{
    "data": [
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2019-01-31T12:28:24.000Z",
            "id": "1090949919068901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta edi\u00e7\u00e3o do Viva Caatinga!, conhe\u00e7a o trabalho de uma Condutora de Visitante no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato, no Semi\u00e1rido piauiense.  A pessoa que exerce essa profiss\u00e3o \u00e9... https://t.co/yvlxDDfSc9"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2019-01-31T12:22:59.000Z",
            "id": "1090948557333499907",
            "in_reply_to_user_id": "37757178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A barragem fica na zona rural de Cariacica, dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, controlada pela Seama. Matas nativas fazem uma moldura de prote\u00e7\u00e3o ao reservat\u00f3rio. A barragem foi constru\u00edda na d\u00e9cada de 1950 com volume estimado de mais de 20 milh\u00f5es de litros de \u00e1gua. https://t.co/KAwlzuYEfB"
        },
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2019-01-31T12:07:43.000Z",
            "id": "1090944714235432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5462,
                "quote_count": 48,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 1847
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o sabe redigir um texto;\nMinistro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo de Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;\nMinistra da FAM\u00cdLIA sequestra crian\u00e7a ind\u00edgena do Xingu.\n\nT \u00c9 C N I C O S!\n\u00c9 A NOVA ERA!"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-01-31T12:00:13.000Z",
            "id": "1090942829352898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer gelado no Parque Nacional de Itatiaia, com o Pico das Agulhas Negras ao fundo. \n#RecordTVRio para enviar uma foto de como \u00e9 o Rio atrav\u00e9s do seu clique.\u2800\n\ud83d\udcf7 Foto:@vitormarigo\n\ud83d\udccdPico das Agulhas Negras - Rio de Janeiro https://t.co/HuorVlUvXY"
        },
        {
            "author_id": "868934229710733312",
            "created_at": "2019-01-31T11:58:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "1090942457506906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O lugar que Namjoon tirou suas fotos \u00e9 Gangneung Buchae-Gil. \nhttps://t.co/JwMvatE4l0\n\u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00ea pode andar ao longo da beira-mar.\n\u00a9 choi_bts2\n\n\ud83d\udc99~ https://t.co/rK1EpOuSL1"
        },
        {
            "author_id": "345913472",
            "created_at": "2019-01-31T11:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "988768174752575488",
                        "start": 0,
                        "username": "arthurprincexxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090940415119888384",
            "in_reply_to_user_id": "988768174752575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthurprincexxx Belo Horizonte (Pra\u00e7a 7 - dentro do cinema. fora do cinema. no pirulito, embaixo do posto policial, na porta do Helena Passig, encostado nas \u00e1rvores perto do Pal\u00e1cio das Artes, no parque municipal) .... e muitas vezes na Kratos - que n\u00e3o \u00e9 inusitado, mas os cara l\u00e1 n\u00e3o brincam."
        },
        {
            "author_id": "90864549",
            "created_at": "2019-01-31T11:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45083333,
                        -22.75888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1090938837537357825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ao Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u? Ponto de encontro pra\u00e7a do Bairro K11 em Nova Igua\u00e7u \u00e0s 8h no domingo dia 24/02/2019. \nGuia Mtur e Seguro - R$ 25,00. Mais informa\u00e7\u00f5es \u00e9\u2026 https://t.co/mQMn7i4EUu"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-31T11:34:59.000Z",
            "id": "1090936475527667713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos esta quinta com um Monumento Natural encantador do sert\u00e3o cearense: os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. A estrutura geol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/a3AeUmTsbd"
        },
        {
            "author_id": "72061722",
            "created_at": "2019-01-31T10:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "543482809",
                        "start": 0,
                        "username": "KanMikhazy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090926198203604994",
            "in_reply_to_user_id": "543482809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KanMikhazy e eu fomos para o parque nacional, levamos canga, \u00e1gua, sandu\u00edche, bolo, suco e nos achamos mega preparados. Tinha gente com risoto e colch\u00e3o infl\u00e1vel. Somos amadores."
        },
        {
            "author_id": "270503570",
            "created_at": "2019-01-31T10:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090923906968432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu a pena ! em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/4E1H2yEFsz"
        },
        {
            "author_id": "270503570",
            "created_at": "2019-01-31T10:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090923120968503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou da praia, mas de vez em quando a gente vai pra mata. #cachoeira #trilha #rj #021 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/rKFrOqgSU6"
        },
        {
            "author_id": "53542831",
            "created_at": "2019-01-31T10:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1090917803157274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tJTMunBLKD"
        },
        {
            "author_id": "952992162546888705",
            "created_at": "2019-01-31T10:10:07.000Z",
            "id": "1090915120618844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "270 HECTARES de mata atl\u00e2ntica e \u00e1rea protegida DESTRU\u00cdDOS POR REJEITOS DE MIN\u00c9RIOS! \ud83d\udc94\n#Brumadinho #justi\u00e7aBrasil"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-31T09:46:17.000Z",
            "id": "1090909120847327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LAGUNA DE TACARIGUA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"LAGUNA DE TACARIGUA... https://t.co/eWcfVgZCcT"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-01-31T09:30:07.000Z",
            "id": "1090905055358795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cascata do Arado, Ermida, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal\nDicas e roteiros para visitar o #Geres #PNPG https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/5utfrLyDhW"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-01-31T09:18:39.000Z",
            "id": "1090902167836393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste na taxa do transporte e estacionamento. Veja a tabela! https://t.co/dtTBpF2nD5"
        },
        {
            "author_id": "1030990110928642048",
            "created_at": "2019-01-31T09:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "335141638",
                        "start": 214,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090901891624681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O lugar que o Namjoon tirou foto \u00e9 Gangneung Buchae-Gil (\uac15\ub989 \uc815\ub3d9\uc2ec\uace1 \ubd80\ucc44\uae38)\n\n\ud83d\udccc https://t.co/bvMHF5xZqU\n\n\u00c9 um monumento natural nacional, localizado na costa leste da Coreia do Sul. Voc\u00ea pode andar ao longo da beira-mar. @BTS_twt\n\n\u00a9 choi_bts2 https://t.co/u71Tst4WjZ"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-31T08:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090887108712108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/rV9tUWsoBj"
        },
        {
            "author_id": "604929272",
            "created_at": "2019-01-31T07:43:43.000Z",
            "id": "1090878278292910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Pardal vamoss https://t.co/LpfQ5Y3Hs2"
        },
        {
            "author_id": "3128967487",
            "created_at": "2019-01-31T07:05:09.000Z",
            "id": "1090868573432700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature calls me to my walk!!!\n#brazilianboys #gaybrasil #tgbt #gayhot #carioca #gayboy em Parque Natural Municipal da Cidade https://t.co/JY6vragkej"
        },
        {
            "author_id": "86854256",
            "created_at": "2019-01-31T04:57:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1090836345168322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/4opVJokVHT"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2019-01-31T04:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090822197734789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos do Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa, PR https://t.co/6uBZ4GWGD9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1406750162",
            "created_at": "2019-01-31T03:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38799818",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefran"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "35478385",
                        "start": 11,
                        "username": "RafaelZambelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090812176401686528",
            "in_reply_to_user_id": "38799818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefran @RafaelZambelli J\u00e1 fui 3x ao Canad\u00e1 e nada bate o parque Nacional de Banff e arredores - Lake Louise, Jasper. O esquema \u00e9 chegar em Calgari, sair de carro do aeroporto pra cidade de Banff. Depois de uns dias pela Icefields Parkway d\u00e1 ainda pra esticar e devolver o carro em Vancouver."
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-01-31T02:58:02.000Z",
            "id": "1090806384571174914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de reserva ambiental do Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa https://t.co/fMhYv95or1"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-01-31T02:14:20.000Z",
            "id": "1090795386644639749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 O Parque Nacional de Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, \u00e9 famoso por suas trilhas. Tem op\u00e7\u00f5es de diferentes dist\u00e2ncias e intensidades.\nN\u00f3s seguimos o ritmo das meninas, j\u00e1 que n\u00e3o podem mais ser levadas... https://t.co/Tau5RED6a1"
        },
        {
            "author_id": "552783069",
            "created_at": "2019-01-31T02:09:35.000Z",
            "id": "1090794191301554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fotogr\u00e1fico no Parque\n.\n#leoavelinophoto \n#fotografiadenatureza \n#parquenacionaldoitatiaiaamigos  @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/85z0TMTMPz"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2019-01-31T01:21:02.000Z",
            "id": "1090781973390475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut \n\nImportante salientar que quando arruma o Parque para a Festa da Uva, estamos arrumando tamb\u00e9m para os outros 63 (no minimo) eventos que acontecem no ano !\nTodos ganham com... https://t.co/IJKAeImtAv"
        },
        {
            "author_id": "86807225",
            "created_at": "2019-01-31T00:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50620813,
                        -9.41074755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d7aabc6a8e33038e"
            },
            "id": "1090776182084325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no programa Revista com Keila Batista, falamos sobre a 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do \u201cCERPICS no Parque\u201d, que vai acontecer nas arenas 2 e 3 do Parque Municipal Josefa Coelho, em Petrolina/PE, no dia\u2026 https://t.co/DUsuYdk0mP"
        },
        {
            "author_id": "1032578387511070720",
            "created_at": "2019-01-31T00:55:58.000Z",
            "id": "1090775663014019078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/nnTyyh3twL"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-31T00:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.733857,
                        -23.2183749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090770495811866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poss\u00edveis esp\u00e9cies novas, esp\u00e9cies raras, novos registros para o Parque. T\u00e1 rendendo! em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/9Gvt3PXLX4"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-31T00:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090769181077778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do almo\u00e7o \ud83d\ude01 em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/RMWfaCHJDP"
        },
        {
            "author_id": "64804897",
            "created_at": "2019-01-31T00:25:11.000Z",
            "id": "1090767916331618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plano Diretor de Niter\u00f3i prop\u00f5e Parque Municipal da VEPLAN\n\nAprovado pela C\u00e2mara de Vereadores sob a presid\u00eancia de Paulo Bagueira, a lei do Plano Diretor de Niter\u00f3i prop\u00f5e um \u201cparque municipal\u201d abrangendo o... https://t.co/Yr3J85wLu6"
        },
        {
            "author_id": "252350174",
            "created_at": "2019-01-31T00:13:17.000Z",
            "id": "1090764920340258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Areia (2005)\nTotalmente rodado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e realizado pelo cineasta Andrucha Waddington, a hist\u00f3ria do longa-metragem cobre a vida de tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es de mulheres durante 59... https://t.co/awEIxUhZ8L"
        },
        {
            "author_id": "185025785",
            "created_at": "2019-01-31T00:06:23.000Z",
            "id": "1090763185240633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aconteceu uma coisa bastante curiosa porem legal. \n\nEstava no.meu treino de ciclismo no parque e havia uma grande movimenta\u00e7\u00e3o porque  hoje tem godoy v river. Sim. O est\u00e1dio fica dentro do parque Municipal. Tipo  o Maracan\u00e3 dentro da floresta da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "837129178524827648",
            "created_at": "2019-01-30T23:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3126973563",
                        "start": 0,
                        "username": "itzjoshler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090752891965657089",
            "in_reply_to_user_id": "3126973563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itzjoshler Como minha m\u00e3e ja dizia \"SE TEM MOSTRA\" ja tentei no parque municipal mas quase fui preso."
        },
        {
            "author_id": "1276229173",
            "created_at": "2019-01-30T23:22:06.000Z",
            "id": "1090752041352232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa Cabu\u00e7u no parque estadual da Cantareira. em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/7ff1cCe8O8"
        },
        {
            "author_id": "917915660067463168",
            "created_at": "2019-01-30T23:20:40.000Z",
            "id": "1090751679966908417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito verde no meio da selva de pedra... BH \ud83d\udc9a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zW6v2gZOto"
        },
        {
            "author_id": "1370938897",
            "created_at": "2019-01-30T22:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090737764226674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/0cum6Fg3Jz"
        },
        {
            "author_id": "2800707027",
            "created_at": "2019-01-30T22:18:34.000Z",
            "id": "1090736054200610818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/rHUsrgNFOi"
        },
        {
            "author_id": "2771137264",
            "created_at": "2019-01-30T22:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69387609",
                        "start": 0,
                        "username": "CrisCastroGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090734088720404480",
            "in_reply_to_user_id": "69387609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrisCastroGalo Foi visto no Parque Municipal andando de pedalinho e comendo pipoca."
        },
        {
            "author_id": "992375174929543168",
            "created_at": "2019-01-30T22:08:34.000Z",
            "id": "1090733535030325253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares no Rio que a gente nunca foi, sabe que existe, e quando vai ,se apaixona! \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/B5IHO1uydO"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2019-01-30T22:01:38.000Z",
            "id": "1090731790656917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS/SC: Parque Nacional da Serra\u00a0Geral https://t.co/bF0wZSedNV https://t.co/3gnim2aZ1g"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-01-30T21:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1090728258092630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que abra\u00e7o gostoso dessa Princesa Maria Cec\u00edlia. \ud83e\udd17\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/5vGyGybW1w"
        },
        {
            "author_id": "3408321268",
            "created_at": "2019-01-30T21:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1090727481483628545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vOg5h8Aalm"
        },
        {
            "author_id": "39788766",
            "created_at": "2019-01-30T21:30:30.000Z",
            "id": "1090723956762558471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me inscrevendo pro concurso de procurador da cidade de ITATIAIA de olho em ser feliz morando no meio do parque nacional maravilhoso que tem l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-01-30T21:22:31.000Z",
            "id": "1090721947443478540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s compilamos uma lista para o viajante energ\u00e9tico, n\u00e3o h\u00e1 melhor maneira de explorar os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses do que a p\u00e9. Passeios e hospedagem com experi\u00eancias \u00e9picas  \u00fateis para planejar sua caminhada. \nhttps://t.co/jNkI1RNU9f"
        },
        {
            "author_id": "1084184436495785984",
            "created_at": "2019-01-30T21:06:28.000Z",
            "id": "1090717908056133638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super interessante a forma\u00e7\u00e3o rochosa que modela uma ponte sobre o Rio do Salto dentro do Parque estadual do Ibitipoca. \n.\n#uaivambora #uaivamborapormg #ibitipoca #pontedepedra #mg #minas\u2026 https://t.co/feWWrspoVc"
        },
        {
            "author_id": "95106311",
            "created_at": "2019-01-30T21:04:03.000Z",
            "id": "1090717300494352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando foi a \u00faltima vez que voc\u00ea fez algo pela primeira vez? \u2800\n\u2800 \u2800\nA Cachoeira V\u00e9u da Noiva fica no Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, na cidade de Urubici, nas Serras Catarinenses. O local \u00e9\u2026 https://t.co/agcjbH7mkD"
        },
        {
            "author_id": "728757543963643905",
            "created_at": "2019-01-30T21:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "9317502",
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3623816603",
                        "start": 26,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090716503392034816",
            "in_reply_to_user_id": "1053068648515076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JooPere61158187 @Estadao @fausto_macedo \"Investigado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea\""
        },
        {
            "author_id": "79001862",
            "created_at": "2019-01-30T20:52:50.000Z",
            "id": "1090714476620460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi a visita t\u00e9cnica ao manguezal do Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1.\nEstamos trabalhando com muita dedica\u00e7\u00e3o para que o parque entre na rota do ecoturismo. \nMangue \u00e9 vida! https://t.co/UDIPTjh8B8"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-30T20:51:47.000Z",
            "id": "1090714212664512514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (RJ) fica bem no meio da metr\u00f3pole carioca. Ter parques nas cidades \u00e9 importante para fornecimento de servi\u00e7os ambientais e controle do clima, al\u00e9m de serem uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer para turistas e moradores! Conhe\u00e7a: https://t.co/U6vtDzn51h https://t.co/GzkKH9E6m3"
        },
        {
            "author_id": "306170963",
            "created_at": "2019-01-30T20:43:23.000Z",
            "id": "1090712100232671234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Municipal   tamb\u00e9m  e  necess\u00e1rio   .  Mais  a  Santa  casa  de  ITAJUB\u00c1   e  mais  importante.  Quem  puder  contribuir fa\u00e7a   sua  doa\u00e7\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "1331485987",
            "created_at": "2019-01-30T20:28:06.000Z",
            "id": "1090708254097895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "otimo maravilhoso logo voltarei Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/BlSyZvr1xU"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-01-30T20:25:03.000Z",
            "id": "1090707485378428940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta taxa do transporte e estacionamento https://t.co/dL0UGpW1jM"
        },
        {
            "author_id": "315281534",
            "created_at": "2019-01-30T19:48:32.000Z",
            "id": "1090698294651699208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Morel foi oficializado perante os membros do Conselho do PECS nesta quarta-feira (30).\n\n#leianoprensa #regiaodoslagos #pecs #meioambiente https://t.co/rF8EFRWnl5"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-01-30T19:32:04.000Z",
            "id": "1090694152487092226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Marcelo Morel \u00e9 oficializado como gestor do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/XNGoOweT5Z"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-01-30T19:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "66740930",
                        "start": 118,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090693095241515010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mata da Albergaria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #turismo #blog #visitportugal https://t.co/d9kK7P76qG @visitportugal https://t.co/bvk8kjg2s4"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-01-30T19:16:07.000Z",
            "id": "1090690138605305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para o Parque Nacional Torres del Paine paramos para visitas o Monumento Natural Cueva del Milod\u00f3n.\nO Milod\u00f3n \u00e9 uma especie de pregui\u00e7a gigante que viveu na Patag\u00f4nia h\u00e1 10.000 anos atr\u00e1s, chegava a 200kg e 3 metros de altura (em p\u00e9).\nNo local onde est\u00e1 o monument\u2026 https://t.co/b3L5haSRHJ"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-30T19:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1019570784082255872",
                        "start": 0,
                        "username": "CssioMurilloDe1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "35017628",
                        "start": 17,
                        "username": "WSarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090687130244927491",
            "in_reply_to_user_id": "1019570784082255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CssioMurilloDe1 @WSarai Segunda feira o administrador do parque municipal prefeito M\u00e1rio Covas aqui na avenida Paulista retirou dois bancos que estava embaixo de uma marquise de um  pr\u00e9dio aqui no parque s\u00f3  porque a tr\u00eas anos eu diariamente passava o dia sentada nesses bancos ..."
        },
        {
            "author_id": "930889057923747841",
            "created_at": "2019-01-30T19:00:03.000Z",
            "id": "1090686092867760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessei o parque municipal\nAndei 8 quarteiroes\nPra chegar na assistencia tecnica e eles me dizerem q a garantia n cobre tela quebrada\nSendo q eu ja tinha ligado la pra saber e eles disseram q cobria \nAgr tenho q andar td isso dnovo pra voltar, ATOA \u2661 https://t.co/EllrkmSxX6"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2019-01-30T18:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "232815668",
                        "start": 94,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090683740714487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce celebra Dia Mundial das Zonas \u00damidas  https://t.co/XOK8gOnl1H via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1963572649",
            "created_at": "2019-01-30T18:50:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090683616278048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO: Vejam um pouco mais deste lindo evento! \nParab\u00e9ns r.evolution_club pelo Projeto, que venham os pr\u00f3ximos! Gratid\u00e3o! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\u267b\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/gXg4KkyMw7"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-01-30T18:49:48.000Z",
            "id": "1090683514562011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Marcelo Morel \u00e9 oficializado como gestor do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/XNGoOweT5Z"
        },
        {
            "author_id": "159904512",
            "created_at": "2019-01-30T18:45:41.000Z",
            "id": "1090682477130207235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do #MeioAmbiente foi condenado por alterar, de forma fraudulenta, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u201cbeneficiando setores econ\u00f4micos, notadamente a #minera\u00e7\u00e3o\u201d, lembra @Andr\u00e9 trigueiro https://t.co/7iBXa7AMFd #Mariana2015 #Brumadinho2018"
        },
        {
            "author_id": "16604438",
            "created_at": "2019-01-30T18:43:53.000Z",
            "id": "1090682026158641153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa regi\u00e3o vai ganhar mais um parque! Veja: https://t.co/fFGdt7ReI0"
        },
        {
            "author_id": "3904860091",
            "created_at": "2019-01-30T18:43:00.000Z",
            "id": "1090681803902455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COTIDIANO - O espa\u00e7o ser\u00e1 destinado ao lazer de fam\u00edlias corupaenses, al\u00e9m de ser um local de contempla\u00e7\u00e3o da natureza: https://t.co/tmbntpeiwn https://t.co/tmbntpeiwn"
        },
        {
            "author_id": "69736019",
            "created_at": "2019-01-30T18:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72378432,
                        -23.35113011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090681604618506242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade! Mais praias lindas, e com direito a vista ao parque nacional Serra da Bocaina, que possui uma das maiores reservas de mata Atl\u00e2ntica no litoral do Brasil, onde tem praias lindas\u2026 https://t.co/LBEGNOfsZM"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2019-01-30T18:05:28.000Z",
            "id": "1090672358854144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do verde do parque nacional da chapada das mesas direto da \u00e1rea de rapel (75 metros).\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#fotografia #fotografando #fotografiacomamor #cameraemfoco #respirofotografia\u2026 https://t.co/CluKwtfDbg"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2019-01-30T18:00:09.000Z",
            "id": "1090671020250402817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o secret\u00e1rio de Turismo, Esporte e Lazer de Corup\u00e1, o projeto do Parque Municipal, que tamb\u00e9m a princ\u00edpio est\u00e1 sendo chamado de Parque das Fam\u00edlias, ter\u00e1 continuidade a medida que o munic\u00edpio conseguir um financiamento ou o repasse para... https://t.co/NEtNSPUntX"
        },
        {
            "author_id": "123054979",
            "created_at": "2019-01-30T17:50:54.000Z",
            "id": "1090668690469806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/OjKr2K9jdV"
        },
        {
            "author_id": "95329517",
            "created_at": "2019-01-30T17:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090668613017706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisUmaPraConta em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/VSOQWmJ5IO"
        },
        {
            "author_id": "3321645735",
            "created_at": "2019-01-30T17:49:29.000Z",
            "id": "1090668335275147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer transformar Serra do Japi em Parque Estadual | JORNAL DA REGI\u00c3O https://t.co/CZBaaiPVin"
        },
        {
            "author_id": "976770793",
            "created_at": "2019-01-30T17:12:17.000Z",
            "id": "1090658973399822337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00f3dio desses fiscais do Parque Nacional da Tijuca!!!!!!!! Tem q tudo tnc"
        },
        {
            "author_id": "164674823",
            "created_at": "2019-01-30T17:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090658277527093249",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Irresponsabilidade \u00e9 a atitude do CDs. Est\u00e1 errado o ministro?? Ou querem esconder o \u00f3bvio para fazer o jeito ao com\u00e9rcio, que aproveita o valor de saldo na Europa dos carros a diesel para encher o parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "2199603381",
            "created_at": "2019-01-30T16:55:51.000Z",
            "id": "1090654837614804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "parque municipal\n14:54\nmo\u00e7o vendendo picole pro casal aqui do lado\n\u201ctem de limao?\u201d\n\u201climao vo fica te devendo mas tem outros\u201d\n\u201cah queria um azedo\u201d\n\u201ctem abacaxi mo\u00e7a\u201d\n\u201ctem de maracuja?\u201d\n\u201ctem manga\u201d\n\u201cquero um de graviola\u201d"
        },
        {
            "author_id": "76013194",
            "created_at": "2019-01-30T16:40:43.000Z",
            "id": "1090651028595322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Capixaba de Montanhas vai percorrer 18km de trilhas no Parque Natural Municipal do Aricanga \u2013 Jornal Entrevista https://t.co/IlCdamdSr5"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-30T16:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090648037955907585",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Tenho tantos v\u00eddeo para te enviar desse parque municipal prefeito Mario Covas mais n\u00e3o tenho Internet , quem sabe nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es eu consiga p\u00fablica - los e voc\u00ea vai perder\u00e0  a pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o . \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "4239391403",
            "created_at": "2019-01-30T16:07:52.000Z",
            "id": "1090642764054908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurada por surfistas, \u00e9 uma das mais preservadas da regi\u00e3o, dentro da \u00e1rea do Parque Estadual... https://t.co/UqQcVhyceQ"
        },
        {
            "author_id": "602335843",
            "created_at": "2019-01-30T15:52:03.000Z",
            "id": "1090638781110239239",
            "in_reply_to_user_id": "1040615590615044098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Exolydiun Minha cidade n\u00e3o \u00e9 praiana (tem s\u00f3 parque nacional) e tem gente que anda de biqu\u00edni e saida de praia kkkkk nesse calor nada \u00e9 absurdo demais"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2019-01-30T15:26:48.000Z",
            "id": "1090632430048985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Torres de Bonsucesso \u00e0s margens da rodovia RJ 130, que liga os munic\u00edpios de Teres\u00f3polis e Nova Friburgo. Essa imponente forma\u00e7\u00e3o rochosa faz parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/0V4TkzvYAO"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-01-30T15:05:17.000Z",
            "id": "1090627015156338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia, EUA\u00a0\u00a9\u00a0All Canada Photos / Easypix Brasil #easypix #easypixbrasil #editorial #publicidade #propaganda #natureza #valedamorte #california #calorextremo https://t.co/x9QCFghxMT"
        },
        {
            "author_id": "63217728",
            "created_at": "2019-01-30T14:40:44.000Z",
            "id": "1090620836904603660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NossoEstado\u00e9Lindo! Hoje \u00e9 dia de falarmos de #Quissam\u00e3, munic\u00edpio do Norte Fluminense que guarda riquezas hist\u00f3ricas mas tamb\u00e9m belas praias e lagoas situadas no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/d0SB51HCPa"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-01-30T14:30:09.000Z",
            "id": "1090618173257408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (29), em cumprimento a ordem de policiamento a fim de verificar den\u00fancia do Linha Verde (0300 253 1177) sobre desmatamento na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u, policiais militares lotados na Unidade de... https://t.co/IxEf8e1HLm"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-01-30T14:11:39.000Z",
            "id": "1090613516401340418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares lotados na Unidade de Policiamento Ambiental da Juatinga constataram a veracidade da den\u00fancia sobre desmatamento na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u, Paraty\n#diarodovale\nhttps://t.co/nv2cCkQs1o https://t.co/uc7OGyjQH2"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2019-01-30T13:57:15.000Z",
            "id": "1090609891893563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Oleta River\n\nO Parque Estadual do Rio Oleta \u00e9 um Parque Estadual da Fl\u00f3rida com 1.043 acres localizado na Biscayne Bay, no sub\u00farbio municipal de North Miami, na regi\u00e3o metropolitana de Miami, na... https://t.co/drtW4zFZpi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-30T13:55:09.000Z",
            "id": "1090609363608395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 Entre os dias 22 e 24 de janeiro, a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula recebeu o curso de extens\u00e3o \u201cSistemas Agroflorestais e NEXUS: indicadores participativos e sistematiza\u00e7\u00e3o de experi\u00eancias\". \nSaiba mais\u25b6\ufe0f https://t.co/gT2vE0AqTE https://t.co/ACTeobUL92"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-01-30T13:51:11.000Z",
            "id": "1090608367519846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A corre\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada anualmente e est\u00e1 prevista em cl\u00e1usula contratual da Cataratas do Igua\u00e7u S.A. com o ICMBio. https://t.co/W28hWK38QW"
        },
        {
            "author_id": "800488436",
            "created_at": "2019-01-30T13:40:13.000Z",
            "id": "1090605605813932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 vida em Montachique\n\nNo dia 2 de fevereiro vai decorrer, no Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique, mais uma sess\u00e3o do H\u00e1 vida em Montachique.\n\nA atividade tem in\u00edcio marcado para as 14 horas e o... https://t.co/U8JJ8fHWh2"
        },
        {
            "author_id": "850307805420679168",
            "created_at": "2019-01-30T13:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090601168819109888",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Infelizmente dentro do esperado, considerando que Ricardo Salles adulterou mapas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em favor de empresas de minera\u00e7\u00e3o (j\u00e1 acusado em 1\u00aa inst\u00e2ncia). E tem gente que diz que o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais protege o meio ambiente\u2026 aham."
        },
        {
            "author_id": "127327242",
            "created_at": "2019-01-30T13:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "92194148",
                        "start": 86,
                        "username": "EduardoGassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090599435598528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no \u00faltimo s\u00e1bado, no Parque Estadual de Botumirim, Norte de #MinasGerais \n\ud83d\udcf8 @EduardoGassis https://t.co/WyXnovT8gH"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-01-30T13:00:12.000Z",
            "id": "1090595536447639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as dicas para fazer a subida em um dos picos mais altos do Brasil! https://t.co/1RPtMlTNwS"
        },
        {
            "author_id": "55407831",
            "created_at": "2019-01-30T12:22:06.000Z",
            "id": "1090585946024742917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre as principais altera\u00e7\u00f5es est\u00e3o a redu\u00e7\u00e3o de 8.643 hectares na zona rural do munic\u00edpio, que passaria de 20.820 hectares para 12.177 hectares, a redu\u00e7\u00e3o de 11,5 hectares da \u00e1rea de dunas e a redu\u00e7\u00e3o parcial da \u00e1rea protegida no S\u00edtio Santa Eul\u00e1lia. #absurdo https://t.co/hFqzPWQAcN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-30T12:03:48.000Z",
            "id": "1090581342465806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O valor do transporte e do estacionamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste a partir desta sexta-feira, 1 de fevereiro. A corre\u00e7\u00e3o na taxa \u00e9 realizada anualmente no m\u00eas de fevereiro e est\u00e1 prevista em cl\u00e1usula contratual da concession\u00e1ria Cataratas S/A com o ICMBio. https://t.co/EiW9NcRafO"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-30T11:50:05.000Z",
            "id": "1090577888309579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe administrada pela SEMA e localizada em Caucaia. https://t.co/KSkOLz3FGU"
        },
        {
            "author_id": "4551116433",
            "created_at": "2019-01-30T11:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "791635",
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090572547903684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina conta agora com turismo de base comunit\u00e1ria - WikiParques - https://t.co/KEVwGsQbC6 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-30T11:14:33.000Z",
            "id": "1090568946447798278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema, na regi\u00e3o Sudoeste do Paran\u00e1, acaba de receber uma autoriza\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBIO), para uso p\u00fablico dos potenciais tur\u00edsticos do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), na regi\u00e3o. https://t.co/mIvYYK5aoo"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-30T11:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "791635",
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090567390214148097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina conta agora com turismo de base comunit\u00e1ria - WikiParques - https://t.co/OnTyUH1Ntj via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1668024385",
            "created_at": "2019-01-30T10:44:46.000Z",
            "id": "1090561451092332550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez fiquei perdida num parque nacional, por sorte no alto do morro tinha sinal de celular, as vezes. Fiquei ali pensando se iria morrer e o faria caso n\u00e3o me encontrassem. E nisso havia um pensamento constante e era os das mem\u00f3rias com ela."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-30T10:35:27.000Z",
            "id": "1090559108628078593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL M\u00c9DANOS DE CORO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"M\u00c9DANOS DE CORO... https://t.co/yoS0s6RdZF"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-01-30T10:31:47.000Z",
            "id": "1090558185109377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de reserva ambiental do Parque Estadual de Vila Velha em Ponta\u00a0Grossa https://t.co/xKFEkfolT4 https://t.co/lqXiuYWn0r"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2019-01-30T10:30:57.000Z",
            "id": "1090557975083798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o trata sobre projeto voltado as on\u00e7as do Parque Estadual do Turvo https://t.co/nWFLLJhwuB"
        },
        {
            "author_id": "3303132035",
            "created_at": "2019-01-30T09:44:09.000Z",
            "id": "1090546199168466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENSAIO PR\u00c9 WEDDING\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Veja mais em \n\nhttps://t.co/OaMUQEliDa\n\n#ensaioprewedding\n#Fernandocoutinhofotografia\n#omelhordavidaeviver https://t.co/NbB1BzRNxr"
        },
        {
            "author_id": "1025007772692369408",
            "created_at": "2019-01-30T09:39:08.000Z",
            "id": "1090544933386227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Produ\u00e7\u00e3o da Noiva: Cassia Juliato Cabelo Estetica\nVeja mais em \n\nhttps://t.co/Mf02Kf6jot\n\n#diadanoiva\n#cassiajuliatocabelos https://t.co/GOGwJvuPr8"
        },
        {
            "author_id": "1078480042009726976",
            "created_at": "2019-01-30T09:34:34.000Z",
            "id": "1090543785686253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Veja mais em \n\nhttps://t.co/E5D1A2ETvz\n\n#ensaioprewedding\n#Fernandocoutinhofotografia\n#omelhordavidaeviver https://t.co/TBTaxJ6GSw"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-30T09:33:36.000Z",
            "id": "1090543540638285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas da vella telleira xunto \u00e1 fonte do mesmo nome ou de Santa Catalina no cami\u00f1o que vai \u00e1 aldea abandonada da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora #Ribeira no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/y2MDNbR2em"
        },
        {
            "author_id": "1075681925245882369",
            "created_at": "2019-01-30T09:31:02.000Z",
            "id": "1090542896913281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando\n\nUma D\u00favida de grande parte dos noivos - Onde fazer o Ensaio Pr\u00e9 Wedding? Floresta Nacional de Ipanema - pr\u00f3ximo a Cidade de Sorocaba - S.P. Veja mais em \n\n#ensaioprewedding\n#Fernandocoutinhofotografia\n#omelhordavidaeviver\n\nhttps://t.co/q0QUw2AsCY https://t.co/ayzpxh66qC"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-30T09:30:48.000Z",
            "id": "1090542837404524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial da #aldea da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #AndreaL\u00f3pezD\u00f3rigaSandoval https://t.co/vqa0mBTEPL"
        },
        {
            "author_id": "835532032511991810",
            "created_at": "2019-01-30T08:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090532071783755776",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma toma vergonha nesta fu\u00e7a e recolha-se a sua insignific\u00e2ncia. Condenado em dezembro por improbidade administrativa.\u00a0Favoreceu empresas por alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT). Que moral um cafajeste destes tem? Lixo!"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-01-30T07:49:56.000Z",
            "id": "1090517454877614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jQc3fLS81Y"
        },
        {
            "author_id": "1083477816983859200",
            "created_at": "2019-01-30T03:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "42736936",
                        "start": 0,
                        "username": "Francischini_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090451509844865024",
            "in_reply_to_user_id": "42736936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Francischini_ @jairbolsonaro S\u00f3 lembrando a sua mente seletiva. Ministro dele.\n\"De acordo com o MP, ele teria modificado mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea para beneficiar empresas. Ele tamb\u00e9m foi investigado pelo MP estadual.\""
        },
        {
            "author_id": "58481911",
            "created_at": "2019-01-30T03:15:36.000Z",
            "id": "1090448413957808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados de MG, pol\u00edticos e secret\u00e1rio de cultura Itabirito est\u00e3o prestes a abocanhar mais um peda\u00e7o da cidade para explorar mais ainda a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Aredes. N\u00e3o podemos deixar mineradoras destru\u00edrem todas as cidades. #SomosTodosAredes\n\n+\n\nhttps://t.co/8u0qMkPiFR https://t.co/XIjwLqS1H9"
        },
        {
            "author_id": "862248068",
            "created_at": "2019-01-30T03:14:16.000Z",
            "id": "1090448078254030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu,  giselle, ranny e Nat\u00e1lia tentando encontrar um dia para ir no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/aLhwdW4xKn"
        },
        {
            "author_id": "58518033",
            "created_at": "2019-01-30T03:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1090447326186033153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o vou viver a liquidez do amor que escapa os dedos, faz que nasce e morre. Quero levar voc\u00ea por onde for na solidez de um verso raro e nobre\" \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7KkBdEEyQ4"
        },
        {
            "author_id": "442253865",
            "created_at": "2019-01-30T02:38:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090439173864124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque natural municipal da catacumba \u00e9 um lugar super calmo e suave, com uma trilha bem legal pra uma vista incr\u00edvel. ele fica l\u00e1 na lagoa, e tem uma \u00f3tima acessibilidade. \n\nsuper recomendo!"
        },
        {
            "author_id": "74476243",
            "created_at": "2019-01-30T02:17:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1090433796829335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/TKjWhQ5El7"
        },
        {
            "author_id": "67196670",
            "created_at": "2019-01-30T01:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "41002631",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefidusi"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "40955938",
                        "start": 13,
                        "username": "ludbifano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090418729824018432",
            "in_reply_to_user_id": "41002631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefidusi @ludbifano Minha nostalgia \u00e9 o Parque Municipal. Passo l\u00e1 em frente e me lembro de quando sa\u00eda do est\u00e1gio e fica l\u00e1, curtindo o boy no in\u00edcio do namoro."
        },
        {
            "author_id": "358996026",
            "created_at": "2019-01-30T01:12:22.000Z",
            "id": "1090417405036294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado vou de novo pro parque municipal, dessa vez a gente vai fazer trilha em vez de s\u00f3 piquenique,  eu amei muito da \u00faltima vez tava me sentindo um hobbit no condado KKKKKKKKKK\n\nOlha que lindo, se vcs vivem em Macei\u00f3 vcs precisam visitar esse parque https://t.co/CPPR2Kq099"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2019-01-30T00:24:08.000Z",
            "id": "1090405263419551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perceba a natureza se expressando.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6F3ayE0jKB"
        },
        {
            "author_id": "48188163",
            "created_at": "2019-01-30T00:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090402087442280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/43as1SNKRi \u00c0 FLORESTA NACIONAL TAPAJ\u00d3S \ud83c\udf33 Fala Rafa!"
        },
        {
            "author_id": "1532504557",
            "created_at": "2019-01-30T00:09:35.000Z",
            "id": "1090401601842487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/AlyyO84t6y"
        },
        {
            "author_id": "159497674",
            "created_at": "2019-01-29T23:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1090391072239423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar foda!!! Visite a Chapada... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yis73qf896"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-29T23:10:47.000Z",
            "id": "1090386804354670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Bicicleta no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nhttps://t.co/FBbxxnQpv9 https://t.co/pmi8Z7ww8R"
        },
        {
            "author_id": "472324781",
            "created_at": "2019-01-29T22:59:00.000Z",
            "id": "1090383841460711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi melhor que ontem! \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\ude05 \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/YL5BSLgLhj"
        },
        {
            "author_id": "159497674",
            "created_at": "2019-01-29T22:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1090383566406672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar foda!!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KImebrkvSC"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-01-29T22:49:05.000Z",
            "id": "1090381342871875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping com papai Trilhas do Rio de Janeiro em andamento. 20:41 dia 29 de Janeiro.\nMinha filha com seus 3 anos e 9 meses.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - sede Guapimirim.\n\nE ai. Bora trazer a crian\u00e7ada!?\n\nhttps://t.co/gzYTCj4RZ5"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-01-29T22:30:13.000Z",
            "id": "1090376596807188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Muitos dos numerosos abrigos rochosos no Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o decorados com pinturas rupestres, algumas com mais de 25 mil anos. Esse conjunto \u00e9 um expressivo testemunho de uma das ocupa\u00e7\u00f5es humanas mais antigas da Am\u00e9rica Latina.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/EqWDnWWIxJ https://t.co/PZ9Wz6xoHR"
        },
        {
            "author_id": "67423720",
            "created_at": "2019-01-29T22:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1090375993909489665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022\nEm meio aos pecados que insinua e desvirtua n\u00e3o h\u00e1 nada nesse mundo que compre sua postura. @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/Kstl8LwhXX"
        },
        {
            "author_id": "1055984141026639872",
            "created_at": "2019-01-29T22:24:22.000Z",
            "id": "1090375123851493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Ih4VXdU4GK"
        },
        {
            "author_id": "3197122847",
            "created_at": "2019-01-29T22:23:07.000Z",
            "id": "1090374809484111873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Geral... Passando aqui pra avisar que dia 24 de fevereiro as 16 horas vai rolar o evento Hip Hop Cultura 2 Edi\u00e7\u00e3o na pista de skate no parque municipal!\nBora colar geral!.. Vamos se unir... \nNada mais nada... https://t.co/ChAa4ZpZRs"
        },
        {
            "author_id": "101959250",
            "created_at": "2019-01-29T22:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16982103,
                        -29.91532585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1090374365055762434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\u2600\ufe0f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/WKs8UHBPG5"
        },
        {
            "author_id": "15493428",
            "created_at": "2019-01-29T22:01:10.000Z",
            "id": "1090369285317447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 registrado na divisa com o Parque de Vila Velha\n\n https://t.co/jkAlSGbN5f"
        },
        {
            "author_id": "79273631",
            "created_at": "2019-01-29T22:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090369042173485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FUI \u00c0 FLORESTA NACIONAL TAPAJ\u00d3S \ud83c\udf33 Fala Rafa!: https://t.co/vLVBogTnI0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "163130745",
            "created_at": "2019-01-29T21:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523,
                        4.624196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1090366991611977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GuardaParquesPorLaVida \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\ud83d\udc3e em Parque Nacional https://t.co/D10CHuM1dn"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2019-01-29T21:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090362809509122049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/x8pf6Si0u5\u00cdSSIMA CACHOEIRA NO PARQUE NACIONAL EM GUABIRUBA/SC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:56.000Z",
            "id": "1090357147391746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe | Rio Grande do Sul: Parque Nacional da Lagoa do Peixe |\u2026 https://t.co/IMVKz96CD4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:56.000Z",
            "id": "1090357146406014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Superf\u00edcie\u2026 https://t.co/vDyTolhmXT"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:55.000Z",
            "id": "1090357145047060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Goi\u00e1s: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/cgtu41Jp8T"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:55.000Z",
            "id": "1090357143855923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: Parque Nacional do Monte Roraima O Monte Roraima faz\u2026 https://t.co/uy1LWACRNu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-01-29T21:12:55.000Z",
            "id": "1090357142115225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Goi\u00e1s: Parque Nacional das Emas | Goi\u00e1s O Parque Nacional das\u2026 https://t.co/oz06XK9QNX"
        },
        {
            "author_id": "72404928",
            "created_at": "2019-01-29T21:10:21.000Z",
            "id": "1090356496293076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos bem vibes apocalipse zumbi gra\u00e7as a esse efeito do huji \ud83d\udda4 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/vOZ3Wfd5Qz"
        },
        {
            "author_id": "1090301109204385793",
            "created_at": "2019-01-29T21:08:03.000Z",
            "id": "1090355918229917701",
            "in_reply_to_user_id": "488642013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betepachecoGN Bete (se me permite) gostaria de investiga\u00e7\u00f5es jornal\u00edsticas junto ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, area de preserva\u00e7\u00e3o...pr\u00f3ximo a Brumadinho...h\u00e1 um abaixo assinado denunciando poss\u00edvel instala\u00e7\u00e3o de mais tr\u00eas mineradoras..."
        },
        {
            "author_id": "1090301109204385793",
            "created_at": "2019-01-29T21:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54979892",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAguiar07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090355315860746240",
            "in_reply_to_user_id": "54979892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioAguiar07 Sergio, por favor, existe um abaixo assinado na rede contra a poss\u00edvel instala\u00e7\u00e3o de tr\u00eas mineradoras na reserva ambiental bem pr\u00f3ximo a Brumadinho...Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a...pe\u00e7o investiga\u00e7\u00e3o..por favor...chega de trag\u00e9dias..."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-01-29T21:00:03.000Z",
            "id": "1090353907409268748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca,  S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  barbarazebraa  -  Other point of view \ud83d\ude43 \n.\n.\n\ud83d\udcf8 danrippel look duselloficial\u2026 https://t.co/hQDzjoTIaE"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2019-01-29T20:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "295105540",
                        "start": 1,
                        "username": "regine_brognoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1090353472606744577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc56@regine_brognoli  #guarita #nodia                \ud83d\udcf8@mar_pedr0 em Parque Estadual da Guarita https://t.co/DLjL2nLBLc"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2019-01-29T20:36:08.000Z",
            "id": "1090347886741807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ficar de olho! A mat\u00e9ria \u00e9 de dezembro de 2018.\nhttps://t.co/JqZJc2uv4Z"
        },
        {
            "author_id": "37552857",
            "created_at": "2019-01-29T20:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090345898213810178",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 Nem a tal multa eles ir\u00e3o pagar  ela ser\u00e1 cancelada da mesma maneira como foi feito com o ex-paraquedista que foi pego em flagrante pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-01-29T20:20:40.000Z",
            "id": "1090343994410889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CtFPZIH8sU"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-29T20:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090343974257258502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Ombr\u00f3fila Densa Montana em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/zDd6Q2kgez"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-01-29T20:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1090343526615969793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Ombrofila Densa Montana em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/ycUfUkm5CV"
        },
        {
            "author_id": "191264021",
            "created_at": "2019-01-29T20:01:33.000Z",
            "id": "1090339181782597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe fazer o passinho?\nVai rolar uma apresenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini no dia 22, sexta-feira.\nO passinho \u00e9 um movimento cultural derivado dos bailes funks cariocas.\nhttps://t.co/IfgjCejvpq\n#obomdesantos #turismosantos #partiusantos #santos #passinho"
        },
        {
            "author_id": "240275979",
            "created_at": "2019-01-29T19:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090336524422533122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocando na cidade maravilhosa \ud83d\udd25\ud83d\udc20 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/U9vg5LqeLG"
        },
        {
            "author_id": "619259205",
            "created_at": "2019-01-29T19:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4950853,
                        -23.4598891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1090334045479813123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA previs\u00e3o de tempo errada, disse que o dia seria frio, mas fez um tempo quente, e fez um dia lindo\u201d em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/4BdUAs6nbt"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2019-01-29T19:31:59.000Z",
            "id": "1090331740747546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea de Bacia Hidrogr\u00e1fica Maca\u00e9 e Ostras (CBH Maca\u00e9) se reuniu na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. #MeioAmbiente https://t.co/ZVVC2ul1LE"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-29T19:19:53.000Z",
            "id": "1090328697134088192",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece \"muita \u00e1rea protegida\", mas considerando a extens\u00e3o da Serra do Espinha\u00e7o e sua enorme biodiversidade, precisamos de mais \u00e1reas protegidas na regi\u00e3o, para garantir a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies, servi\u00e7os ambientais (como poliniza\u00e7\u00e3o) e \u00e1gua nos mananciais! +"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-29T19:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "253034260",
                        "start": 228,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090328693824765954",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 para citar alguns exemplos, temos o Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a, o Parque Estadual (P.E.) do Rola Mo\u00e7a, P.E. do Rio Preto, Parque Nacional (PARNA) Sempre-Vivas, e PARNA da Serra do Cip\u00f3 em MG, e o PARNA da Chapada Diamantina na BA. (@ICMBio) [foto: Flavio Veloso] + https://t.co/EUYAYBc4x5"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-01-29T19:17:55.000Z",
            "id": "1090328201610563585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Estadual de Vila\u00a0Velha https://t.co/jXHHDz37vE https://t.co/AgSHDUXDN1"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-29T19:12:43.000Z",
            "id": "1090326893012893696",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n12) Reserva do Morro Grande - Portal do Santa Paula\n13) Rio Baquirivu\n14) Itaquaquecetuba\n15) Campos El\u00edsios\n16) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-01-29T19:12:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1090326754642673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem entre as gigantes Sequoias no Parque Nacional das Sequoias, #California \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf32 https://t.co/jByU8sNC8z"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2019-01-29T19:10:22.000Z",
            "id": "1090326304426213383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascente emergindo no Parque Nacional do Capara\u00f3! \n#nature #water #watershed #MMA #Waterfalls #parquenacional #ibama #icmbio #cachoeira #Agua https://t.co/av5VyXUlny"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2019-01-29T19:03:45.000Z",
            "id": "1090324637031022594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Estadual de Vila Velha | Campos Gerais e Sul | G1 https://t.co/7tUdgc5SvH"
        },
        {
            "author_id": "872563602271633408",
            "created_at": "2019-01-29T19:00:37.000Z",
            "id": "1090323847889514497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Estadual de Vila Velha | Campos Gerais e Sul | G1 https://t.co/rtH6QGJuXH"
        },
        {
            "author_id": "298242467",
            "created_at": "2019-01-29T18:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090322044766556161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as pequenas fizeram a trilha com muita coragem pra curtir esse mergulho maravilhoso. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/MkOU66IIry"
        },
        {
            "author_id": "1570845012",
            "created_at": "2019-01-29T18:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "8665852",
                        "start": 129,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090319082208006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shutdown. Danos causados no Parque Nacional de Joshua Tree podem levar dois a tr\u00eas s\u00e9culos a reparar https://t.co/V66v6voywR via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2019-01-29T18:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090318137315258373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NCC 103/2019 - Engenharia Florestal na Floresta Nacional do Ipanema: https://t.co/1siNW6TjlO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2019-01-29T18:37:50.000Z",
            "id": "1090318117241270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O equipamento infantil \u00e9 indicado para crian\u00e7as de 3 a 10 anos. https://t.co/u1jX5sHfZ4"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-01-29T18:35:49.000Z",
            "id": "1090317609982140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras fica s\u00f3 a 5km de Ipanema e \u00e9 um santu\u00e1rio para a biodiversidade marinha. Hoje abre mostra interativa sobre Cagarras no Forte de Copacabana, com apoio do projeto Apoio a UCs,/FUNBIO https://t.co/0PmYlziOxK    Foto Nathalia Schnaak https://t.co/cyvjWEXDDC"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-29T18:32:22.000Z",
            "id": "1090316739412443136",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:20]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n9) Industrial Centro\n10) Rio Tiet\u00ea\n11) Pra\u00e7a Carlos Koseritz - Vila Medeiros\n12) Rua Diego Leiva - Trememb\u00e9\n13) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n14) Recanto Campo Belo"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-01-29T18:30:36.000Z",
            "id": "1090316296166748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Gruta do Janel\u00e3o. Trilha mais procurada do Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u, que leva o visitante ao que h\u00e1 de mais grandioso no parque. A caverna tem mais de 100 metros de altura, abriga jardins naturais e sal\u00f5es. \n\nInsipire-se : https://t.co/xdVMIQQ4u1... https://t.co/1YxfXB6nwJ"
        },
        {
            "author_id": "2715441044",
            "created_at": "2019-01-29T18:30:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090316205393670149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual pedra branca - Realengo. Rj https://t.co/2ypfHwjw08"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-01-29T18:26:21.000Z",
            "id": "1090315224224358403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/CLgpkZ831b"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-01-29T18:26:10.000Z",
            "id": "1090315177717829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/gGZL1dOk8X"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-01-29T18:26:09.000Z",
            "id": "1090315177130635269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/xK3xK7Vmi5"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-01-29T18:26:05.000Z",
            "id": "1090315158642221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/dejCJzvnbR"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2019-01-29T18:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090314554217762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qnXaXYL5Bd 103/2019 - Engenharia Florestal na Floresta Nacional do Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-01-29T18:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "68428245",
                        "start": 199,
                        "username": "alemacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090312862185242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das vistas que voc\u00ea tem ao visitar o Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os. O parque funciona de ter\u00e7a a domingo, de 8h \u00e0s 17h (ou at\u00e9 \u00e0s 18h no hor\u00e1rio de ver\u00e3o). \ud83d\ude0e #vemprorio \n\ud83d\udcf7 @alemacieira | Riotur https://t.co/1u56XSOcFS"
        },
        {
            "author_id": "789912099216564228",
            "created_at": "2019-01-29T18:14:46.000Z",
            "id": "1090312309854167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge regi\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/nOUCW6ODV4"
        },
        {
            "author_id": "3089657353",
            "created_at": "2019-01-29T18:09:40.000Z",
            "id": "1090311026527080453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2019\nS\u00f3 trag\u00e9dia  meu DEUS. https://t.co/AdREviXK0K"
        },
        {
            "author_id": "1090301109204385793",
            "created_at": "2019-01-29T18:06:27.000Z",
            "id": "1090310218993549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mineradoras dever\u00e3o iniciar opera\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Brumadinho no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a...regi\u00e3o de Belo Horizonte, Nova Lima, Ibirit\u00e9 e Brumadinho...atentem...denunciem...por favor..... #globonews"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-29T18:03:13.000Z",
            "id": "1090309403004293120",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:50]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n22) Pra\u00e7a Ns. das Vit\u00f3rias - Vila Formosa\n23) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n24) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara\n25) Viela Tr\u00eas - Casa Grande\n26) Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "1685426100",
            "created_at": "2019-01-29T17:52:56.000Z",
            "id": "1090306817803145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 tr\u00eas mineradoras que dever\u00e3o iniciar opera\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a...Nova Lima, Ibirit\u00e9 e Brumadinho...\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental..... https://t.co/JEpVdnAp1S"
        },
        {
            "author_id": "39529076",
            "created_at": "2019-01-29T17:51:13.000Z",
            "id": "1090306381863940097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena! https://t.co/makukbdMNB"
        },
        {
            "author_id": "1090301109204385793",
            "created_at": "2019-01-29T17:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55449743",
                        "start": 0,
                        "username": "_rafaelcoimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090304991942848512",
            "in_reply_to_user_id": "55449743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rafaelcoimbra Existem tr\u00eas mineradoras que possivelmente estar\u00e3o se instando a\u00ed em Brumadinho...Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a...\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental....verifique por favor...mais trag\u00e9dias despontando...."
        },
        {
            "author_id": "223681114",
            "created_at": "2019-01-29T17:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "895289101351604224",
                        "start": 17,
                        "username": "Andrade1921"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090303159417880576",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo @Andrade1921 Esse da esquerda \u00e9 o Dirceu Alves Ex Am\u00e9rica e Corinthians. Ele vende picol\u00e9 no Parque Municipal h\u00e1 muitos anos. https://t.co/MVH2wN4KWX"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2019-01-29T17:29:58.000Z",
            "id": "1090301036236021762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jo\u00e3ozinho e Vanderlei no Parque Municipal https://t.co/coNLIwEDSY"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-29T17:08:54.000Z",
            "id": "1090295735856197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi\ud83d\udcf8\n\nFoto por Su\u00e9li Iasiunik, @suiasiunik\n\n\ud83d\udd0dParque Estadual do Guartel\u00e1.  Aberto de quarta a domingo e feriados das 09:00 as 16:30.\n\nO seu destino \u00e9 Tibagi! LINDA De se ver,Linda de se viver. \n\nInforma\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas pelos telefones 0800 643 1388 ou (42)3916-2150"
        },
        {
            "author_id": "66736263",
            "created_at": "2019-01-29T16:54:38.000Z",
            "id": "1090292144575782913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agooooooora s\u00f3 falta pegar uma bike da Yellow e dar um rol\u00ea no Parque Municipal, porque eu t\u00f4 com desejo disso a uma cara. Dessa semana n\u00e3o passa."
        },
        {
            "author_id": "65954425",
            "created_at": "2019-01-29T16:53:25.000Z",
            "id": "1090291837481426949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma floresta e meus amores, tudo que eu preciso. #sofiaarraes \ud83d\udcf8 paula_arraes em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/up5tLogAtE"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-29T16:45:47.000Z",
            "id": "1090289916997783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela legisla\u00e7\u00e3o federal, propriet\u00e1rios de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) t\u00eam uma s\u00e9rie de benef\u00edcios. Confira em nossa cartilha! \nL\u00e1 disponibilizamos diversas informa\u00e7\u00f5es e links \u00fateis: https://t.co/y7OgJsNOqc https://t.co/K0uEb381N8"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2019-01-29T16:30:31.000Z",
            "id": "1090286074017079298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oportunidade: Parque Estadual de Itapu\u00e3 sedia curso de forma\u00e7\u00e3o para produtores de arroz org\u00e2nico.\n\nLeia mais: https://t.co/xz4gmOsRMG"
        },
        {
            "author_id": "95106311",
            "created_at": "2019-01-29T16:27:02.000Z",
            "id": "1090285200339320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Urubici, Santa Catarina. Sem d\u00favidas umas das regi\u00f5es mais belas do Brasil, natureza pura! \u2800\n\u2800 \u2800\n#urubici #serrascatarinenses\u2026 https://t.co/wA4A3g6VVU"
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2019-01-29T16:26:02.000Z",
            "id": "1090284944939716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o de #Ibitipoca \u00e9 uma pequena e tranquila vila mineira com ruas de pedras e casinhas coloridas! Uma das principais atra\u00e7\u00f5es do lugar \u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca!\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#Travel #ORLViagens https://t.co/2BQTC4CH4v"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2019-01-29T16:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21012,
                        -22.91582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090283422629662721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado da unidade, para atua\u00e7\u00e3o em Teres\u00f3polis (RJ), na \u00e1rea tem\u00e1tica de Pesquisa, Monitoramento e Gest\u00e3o da\u2026 https://t.co/B6fgA9ueqQ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-01-29T16:10:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1090281089954926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades acaba de sinalizar 17 km de trilhas.&gt; https://t.co/ixEhSQCOW4\n\n#UnidosCuidamos #Trilha #Trilheiro #Turismo #Ecoturismo #ParqueNacional #SeteCidade  #Manbucaba https://t.co/V00xuV2e1n"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2019-01-29T16:08:01.000Z",
            "id": "1090280412876865541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poesia: Po\u00e9tico\nAutor: Bruno Black\nLivro: Po\u00e9tico\nEditora Litteris\n\n**Dispon\u00edvel comigo, na Litteris ou em grandes livrarias em e-book ou f\u00edsico.\n\nDispon\u00edvel no youtube: https://t.co/iiTOkAm9TX\n\nLocal: Parque Estadual da Cantareira em SP.\n\nSe tens um dom,\u2026https://t.co/TFlKaNPeqB"
        },
        {
            "author_id": "705753869",
            "created_at": "2019-01-29T15:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "50658034",
                        "start": 3,
                        "username": "GrupoVotorantim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1090274251637248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ed @GrupoVotorantim voc\u00eas mandam nota que est\u00e3o prestando toda assist\u00eancia necess\u00e1ria a popula\u00e7\u00e3o do crime ocorrido em Brumadinho-MG, n\u00e3o mente assim n\u00e3o, abre a estrada que passa dentro de sua propriedade para todos n\u00e3o terem que dar a volta no parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-01-29T15:31:03.000Z",
            "id": "1090271110988324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram Mundo de Viagens: Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo localizada no topo do morro do Corcovado a 709 metros acima do n\u00edvel do mar no Parque Nacional da Tijuca com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro \u2026 https://t.co/aJPXUQhueh https://t.co/61mjLvaCdn"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2019-01-29T15:06:59.000Z",
            "id": "1090265052853092353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema poder\u00e1 explorar turisticamente o Parque Nacional  https://t.co/nQEGf8hqF5"
        },
        {
            "author_id": "2166580045",
            "created_at": "2019-01-29T14:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1620947515",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueBiinho"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "575037273",
                        "start": 16,
                        "username": "HenriqueOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090262188185403393",
            "in_reply_to_user_id": "1620947515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueBiinho @HenriqueOficial S\u00f3 gan\u00e2ncia e destrui\u00e7\u00e3o. Estava vendo que em Araruama teve 700 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o queimadas por milicianos. Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mano, os cara tacaram fogo!"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-01-29T14:55:29.000Z",
            "id": "1090262159970299912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Em 2007 foi ele\u2026 https://t.co/3apgRMb3Gz https://t.co/oVaIi6BcaW"
        },
        {
            "author_id": "1090254733158174720",
            "created_at": "2019-01-29T14:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2575900729",
                        "start": 0,
                        "username": "BGeralRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090256543889580034",
            "in_reply_to_user_id": "2575900729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BGeralRJ O mais triste que esse problema n\u00e3o \u00e9 de hoje, volte e meia o canal da praia dos anjos lan\u00e7a esgoto na \u00e1gua, com helic\u00f3ptero em Arraial, sobrevoando  parque municipal perto da prainha que ir\u00e3o ver esta \u00e1gua verde estacionada no que parece um lago, mas \u00e9 esgoto misturado"
        },
        {
            "author_id": "2887199937",
            "created_at": "2019-01-29T14:32:52.000Z",
            "id": "1090256467700023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional- Teres\u00f3polis/Rj https://t.co/zVoIsBgBoT"
        },
        {
            "author_id": "138797559",
            "created_at": "2019-01-29T14:26:20.000Z",
            "id": "1090254825365925890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Problema foi registrado na praia de Itaquitanduva, dentro Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em S\u00e3o Vicente, no litoral paulista.\"\n\nah mano s\u00e9ri\u00e3o memo? https://t.co/VlCEsq5BEX"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-29T14:09:29.000Z",
            "id": "1090250582970040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Capanema recebe libera\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/h10hnne8Wi"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2019-01-29T14:02:39.000Z",
            "id": "1090248862525280257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem foi preso depois de tentar assaltar um casal de namorados no Parque Municipal Josepha Coelho, Centro de Petrolina, na noite de ontem (28). Segundo informa\u00e7\u00f5es, o fato... https://t.co/nLeTCALAsH"
        },
        {
            "author_id": "27263828",
            "created_at": "2019-01-29T13:57:29.000Z",
            "id": "1090247565004681218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "en Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/Fc7LTlQxRS"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2019-01-29T13:56:52.000Z",
            "id": "1090247409198862337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Nesse calor, quem mais queria estar nessas piscinas naturais? \n\n\ud83d\udc49 pousadinhas bacanas para o Parque Nacional do Capara\u00f3/MG: \nhttps://t.co/3mwyrxQgWW https://t.co/9NQT7eldUm"
        },
        {
            "author_id": "3844027277",
            "created_at": "2019-01-29T13:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "9317502",
                        "start": 39,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090243173182521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo uma pesquisa feita pelo jornal @Estadao, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos 10 melhores destinos do mundo em 2019. \n\nRelembramos dois materiais sobre o parque: dicas para seu bate-volta saindo de SLZ e a cobertura do Len\u00e7\u00f3is Jazz: https://t.co/wfwuRWUkHO https://t.co/boGMEWpK6g"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-01-29T13:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1090242398226182145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/R5276Z0Gun"
        },
        {
            "author_id": "48825972",
            "created_at": "2019-01-29T13:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14594813",
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2296138146",
                        "start": 22,
                        "username": "deltanmd"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "128372940",
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "131574396",
                        "start": 47,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090239475492495360",
            "in_reply_to_user_id": "134303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aila_Cruvinel @folha @deltanmd @jairbolsonaro @dilmabr Amiga, nem quero falar das merdas do PT, mas Bolsol\u00edcia defende afrouxar as leis ambientais, foi pego pescando em \u00e1rea protegida e quer acabar com as reservas ind\u00edgenas quando td mundo sabe q essas \u00e1reas s\u00e3o + protegidas, basta dar um google satelite p ver..."
        },
        {
            "author_id": "712483724714237952",
            "created_at": "2019-01-29T12:48:03.000Z",
            "id": "1090230089437065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deem gra\u00e7as ao Senhor porque ele \u00e9 bom;\no seu amor dura para sempre.\u00a0\n-- Salmos 107,1\" em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/MGlfLQAlOF"
        },
        {
            "author_id": "936725641453539328",
            "created_at": "2019-01-29T12:41:07.000Z",
            "id": "1090228346234068993",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar E trata-se de \u00e1rea dentro da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, a Resex-MAR-AC. Um verdadeiro esc\u00e2ndalo."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-01-29T12:22:13.000Z",
            "id": "1090223586311372802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AV DOM JO\u00c3O VI | carro e moto colidiram no sentido Santa Cruz, altura da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. CET-Rio no local. Bombeiros acionados. #ZonaOeste https://t.co/BtMf281Av6"
        },
        {
            "author_id": "34255237",
            "created_at": "2019-01-29T12:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "128372940",
                        "start": 61,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090222033621958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diante do crime ambiental em #Brumadinho, o nosso presidanta @jairbolsonaro vai sustentar o discurso furado de acabar com a ind\u00fastria de multa do Ibama ou isso s\u00f3 vale pra multa que ele tomou por pescar em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2019-01-29T12:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090220011124412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DbKXt7oQkB\u00cdSSIMA CACHOEIRA NO PARQUE NACIONAL EM GUABIRUBA/SC"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2019-01-29T12:00:00.000Z",
            "id": "1090217996667228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Trememb\u00e9, fica a cachoeira do n\u00facleo do Engordador. Ela faz parte do Parque Estadual da Cantareira e \u00e9 de acesso f\u00e1cil por pequenas trilhas ou de \u00f4nibus https://t.co/AmgxpmqAFr #cachoeiras #ver\u00e3o #n\u00facleoengordador https://t.co/pQ3hF0oTzl"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2019-01-29T11:30:27.000Z",
            "id": "1090210562750013442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Setiba foi uma das seis unidades selecionadas pelo projeto \u201c\u00c1reas Marinhas e Costeiras Protegidas\u201d do Governo Federal. https://t.co/z7Cv6gWd9T"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2019-01-29T11:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090210418293985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa amizade \u00e9 infinita!\nNamast\u00ea\n\n#gratid\u00e3o \n\nSHE moves mountains!\n#issomudaomundo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/wSYdrbZQyU"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2019-01-29T11:24:53.000Z",
            "id": "1090209158148882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- SERRA DA BOCAINA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA - SP - #diogolaraviajante  @ Serra da Bocaina \u2014 at Serra da Bocaina https://t.co/nSrRU0p865"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-29T11:16:00.000Z",
            "id": "1090206926099623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O dia come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Cear\u00e1 possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato  Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/7ANBVoC26c"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2019-01-29T11:10:22.000Z",
            "id": "1090205507187437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA - SP - #diogolaraviajante  @ Parque Nacional Serra da Bocaina \u2014 at Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/cbPoNZZHgR"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-01-29T11:01:42.000Z",
            "id": "1090203326334021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shutdown. Danos causados no Parque Nacional de Joshua Tree podem levar dois a tr\u00eas s\u00e9culos a reparar https://t.co/IDnlWLJBxU"
        },
        {
            "author_id": "1079368371924279296",
            "created_at": "2019-01-29T11:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1090202992211566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de futebol com eles....\nFilho, sobrinhos, colegas\u26bd em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6ISErd1jgb"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-01-29T10:53:12.000Z",
            "id": "1090201187935125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shutdown. Danos causados no Parque Nacional de Joshua Tree podem levar dois a tr\u00eas s\u00e9culos a reparar https://t.co/xguwVReVCl https://t.co/CKXFhz51Cm"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-01-29T10:52:35.000Z",
            "id": "1090201031831621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do programa de Forma\u00e7\u00e3o Modular do Munic\u00edpio, a ADERE Peneda Ger\u00eas vai realizar uma ac\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o com o tema: Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica do Parque Nacional da... https://t.co/GQtB2NKri7"
        },
        {
            "author_id": "89582675",
            "created_at": "2019-01-29T10:45:52.000Z",
            "id": "1090199342210789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mira Leonardo Gandamus que se sabe concretamente? https://t.co/LYp5qOuicQ"
        },
        {
            "author_id": "2198251225",
            "created_at": "2019-01-29T10:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090194873687441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fNpBtgDZPH Fotos Tiradas Durante A Viajem Na Serra da Canastra - Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "57383348",
            "created_at": "2019-01-29T09:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1090181503672295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele lugar bacana e super aconchegante para dar aquela pausa na pedalada #ParqueDaCidade #serra #es #giro #pedal #pedalada em Parque Municipal da Cidade da\u2026 https://t.co/fFf3A3297y"
        },
        {
            "author_id": "1017481007489044480",
            "created_at": "2019-01-29T08:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090163034998431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1WJbtnNCFZ Fotos Tiradas Durante A Viajem Na Serra da Canastra - Parque Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-01-29T08:06:00.000Z",
            "id": "1090159108546793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#nature #naturephotography #lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/escCA0N58v"
        },
        {
            "author_id": "789662754617585668",
            "created_at": "2019-01-29T04:30:10.000Z",
            "id": "1090104793320878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es no Parque Estadual da Costa do Sol ser\u00e3o tratadas com mais rigor\n https://t.co/LIYMzxjeOs #OperacionAutoLavado #Justica #Corrupcao #Lavajato"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-01-29T02:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1090067951619846145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do #Jalapao #igersjalapao #desert #dunes #picoftheday #landscapephotography #damiaosaraiva @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Awo8mNvKuq"
        },
        {
            "author_id": "213561318",
            "created_at": "2019-01-29T01:28:38.000Z",
            "id": "1090059109280436225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, esto es Patagonia Argentina https://t.co/4ZfE6iwEkI"
        },
        {
            "author_id": "75272226",
            "created_at": "2019-01-29T01:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090054287210827777",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio tem alguma parte do parque nacional da floresta da tijuca pegando fogo? H\u00e1 muita fuma\u00e7a no in\u00edcio da Barra da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "4221006899",
            "created_at": "2019-01-29T00:58:06.000Z",
            "id": "1090051423218384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nem sabia q tr tinha parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2019-01-29T00:01:07.000Z",
            "id": "1090037086302945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Josepha Coelho, na \u00e1rea central de Petrolina, ser\u00e1 palco da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de um evento organizado pelo Centro de Refer\u00eancia em Pr\u00e1ticas Integrativas e... https://t.co/3oIyzuEmnx"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-01-29T00:00:29.000Z",
            "id": "1090036924004352001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Mais de 112 mil pessoas se re\u00fanem contra a reativa\u00e7\u00e3o da Mina Casa Branca dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Rola Mo\u00e7a (MG). \"Este projeto p\u00f5e em risco os 6 mananciais que abastecem 40% da Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte.\" Para ajudar, assine: https://t.co/HO2fJYYzk0"
        },
        {
            "author_id": "961785358106099717",
            "created_at": "2019-01-28T23:15:07.000Z",
            "id": "1090025509419999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso e de muita divers\u00e3o com essa turminha! em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/lBHPDXbXEx"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2019-01-28T23:10:33.000Z",
            "id": "1090024357584404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ouvindo Daniel em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/51TvgoWsNt"
        },
        {
            "author_id": "1141053054",
            "created_at": "2019-01-28T23:08:56.000Z",
            "id": "1090023953073127429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira (25) aconteceu o passeio ao Parque Estadual de S\u00e3o Camilo. Os visitantes se aventuraram na trilha e houve at\u00e9 piquenique! Confira:"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-01-28T23:05:21.000Z",
            "id": "1090023051142615043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/EHxmUYSDUx"
        },
        {
            "author_id": "1176919123",
            "created_at": "2019-01-28T23:02:03.000Z",
            "id": "1090022217826611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 sedia curso de forma\u00e7\u00e3o para produtores de arroz org\u00e2nico \nImprimir1 minute reading...https://t.co/tYowxGVb25"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-01-28T23:01:13.000Z",
            "id": "1090022008606416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/xUFIrAbMfx"
        },
        {
            "author_id": "1370938897",
            "created_at": "2019-01-28T22:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1090018630161580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/JLP6bYsrAo"
        },
        {
            "author_id": "40373730",
            "created_at": "2019-01-28T22:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1090014082076430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto perdida no celular, desse lugar lindo que eu tanto amo! #parquedocaracol #canela #rs #nature #natureza #caracol em Parque Estadual do Caracol https://t.co/sJtKGkc8fD"
        },
        {
            "author_id": "40373730",
            "created_at": "2019-01-28T22:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1090013725644505092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto perdida no celular, desse lugar lindo que eu tanto amo! #parquedocaracol #canela #rs #nature #caracol #cascatinha em Parque Estadual do Caracol https://t.co/evg9gpu9FS"
        },
        {
            "author_id": "987885140436283392",
            "created_at": "2019-01-28T22:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1090012129841823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/LwnO0Da7AG PELO PARQUE ESTADUAL CERRA AZUL !\u2764"
        },
        {
            "author_id": "1046461819496353793",
            "created_at": "2019-01-28T22:18:15.000Z",
            "id": "1090011195665498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura coletiva do Reserva das Artes no Noroeste. Vista pro Parque Nacional de Bras\u00edlia. Visite a unidade modelo. \nWts (61) 98607-0007.\n\n#brasalincorpora\u00e7\u00f5es #cobertura #coberturas\u2026 https://t.co/de85WHjdvL"
        },
        {
            "author_id": "246062812",
            "created_at": "2019-01-28T21:45:48.000Z",
            "id": "1090003031972896773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visibilidade Trans\nJo\u00e3o W Nery (1950-2018) presente\nBiblioteca Parque Estadual - RJ https://t.co/9DQHfH4YGt"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2019-01-28T21:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089993125333032962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino Travessia Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/RPV3p3pnIo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "144301571",
            "created_at": "2019-01-28T20:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.67846,
                        -23.55109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1089990481931616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00f3s somos a floresta. Sem a gente a floresta n\u00e3o fica em p\u00e9. N\u00f3s vivemos da floresta\u201d.\n\nFoi assim que Raimunda Rodrigues, l\u00edderes da Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva Extrativista Rio\u2026 https://t.co/7GiUJfw8ZN"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-01-28T20:55:15.000Z",
            "id": "1089990308966924302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Dentro do Parque Nacional de Torres del Paine existem diferentes op\u00e7\u00f5es de lugares para estacionar o Motorhome. \n\nN\u00f3s reservamos um camping e ganhamos um parquinho no quintal de casa. \ud83d\ude0d\n\n#blogtravelness... https://t.co/U7vOrBLqla"
        },
        {
            "author_id": "1135476198",
            "created_at": "2019-01-28T20:33:11.000Z",
            "id": "1089984756094255110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se organizar direitinho vai geral pro parque municipal e faz o carna la pq n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-28T20:32:28.000Z",
            "id": "1089984576171196418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado!\nOs volunt\u00e1rios v\u00e3o atuar no Projeto Monitora, com amostragens dos bioindicadores de mam\u00edferos, aves e borboletas frug\u00edvoras \ud83d\udc35\ud83d\udc26\ud83e\udd8b\nSer\u00e3o realizadas duas campanhas de 10 dias de dura\u00e7\u00e3o cada. https://t.co/9latvsB17W"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-28T20:23:58.000Z",
            "id": "1089982435515908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 experimentou se conectar \u00e0 natureza debaixo d' \u00e1gua? No Parque Nacional Marinho dos Abrolhos a natureza \u00e9 generosa pra quem se aventura no fundo do mar. Descubra.  #abrolhos #mar #ocean #SeaWacht https://t.co/hhZrNRGkq4"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-01-28T20:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1089981670139326465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um daqueles lugares m\u00e1gicos no mundo, que deve ser visitado pelo menos uma vez na vida. \ud83c\udf0e \u2800\n\u2800\nTodas as vezes que eu voltar nesse lugar, vou me surpreender\u2026 https://t.co/fe2hHHgAMl"
        },
        {
            "author_id": "1085630742",
            "created_at": "2019-01-28T20:11:20.000Z",
            "id": "1089979258242564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo de manh\u00e3 no parque municipal?!?!?! que isso gente"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-01-28T19:19:46.000Z",
            "id": "1089966280566886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No extremo norte da cidade, o Parque Municipal Canivete foi implantado em 2010 para conter o crescimento urbano sobre as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente.\n\nFa\u00e7a uma visita ao parque e compartilhe conosco usando a #VemProParque nas redes sociais! https://t.co/TXJjCxMlJ7"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-28T19:11:52.000Z",
            "id": "1089964294123520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hotel Colonial est\u00e1 localizado \u00e0 apenas 900m do port\u00e3o de entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nE estamos pr\u00f3ximos \u00e0 todas as principais atra\u00e7\u00f5es de Foz do Igua\u00e7u:\n\ud83d\udccdParque das Aves: \u00e0 750m.\n\ud83d\udccdMuseu de Cera: \u00e0 3km.\n\ud83d\udccdParque dos Dinossauros: \u00e0 3km.\n\ud83d\udccdBar de Gelo: \u00e0 3km. https://t.co/lssxLwTh04"
        },
        {
            "author_id": "263794880",
            "created_at": "2019-01-28T19:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1732340112",
                        "start": 0,
                        "username": "silva_her"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "13623532",
                        "start": 11,
                        "username": "sebastianpinera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089961430445625344",
            "in_reply_to_user_id": "1732340112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@silva_her @sebastianpinera Fresquita: https://t.co/IYnr2JLCP0"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-01-28T19:00:01.000Z",
            "id": "1089961309620162561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "MPF pede abertura de inqu\u00e9rito para investigar irregularidades no turismo n\u00e1utico de Arraial do Cabo (RJ). Embarca\u00e7\u00f5es estariam praticando atividades ilegais na Reserva Extrativista da Marinha do munic\u00edpio e gerando uma superlota\u00e7\u00e3o. https://t.co/HtwrIbo5jR https://t.co/4ySyUjUwyy"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-28T18:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.49082872,
                        -25.60748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1089957571069382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 planejando conhecer as Cataratas?\nO Hotel Colonial est\u00e1 localizado \u00e0 apenas 900m do port\u00e3o de entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nEstamos pr\u00f3ximos \u00e0 todas as principais atra\u00e7\u00f5es de\u2026 https://t.co/VlKva5ZHzB"
        },
        {
            "author_id": "313348519",
            "created_at": "2019-01-28T18:44:43.000Z",
            "id": "1089957459446382598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 quanto a cobran\u00e7a, se a mesmo for feita para impedir que \"banhistas\", v\u00e3o para sujar o local \u00e9 valida sim. Fui no parque nacional do Alto Capara\u00f3 em MG e paguei  os mesmos R$10,00 para entrar e a renda \u00e9... https://t.co/UQx93idsFi"
        },
        {
            "author_id": "47141428",
            "created_at": "2019-01-28T18:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1089956519746174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/iKG5Yf9tBj"
        },
        {
            "author_id": "41001963",
            "created_at": "2019-01-28T18:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1080228686136254464",
                        "start": 0,
                        "username": "JuaraAparecida2"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "72371342",
                        "start": 17,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089954765415563264",
            "in_reply_to_user_id": "1080228686136254464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuaraAparecida2 @ECantanhede O ministro do Meio Ambiente \u00e9 condenado por improbidade administrativa pela justi\u00e7a de SP por\naltera\u00e7\u00e3o ilegal do zoneamento do plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o. Poxa acho que n\u00e3o \u00e9 a melhor pessoa para o cargo n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "96548773",
            "created_at": "2019-01-28T18:30:55.000Z",
            "id": "1089953988102053890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre ao seu lado...\ud83d\ude0d em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/pYGxkDGwJh"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2019-01-28T18:30:07.000Z",
            "id": "1089953783642247173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alpinistas, que pretendiam escalar o Monte Fitz Roy, no Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia, estavam desaparecidos desde o \u00faltimo dia 19 de janeiro. #tribunadepetropolis https://t.co/ZZBf5EO1ZK"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T17:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "68937753",
                        "start": 28,
                        "username": "StellaArtois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089944198982369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Stella Artois by @StellaArtois @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/Hg38P0nzi2"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-28T17:38:21.000Z",
            "id": "1089940759942328325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi \ud83d\udcf8\n\nFoto por Ana Carla Betim\n\n\ud83d\udd0dParque Estadual do Guartela- Cachoeira da Ponte de Pedra.\nHor\u00e1rio do Parque: quarta a domingo e feriados das 09:00 as 16:30.\n\nO seu destino \u00e9 Tibagi! LINDA de se ver,... https://t.co/hwcmE5sRbb"
        },
        {
            "author_id": "97011725",
            "created_at": "2019-01-28T17:37:23.000Z",
            "id": "1089940516698030082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupante. https://t.co/XxqH7e1NU8"
        },
        {
            "author_id": "17567107",
            "created_at": "2019-01-28T17:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "900348469",
                        "start": 268,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089938182974644226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine para evitar novas trag\u00e9dias como a de #Brumadinho -&gt; \"Pelo impedimento de reativa\u00e7\u00e3o da Mina Casa Branca dentro do Parque Rola Mo\u00e7a\", uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A mina p\u00f5e em risco mananciais que abastecem 40% de Belo Horizonte! https://t.co/oJtvLLvPLi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-01-28T17:22:15.000Z",
            "id": "1089936704843276296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH \u00e9 um verdadeiro museu a c\u00e9u aberto. \nLeia e conhe\u00e7a! https://t.co/LztmGwOUv3"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T17:09:58.000Z",
            "id": "1089933616426168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/lS5s104QHN"
        },
        {
            "author_id": "1035305682",
            "created_at": "2019-01-28T17:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1089933276561723393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando o novo na minha vida em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/wVRBRqsjSG"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:37:57.000Z",
            "id": "1089925559075946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oyckKtvCBB"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:33:00.000Z",
            "id": "1089924311316598786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an IPA by Cervejaria Leopoldina @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/06UYxHCEvi"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "29191062",
                        "start": 23,
                        "username": "Heineken"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089924068000841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Heineken by @heineken @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/opYu66tc6E"
        },
        {
            "author_id": "3824476918",
            "created_at": "2019-01-28T16:30:46.000Z",
            "id": "1089923751930707969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captura de um \u00e2ngulo diferenciado do Parque Nacional Cinque Terre, na costa italiana da Lig\u00faria! #ctoperadora #seumelhordestino #liguria #italy #europe #cinqueterre https://t.co/KlekX7emqd"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2019-01-28T16:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1089923708758573058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Forno Grande - Castelo - ES\n\nFoto: ghislaineferreira  -\u2026 https://t.co/gA8SVTOIFW"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-28T16:29:27.000Z",
            "id": "1089923418357727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia em Teres\u00f3polis por causa dessa cachoeira!!! Hahahahahahahaha!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uJLYoGyVHa"
        },
        {
            "author_id": "847115454036496384",
            "created_at": "2019-01-28T16:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089922997824045060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mesa de representatividade trans na arte. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/tcrXn7D5il"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2019-01-28T16:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1089922743552880642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro da Pescaria - Guarapari - ES\n\nFoto: eunayaramartins  -\u2026 https://t.co/dlWcXw6K39"
        },
        {
            "author_id": "267507997",
            "created_at": "2019-01-28T16:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57797601,
                        -23.40388777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1089917785231233031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Szd8ImfpmR"
        },
        {
            "author_id": "993884097570369536",
            "created_at": "2019-01-28T15:57:24.000Z",
            "id": "1089915354325962754",
            "in_reply_to_user_id": "4350680477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drunkwsoo nao \u00e9 campus pelo q vi, \u00e9 um pr\u00e9dio perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-01-28T15:52:29.000Z",
            "id": "1089914114397401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, MG \n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de import\u00e2ncia... https://t.co/EIdNigGsRg"
        },
        {
            "author_id": "1084641582756827142",
            "created_at": "2019-01-28T15:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1089650522964090880",
                        "start": 17,
                        "username": "Quimera92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089907880403312645",
            "in_reply_to_user_id": "1084471631316176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Camilla54838931 @Quimera92 Me falaram que ela j\u00e1 tinha ganhado e j\u00e1 tinha at\u00e9 levado o beb\u00ea dela pro parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "121219729",
            "created_at": "2019-01-28T14:51:35.000Z",
            "id": "1089898788792295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles \u00e9 acusado de descumprir leis ambientais. Desde 2017, \u00e9 alvo do MP de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, \"com a clara inten\u00e7\u00e3o de beneficiar setores econ\u00f4micos\"."
        },
        {
            "author_id": "170564213",
            "created_at": "2019-01-28T14:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1089896041707700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Satisfa\u00e7\u00e3o em correr pelo certo!!!  #parkrun2019 #tbhesportes #corrida #parquemunicipal #qualidadedevida em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/knb5cjyjEz"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2019-01-28T14:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1089892654027022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kkkkkkkk no meio do treino atropelando semideus de boas kakakakakkaka #yellow #bike #esbh #caveiradealga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f #radicalkkkk #treinodeHades em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4McmvSh2FZ"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2019-01-28T14:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "750644793366249472",
                        "start": 0,
                        "username": "martinsrobson04"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "932906160616886273",
                        "start": 17,
                        "username": "Ismeniasob"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "18286139",
                        "start": 29,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089888646340247553",
            "in_reply_to_user_id": "750644793366249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@martinsrobson04 @Ismeniasob @reinaldoazevedo H\u00e1 leis ambientais estaduais, municipais e federais. Bolsonaro queria fechar o Minist\u00e9rio do Meio, e os ruralistas n\u00e3o deixaram. Nomeou para ministro uma raposa para cuidar do galinheiro, que foi condenado por CRIME AMBIENTAL por promover privataria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-28T14:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089888044830871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s. Ecoturismo no Brasil. Destino de natureza. Roteiro pelas principais cachoeiras da Chapada dos Veadeiros. Roteiro de viagem para casal. Parque Nacional da Chapada dos Veade\u2026 https://t.co/VuQnLEOrL4"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-01-28T14:08:45.000Z",
            "id": "1089888011918196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/v3MEn4FK1m"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-01-28T14:07:31.000Z",
            "id": "1089887698259791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Novos roteiros de base comunit\u00e1ria s\u00e3o lan\u00e7ados em proposta tur\u00edstica que envolve o sul do Parque Nacional - https://t.co/S5YVCT3rYD"
        },
        {
            "author_id": "2612705872",
            "created_at": "2019-01-28T14:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1089887499500032000",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Foi preciso o Crime ambiental acontecer em Brumadinho pra essa peti\u00e7\u00e3o viralizar e as pessoas assinarem! O Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a n\u00e3o pode pagar essa conta #CrimeAmbiental\ud83d\udc94\ud83d\udda4#SOSMinasGerais\ud83d\udc94\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2019-01-28T13:49:38.000Z",
            "id": "1089883198237097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cikVyoIDq1"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2019-01-28T13:49:22.000Z",
            "id": "1089883133850337283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/VKgNItV98n"
        },
        {
            "author_id": "847115454036496384",
            "created_at": "2019-01-28T13:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089881410385690629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesa sobre suic\u00eddio de pessoas trans. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Val6QqJfYS"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2019-01-28T13:41:44.000Z",
            "id": "1089881209566572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/z8X4jbMufa"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2019-01-28T13:30:15.000Z",
            "id": "1089878321641517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira https://t.co/sCmWejGMWv"
        },
        {
            "author_id": "2959977087",
            "created_at": "2019-01-28T13:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "579741408",
                        "start": 77,
                        "username": "FeijooGalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089874712975544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/hZAeUsg4fq\nNos foden Galiza e teu sempre olhas para outro lado.\n@FeijooGalicia"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-01-28T13:12:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089873790862086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte - MG, no Brasil. Situado a 3km do distrito de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, que se sustenta com o turismo atra\u00eddo pelo parque.\n\n\u00c1rea &gt; 1.488 hectares\n\n#SustainabilityDestinies \ud83c\udfd5\ufe0f https://t.co/TtyO44lZJs"
        },
        {
            "author_id": "15981964",
            "created_at": "2019-01-28T13:00:55.000Z",
            "id": "1089870938970177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medi a \u00e1rea da barragem aqui para ter uma id\u00e9ia do volume de lama que desceu em #Brumadinho. Comparando para Belorizontinos: Imagina toda a \u00e1rea do parque municipal + os hospitais do entorno, e coloca tudo isso com a profundidade de um pr\u00e9dio de 15 andares e enche de lama."
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2019-01-28T13:00:07.000Z",
            "id": "1089870736309846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 15\u00aa Festa Nacional do Chimarr\u00e3o (Fenachim) acontece de 1 a 5 e de 9 a 12 de maio de 2019, no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o, em Ven\u00e2ncio Aires. \ud83d\uddd3 https://t.co/Q8RfMu0i4e"
        },
        {
            "author_id": "157916956",
            "created_at": "2019-01-28T12:49:01.000Z",
            "id": "1089867943993843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que bonito  https://t.co/UkmTRFe9oW"
        },
        {
            "author_id": "89164168",
            "created_at": "2019-01-28T12:39:14.000Z",
            "id": "1089865481216057345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque das Dunas traz mais uma inova\u00e7\u00e3o, Ilustra\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies de Fauna &amp; Flora do Parque Municipal das Dunas.\nEsse trabalho tem como objetivo, descrever atrav\u00e9s da Ilustra\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica as esp\u00e9cies de Fauna e... https://t.co/kRx6MVrilN"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-01-28T12:37:23.000Z",
            "id": "1089865016482975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o chover at\u00e9 sexta-feira, o Ecoando promover\u00e1 atividade volunt\u00e1ria de rega de mudas e de outros trabalhos, no Morro da Pe\u00e7a.\n\nEvento totalmente gratuito, que conta com o apoio do Parque Estadual da Serra da Tiririca. https://t.co/RmFYpy2cel"
        },
        {
            "author_id": "90619873",
            "created_at": "2019-01-28T12:26:24.000Z",
            "id": "1089862255221575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/oL4GeQGnpQ - A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas foi inaugurada em 1950 por Get\u00falio Vargas em 1950. Importante fragmento de Mata Atl\u00e2ntica e \u00fanica Reserva Biol\u00f3gica da Regi\u00e3o Metropolitana da Grande Vit\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "246062812",
            "created_at": "2019-01-28T12:05:10.000Z",
            "id": "1089856908608061441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de hoje na Biblioteca Parque Estadual - RJ:"
        },
        {
            "author_id": "48439620",
            "created_at": "2019-01-28T12:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58085237",
                        "start": 0,
                        "username": "gisa_medeiros"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089855969767706624",
            "in_reply_to_user_id": "58085237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gisa_medeiros @rsallesmma 2 -  N\u00e3o tem nada de mineradoras mas sim por  plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016."
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-28T11:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "63827462",
                        "start": 41,
                        "username": "anacbetim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089855562328784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi\ud83d\udcf8\n\nFoto por Ana Carla Betim, @anacbetim\n\n\ud83d\udd0dRecanto Ecol\u00f3gico da Dora, localizado a 20 km do centro de Tibagi, faz divisa com o Parque Estadual do Guartel\u00e1.\nNo local h\u00e1 v\u00e1rias cachoeiras, \u00e1rea para... https://t.co/gcTki3VONN"
        },
        {
            "author_id": "99994097",
            "created_at": "2019-01-28T11:50:15.000Z",
            "id": "1089853154043330561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate \u00e9 a base para se descobrir algumas das paisagens mais impressionantes da Patag\u00f4nia. A 80 km do Parque Nacional Los Glaciares, a pequena cidade recebe turistas do mundo inteiro, que v\u00e3o conhecer e se curvar... https://t.co/i6YqYIIqoF"
        },
        {
            "author_id": "1613313414",
            "created_at": "2019-01-28T11:48:25.000Z",
            "id": "1089852692527304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Litoral Sul tem como destaque a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, Reservas, Praias, Ilhas, Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e a Ilha do Cardoso.\n\nO Litoral Sul: SANTOS \u00e9 a principal cidade do Litoral Paulista o... https://t.co/UEZtAPQvhH"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-28T11:31:38.000Z",
            "id": "1089848471828475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/FQZfhvCox9"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2019-01-28T11:24:27.000Z",
            "id": "1089846664016351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos deixando o Ushuaia, os dias foram maravilhosos com sol, coisa rara por aqui. Estivemos no farol do Fim do Mundo, no Parque Nacional em Lapataia e no posto de correio mais Austral do planeta. Com direito... https://t.co/vWS2CSxWYu"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-01-28T11:23:49.000Z",
            "id": "1089846501998821377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros fazem buscas por poss\u00edveis desaparecidos ap\u00f3s queda de parapente. Caso aconteceu neste domingo (27), na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, em Nova Igua\u00e7u. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/9Axvubn2gZ"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2019-01-28T10:56:08.000Z",
            "id": "1089839536442626049",
            "in_reply_to_user_id": "1204983337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabem aquela \u00e1rea 0800 do Parque Nacional (fica antes da entrada, de baixo da ponte)? Ela est\u00e1 virando um imp\u00e9rio praiano"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-28T10:39:37.000Z",
            "id": "1089835380499771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assista ao document\u00e1rio \u201cUnidades de Mar\u201d, sobre o projeto conduzido pelo prof\u00ba Br\u00e1ulio Santos que deu embasamento cient\u00edfico para a cria\u00e7\u00e3o da APA Naufr\u00e1gio Queimado. A rec\u00e9m-criada unidade de conserva\u00e7\u00e3o amplia para 10% a \u00e1rea marinha protegida na PB. https://t.co/gqCGJqTZp0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-28T10:20:29.000Z",
            "id": "1089830566080536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MOCHIMA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"MOCHIMA NATIONAL PARK\"... https://t.co/aO63Btw5nG"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-01-28T09:30:10.000Z",
            "id": "1089817900758810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aldeia de Pit\u00f5es das J\u00fanias, Montalegre, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #Ger\u00eas #PNPG #PenedaGer\u00eas\nhttps://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/RDrzonhGuv"
        },
        {
            "author_id": "712661986740477953",
            "created_at": "2019-01-28T09:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "191940503",
                        "start": 0,
                        "username": "Lu_n_mendes"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "92119190",
                        "start": 13,
                        "username": "ottoni3101"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089814033686036480",
            "in_reply_to_user_id": "191940503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lu_n_mendes @ottoni3101 Deram o poder pra quem defende at\u00e9 q \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental atrapalha o mercado. Estamos ferrados. https://t.co/Od1p035BSi"
        },
        {
            "author_id": "99758279",
            "created_at": "2019-01-28T06:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55943782",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasRFMaester"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089771426188615680",
            "in_reply_to_user_id": "55943782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasRFMaester eu j\u00e1 queria fazer isso mas a\u00ed descobri essa ecovila na montanha em um parque estadual e oferecendo bem no carnaval quando vou poder viajar \u00e9 PERFEITO\neu j\u00e1 vinha me conectando com o reiki e pesquisando retiro budista"
        },
        {
            "author_id": "99758279",
            "created_at": "2019-01-28T06:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55943782",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasRFMaester"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089770507963154432",
            "in_reply_to_user_id": "55943782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasRFMaester pera deixa eu explica \n\u00e9 uma ecovila/comunidade ecol\u00f3gica mantida por monges budistas no parque estadual no sul de Minas que oferece uma experi\u00eancia de trabalho volunt\u00e1rio em troca de estadia e especialmente t\u00e3o fazendo um retiro espiritual no carnaval"
        },
        {
            "author_id": "900700921",
            "created_at": "2019-01-28T06:11:48.000Z",
            "id": "1089767981347995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COE MIGXS DE NEW IGUA\u00c7U CITY BORA ORGANIZAR UM ROLEZAO PRA IR PRO PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U NAMORALZINHA Q LUGAR LINDO"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-01-28T04:24:28.000Z",
            "id": "1089740972018356227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado | ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/sXCjrmf8ei"
        },
        {
            "author_id": "131711320",
            "created_at": "2019-01-28T02:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52508688",
                        "start": 0,
                        "username": "carolguif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089705339430322176",
            "in_reply_to_user_id": "52508688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolguif foi tubula\u00e7\u00e3o, segundo o prefeito n\u00e3o de esgoto, mas de um lago do parque municipal que a \u00e1gua \u00e9 parada e tem lodo. algumas pessoas est\u00e3o dizendo que isso sai, devido ser mar aberto https://t.co/uNUGhVwMWE"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2019-01-28T01:58:40.000Z",
            "id": "1089704277369597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o que deu para fazer no long\u00e3o de hoje, saindo de Marechal Hermes x Travessia Parque Estadual da Pedra Branca x Marechal Hermes.\u26f0\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83d\udca8 https://t.co/5N4jjkB7GR"
        },
        {
            "author_id": "2612705872",
            "created_at": "2019-01-28T01:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3021556996",
                        "start": 0,
                        "username": "VillaMarcovilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089700468832567298",
            "in_reply_to_user_id": "3021556996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VillaMarcovilla Assine a peti\u00e7\u00e3o e evite a reativa\u00e7\u00e3o da Mina de Casa Branca no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte. \nhttps://t.co/qbpqDI53Yi"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-01-28T01:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089699248873062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/obsogr5JHR"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-01-28T01:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089698115559538694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/RCuQcsh3i4"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-01-28T01:33:56.000Z",
            "id": "1089698054486323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grumari\n\nConhecido principalmente pela beleza de sua orla. \u00c9 o bairro menos populoso da cidade, pois grande parte de sua \u00e1rea \u00e9 ocupada pela orla e por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSeu\u2026 https://t.co/gXDVN4z9FL"
        },
        {
            "author_id": "99758279",
            "created_at": "2019-01-28T01:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "79327112",
                        "start": 0,
                        "username": "acamilax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089694580214255618",
            "in_reply_to_user_id": "485876878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acamilax fica no parque estadual no sul de Minas pertinho  numa montanha \n\u00e9 uma comunidade ecol\u00f3gica e budista \ud83d\udc95\n\nvoc\u00ea faz trabalho volunt\u00e1rio em troca pela estadia"
        },
        {
            "author_id": "854358798911373312",
            "created_at": "2019-01-28T00:56:13.000Z",
            "id": "1089688563078389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no Parque Municipal do Idoso retornam no dia 5 de fevereiro - Sandra Monteiro conta de tudo um pouco https://t.co/bjWFhtA9kq"
        },
        {
            "author_id": "88519573",
            "created_at": "2019-01-28T00:49:21.000Z",
            "id": "1089686833779404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, MG. https://t.co/H8CeXBa47f"
        },
        {
            "author_id": "4759795469",
            "created_at": "2019-01-28T00:46:14.000Z",
            "id": "1089686052015624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O simples \u00e9 lindo.\n\ud83c\udfdd\n#f\u00e9rias em Parque Nacional Mochima https://t.co/IBlDIxE8PY"
        },
        {
            "author_id": "927647345025716224",
            "created_at": "2019-01-28T00:31:46.000Z",
            "id": "1089682408776060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o jeito vai ser eu me isolar na caverna do parque nacional e viver c os morcego e c as picha\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "852243648615993345",
            "created_at": "2019-01-28T00:26:29.000Z",
            "id": "1089681080012152832",
            "in_reply_to_user_id": "3975322343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analice_svp Tem um hotel de luxo abandonado na Afonso Pena perto do Parque Municipal, bora invadir l\u00e1? Kkk"
        },
        {
            "author_id": "33440454",
            "created_at": "2019-01-28T00:14:06.000Z",
            "id": "1089677964634193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, meus amores!\nE a dica de viagem de hoje \u00e9 o Restaurante Dona Chica, que fica dentro do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, tamb\u00e9m conhecido como Horto Florestal. Um lugar maravilhoso, com natureza para todos os... https://t.co/NMNFcjtvoc"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2019-01-28T00:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "790275066957275136",
                        "start": 0,
                        "username": "shinigami2018"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089675905784532994",
            "in_reply_to_user_id": "790275066957275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shinigami2018 Bom, o seu \"mito\" j\u00e1 foi multado pelo IBAMA em 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida e outra, o Lula t\u00e1 preso babaca, mas a fam\u00edlia Bolsonaro est\u00e1 envolvida com milicianos. https://t.co/tDgzWWAGfQ"
        },
        {
            "author_id": "4512525389",
            "created_at": "2019-01-27T23:42:13.000Z",
            "id": "1089669939781427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fam\u00edlia \ud83d\udc9b em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/IaXwMbRx1H"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2019-01-27T23:37:10.000Z",
            "id": "1089668671163764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 5 de fevereiro com novidades https://t.co/QLALG5Fo5i"
        },
        {
            "author_id": "736664568",
            "created_at": "2019-01-27T23:24:11.000Z",
            "id": "1089665400420421633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireiros, sen licenza municipal, arrasan o Monumento Natural da Costa de Dexo e Serantes https://t.co/IE1J4Br17k"
        },
        {
            "author_id": "1003424163929952257",
            "created_at": "2019-01-27T23:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.458378,
                        -29.64069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b183fe8716d1aaad"
            },
            "id": "1089664071027355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neon vibes \n.\n.\n.\n#summer #neon #nature #kujicam #curlyhair em Parque Municipal do Conduto https://t.co/2J0zPmdoo5"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-27T23:03:54.000Z",
            "id": "1089660296371810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Ap\u00f3s anos de reconstru\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 Guerra Civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique, temos boas not\u00edcias para as popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "123201364",
            "created_at": "2019-01-27T23:00:19.000Z",
            "id": "1089659397700288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciem a beleza do Parque Estadual da Ilha Anchieta \ud83c\udf34 https://t.co/WY9DUAmpot"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-27T23:00:00.000Z",
            "id": "1089659315479146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Ap\u00f3s anos de reconstru\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 Guerra Civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique, temos boas not\u00edcias para as popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/Im5S8HV8SL"
        },
        {
            "author_id": "51981663",
            "created_at": "2019-01-27T22:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1089657242603925505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/TUOZis9GU7"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2019-01-27T22:45:40.000Z",
            "id": "1089655709028020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem \u00e9 capaz de modificar mapas de zoneamento e a minuta de instrumento normativo que institui o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 capaz de fazer qualquer coisa. \nhttps://t.co/YcsizXkXsX"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-01-27T22:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1089645889126350851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Jalap\u00e3o #riotocantis #igerspalma #pictureoftheday @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/x99DyjDtPY"
        },
        {
            "author_id": "1035608665",
            "created_at": "2019-01-27T21:55:22.000Z",
            "id": "1089643051851677697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "al\u00e9m do mais, conquista conta com um parque municipal, reserva da mata atl\u00e2ntica e que quase ningu\u00e9m da cidade visitou ou mesmo nem sabe que existe\n\nnossa serra do periperi tamb\u00e9m tem biodiversidade, gente https://t.co/70AT0g0RgZ"
        },
        {
            "author_id": "37552857",
            "created_at": "2019-01-27T21:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95740548",
                        "start": 0,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "1089639831158882305",
            "in_reply_to_user_id": "95740548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jose_simao Que provavelmente ser\u00e1 CANCELADA da mesma maneira como foi feito com a multa aplicada ao ex-paraquedista por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1081289082",
            "created_at": "2019-01-27T21:41:58.000Z",
            "id": "1089639677391503361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Madeireiros, sen licenza municipal, arrasan o Monumento Natural da Costa de Dexo e Serantes https://t.co/GSnOhNMdaz"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2019-01-27T21:16:22.000Z",
            "id": "1089633237301907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Policiamento Ambiental Mar\u00edtimo realiza soltura de 240 caranguejos no interior do Parque Estadual Ilha do Cardoso, munic\u00edpio de Canan\u00e9ia. Confira -https://t.co/AdAld3bsT1 https://t.co/mEacNcNyld"
        },
        {
            "author_id": "117403107",
            "created_at": "2019-01-27T21:06:14.000Z",
            "id": "1089630683935444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/XO8QM8tSPt"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-27T21:01:58.000Z",
            "id": "1089629613716897793",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:50]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n13) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n14) S\u00edtio Canela Branca\n15) Pra\u00e7a do Xerife - Grajau\n16) Rodoanel M\u00e1rio Covas\n17) Represa Taia\u00e7upeba\n18) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros"
        },
        {
            "author_id": "153639768",
            "created_at": "2019-01-27T20:53:09.000Z",
            "id": "1089627394380570625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps dessa trilha no parque municipal de NI eu n\u00e3o tenho mais pernas"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-01-27T20:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1089621953919504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Catedral #jalapao #igersjalapao #mountain #worldbestgram #picoftheday @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/XoNw76KkTW"
        },
        {
            "author_id": "574417783",
            "created_at": "2019-01-27T20:10:08.000Z",
            "id": "1089616568546484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia \u2014 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/XlJ6uFN2vh"
        },
        {
            "author_id": "96251470",
            "created_at": "2019-01-27T20:01:28.000Z",
            "id": "1089614387030228994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/Fuu0DFTjX5"
        },
        {
            "author_id": "895573208",
            "created_at": "2019-01-27T19:59:28.000Z",
            "id": "1089613882199552002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour parque nacional de Montecristi \ud83d\udc9f\ud83d\ude0e\n\n#tb #dominican #travelphotography #nature #goodvibes #instagood #me #follow #cute #like #photooftheday #followme #tagsforlikes #happy #beautiful\u2026 https://t.co/qTywC58TvN"
        },
        {
            "author_id": "867340460",
            "created_at": "2019-01-27T19:58:59.000Z",
            "id": "1089613763362373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cara, a cidade onde eu nasci e onde boa parte da minha fam\u00edlia vive, no Par\u00e1, tem uma reserva de bauxita (alum\u00ednio) que \u00e9 explorada pela Vale. A barragem da Vale fica ao lado de uma reserva biol\u00f3gica e \u00e0s margens do Rio Trombetas. Podia ter sido l\u00e1, voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-27T19:12:11.000Z",
            "id": "1089601982921363456",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n1) Campo Grande\n2) Jardim dos Eucaliptos\n3) Parque S\u00e3o Domingos\n4) Vila Leopoldina\n5) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n6) Reservat\u00f3rio Rio das Pedras\n7) Lapa\n8) Centro https://t.co/s2uvd2fzq6"
        },
        {
            "author_id": "1057076006345957376",
            "created_at": "2019-01-27T19:11:25.000Z",
            "id": "1089601789937307649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do pil\u00e3o no parque estadual de Monte Par\u00e1 \ud83d\ude0e https://t.co/Meis7TRj7Q"
        },
        {
            "author_id": "41510109",
            "created_at": "2019-01-27T19:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089600816497999874",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Deixou de pagar a multa do Ibama por estar pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vem com esse papo, miliciano?"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-01-27T19:00:37.000Z",
            "id": "1089599072653189126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peixe raro \u00e9 encontrado em santu\u00e1rio na costa brasileira, a cerca de 11 mil km do seu habitat natural https://t.co/ztHEphV2It O Peixe-Bandeira foi identificado no Parque Estadual da Laje de Santos. Apesar de ser uma esp\u00e9cie invasora, n\u00e3o representa amea\u00e7a a esse santu\u00e1rio https://t.co/B81esmBDBs"
        },
        {
            "author_id": "996063255520010241",
            "created_at": "2019-01-27T18:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "780707138",
                        "start": 0,
                        "username": "daredvvil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089597977470091267",
            "in_reply_to_user_id": "263867028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daredvvil bora pro parque nacional. $4 conto pra entrar"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2019-01-27T18:52:15.000Z",
            "id": "1089596968047964161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema \u00e9 liberada para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hdWLwDIwLM"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-01-27T18:40:26.000Z",
            "id": "1089593993229414402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u00e9 perfeita para quem estuda plantas. Em cerca de dois quil\u00f4metros de trilha podemos perceber nitidamente a transi\u00e7\u00e3o entre\u2026 https://t.co/NhYCvSFLjp"
        },
        {
            "author_id": "46997713",
            "created_at": "2019-01-27T18:37:16.000Z",
            "id": "1089593195611254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele era uma pessoa grossa quando visto em Ubatuba, tinha casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no F\u00e9lix. \nE cruel com que o cercava. Leiam a thread: https://t.co/aDJrEwSm7B"
        },
        {
            "author_id": "55418782",
            "created_at": "2019-01-27T18:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.5006033,
                        -21.1229195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "1089592499126108165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades cabelo rosa e para\u00edso em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/kGVZnHXERm"
        },
        {
            "author_id": "361504097",
            "created_at": "2019-01-27T18:20:36.000Z",
            "id": "1089589003131723778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso RJ \u00e9 foda! \u2014 em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/QnqI1Todqo"
        },
        {
            "author_id": "863914940486356996",
            "created_at": "2019-01-27T18:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1000428686330466304",
                        "start": 0,
                        "username": "kediny2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089587881457471488",
            "in_reply_to_user_id": "1000428686330466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kediny2 N\u00e3o fazia a m\u00ednima ideia wow!! Est\u00e1 a tornar-se cada vez mais interessante, h\u00e1 um drag\u00e3o que vive no parque nacional peneda ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "38098007",
            "created_at": "2019-01-27T17:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.49937188,
                        46.33196181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf969aaae24f04f"
            },
            "id": "1089569465296130052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lindo e cheio de aventuras no Parque Nacional de Mont-Tremblant. Trilha do dia: La Roche (5,4 km com desn\u00edvel de 200m). Paisagem linda, caminho nevado e galera animada\u2026 https://t.co/xe5j6eAl0k"
        },
        {
            "author_id": "930821250410262530",
            "created_at": "2019-01-27T17:01:36.000Z",
            "id": "1089569121384173570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o lembro com quem que eu tava conversando, mas a pessoa falou que morava muito longe, que morava ali no parque municipal de Barueri \nFIQUEI REVOLTADISSIMA"
        },
        {
            "author_id": "76340252",
            "created_at": "2019-01-27T16:54:37.000Z",
            "id": "1089567366193795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mater Natura Mater Natura tem projeto aprovado para cria\u00e7\u00e3o de RPPN no entorno do Parque Nacional Saint Hilaire/Lange: https://t.co/3O7ksuojMr"
        },
        {
            "author_id": "988483263491727360",
            "created_at": "2019-01-27T16:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "249237752",
                        "start": 0,
                        "username": "DedaAladim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089567027176583169",
            "in_reply_to_user_id": "249237752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DedaAladim Ponta Por\u00e3 fronteira com Pedro Juan  que fica a 30 km de onde morreu Solano Lopez parque nacional Cerro Cor\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "242207738",
            "created_at": "2019-01-27T16:46:44.000Z",
            "id": "1089565381314994178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#marronerecarregue \n\u00d3timo domingo pra tds!\nParque Municipal de N.Igua\u00e7u https://t.co/kfeRs3CJ3e"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2019-01-27T16:46:42.000Z",
            "id": "1089565373068988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o que deu para fazer no long\u00e3o de hoje, saindo de Marechal Hermes x Travessia Parque Estadual da Pedra Branca x Marechal Hermes.\u26f0\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83d\udca8 https://t.co/XN77AZhvIn"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-01-27T16:37:03.000Z",
            "id": "1089562943358947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cume da Pedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens\u2026 https://t.co/rSnHFgp55D"
        },
        {
            "author_id": "48981436",
            "created_at": "2019-01-27T16:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1089562037640937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traffic em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/YMoLOmzltb"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-27T16:03:46.000Z",
            "id": "1089554565966508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Jacar\u00e9-de-papo-amarelo na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade (FEENA), S\u00e3o Paulo.\nFoto de Luciano Urbancic \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/7FelNzKVVT\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-27T16:00:00.000Z",
            "id": "1089553618615689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SuaFoto Jacar\u00e9-de-papo-amarelo na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade (FEENA), S\u00e3o Paulo.\nFoto de Luciano Urbancic \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/eHm5R5eFW3"
        },
        {
            "author_id": "79001862",
            "created_at": "2019-01-27T15:58:14.000Z",
            "id": "1089553173138804738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz um ano do primeiro mutir\u00e3o de limpeza do projeto Mangue Vivo, no Parque Municipal Natural Bar\u00e3o de Mau\u00e1, em Mag\u00e9.\nChovia torrencialmente. Foi uma experi\u00eancia extraordin\u00e1ria. Quero... https://t.co/CtHLuYB8Ap"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2019-01-27T15:57:58.000Z",
            "id": "1089553106835292161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Branca https://t.co/qcn30KmDde"
        },
        {
            "author_id": "3432218229",
            "created_at": "2019-01-27T15:56:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ef0e7a880000"
            },
            "id": "1089552686675038208",
            "in_reply_to_user_id": "3432218229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea  protegida?"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2019-01-27T15:56:15.000Z",
            "id": "1089552676533272576",
            "in_reply_to_user_id": "17597900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque as minas C\u00f3rrego do Feij\u00e3o (Vale), Jangada (MBR/Vale) e a Mina Casa Branca, da MGB/Minera\u00e7\u00e3o Geral do Brasil, esta \u00faltima em pleno Rola Mo\u00e7a, terceiro maior parque estadual do Pa\u00eds. *Al\u00e9m de pretender minerar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,* o projeto da MGB prev\u00ea a +"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2019-01-27T15:56:13.000Z",
            "id": "1089552668232769538",
            "in_reply_to_user_id": "17597900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima segunda, o Conselho Consultivo do PESRM/Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, em sua grande maioria, votou a favor da opera\u00e7\u00e3o de tr\u00eas mineradoras em \u00e1reas protegidas por legisla\u00e7\u00e3o ambiental, na regi\u00e3o de Casa Branca/Brumadinho: duas na zona de amortecimento do +"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-01-27T15:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1089551813668413447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e9m, mas pode me chamar de short rib. No ponto exato. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RBUXqRmuKF"
        },
        {
            "author_id": "965423690019164160",
            "created_at": "2019-01-27T15:33:58.000Z",
            "id": "1089547067939319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/kaeAPeEQxz"
        },
        {
            "author_id": "965423690019164160",
            "created_at": "2019-01-27T15:30:44.000Z",
            "id": "1089546253246087170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando e passeando \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf24\ufe0f\ud83d\udef5 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/JpVdcBZ4V2"
        },
        {
            "author_id": "79335145",
            "created_at": "2019-01-27T14:59:54.000Z",
            "id": "1089538495268470785",
            "in_reply_to_user_id": "79335145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o pode ir adiante, meu Brasil! Como derrubar essa \u2018insanidade\u2019 que atinge o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, colocando em risco os mananciais protegidos pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "71877526",
            "created_at": "2019-01-27T14:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1275898892",
                        "start": 81,
                        "username": "silvanadacostah"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1089538252829278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A M\u00e9ta \u00e9: Vida Saud\u00e1vel, Perder Peso, F\u00f3co, Amor e Felicidade. Obrigado por tudo @silvanadacostah #iloveyou \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/ZqjIpX8EYO"
        },
        {
            "author_id": "1624195664",
            "created_at": "2019-01-27T14:58:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1089538199859486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu presi \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc nem parece que j\u00e1 foi multado por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis \ud83d\ude0d\ud83c\udf43 #mitooooo https://t.co/z8tZHOSwwy"
        },
        {
            "author_id": "1022144154711805952",
            "created_at": "2019-01-27T14:55:19.000Z",
            "id": "1089537339758731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento torturador de animais que acontece em Icapu\u00ed, al\u00e9m de promover o sofrimento dos animais envolvidos e dos mun\u00edcipes que que n\u00e3o conseguiram dormir, provocaram danos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,... https://t.co/JwGU5DyVSC"
        },
        {
            "author_id": "1544482356",
            "created_at": "2019-01-27T14:53:05.000Z",
            "id": "1089536781429534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida https://t.co/ubUPu7oEMv"
        },
        {
            "author_id": "31949312",
            "created_at": "2019-01-27T14:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1089536569785102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Deu praia... ops, lagoa!]\n#praia #lagoa #paulocesarvinha #parque #nature #meioambiente #natureza #cocacolalake #lagoadacocacola #calor #verao #taquente #porai em Parque Estadual Paulo\u2026 https://t.co/MPvNq50QKT"
        },
        {
            "author_id": "3137205819",
            "created_at": "2019-01-27T14:50:12.000Z",
            "id": "1089536052858105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro passado, os influenciadores digitais Meenakshi Moorthy, 30 anos, e seu marido Vishnu Viswanath, 29, ca\u00edramdo mirante Taft Point no Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos. \nhttps://t.co/pC96HyUjHZ"
        },
        {
            "author_id": "52228988",
            "created_at": "2019-01-27T14:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1089533973263540225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/PgoR4sCQmU"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2019-01-27T14:41:42.000Z",
            "id": "1089533913268174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "49077047",
            "created_at": "2019-01-27T14:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089533004786094080",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil estou no parque municipal com minha irm\u00e3 e filha. A trag\u00e9dia em Brumadinho \u00e9 muito grave mas a trag\u00e9dia que pode ocorrer em BH pode ter propor\u00e7\u00f5es muito maiores. O parque municipal est\u00e1 lotado e n\u00e3o tem Bombeiros ou Guarda Civil ou PM para Seguran\u00e7a. Como fica?"
        },
        {
            "author_id": "947213465353183232",
            "created_at": "2019-01-27T14:36:19.000Z",
            "id": "1089532559862710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer curso no parque nacional e n\u00e3o poder aproveitar nem uma cachu \u00e9 foda!!!"
        },
        {
            "author_id": "68411919",
            "created_at": "2019-01-27T14:35:45.000Z",
            "id": "1089532416375566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 multado em R$ 5 mil por construir casa em \u00e1rea protegida - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/HZJCTcfN2f"
        },
        {
            "author_id": "64292390",
            "created_at": "2019-01-27T14:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.57623,
                        -25.8838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011fddd78a09f434"
            },
            "id": "1089532409836695557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Parati.  #trilha  #aventura  #sobrinhaaventureira  #saltodoparati  #natureza em Parque Nacional de Saint-Hilaire https://t.co/fS4TQ9Zd4D"
        },
        {
            "author_id": "241604633",
            "created_at": "2019-01-27T14:21:35.000Z",
            "id": "1089528851233951745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MymqGIGfkg"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-01-27T14:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "33726817",
                        "start": 181,
                        "username": "Declev"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089523480868073479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... o Canad\u00e1, mais especificamente na prov\u00edncia de Alberta! \u00c9 l\u00e1 que fica o Parque Nacional Banff, o mais velho parque nacional canadense, de 1885 nas montanhas rochosas. - Foto de @Declev - Siga nosso Instagram e receba descontos: https://t.co/axzbZGrJPo https://t.co/nvchKGYiFi"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-01-27T13:39:05.000Z",
            "id": "1089518158233317377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integrante do Parque Nacional de Komodo, o destino fica a cerca de 30 quil\u00f4metros de Labuan Bajo e chama a aten\u00e7\u00e3o com seu cen\u00e1rio de montanhas rochosas e cobertas de verde recortadas por tr\u00eas ba\u00edas de \u00e1guas azul-turquesa! https://t.co/277iv8jWoT"
        },
        {
            "author_id": "10411272",
            "created_at": "2019-01-27T12:55:44.000Z",
            "id": "1089507249448513536",
            "in_reply_to_user_id": "10411272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos dos que est\u00e3o a\u00ed postando #OrePorBrumadinho ou #OremosPorBrumadinho votaram em um cara que acha que o Ibama s\u00f3 serve pra multar, e quer acabar com isso da\u00ed, talkey. E foi esse mesmo cara que foi multado pelo Ibama porque estava pescando numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "58472958",
            "created_at": "2019-01-27T12:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "923359697670934529",
                        "start": 0,
                        "username": "BetsBalu"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "38799818",
                        "start": 10,
                        "username": "andrefran"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1660695121",
                        "start": 21,
                        "username": "PatoCorporation"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089501531869720576",
            "in_reply_to_user_id": "58472958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetsBalu @andrefran @PatoCorporation Pra variar, teve sua multa anulada\nhttps://t.co/MbQ0mCKAuF"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-27T12:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1089497766529826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta vendo essa coisa linda? Todinha minha! \ud83d\udc99 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8LbUCrdnwN"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-01-27T12:12:10.000Z",
            "id": "1089496284636082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pescador por construir em \u00e1rea protegida \u00e0s margens do rio Paraguai https://t.co/TgNeBLhxgf"
        },
        {
            "author_id": "90989605",
            "created_at": "2019-01-27T12:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "48751718",
                        "start": 9,
                        "username": "assembleiamg"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "180548890",
                        "start": 80,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089494971290406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vergonha @assembleiamg \n\nhttps://t.co/zarqDkuzK8\n\nIsso tem que ser investigado, @MPMG_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2019-01-27T12:00:02.000Z",
            "id": "1089493228079013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o parque que h\u00e1 121 anos colore de verde o cora\u00e7\u00e3o de BH \ud83d\udc9a\ud83c\udfde\ufe0f: https://t.co/clwbH3TmBx https://t.co/mEnHocZbgS"
        },
        {
            "author_id": "55023790",
            "created_at": "2019-01-27T11:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1044255014003388416",
                        "start": 0,
                        "username": "fbadaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089492526967468032",
            "in_reply_to_user_id": "1044255014003388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fbadaui E \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o, a v\u00e1rias barragens pelo Brasil apresentando rachadura, aqui em Rond\u00f4nia, a de jirau inundou o parque nacional, est\u00e1 com rachaduras, \u00e9 o come\u00e7o do fim.... Essa Vale est\u00e1 acabando com Minas e s\u00f3 recebem multas, tem que haver justi\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2019-01-27T11:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "13125372",
                        "start": 102,
                        "username": "Casal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089491886509834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde voc\u00ea vai curtir esse lindo domingo de sol?\n\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @casal.rec\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olhar \u2026 https://t.co/pa0s00fipk"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-01-27T11:49:58.000Z",
            "id": "1089490696963350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 #JustGo \u2013\u00a0Sanderlei https://t.co/qiQ6xnv0NV https://t.co/S0UVaJmAD2"
        },
        {
            "author_id": "2843475976",
            "created_at": "2019-01-27T11:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1079323452639715328",
                        "start": 0,
                        "username": "junior10f"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17363478",
                        "start": 11,
                        "username": "luciocaramori"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "id": "43023158",
                        "start": 269,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089490486476398592",
            "in_reply_to_user_id": "168160790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@junior10f @luciocaramori N\u00e3o interessa o motivo da cr\u00edtica. O cara tem uma mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ponto. N\u00e3o se preocupa com o meio ambiente e vem com este bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 de solidariedade? Ava   TNC. Tem que mostrar a hipocrisia destes caras sim! Vi Sr. @LucianoHuck ?"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-01-27T11:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2577631874",
                        "start": 125,
                        "username": "maiconrocha_pho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089487053262372868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Vista do Mirante do Cart\u00e3o Postal, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  @maiconrocha_pho  -  Conhece o nome dos picos da Serra dos\u2026 https://t.co/LBla1n12Ct"
        },
        {
            "author_id": "49653452",
            "created_at": "2019-01-27T11:13:46.000Z",
            "id": "1089481587467665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem j\u00e1 quis fugir pro mato. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/oJvwS4oHAU"
        },
        {
            "author_id": "1088159538270867457",
            "created_at": "2019-01-27T11:01:38.000Z",
            "id": "1089478532089241602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/onQxP8gNlf"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-01-27T10:50:39.000Z",
            "id": "1089475770232328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Bras\u00edlia \u00e9 o Bicho\n\nBom dia!\n\nAcompanhe a beleza da on\u00e7a-parda ou su\u00e7uarana em sua caminhada matinal pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\n#ibram\n#pnb\n#brasiliaeobicho https://t.co/eBObsANYRd"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2019-01-27T10:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1089472599103545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei por onde come\u00e7ar! #In\u00e9dito\nLivro: Po\u00e9tico.\nEditora Litteris\nLocal: Parque Estadual Cantareira - SP.\n\n**Dispon\u00edvel no youtube: https://t.co/CeUCeJqycz\n\nSe tens um\u2026 https://t.co/MVjEfogZZA"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2019-01-27T10:36:08.000Z",
            "id": "1089472116381155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei por onde come\u00e7ar! #In\u00e9dito\nLivro: Po\u00e9tico.\nEditora Litteris\nLocal: Parque Estadual Cantareira - SP.\n\n**Dispon\u00edvel no youtube: https://t.co/Y5R8mkN96f\n\nSe tens um dom,seja!\nBruno Black Bruno Black https://t.co/fOT1zfeSGm"
        },
        {
            "author_id": "953835036",
            "created_at": "2019-01-27T10:34:47.000Z",
            "id": "1089471774851588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer assinar esta peti\u00e7\u00e3o?\nhttps://t.co/kOumJcpT6Y\nNa \u00faltima segunda feira (19), o Conselho Consultivo do PESRM/Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, votou a favor da opera\u00e7\u00e3o de tr\u00eas mineradoras em \u00e1reas protegidas por legisla\u00e7\u00e3o ambiental, na regi\u00e3o de Casa Branca/Brumadinho."
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-27T10:28:44.000Z",
            "id": "1089470251962650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios da doutrina Esp\u00edrita realizam o primeiro \u201cBanho Fraterno\u201d no Parque Municipal de #BH A iniciativa beneficia homens e mulheres em situa\u00e7\u00e3o de rua. #solidariedade #amor #compaix\u00e3o https://t.co/qlSjTRKZss"
        },
        {
            "author_id": "971949113485873152",
            "created_at": "2019-01-27T10:14:28.000Z",
            "id": "1089466664410931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna \u00e0s atividades dia 5 de fevereiro com novidades - AM News https://t.co/gXJRWXHNED"
        },
        {
            "author_id": "3309881231",
            "created_at": "2019-01-27T09:56:03.000Z",
            "id": "1089462027645526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[2/3] A gest\u00e3o dele deu o aval, em dezembro de 2018, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho. Ambas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, uma das mais importantes \u00e1reas verdes de Minas Gerais.\n\n#Brumadinho"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-01-27T09:54:04.000Z",
            "id": "1089461529081073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pescador profissional em R$ 5 mil por construir em \u00e1rea protegida \u00e0s margens do rio Paraguai: PMA autua pescador profissional em R$ 5 mil por construir em \u00e1rea protegida \u00e0s margens do rio Paraguai\u2026 https://t.co/cnzJU6HUZC #tererenews #jornaltererenews #ultimasnoticias https://t.co/siWigfyaVL"
        },
        {
            "author_id": "1527680646",
            "created_at": "2019-01-27T07:48:07.000Z",
            "id": "1089429834738982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Saguaro. Que \u00e9 esse cactus gigante. https://t.co/MgrCkDcxGA"
        },
        {
            "author_id": "99758279",
            "created_at": "2019-01-27T07:19:30.000Z",
            "id": "1089422632557137920",
            "in_reply_to_user_id": "99758279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o melhor de tudo Janaina \u00e9 vegetariana e mora em S\u00e3o Jos\u00e9 do Campos 3 horas de carro de Baependi que fica num parque estadual S.O.S"
        },
        {
            "author_id": "859518175171543040",
            "created_at": "2019-01-27T07:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "927847917637062657",
                        "start": 0,
                        "username": "PhotoSintesis"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "240172648",
                        "start": 15,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "65071020",
                        "start": 32,
                        "username": "SEO_BirdLife"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "772882136365932544",
                        "start": 46,
                        "username": "grusextremadura"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "269463220",
                        "start": 63,
                        "username": "CarlosdeHita"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "415494952",
                        "start": 77,
                        "username": "birdextremadura"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "112978043",
                        "start": 94,
                        "username": "FBiodiversidad"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "190205531",
                        "start": 110,
                        "username": "VanguardPhotoES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6fd06a18f45ef3d3"
            },
            "id": "1089420170806939648",
            "in_reply_to_user_id": "927847917637062657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PhotoSintesis @Extremadura_tur @SEO_BirdLife @grusextremadura @CarlosdeHita @birdextremadura @FBiodiversidad @VanguardPhotoES \ud83d\ude33... Parque Nacional de Monfrag\u00fce..."
        },
        {
            "author_id": "897129091656282112",
            "created_at": "2019-01-27T07:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "56888606",
                        "start": 0,
                        "username": "rbrettas"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1075553142",
                        "start": 10,
                        "username": "iamshayk"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "63118359",
                        "start": 20,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089418975447056384",
            "in_reply_to_user_id": "56888606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbrettas @iamshayk @mariadorosario Podia come\u00e7ar trocando o ministro do Meio Ambiente que foi condenado em dezembro passado por fraude pra ajudar mineradora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP. Ele vai punir os respons\u00e1veis por Brumadinho? Me engana que eu gosto."
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-01-27T06:58:03.000Z",
            "id": "1089417231719649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/61TErZCFnD"
        },
        {
            "author_id": "3164602929",
            "created_at": "2019-01-27T04:22:00.000Z",
            "id": "1089377963731243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi amgs, nosso rol\u00ea ecol\u00f3gico no parque municipal sai quando?"
        },
        {
            "author_id": "358996026",
            "created_at": "2019-01-27T03:45:48.000Z",
            "id": "1089368850964074498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Karol inventou que quer fazer um piquenique no parque municipal amanh\u00e3, foda \u00e9 acordar 8 hrs da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "600498240",
            "created_at": "2019-01-27T03:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.6878248,
                        10.4957389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1089361203036651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalvolcanarenal #volcanarenal #arenal #volcan #costarica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #me #moi #seb #sebastian #sebastien #cascade #catarata #vert #verde #eau #agua #nature #naturaleza \u00e0 Parque Nacional\u2026 https://t.co/epi5mIPGaC"
        },
        {
            "author_id": "1053723406275956736",
            "created_at": "2019-01-27T03:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1124904152554004480",
                        "start": 0,
                        "username": "dirtyziamfuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089359479978766336",
            "in_reply_to_user_id": "814177949071118340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dirtyziamfuck Eita se eu morasse no Piau\u00ed moraria no Parque Nacional da Serra da Capivara, tem umas pinturas rupestres muito legais, tem bicho kdjasjdkak amo #Top50FansLiamPayne"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-01-27T02:52:58.000Z",
            "id": "1089355557469859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita \u2013 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 #JustGo \u2013\u00a0Sanderlei https://t.co/TiPpXIIHoY https://t.co/WL8bPiaVwl"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-01-27T02:48:45.000Z",
            "id": "1089354494624841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagoa Bonita - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/Bo5lVZ7STY"
        },
        {
            "author_id": "17897325",
            "created_at": "2019-01-27T02:19:57.000Z",
            "id": "1089347248436269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um ministro do Meio Ambiente condenado em primeira inst\u00e2ncia por fraudar um processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, \"com a clara inten\u00e7\u00e3o de beneficiar setores econ\u00f4micos\". https://t.co/FJARbTzNIp"
        },
        {
            "author_id": "1654148270",
            "created_at": "2019-01-27T01:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "878068867326767104",
                        "start": 0,
                        "username": "RCesquim"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "9317502",
                        "start": 10,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089341739104641025",
            "in_reply_to_user_id": "878068867326767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RCesquim @Estadao Salles precisa explicar pq na sua gest\u00e3o foi modificado o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea -- beneficiando claramente as mineradoras. Pq priorizou as demandas da Fiesp que contrariavam os estudos da USP."
        },
        {
            "author_id": "777035371",
            "created_at": "2019-01-27T01:49:51.000Z",
            "id": "1089339673984618499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viviartes Avelino \u2014 at Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/tX3AcQZCLc"
        },
        {
            "author_id": "2713616397",
            "created_at": "2019-01-27T01:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37532,
                        -22.95228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089336555880116225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu. Voc\u00ea. Natureza. Toda a nossa conex\u00e3o nesta foto, como me orgulho disso \ud83c\udf43\u2764 Pra caralho sempre em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/PpxJXlqp2M"
        },
        {
            "author_id": "63324093",
            "created_at": "2019-01-27T01:32:22.000Z",
            "id": "1089335270745563137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de divers\u00f5es \ud83d\ude0d tem at\u00e9 #sereionachapada\n#meuuniversoencantado \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9jKzQpPyNd"
        },
        {
            "author_id": "322704456",
            "created_at": "2019-01-27T01:00:43.000Z",
            "id": "1089327309482541057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem rompida fica a menos de 500 metros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Livre.jor https://t.co/EpfjS0QA5Q"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2019-01-27T01:00:03.000Z",
            "id": "1089327141198721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NYTimes: A eros\u00e3o est\u00e1 destruindo a Ilha da P\u00e1scoa. Os cedros do L\u00edbano est\u00e3o morrendo.  O mais antigo parque nacional dos EUA est\u00e1 sofrendo altera\u00e7\u00f5es radicais. O aquecimento global est\u00e1 apagando a identidade cultural em todo o planeta. https://t.co/6VLhP9z1Sl"
        },
        {
            "author_id": "843618905860034560",
            "created_at": "2019-01-27T00:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "69387609",
                        "start": 5,
                        "username": "CrisCastroGalo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "61196446",
                        "start": 24,
                        "username": "mariocaixa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089326875305017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha @CrisCastroGalo  o @mariocaixa https://t.co/NyGpWBMaKA"
        },
        {
            "author_id": "60709866",
            "created_at": "2019-01-27T00:44:20.000Z",
            "id": "1089323183612837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/iEYsgkZOtr"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2019-01-27T00:39:59.000Z",
            "id": "1089322090468175877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio executava a obra, degradando as matas ciliares do rio, a 21 metros do leito https://t.co/SuqXsppwvf"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-27T00:20:50.000Z",
            "id": "1089317271665815553",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:10]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n1) Grajau\n2) Rua Dem\u00f3stenes - Campo Belo\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Rua Nova Irlanda - Cidade Dutra\n5) Rio Emb\u00fa Mirim\n6) Pra\u00e7a Jaime Benkler - Campo Belo https://t.co/fg36ABHgk1"
        },
        {
            "author_id": "72894474",
            "created_at": "2019-01-27T00:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1801667,
                        -22.96314913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089315460519096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/HkY2KPqhzP"
        },
        {
            "author_id": "67729422",
            "created_at": "2019-01-27T00:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1089313842084089858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Nlb2MXjUEX"
        },
        {
            "author_id": "2395170546",
            "created_at": "2019-01-26T23:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1782809,
                        -29.8476168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "1089308633941372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse dia muito top \ud83d\udd19\ud83d\udc7d em Parque Estadual de Exposicoes Assis Brasil https://t.co/Z2MhI2dUul"
        },
        {
            "author_id": "84003093",
            "created_at": "2019-01-26T23:35:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bb0309d8616d000"
            },
            "id": "1089305838563573766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #Araucan\u00eda: https://t.co/ZUEnXeCeik"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-26T23:31:21.000Z",
            "id": "1089304817363750912",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:20]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n1) Grajau\n2) Pra\u00e7a do Xerife - Grajau\n3) Santo Amaro\n4) Rua Ministro Roberto Cardoso Alves - Santo Amaro\n5) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n6) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/LNQUlj220W"
        },
        {
            "author_id": "54021906",
            "created_at": "2019-01-26T23:30:41.000Z",
            "id": "1089304647981060102",
            "in_reply_to_user_id": "54021906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 densamente povoada e pr\u00f3xima de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, al\u00e9m desse c\u00f3rrego pr\u00f3ximo passar rente \u00e0 linha do trem, chegando at\u00e9 a esta\u00e7\u00e3o do bairro!!!"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-01-26T23:25:07.000Z",
            "id": "1089303247041499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priainha.\n\nA Prainha fica dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na qual n\u00e3o s\u00e3o permitidas novas constru\u00e7\u00f5es. Em fun\u00e7\u00e3o disso, a fauna e a flora do local s\u00e3o bastante preservadas, e\u2026 https://t.co/hzGO4ijEhi"
        },
        {
            "author_id": "1074037945064140800",
            "created_at": "2019-01-26T23:14:46.000Z",
            "id": "1089300642634629121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Cristo Redentor\n2- P\u00e3o de a\u00e7\u00facar\n3- Copacabana\n4- Ipanema\n5- Corcovado\n6- Fernando de Noronha\n7-Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\n8- Ilha Grande  \n9- Santa Teresa\n10-  Escadaria Selar\u00f3n"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2019-01-26T23:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089298106859036678",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto H\u00e1 tempos tenho pensando em fazer isso, em n\u00edvel local, relativo aos problemas da minha cidade, Cianorte, Paran\u00e1, que tem a segunda reserva florestal urbana do Brasil. Estamos lutando para impedir que avenidas engulam o Parque Municipal do Cintur\u00e3o Verde...."
        },
        {
            "author_id": "142856086",
            "created_at": "2019-01-26T22:57:03.000Z",
            "id": "1089296185133813761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom reencontr\u00e1-la!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9ImNHfEiu8"
        },
        {
            "author_id": "71786163",
            "created_at": "2019-01-26T22:55:09.000Z",
            "id": "1089295706517585921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau, que lindo! \ud83d\ude0d\nDirigindo pelo Parque Nacional de Yosemite, localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, EUA https://t.co/qOf1LTqif3"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2019-01-26T22:17:41.000Z",
            "id": "1089286280578584578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem treino no Parque Estadual da Pedra Branca. Bora?\u26f0\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640 https://t.co/w96bYUMOjx"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-01-26T22:00:09.000Z",
            "id": "1089281868095254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com quem voc\u00ea ficaria aqui? Parque Nacional Torres Del Paine, Chile. \nFoto: @jasoncharleshill https://t.co/1jQoDiFRI3"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-01-26T21:56:23.000Z",
            "id": "1089280917640790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul \u2013 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 #JustGo \u2013\u00a0Sanderlei https://t.co/BKHTYqoyyz https://t.co/mSkqHklp6l"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-01-26T21:46:38.000Z",
            "id": "1089278463415148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #JustGo - Sanderlei https://t.co/wqZU38QFYH"
        },
        {
            "author_id": "409576964",
            "created_at": "2019-01-26T21:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "717876087796154369",
                        "start": 0,
                        "username": "fgamaperes"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "76499250",
                        "start": 12,
                        "username": "Laurentino7"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "953995126875058176",
                        "start": 38,
                        "username": "MaraTellesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089270023116472321",
            "in_reply_to_user_id": "717876087796154369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgamaperes @Laurentino7 @JullyMurray @MaraTellesReal Em janeiro de 2012, o parlamentar foi flagrado por fiscais do Ibama enquanto pescava na Ilha da Samambaia, em Angra dos Reis. Essa regi\u00e3o integra a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde \u00e9 terminantemente proibida a pesca.\n\nFlagrante."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-26T21:12:17.000Z",
            "id": "1089269821903196160",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n34) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n35) Pra\u00e7a Jos\u00e9 Pedro - Vila Leopoldina\n36) Pra\u00e7a Adolpho Bloch - Jardim Paulista\n37) Vila Suzana"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-01-26T20:52:40.000Z",
            "id": "1089264883085033473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: MP aju\u00edza a\u00e7\u00f5es contra constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/WIKbm2ypDf"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-26T20:33:14.000Z",
            "id": "1089259992740450310",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:20]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n33) Recanto Campo Belo\n34) Pra\u00e7a do Xerife - Grajau\n35) Jardim Santa Branca\n36) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n37) Pra\u00e7a Embaixador Cyro de Freitas Valle - Santo Amaro"
        },
        {
            "author_id": "60323327",
            "created_at": "2019-01-26T20:21:48.000Z",
            "id": "1089257117498916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5k em 27:35s\nSeja mais forte do que sua melhor desculpa. \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/sdI7bcQWCY"
        },
        {
            "author_id": "1033904334554189824",
            "created_at": "2019-01-26T20:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "734863388816363520",
                        "start": 11,
                        "username": "favaratoluiz"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "52499387",
                        "start": 25,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089256762841149440",
            "in_reply_to_user_id": "1086460256199340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HumJr1219 @favaratoluiz @nilmoretto Eu moro no Par\u00e1, meu caro. Sei muito bem que uma \u00e1rea \"protegida\" no papel n\u00e3o representa que ela \u00e9 preservada. A fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 essencial e necess\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "273466200",
            "created_at": "2019-01-26T20:19:34.000Z",
            "id": "1089256553822048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens participam de produ\u00e7\u00e3o multim\u00eddia na Reserva Extrativista do Delta do Parna\u00edba https://t.co/ZYM0o4VTYp"
        },
        {
            "author_id": "2369711182",
            "created_at": "2019-01-26T20:18:05.000Z",
            "id": "1089256180394926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pe\u00e7o nada a Deus, s\u00f3 agrade\u00e7o\ud83d\ude4fpois com minha \u201cFam\u00edlia linda\u201d tenho tudo que preciso\u2764\ufe0f \u2014 em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/GUD8mIw6aw"
        },
        {
            "author_id": "519880235",
            "created_at": "2019-01-26T20:13:15.000Z",
            "id": "1089254964684382209",
            "in_reply_to_user_id": "519880235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Os cap\u00edtulos iniciais seriam ambientados na Bahia, mas devido a dificuldades nas negocia\u00e7\u00f5es a equipe escolheu ent\u00e3o o Maranh\u00e3o. As grava\u00e7\u00f5es come\u00e7aram dia 20/10/2003, nas cidades de S\u00e3o Lu\u00eds, Alc\u00e2ntara, Barreirinhas e no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #DaCorDoPecado"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-26T20:09:37.000Z",
            "id": "1089254051160772609",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Reserva do Morro Grande - Portal do Santa Paula\n3) Rio Emb\u00fa Mirim\n4) C\u00f3rrego Ipiranga\n5) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/DaiN9V50aq"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-01-26T19:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089247860774842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fa\u00e7am as suas doa\u00e7\u00f5es #sosbrumadinho #brumadinho #bibliotecaparqueestadual em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/cwVZeLinFD"
        },
        {
            "author_id": "60170879",
            "created_at": "2019-01-26T19:32:12.000Z",
            "id": "1089244635694854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o no niver da tia.... em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/yLj0O3M2pj"
        },
        {
            "author_id": "70578204",
            "created_at": "2019-01-26T19:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1621947116",
                        "start": 0,
                        "username": "RealPedrin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1089242472620978183",
            "in_reply_to_user_id": "1621947116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RealPedrin Mentira! Se est\u00e1 no corpo tem utilidade. O ap\u00eandice, por exemplo, \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica pra recompor a flora intestinal ap\u00f3s infec\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2395003038",
            "created_at": "2019-01-26T19:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2259778712",
                        "start": 0,
                        "username": "testes_damassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089239346585223168",
            "in_reply_to_user_id": "2259778712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@testes_damassa Eu andava no brinquedo do minhoc\u00e3o no parque municipal, eles brincam com o minhoc\u00e3o de vdd"
        },
        {
            "author_id": "348464105",
            "created_at": "2019-01-26T19:00:50.000Z",
            "id": "1089236739137376257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um erro na \u00e1rea da produ\u00e7\u00e3o de uma empresa de Beneficiamento de M\u00e1rmore em Granito na grande Vit\u00f3ria-ES, causou um dano terr\u00edvel em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) q ladeava o terreno deste empreendimento. Fui chamado para apurar os danos causados e fazer a defesa..."
        },
        {
            "author_id": "1023000739243798528",
            "created_at": "2019-01-26T18:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 9,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089228374533459970",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @brdezoito \u00c9 so verificar com Bolsonaro que ele explica como cancelar a multa. https://t.co/3lVzFB3wAf"
        },
        {
            "author_id": "175860370",
            "created_at": "2019-01-26T17:59:50.000Z",
            "id": "1089221390534885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba quais deputados votaram a favor da lei que libera \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para mineradora: \n\nhttps://t.co/UZuY3bAmUz"
        },
        {
            "author_id": "136967604",
            "created_at": "2019-01-26T17:48:36.000Z",
            "id": "1089218562366025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T40 Aventureiro em parque Estadual de Acarai-SC. https://t.co/SBzqt1TREJ"
        },
        {
            "author_id": "214574208",
            "created_at": "2019-01-26T17:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88441321,
                        -16.75287623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1089215893912121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: dia delicinha ! em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/xwwPXmTLAp"
        },
        {
            "author_id": "99989513",
            "created_at": "2019-01-26T17:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089212691791732738",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr Pimentel, do PT, deu o aval, em dezembro, para a amplia\u00e7\u00e3o de 2 minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje. Ambas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, uma das mais importantes \u00e1reas verdes de MG. https://t.co/RTADzwa0Ev"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2019-01-26T17:11:35.000Z",
            "id": "1089209248318480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho de hoje na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "955139290400477184",
            "created_at": "2019-01-26T16:52:12.000Z",
            "id": "1089204370284204037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/hQGo99bP2m"
        },
        {
            "author_id": "172161992",
            "created_at": "2019-01-26T16:47:42.000Z",
            "id": "1089203237490708481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para lembrar: Ministro do Meio Ambiente indicado por Bolsonaro \u00e9 condenado por FRAUDE no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. https://t.co/fmYqdoUMgG"
        },
        {
            "author_id": "99989513",
            "created_at": "2019-01-26T16:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "74626513",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoBoff"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "926142873292234752",
                        "start": 14,
                        "username": "orcitchey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089199355981189120",
            "in_reply_to_user_id": "74626513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeonardoBoff @orcitchey Pimentel, do PT, deu o aval, em dezembro, para a amplia\u00e7\u00e3o de 2 minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje. Ambas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, uma das mais importantes \u00e1reas verdes de MG. https://t.co/RTADzwa0Ev"
        },
        {
            "author_id": "737117041002307585",
            "created_at": "2019-01-26T16:27:25.000Z",
            "id": "1089198131894464518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Canion Itaimbezinho. Parque Nacional de Aparados do Serra, RS/SC. https://t.co/TRSgwZJsQd"
        },
        {
            "author_id": "45368275",
            "created_at": "2019-01-26T16:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26790127,
                        -22.84664621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1089197904760369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/35tWQiICos"
        },
        {
            "author_id": "3329553502",
            "created_at": "2019-01-26T16:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48751718",
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089197693405220864",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assembleiamg Cadeia !  https://t.co/WC0RYAXWlM"
        },
        {
            "author_id": "45368275",
            "created_at": "2019-01-26T16:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26769726,
                        -22.84638947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1089197316236603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/DvDZkh5f6g"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2019-01-26T16:16:33.000Z",
            "id": "1089195395769688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ecol\u00f3gico no Parque Nacional mais antigo do\u00a0Brasil https://t.co/5i7a8MoXVO https://t.co/3EeWWt0V8G"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2019-01-26T16:00:29.000Z",
            "id": "1089191354998145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Dentro do Parque Nacional Terra del Fuego fica o Correio do Fim do Mundo. H\u00e1 mais de 20 anos ele foi inaugurado por Carlos Delorenzo dentro do Canal de  Beagle e ali paravam navegantes para dar sinal de vida... https://t.co/nG1sxlbeVf"
        },
        {
            "author_id": "131890703",
            "created_at": "2019-01-26T15:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "357200663",
                        "start": 0,
                        "username": "JefinhoMenes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089191126962180097",
            "in_reply_to_user_id": "357200663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JefinhoMenes Qndo fui ler um livro no Parque Municipal em BH uma pessoa em situa\u00e7\u00e3o de rua me abordou e disse p eu ler \" Universo em desencanto\". Nunca tinha ouvido falar  do livro. Semanas depois, do nada ao colocar playlist no YT, aparece Tim Maia: Leia Universo em Desencanto. Rachei de rir"
        },
        {
            "author_id": "317422619",
            "created_at": "2019-01-26T15:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089188260289626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lzxN9lXolw do Parque Nacional do Pau Brasil"
        },
        {
            "author_id": "69763045",
            "created_at": "2019-01-26T15:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1089183387947012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bem \ud83d\udc9a \n.\n.\n.\n\n#amor #parque #belohorizonte #meubem #teamo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/YoBJix0jEi"
        },
        {
            "author_id": "2238188488",
            "created_at": "2019-01-26T15:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 38,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089181425646141441",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa A que ponto fecha a baixaria! @rsallesmma j\u00e1 explicou 1 milh\u00e3o de vezes que tudo foi feito dentro da lei. Algu\u00e9m do MP SP cismou com ele por ter tirado o busto de Marighela de um parque estadual"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Andrade1921].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Andrade1921",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Andrade1921"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BGeralRJ].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BGeralRJ",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BGeralRJ"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [martinsrobson04].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "martinsrobson04",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "martinsrobson04"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lu_n_mendes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lu_n_mendes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lu_n_mendes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ottoni3101].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ottoni3101",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ottoni3101"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kediny2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kediny2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kediny2"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [DedaAladim].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DedaAladim",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DedaAladim"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luciocaramori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luciocaramori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luciocaramori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [testes_damassa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "testes_damassa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "testes_damassa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [orcitchey].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "orcitchey",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "orcitchey"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JefinhoMenes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JefinhoMenes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JefinhoMenes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro, Brasil",
                "id": "d7aabc6a8e33038e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riozinho, Brasil",
                "id": "b183fe8716d1aaad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Lac-Sup\u00e9rieur, Qu\u00e9bec",
                "id": "5cf969aaae24f04f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puente del Inca",
                "id": "07d9ef0e7a880000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaratuba, Brasil",
                "id": "011fddd78a09f434",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Losar de la Vera, Espa\u00f1a",
                "id": "6fd06a18f45ef3d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Parque Nacional Tolhuaca",
                "id": "0bb0309d8616d000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215336561",
                "name": "Adrieli",
                "username": "Adrieli_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868934229710733312",
                "name": "\u24bcOld Armys ~",
                "username": "GoldArmys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345913472",
                "name": "Suckin",
                "username": "Zuckinzip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988768174752575488",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcfe\ud835\udcfb \ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee",
                "username": "arthurprincexxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90864549",
                "name": "Michel Guimar\u00e3es",
                "username": "michelturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72061722",
                "name": "Do tempo que a Lorde era triste",
                "username": "Gegeh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543482809",
                "name": "Muita cacha\u00e7a e pouca ora\u00e7\u00e3o",
                "username": "KanMikhazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270503570",
                "name": "Ruanzinho",
                "username": "ruanodomcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53542831",
                "name": "Caio Araujo \ud83d\udc19",
                "username": "chsalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952992162546888705",
                "name": "\u25ab\ufe0fNay\u25ab\ufe0f",
                "username": "nay_sandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030990110928642048",
                "name": "Bangtan BR \ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "username": "BangtanBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604929272",
                "name": "pamela kaip",
                "username": "pamelakaip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128967487",
                "name": "Weslley Sousa",
                "username": "_Anjinho21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86854256",
                "name": "Alex Mendon\u00e7a",
                "username": "alexjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929500350075363328",
                "name": "Z\u00eania Maria da Cunha Galvino",
                "username": "ZeniaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1406750162",
                "name": "Vinicius",
                "username": "viniciuspms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799818",
                "name": "Andr\u00e9 Fran - youtube.com/andrefranoficial",
                "username": "andrefran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35478385",
                "name": "Rafael Zambelli",
                "username": "RafaelZambelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610405152",
                "name": "Travelness",
                "username": "travelness_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552783069",
                "name": "LeonardoAvelinoPhoto",
                "username": "LeonardoAPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86807225",
                "name": "Isabella Ornellas",
                "username": "Isabelaornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032578387511070720",
                "name": "Viverbem",
                "username": "Viverbem19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804897",
                "name": "Ponto Org",
                "username": "pontoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252350174",
                "name": "Fernanda Torres F\u00e3s",
                "username": "nandatorresfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185025785",
                "name": "Alcysio Canette",
                "username": "alcysio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837129178524827648",
                "name": "Amor uie\u26a1",
                "username": "evatonine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126973563",
                "name": "Alegria \ud83e\udd21",
                "username": "itzjoshler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276229173",
                "name": "Jailton Cavallini",
                "username": "j_cavallini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917915660067463168",
                "name": "q de queer",
                "username": "digui_nhinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370938897",
                "name": "Felipe",
                "username": "eufelipecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800707027",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "gabrielkter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771137264",
                "name": "enio januzzi",
                "username": "e_januzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387609",
                "name": "Cristi\ud83c\udd70\ufe0fno R C\ud83c\udd70\ufe0fstro \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "CrisCastroGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992375174929543168",
                "name": "Dejalmir Waldhelm",
                "username": "DejalmirW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408321268",
                "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e",
                "username": "andrezaltx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39788766",
                "name": "pedro",
                "username": "psttr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084184436495785984",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz | UaiVamBora",
                "username": "uaivambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95106311",
                "name": "Alberth Cringe",
                "username": "akpalhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728757543963643905",
                "name": "Chernogirl",
                "username": "Jhenipher_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79001862",
                "name": "Andr\u00e9 Esteves",
                "username": "AndreEstevesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306170963",
                "name": "luis fernando",
                "username": "luisitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331485987",
                "name": "wilson coelho da rosa",
                "username": "CoelhowcD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315281534",
                "name": "Camila Raupp",
                "username": "CamilaRauppBz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019570784082255872",
                "name": "C\u00e1ssio Murillo",
                "username": "CssioMurilloDe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930889057923747841",
                "name": "milamilamilamila",
                "username": "milariel26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963572649",
                "name": "CASA COM PALLET",
                "username": "CasacomPallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159904512",
                "name": "Eduardo Milit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eduardomilitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16604438",
                "name": "Por Acaso",
                "username": "poracaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904860091",
                "name": "Aconteceu em Jaragu\u00e1",
                "username": "aconteceujgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69736019",
                "name": "Patr\u00edcia Strebe",
                "username": "patistrebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123054979",
                "name": "Andrea Colipi",
                "username": "AndreaColipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95329517",
                "name": "Edgard Herbert",
                "username": "Diigah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321645735",
                "name": "Jornal da Regi\u00e3o",
                "username": "jornal_regiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976770793",
                "name": "juju",
                "username": "barbosajujux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164674823",
                "name": "MoreiraP",
                "username": "xptoxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2199603381",
                "name": "z\u00e9 carioca tomando heineken olimpica",
                "username": "anaplose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76013194",
                "name": "Jornal Entrevista",
                "username": "jentrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4239391403",
                "name": "Angela costa",
                "username": "anjacosta25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602335843",
                "name": "ziggy | aus no \ud83d\udccc",
                "username": "pcyiling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800488436",
                "name": "MUNIC\u00cdPIO DE LOURES",
                "username": "MUNICIPIOLOURES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850307805420679168",
                "name": "Geovana",
                "username": "GZoccal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127327242",
                "name": "Christiano Jilvan | De Veneta",
                "username": "chrisjilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92194148",
                "name": "Gomes",
                "username": "EduardoGassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55407831",
                "name": "Jeane Pires \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "JeanePires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551116433",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lou\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cPaiva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lourdinha_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668024385",
                "name": "Siry Ara\u00f1a",
                "username": "YrisNara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303132035",
                "name": "Fernando Coutinho",
                "username": "fercoutinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025007772692369408",
                "name": "Cassia Juliato",
                "username": "CassiaJuliato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078480042009726976",
                "name": "rofelipefh",
                "username": "rofelipefh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075681925245882369",
                "name": "rebeccagberg",
                "username": "rebeccagberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835532032511991810",
                "name": "\ud83c\udf92\u1515\u144c\u146d\u156e\u1587\u01ac\u1587\u15e9\u15f0\u146d",
                "username": "AMFSJEQUITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083477816983859200",
                "name": "Jacques Kenway",
                "username": "JacquesKenway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42736936",
                "name": "DelegadoFrancischini",
                "username": "Francischini_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58481911",
                "name": "Fl\u00e1vio Coutinho",
                "username": "fegemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862248068",
                "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66\u2077 | #Namjoonday \ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf88\u27b0",
                "username": "selvetjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58518033",
                "name": "thayn\u00e1",
                "username": "ouathay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442253865",
                "name": "B\u00e1rbara Souza",
                "username": "babi_souzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74476243",
                "name": "MAR'C",
                "username": "marceloluzrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67196670",
                "name": "Fl\u00e1vya Pereira",
                "username": "FlavyaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41002631",
                "name": "Andr\u00e9 Fidusi",
                "username": "andrefidusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40955938",
                "name": "Ludmila Bifano",
                "username": "ludbifano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358996026",
                "name": "\ud83c\udf2cBatmom SHANG-CHI",
                "username": "KnellBeforeLoki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48188163",
                "name": "Kildare Sena",
                "username": "kildaresena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532504557",
                "name": "Jenis Araujo",
                "username": "Jenis_SOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159497674",
                "name": "Pode isso, Arnaldo?",
                "username": "atumlhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472324781",
                "name": "Dj Adriano BiKo",
                "username": "DjAdrianoBiKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67423720",
                "name": "Guilherme Caleffi \u1403",
                "username": "GUIICALEFFI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055984141026639872",
                "name": "Maju",
                "username": "gabriellaafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3197122847",
                "name": "N I K I N",
                "username": "nick_bastien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101959250",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yassminsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79273631",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "ferreirarafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163130745",
                "name": "David Novoa Mahecha",
                "username": "dnmroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827325213",
                "name": "Lauro Ferreira",
                "username": "laurocferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72404928",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianacsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090301109204385793",
                "name": "Carlos Xam\u00e2 Ventura",
                "username": "VenturaXama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979892",
                "name": "Sergio Aguiar",
                "username": "SergioAguiar07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295105540",
                "name": "Regin\u00e3o",
                "username": "regine_brognoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37552857",
                "name": "KBLO \ud83d\udcaf%\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Todo dia \u00e9 um 7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea X 1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kblo2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191264021",
                "name": "turismosantos",
                "username": "turismosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240275979",
                "name": "sheila",
                "username": "sheilatoscan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619259205",
                "name": "Tiozin das plantas",
                "username": "cezardarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872563602271633408",
                "name": "Nelson Kioshi Shimada",
                "username": "Nelson_Shimada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298242467",
                "name": "Leandro Amaral",
                "username": "_leandrosamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570845012",
                "name": "ric_sar",
                "username": "Sarmentix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386179159",
                "name": "TV USP Piracicaba",
                "username": "TVUSPPira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715441044",
                "name": "Hayssa Santos",
                "username": "hayssa_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789912099216564228",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz dos Santos",
                "username": "JooLuizdosSan17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089657353",
                "name": "vanianiaramos",
                "username": "vaniaramosdeso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1685426100",
                "name": "Xam\u00e3 Carlos Ventura",
                "username": "xamaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39529076",
                "name": "Lia Giannechini",
                "username": "lhgiannechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55449743",
                "name": "Rafael Coimbra",
                "username": "_rafaelcoimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223681114",
                "name": "\ud83d\udc3aRevolta Estrelada\ud83d\udc3a",
                "username": "3Uddas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66736263",
                "name": "Matos \u2122\ufe0f",
                "username": "tatahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65954425",
                "name": "pedro arraes",
                "username": "pedroarraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705753869",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cezarioale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50658034",
                "name": "Grupo Votorantim",
                "username": "GrupoVotorantim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166580045",
                "name": "laVille",
                "username": "LucksVillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620947515",
                "name": "Henrique",
                "username": "HenriqueBiinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575037273",
                "name": "Henrique Campos",
                "username": "HenriqueOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090254733158174720",
                "name": "leandro teixeira alves",
                "username": "leandro01320275",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887199937",
                "name": "Jao",
                "username": "jaumzinnnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138797559",
                "name": "Will",
                "username": "Willi44n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27263828",
                "name": "Alcides Ferreira",
                "username": "alcides99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844027277",
                "name": "SobreOTatame.com",
                "username": "sobreotatame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48825972",
                "name": "Tatiana M\u00f3es",
                "username": "taO_Oti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712483724714237952",
                "name": "Leandro Vitorino",
                "username": "desa_vitorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936725641453539328",
                "name": "V\u00edctor Vieira da Cunha Gest\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "VitinhoGPDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34255237",
                "name": "Vitor Meireles",
                "username": "vmdoria89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164384148",
                "name": "\ud83e\uddf1 Ag\u00eancia Mural",
                "username": "agmural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079368371924279296",
                "name": "Gleison Max Silva",
                "username": "gleison_max",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89582675",
                "name": "Alfredo Gallardo #BoricPresidente",
                "username": "Alfredo_Gallard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198251225",
                "name": "PR. ROBERTO BRITO",
                "username": "RobertoSonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57383348",
                "name": "S\u00e9rgio Ricardo Jr.",
                "username": "sergiormajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017481007489044480",
                "name": "Di Atary",
                "username": "AtaryDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789662754617585668",
                "name": "Diga n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o - Corrupci\u00f3n no",
                "username": "corrupcaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382694183",
                "name": "Ligia Maura Costa",
                "username": "LigiaMauraCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213561318",
                "name": "Martin Armella",
                "username": "mar_sito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75272226",
                "name": "Gabriel Pecly",
                "username": "gpecly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4221006899",
                "name": "jorge",
                "username": "crf_jorgin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "961785358106099717",
                "name": "Luciano Postal",
                "username": "LucianoPostal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141053054",
                "name": "Central M\u00eddias",
                "username": "CentralPalotina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176919123",
                "name": "Serra Gaucha RS",
                "username": "SerraGaucha_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40373730",
                "name": "brenda",
                "username": "bow1e_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987885140436283392",
                "name": "Luiza Clemente",
                "username": "LuizaVClemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046461819496353793",
                "name": "Andr\u00e9 Duarte Corretor",
                "username": "corretor_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246062812",
                "name": "Joao W.Nery",
                "username": "JoaoWNery1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144301571",
                "name": "maruo",
                "username": "ricardomaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135476198",
                "name": "good but not the best",
                "username": "ltcfnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085630742",
                "name": "thais",
                "username": "t_haistranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831911256785354752",
                "name": "Hotel Colonial Foz",
                "username": "colonialiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263794880",
                "name": "Jano",
                "username": "cheko__s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732340112",
                "name": "Hernan Silva Borquez",
                "username": "silva_her",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13623532",
                "name": "Sebastian Pi\u00f1era",
                "username": "sebastianpinera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313348519",
                "name": "Daiana E Rodrigo",
                "username": "daianaerodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47141428",
                "name": "thiagomaziero",
                "username": "thiagomaziero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41001963",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "littlemarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080228686136254464",
                "name": "Ju\u00e7ara Aparecida de Oliveira",
                "username": "JuaraAparecida2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96548773",
                "name": "@edgerodrigues",
                "username": "edgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68937753",
                "name": "Stella Artois",
                "username": "StellaArtois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97011725",
                "name": "SR Sibarita \u2122",
                "username": "SrSibarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17567107",
                "name": "Gabriela Dias",
                "username": "gabidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035305682",
                "name": "Teteu \ud83e\udd81 https://www.twitch.tv/teteu_ftc",
                "username": "ftc_theus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3824476918",
                "name": "CT Operadora",
                "username": "ctoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847115454036496384",
                "name": "Pensador Intersexo - Amiel Vieira",
                "username": "ointersexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267507997",
                "name": "Will",
                "username": "willsantos28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993884097570369536",
                "name": "teo",
                "username": "exoxo_bls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084641582756827142",
                "name": "Jonh Alef",
                "username": "Jonhalef96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089650522964090880",
                "name": "Bell",
                "username": "Quimera92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121219729",
                "name": "Impren\u00c7a",
                "username": "imprenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170564213",
                "name": "Fl\u00e1vio Flack",
                "username": "Flackdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932906160616886273",
                "name": "Is",
                "username": "Ismeniasob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612705872",
                "name": "Ana Maria Starling",
                "username": "ninhastarling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959977087",
                "name": "A Bruxa \u2640\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f",
                "username": "sempre64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579741408",
                "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o",
                "username": "FeijooGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15981964",
                "name": "Misantropo Maricas",
                "username": "fnorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157916956",
                "name": "#Seguimos",
                "username": "deadmantetris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89164168",
                "name": "Parque das Dunas",
                "username": "Unidunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619873",
                "name": "Don Oleari",
                "username": "donoleari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48439620",
                "name": "Lama na Bandeja",
                "username": "carlosfachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58085237",
                "name": "Gisele Medeiros",
                "username": "gisa_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63827462",
                "name": "Ana Carla",
                "username": "anacbetim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99994097",
                "name": "TDF TURISMO",
                "username": "TDFTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613313414",
                "name": "Luiz Antonio Pereira",
                "username": "LapsConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712661986740477953",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fraca_abusada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99758279",
                "name": "Camila with an A \ud83c\udf3f\u2728\ud83c\udf19\ud83c\udf3a\ud83c\udfae",
                "username": "msss_nobody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55943782",
                "name": "Lucas R. F. Maester \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LucasRFMaester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900700921",
                "name": "franjudinha",
                "username": "isabellasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131711320",
                "name": "andressa",
                "username": "l3bruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52508688",
                "name": "carolina",
                "username": "carolguif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021556996",
                "name": "Marco Antonio Villa",
                "username": "VillaMarcovilla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79327112",
                "name": "Ascalapha odorata",
                "username": "acamilax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854358798911373312",
                "name": "SMdtump",
                "username": "smdtump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88519573",
                "name": "Cadu\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "caduguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4759795469",
                "name": "Elly \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "ellid1anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927647345025716224",
                "name": "\u03b1\u0399\u03b1\u03b7",
                "username": "YvesSaintAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852243648615993345",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86",
                "username": "uaiheverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33440454",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "GuiacamposCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790275066957275136",
                "name": "shinigami no shi",
                "username": "shinigami2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4512525389",
                "name": "babs",
                "username": "barbaraverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736664568",
                "name": "luz Susana Seoane L\u00f3",
                "username": "luzsuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003424163929952257",
                "name": "\ud835\udd5a\ud835\udd6b\ud835\udd52",
                "username": "marialuiza_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123201364",
                "name": "Dra. Blossom",
                "username": "ruivado483",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51981663",
                "name": "Andr\u00e9 Negromonte",
                "username": "andrenegromonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035608665",
                "name": "viado gravido",
                "username": "anaobicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081289082",
                "name": "Tonho Randeeira",
                "username": "Tonho_Randeeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117403107",
                "name": "Carla Mendes",
                "username": "carlinhameendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153639768",
                "name": "SINTQ",
                "username": "_sntq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574417783",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlos Lopes (Kiko)\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "CarlosKiko13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96251470",
                "name": "Cleber",
                "username": "7Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895573208",
                "name": "@cambero03",
                "username": "cristian9417",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867340460",
                "name": "Hairon de Almeida",
                "username": "hairondealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057076006345957376",
                "name": "Katrinepaz15@gmail.com",
                "username": "katrinepaz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41510109",
                "name": "Buda no P\u00e9 de Caju.",
                "username": "carlosdpujol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996063255520010241",
                "name": "filha que chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea",
                "username": "maria_clarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780707138",
                "name": "cowboy will graham",
                "username": "daredvvil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46997713",
                "name": "M A N O Semi Cai\u00e7ara",
                "username": "EPArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55418782",
                "name": "Paula Sousa",
                "username": "pauletys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361504097",
                "name": "uvaneylang",
                "username": "uvaneylang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863914940486356996",
                "name": "David\u68ee",
                "username": "Davidossauros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38098007",
                "name": "D\u00e9borah Coutinho",
                "username": "debacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930821250410262530",
                "name": "luli",
                "username": "lulishow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76340252",
                "name": "Kusum Toledo",
                "username": "kusumvero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988483263491727360",
                "name": "Gustavo Rafael",
                "username": "GustavoRafael71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242207738",
                "name": "marrone Recarregue",
                "username": "marrone__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48981436",
                "name": "Cello Darling",
                "username": "CellOdarling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432218229",
                "name": "Patricia Suarez",
                "username": "patsuez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965423690019164160",
                "name": "Thamires Gomes",
                "username": "Thamiig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79335145",
                "name": "Mica das Gal\u00e1xias",
                "username": "Micanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71877526",
                "name": "laercio da costa",
                "username": "laerciodacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275898892",
                "name": "silvana da costa",
                "username": "silvanadacostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624195664",
                "name": "Diego",
                "username": "diegofreitaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022144154711805952",
                "name": "Carlinhos Medeiros",
                "username": "carlinhos_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544482356",
                "name": "Mariana",
                "username": "mcnpbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31949312",
                "name": "Vitor Ferri",
                "username": "vitorferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137205819",
                "name": "Rede Social Siagonlife",
                "username": "Siagonlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52228988",
                "name": "Wagner Cond\u00e1bliu",
                "username": "vava07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49077047",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "carlinhosbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "947213465353183232",
                "name": "Jessica Jane",
                "username": "JessicaJane03_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411919",
                "name": "Di\u00e1rio Corumbaense",
                "username": "diarionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64292390",
                "name": "Alexandre Ferreira",
                "username": "alexandregalak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241604633",
                "name": "Ronaldo Alves Pereira",
                "username": "Ronaldosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33726817",
                "name": "Declev",
                "username": "Declev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10411272",
                "name": "Filipe com i \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fmschuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58472958",
                "name": "JCO",
                "username": "Ogunhepatacori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923359697670934529",
                "name": "BetsBalu",
                "username": "BetsBalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617748290",
                "name": "Ang\u00e9lica \ud83c\udf4b",
                "username": "aguedelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90989605",
                "name": "Helton Santos",
                "username": "HeltonSantos85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55023790",
                "name": "Tavis dela \u2665\ufe0f",
                "username": "Fidupedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044255014003388416",
                "name": "Fernando Badaui",
                "username": "fbadaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13125372",
                "name": "Javier Casal",
                "username": "Casal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076627824419708929",
                "name": "tripple6",
                "username": "tripple68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843475976",
                "name": "#EuAvisei - Lula Presidente 2022",
                "username": "carlatoscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079323452639715328",
                "name": "junior10f",
                "username": "junior10f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2577631874",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "maiconrocha_pho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49653452",
                "name": "Wendell Soares",
                "username": "dellsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088159538270867457",
                "name": "mauro",
                "username": "mauroluzDeMour1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953835036",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Claudio Roberto Lula da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "crosroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971949113485873152",
                "name": "AM News",
                "username": "portalamnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309881231",
                "name": "Leonardo Jos\u00e9",
                "username": "leo_silva997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527680646",
                "name": "Kadon't",
                "username": "kadunoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859518175171543040",
                "name": "Juanjo Ramos",
                "username": "JuanjoRamosEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927847917637062657",
                "name": "Photo-s\u00edntesis / Viajes y naturaleza en im\u00e1genes",
                "username": "PhotoSintesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65071020",
                "name": "SEO/BirdLife",
                "username": "SEO_BirdLife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772882136365932544",
                "name": "Grus Extremadura",
                "username": "grusextremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269463220",
                "name": "Carlos de Hita",
                "username": "CarlosdeHita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415494952",
                "name": "BIRDING IN EXTREMADURA",
                "username": "birdextremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112978043",
                "name": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad",
                "username": "FBiodiversidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190205531",
                "name": "Vanguard Espa\u00f1a",
                "username": "VanguardPhotoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897129091656282112",
                "name": "Socorro Gomes",
                "username": "SocorroTuira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56888606",
                "name": "Ricardo Br\u00eattas",
                "username": "rbrettas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075553142",
                "name": "megan a cavala",
                "username": "iamshayk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3164602929",
                "name": "Sarinha",
                "username": "PepsiCherrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600498240",
                "name": "Seb Richard",
                "username": "seb_rich_1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053723406275956736",
                "name": "\u00a1bia!",
                "username": "perriexcellence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124904152554004480",
                "name": "Vivian \ud83d\udc8b",
                "username": "dirtyziamfuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17897325",
                "name": "Emidia Felipe",
                "username": "emidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654148270",
                "name": "Bruno B Kalila \u30c4",
                "username": "BkerKali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878068867326767104",
                "name": "CescaTri",
                "username": "RCesquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777035371",
                "name": "orlando motovlog",
                "username": "orlandogaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713616397",
                "name": "Sweet Disaster",
                "username": "CamilleMaar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63324093",
                "name": "Simone Kobayashi",
                "username": "simonekobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322704456",
                "name": "Ire",
                "username": "SantosIre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843618905860034560",
                "name": "Marcos Aur\u00e9lio",
                "username": "Marcosa86872388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61196446",
                "name": "M\u00e1rio Henrique Caixa",
                "username": "mariocaixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60709866",
                "name": "jo\u00e3o lopes",
                "username": "drjoaolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72894474",
                "name": "Josh",
                "username": "JoshAragon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67729422",
                "name": "Sedrick Lima",
                "username": "sedricklima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395170546",
                "name": "Rafa Usanovich",
                "username": "rafaelusanovik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84003093",
                "name": "Mauricio Valle",
                "username": "MauricioValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021906",
                "name": "Binho, o Depravado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "S13inho69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074037945064140800",
                "name": "Princesa_dos_cachos",
                "username": "princesscachos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142856086",
                "name": "Danielle Imanichi",
                "username": "daniimanichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71786163",
                "name": "Janice Ghisleri",
                "username": "JaniceGhisleri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "409576964",
                "name": "Hiran",
                "username": "semearverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717876087796154369",
                "name": "FerGaPer",
                "username": "fgamaperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76499250",
                "name": "(Bad) Decision Maker CRF",
                "username": "Laurentino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953995126875058176",
                "name": "Mara Telles",
                "username": "MaraTellesReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60323327",
                "name": "Zenio Souza",
                "username": "ZenioSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033904334554189824",
                "name": "Vinicius Gomes",
                "username": "goms_vini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734863388816363520",
                "name": "Luiz",
                "username": "favaratoluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273466200",
                "name": "Voz de Ilha Grande(PI)",
                "username": "vozdeilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369711182",
                "name": "Sabrina S.O.",
                "username": "SedMoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519880235",
                "name": "eplay",
                "username": "forumeplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60170879",
                "name": "Dene Pereira",
                "username": "Dene_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70578204",
                "name": "AlvaroJr",
                "username": "alvarorjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621947116",
                "name": "DISSOLU\u00c7\u00c3O DO CONSELHO J\u00c1!",
                "username": "RealPedrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395003038",
                "name": "Ju \ud83d\udc19",
                "username": "domingoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348464105",
                "name": "Alex Sousa",
                "username": "Alexsousa09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023000739243798528",
                "name": "Amora Pereira",
                "username": "sejaisamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193996693982908417",
                "name": "BR",
                "username": "brdezoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175860370",
                "name": "Maysa Bruna",
                "username": "maysabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136967604",
                "name": "Geraldo V.Nascimento",
                "username": "soudefoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214574208",
                "name": "Luana Melo",
                "username": "luana_melov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99989513",
                "name": "Dona Raquel Nepomuceno",
                "username": "Raquelnepomucen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955139290400477184",
                "name": "Renilda Batista deAraujo",
                "username": "RenildaDearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172161992",
                "name": "Lucas Ferreiraris \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "lucaferreiraris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74626513",
                "name": "Leonardo Boff",
                "username": "LeonardoBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737117041002307585",
                "name": "GENARO TURISMO",
                "username": "GenaroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45368275",
                "name": "Helena",
                "username": "HelenaMourino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329553502",
                "name": "Kaiapo-Mirim",
                "username": "KaiapoMirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131890703",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "NGguedesNL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317422619",
                "name": "Cristiane Lira",
                "username": "CristianeLira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69763045",
                "name": "Miguel",
                "username": "mimartinsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238188488",
                "name": "Janio Zeferino",
                "username": "ZeferinoJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1090949919068901377",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0ynl8nohw1qcawznnn1h2z60rm9p",
        "oldest_id": "1089181425646141441",
        "result_count": 496
    }
}