{
    "data": [
        {
            "author_id": "44503393",
            "created_at": "2019-01-26T15:20:15.000Z",
            "id": "1089181226315993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos lembrar que o nosso ministro do meio ambiente foi CONDENADO por beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o mudando o plano de manejo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA do Tiet\u00ea)"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2019-01-26T15:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38397171,
                        -22.35992177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "1089178876268298242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunny Saturday! \u2600\ufe0f em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/qRiivMVYnO"
        },
        {
            "author_id": "34663286",
            "created_at": "2019-01-26T14:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "193003734",
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "128372940",
                        "start": 30,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089168780272504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do @mmeioambiente de @jairbolsonaro na coletiva sobre Brumadinho. Ele foi denunciado por adultera mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo, para beneficiar empres\u00e1rios. \ud83d\ude12 #BrumadinhoChegadeimpunidade"
        },
        {
            "author_id": "95962513",
            "created_at": "2019-01-26T14:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1089168167702798336",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro O governo de MG criou demag\u00f3gicamente em 98, na gest\u00e3o do corrupto Eduardo Azeredo, o parque estadual dos 7 sal\u00f5es, no leste de MG, utilizando mais de 12 mil ha de terras leg\u00edtimas e at\u00e9 hj n pagou 1 centavo aos https://t.co/0yAVRu2WIc absurdo total."
        },
        {
            "author_id": "2596627660",
            "created_at": "2019-01-26T14:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22416022,
                        -23.53034424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1089166209940107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele treino suave de prepara\u00e7\u00e3o para seletiva.\nWe're back \ud83d\ude0e\ud83c\udfc8\n#nfl #flag #djoko em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/lltZH1Ob5L"
        },
        {
            "author_id": "12510872",
            "created_at": "2019-01-26T14:15:07.000Z",
            "id": "1089164839057063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 mil visualiza\u00e7\u00f5es numa imagem que tirei no Intervales Parque Nacional https://t.co/j708ncxB6H"
        },
        {
            "author_id": "62991421",
            "created_at": "2019-01-26T14:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089164392762146821",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck u\u00e9, \u00e9 s\u00f3 endurecer as leis ambientais mas isso vc n\u00e3o apoia pq pode te prejudicar n\u00e9, j\u00e1 que COMPROU \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. ou ent\u00e3o d\u00e1 pra privatizar a Vale, n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "893858245",
            "created_at": "2019-01-26T14:10:21.000Z",
            "id": "1089163636956979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele treino top com as Coldkillers...\ud83c\udfc9 \u2014 em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/0LhCii9f7m"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2019-01-26T14:09:36.000Z",
            "id": "1089163450394296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Vamos dialogar! https://t.co/D2X72SmsVx"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-26T13:58:28.000Z",
            "id": "1089160646950899714",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201dEsses produtos para n\u00f3s s\u00e3o tudo. Do alimento, o rem\u00e9dio\u201d,  conta Raimunda Rodrigues, gestora da miniusina na comunidade Rio Novo, na Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA), sobre os produtos da floresta. https://t.co/Zm6KyqioZU"
        },
        {
            "author_id": "39786972",
            "created_at": "2019-01-26T13:56:45.000Z",
            "id": "1089160215096889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe que o ministro do meio ambiente de Bolsonaro \u00e9 condenado por improbidade administrativa n\u00e9. Sabe pq? Por ter adulterado mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para beneficiar empres\u00e1rios do setor da? Minera\u00e7\u00e3o. #ForcaBrumadinho"
        },
        {
            "author_id": "708847867683856384",
            "created_at": "2019-01-26T13:49:33.000Z",
            "id": "1089158403614756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raimunda Rodeigues, ribeirinha, levanta aten\u00e7\u00e3o quanto a \"grilagem\" de terra afetava a popula\u00e7\u00e3o ribeirinha na regi\u00e3o do rio Iriri (Para). Recebendo amea\u00e7as constantes de fazendeiros. Isso s\u00f3 mudou quando a regi\u00e3o virou uma Reserva Extrativista. #FrutoBR"
        },
        {
            "author_id": "943688653192253440",
            "created_at": "2019-01-26T13:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 146,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "128372940",
                        "start": 158,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089157593556283393",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Segundo o MP, favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Sp\n@RomeuZema  @jairbolsonaro\nAcham que a legisla\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 rigorosa,agora todos s\u00e3o ambientalistas.\n\n#BrumadinhoChegadeimpunidade https://t.co/Zb7fMabjhp"
        },
        {
            "author_id": "63133747",
            "created_at": "2019-01-26T13:41:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1089156436272312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 anos de Fazenda Rio Grande, anivers\u00e1rio com reabertura do Parque Municipal. Belo trabalho da prefeitura. #fazendariogrande #parana https://t.co/jRN4mz7V7C"
        },
        {
            "author_id": "76499250",
            "created_at": "2019-01-26T13:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1400756230839324673",
                        "start": 16,
                        "username": "tarik_mohad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089155813887930368",
            "in_reply_to_user_id": "978760443182354433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dulci_teixeira @Tarik_mohad @Gads___ Condenado por fraudar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-01-26T13:34:38.000Z",
            "id": "1089154647921737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta\nViveiro\nMonumento Natural de #galicia\n#galicianorte #galiciaslow #viveiro #amari\u00f1alucense https://t.co/9PpEeMzd79"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-26T13:33:44.000Z",
            "id": "1089154422159085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Raimunda Rodrigues, da Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA), e Marcelo Salazar, do ISA, est\u00e3o agora no Semin\u00e1rio Fruto falando sobre os alimentos que v\u00eam da mata. Acompanhe \ud83d\udc47\ud83c\udffe  https://t.co/IIXv2LXa4z"
        },
        {
            "author_id": "905757932",
            "created_at": "2019-01-26T13:28:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1089153096494784514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano eu estava no parque Nacional do Iguaz\u00fa na Argentina. Que saudades daquele lugar."
        },
        {
            "author_id": "88953775",
            "created_at": "2019-01-26T13:18:03.000Z",
            "id": "1089150476246024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e9 muito chato ser fiscal das coisas mas \u00e9 muita hipocrisia lamentar desastre ambiental e votar em pol\u00edtico com bandeira de campanha que visa flexibilizar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra \"acabar com ind\u00fastria da multa do ibama/icmbio\""
        },
        {
            "author_id": "15059845",
            "created_at": "2019-01-26T13:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089146445230415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \n.\nPowered by carlaperes_2 \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\nFoto : #Canon #CanonT6Rebel #CanonPhotography em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/eKzgQLPyyR"
        },
        {
            "author_id": "4825942174",
            "created_at": "2019-01-26T13:00:50.000Z",
            "id": "1089146141625716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falou o condenado por ter adulterado mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para beneficiar empres\u00e1rios do setor de minera\u00e7\u00e3o. Rir pra n\u00e3o chorar!! https://t.co/svST2FiFeb"
        },
        {
            "author_id": "39741096",
            "created_at": "2019-01-26T12:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1089144201575489538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando  o ano \ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc5 #parkrun #parkrunbh #parkrunbh2019 #corridaderua #run #running em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GYBRCQ3BQl"
        },
        {
            "author_id": "2847143254",
            "created_at": "2019-01-26T12:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1089144132629659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/EDan1EvzvP https://t.co/x0aCDtLnok"
        },
        {
            "author_id": "59932941",
            "created_at": "2019-01-26T12:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1089141501479800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro desafio do ano!\n#parkrun \nCorrida e Carnaval, no melhor estilo de Belo Horizonte. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/boDj1fD52m"
        },
        {
            "author_id": "77593434",
            "created_at": "2019-01-26T12:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1089137915203145729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: louco por esse lugar. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WAEOvi8ikm"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2019-01-26T12:18:26.000Z",
            "id": "1089135472067121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino da melhor qualidade \ud83d\udc95\naptidaoesportiva \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\nVenha fazer parte desse time \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\ude00\ud83c\udfc3\n#souaptidao\n#somosaptidao em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/sVmYqOtfCH"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-01-26T12:12:23.000Z",
            "id": "1089133949807398912",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp) ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea\u00a0\nhttps://t.co/L5Z5i4m5Lx"
        },
        {
            "author_id": "143066915",
            "created_at": "2019-01-26T11:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "275729315",
                        "start": 0,
                        "username": "alxprince"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089130730800771072",
            "in_reply_to_user_id": "275729315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alxprince \u00bfFuiste al parque nacional que est\u00e1 cerquita de Nairobi?"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2019-01-26T11:59:03.000Z",
            "id": "1089130595635118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delicia de treino\n\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/SrFCWjTc0b"
        },
        {
            "author_id": "713073818672230400",
            "created_at": "2019-01-26T11:10:04.000Z",
            "id": "1089118268344930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia q eu for nesse Parque Estadual do Jalap\u00e3o vou ser a pessoa mais feliz dessa vida."
        },
        {
            "author_id": "249907848",
            "created_at": "2019-01-26T11:04:48.000Z",
            "id": "1089116943427268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 Dia de movimentar o Parque Municipal com o #ProjetoMovimento. Manh\u00e3 agitada com os participantes da #CorridaParkRun e nossos parceiros Supermercados BH, Vivo e Varej\u00e3o das Tintas. As a\u00e7\u00f5es est\u00e3o bombando!... https://t.co/gOEdilg7Kq"
        },
        {
            "author_id": "332954786",
            "created_at": "2019-01-26T11:00:05.000Z",
            "id": "1089115754920857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \ud83c\udfc5\ud83e\udd29\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0Fr9LMPqyo"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-01-26T11:00:04.000Z",
            "id": "1089115752018468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma das maiores florestas em \u00e1rea urbana do mundo.\nEm nosso guia voc\u00ea confere v\u00e1rias mat\u00e9rias do parque, confira! Link na descri\u00e7\u00e3o do perfil. #girocariocatour #riodejaneiro #brasil #natureza #riodejaneiro https://t.co/QTlsEcvPpp"
        },
        {
            "author_id": "177672973",
            "created_at": "2019-01-26T10:59:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1089115509470232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciada a temporada de provas de 2019! \u2705\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n#parkrun #runner #actionrunners #2019 #conquistandomedalhas #5km em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/CMCcrDhOVh"
        },
        {
            "author_id": "332954786",
            "created_at": "2019-01-26T10:53:05.000Z",
            "id": "1089113994957250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o carnaval j\u00e1 come\u00e7ou!\n#parkrun em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ip6F4nDNCe"
        },
        {
            "author_id": "249743683",
            "created_at": "2019-01-26T10:48:35.000Z",
            "id": "1089112859206918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida #Park run!!!! #Bora correr em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/IrvgeEEnsc"
        },
        {
            "author_id": "3406370224",
            "created_at": "2019-01-26T10:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "344086085",
                        "start": 0,
                        "username": "FernadoGabeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089112341109788672",
            "in_reply_to_user_id": "344086085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernadoGabeira vale a pena fazer um programa sobre Casa Branca, Parque estadual Rola Mo\u00e7a, os condom\u00ednios pr\u00f3ximos a barragem rompida.31-996638954"
        },
        {
            "author_id": "332954786",
            "created_at": "2019-01-26T10:46:16.000Z",
            "id": "1089112279478665218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira de 2019 #parkrun em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KAcwpZspih"
        },
        {
            "author_id": "439159281",
            "created_at": "2019-01-26T10:33:42.000Z",
            "id": "1089109117413806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem votou nele sabe muito bem o que ele pensa de minera\u00e7\u00e3o e leis ambientais e parques ambientais.\nIsso \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o.\nO parque nacional da canastra \u00e9 a menina dos olhos da minera\u00e7\u00e3o: diamante em peso na nascente do rio s\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "978046506325413888",
            "created_at": "2019-01-26T10:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "17602766",
                        "start": 16,
                        "username": "charlesnisz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089101342898094081",
            "in_reply_to_user_id": "172451436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorRissardi @charlesnisz Sim foi pego pesquando em area protegida, escolheu um ministro corrupto, e o pessoal esquece que o responsavel foi o de lvale e o governo dele e de privatizacao"
        },
        {
            "author_id": "1541568944",
            "created_at": "2019-01-26T09:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089098987955724297",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Estadao Ele condenado por falsificar documentos de licen\u00e7as ambientais para beneficiar MINERADORAS... https://t.co/nLUQdOPsLl https://t.co/djj6TXV4un"
        },
        {
            "author_id": "113982556",
            "created_at": "2019-01-26T09:46:43.000Z",
            "id": "1089097293838589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gest\u00e3o do Fernando Pimentel deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje.\nAmbas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual... https://t.co/ogTDBHzJ8w"
        },
        {
            "author_id": "1079271330451783680",
            "created_at": "2019-01-26T09:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "232687835",
                        "start": 27,
                        "username": "Giardini1986"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089095843813171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodapedra #camboriu por @giardini1986 \n\nPico da Pedra, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, possui uma trilha ecol\u00f3gica com aproximadamente 2,500m de distancia e 660m de altitude. No final da\u2026 https://t.co/7sgORrEany"
        },
        {
            "author_id": "730930747859738625",
            "created_at": "2019-01-26T08:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "1030198380868321280",
                        "start": 0,
                        "username": "FHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089073143224905728",
            "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FHC Um pa\u00eds q o presidente , eh a favor de flexibilizar as multas , de acabar com as licen\u00e7as ambientais , onde ele vai pescar em \u00e1rea protegida , \u00e9 ainda quer punir o fiscal , vamos esperar o que ?"
        },
        {
            "author_id": "66174417",
            "created_at": "2019-01-26T07:45:14.000Z",
            "id": "1089066718679441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois vou dormir por umas 4 horas e acordar pra ir no parque municipal fazer outro trabalho de jornalismo. Esse curso fudendo com minha vida desde sempre!"
        },
        {
            "author_id": "1566827875",
            "created_at": "2019-01-26T06:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "50452226",
                        "start": 0,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089043052268793856",
            "in_reply_to_user_id": "50452226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augustosnunes Nunca o PSDB governou Minas,n\u00e3o foi FHC que entregou a Vale, o Minist\u00e9rio P\u00fablico e Judici\u00e1rio que arrastam processos, um presidente da Rep\u00fablica pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e na primeira semana de governo suspende sua pr\u00f3pria multa, mas a culpa \u00e9 do PT"
        },
        {
            "author_id": "65670048",
            "created_at": "2019-01-26T05:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14610299",
                        "start": 0,
                        "username": "Luiz_JSilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "36285775",
                        "start": 13,
                        "username": "rodrigomolinsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089031351603523585",
            "in_reply_to_user_id": "14610299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Luiz_JSilva @rodrigomolinsky Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e empresas filiadas a FIESP e ALTEROU mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando ainda era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de SP. Passa + pano que t\u00e1 pouco\n\nhttps://t.co/IeCJw4T27i"
        },
        {
            "author_id": "1052277686079389697",
            "created_at": "2019-01-26T04:50:03.000Z",
            "id": "1089022634258546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DE PASSEAR COM A FAM\u00cdLIA NO PARQUE MUNICIPAL DE BH!\n\n\u00c9 uma boa pedida, traga a sua tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "54123682",
            "created_at": "2019-01-26T04:28:26.000Z",
            "id": "1089017194518900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria pegar um mochil\u00e3o, entrar no carro, ir pra algum canto do nosso lindo parque estadual e l\u00e1 ficar. Uma noite ou uns dias. Acampar e curtir a natureza, eu mesma e s\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2019-01-26T04:26:07.000Z",
            "id": "1089016611434971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Santa Isabel - Janeiro de 2019. Atletas reclamam da falta de manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico. \n#esporte #santaisabel #parquemunicipal https://t.co/BUJyt1xkD7"
        },
        {
            "author_id": "1040082563082199040",
            "created_at": "2019-01-26T04:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1045975924100009984",
                        "start": 0,
                        "username": "Simoned75135975"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1304149904231731201",
                        "start": 17,
                        "username": "msntimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1089011370694189056",
            "in_reply_to_user_id": "1045975924100009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Simoned75135975 @msntimes \"A gest\u00e3o do PETISTA Fernando Pimentel, deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje.\nAmbas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a.\""
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2019-01-26T03:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1088999467028807681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens esculpidas por Deus. \n&lt;3 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/J6SlPXmWvz"
        },
        {
            "author_id": "377679351",
            "created_at": "2019-01-26T02:52:37.000Z",
            "id": "1088993081159045121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em brumadinho tem um monte de turismo ambiental, que de alguma forma foram\\serao afetados. Inhotim,\nParque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a,Parque Estadual da Serra, Cachoeira das Ostras,Lagoa dos Ingleses\nParque Ecol\u00f3gico Roberto Burle Marx (Parque das \u00c1guas)\n....."
        },
        {
            "author_id": "1018010389",
            "created_at": "2019-01-26T02:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31139434",
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088990925534216193",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi A gest\u00e3o do petista Fernando Pimentel, deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje.Ambas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, uma das mais importantes \u00e1reasverds"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2019-01-26T02:40:06.000Z",
            "id": "1088989929085063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retoma atividades dia 5 de fevereiro, em Manaus https://t.co/5WV0eyFyLD"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-01-26T02:27:56.000Z",
            "id": "1088986866962051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol nos Portais de H\u00e9rcules dias 24 e 25 de Janeiro com a galera super animada do grupo Triloukos. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pgTHHfXcY8"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2019-01-26T01:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088973562633994241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bfmaOXvXq1\u00e3o Ecol\u00f3gico - Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "181819929",
            "created_at": "2019-01-26T01:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25074989",
                        "start": 0,
                        "username": "acrpoa10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088970230578192389",
            "in_reply_to_user_id": "25074989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acrpoa10 Nem favelas. Depois que uma favela invade uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fica um tempo, quero ver tirar! Da o maior reboli\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2019-01-26T01:03:40.000Z",
            "id": "1088965662360461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caralho, a gente elegeu um cara que colocou um condenado por \"fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP\" como ministro do Meio Ambiente.\nN\u00f3s estamos doentes.\nhttps://t.co/34Kvo0dmyv"
        },
        {
            "author_id": "757551006511198208",
            "created_at": "2019-01-26T01:02:50.000Z",
            "id": "1088965451986669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal quem anima?"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-01-26T00:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1088960690491015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Jalap\u00e3o #igersjalapao #dunas #landscape #picoftheday @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/RtOZMpok5B"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2019-01-26T00:27:42.000Z",
            "id": "1088956611173994500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd0Voc\u00ea conhece o #Gerontov\u00f4lei? Essa e outras atividades como aulas de #Franc\u00eas e #fotografia, adapta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a de sal\u00e3o para #dan\u00e7a livre ser\u00e3o oferecidas aos nossos queridos frequentadores do Parque Municipal do Idoso. https://t.co/ubRXilzR6i"
        },
        {
            "author_id": "58989130",
            "created_at": "2019-01-25T23:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "74756085",
                        "start": 11,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 24,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088949450175852545",
            "in_reply_to_user_id": "1015004996046413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JRB555558 @BolsonaroSP @rsallesmma Boa corre\u00e7\u00e3o! Foi condenado por improbidade por fraudar plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! Em favor de mineradoras!!!"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-01-25T23:53:09.000Z",
            "id": "1088947915115118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso j\u00e1 tem data para retorno das atividades https://t.co/jZNVwRyK1b https://t.co/EVs51u8myR"
        },
        {
            "author_id": "600498240",
            "created_at": "2019-01-25T23:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.6878248,
                        10.4957389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1088943869721567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arenal #volcanarenal #parquenacionalvolcanarenal #costarica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #centroamerica #ameriquecentrale #volcan #nuages #nubes #bleu #azul #vert #verde \u00e0 Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/KNLgWFEIO4"
        },
        {
            "author_id": "2467731206",
            "created_at": "2019-01-25T23:34:02.000Z",
            "id": "1088943105892601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gestor ambiental foi indiciado e condenado por ter adulterado mapas e a minuta de decreto do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea, na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, para beneficiar... https://t.co/P0I0xaxMrU"
        },
        {
            "author_id": "62269849",
            "created_at": "2019-01-25T23:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "77611889",
                        "start": 17,
                        "username": "megmelc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088941188873445380",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil @megmelc Esses empresarios, s\u00e3o os que fazem l\u00f3bi com  pol\u00edticos. \nFicam bancando elei\u00e7\u00e3o de pol\u00edtico em troca de emendas e outros benef\u00edcios. \n\nSegue o link:\n\nhttps://t.co/V8hEbNjX5R"
        },
        {
            "author_id": "2595674059",
            "created_at": "2019-01-25T23:17:44.000Z",
            "id": "1088939001099272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/fWHe8Q8NfP"
        },
        {
            "author_id": "1086226977521127424",
            "created_at": "2019-01-25T23:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088938355415502849",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Pois\u00e9 e aqui na cidade em que vivo ao lado do parque Nacional das Emas as borrifa\u00e7oes exageradas de agrot\u00f3xicos causa um alto \u00edndice de c\u00e2ncer nas pessoas da cidade inclusive crian\u00e7as. O m\u00e9dico que come\u00e7ou a denunciar o uso de venenos proibidos em outros pa\u00edses,foi demitido. SOS."
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2019-01-25T23:09:23.000Z",
            "id": "1088936900914630657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Energia Sustent\u00e1vel do Brasil (ESBR), dona da usina, foi multada pelo Instituto Chico Mendes em R$ 48 milh\u00f5es por inundar parte do Parque Nacional Mapinguari... [leia mais no artigo] https://t.co/1xRYIqRLEb"
        },
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2019-01-25T23:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1057052340396740608",
                        "start": 0,
                        "username": "IgorrrrrGustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088935412817629185",
            "in_reply_to_user_id": "1057052340396740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IgorrrrrGustavo Colocando um ministro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP?\n\nCON \u00c7ERTESA BOLSOMINIU.\nSertooooo que \u00e7im."
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-01-25T23:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "547654937",
                        "start": 180,
                        "username": "GongasRodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088934597797314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos rios da Europa, \u201cSoca\u201d \u00e9 um importante tesouro natural do Parque Nacional de Triglav, na Eslov\u00eania. \u00c9 famoso por sua cor esmeralda e r\u00e1pidas corredeiras. - Foto: @gongasrodrigues - Siga nosso Instagram: https://t.co/axzbZGrJPo https://t.co/IU6ys4bTJy"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-25T22:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1088931976264982529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/u1NVPQezCv"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-25T22:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1088931738926137346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbz6hWgvJh"
        },
        {
            "author_id": "177756468",
            "created_at": "2019-01-25T21:56:30.000Z",
            "id": "1088918559655448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "Pimentel, do PT, deu o aval, em dezembro, para a amplia\u00e7\u00e3o de 2 minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje. Ambas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, uma das mais importantes \u00e1reas verdes de MG. https://t.co/Ncm2dUqHtI"
        },
        {
            "author_id": "2731883957",
            "created_at": "2019-01-25T21:33:53.000Z",
            "id": "1088912870211899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/hQUWklMUWB"
        },
        {
            "author_id": "394393136",
            "created_at": "2019-01-25T21:29:41.000Z",
            "id": "1088911811674554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorre no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o, em Ven\u00e2ncio Aires, de 1 a 5 e de 9 a 12 de maio.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Fenachim https://t.co/oovoM14XK4"
        },
        {
            "author_id": "745747648964079620",
            "created_at": "2019-01-25T21:29:15.000Z",
            "id": "1088911701125328900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorre no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o, em Ven\u00e2ncio Aires, de 1 a 5 e de 9 a 12 de maio.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Fenachim https://t.co/8NymYDR7As"
        },
        {
            "author_id": "120636914",
            "created_at": "2019-01-25T21:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088907521455255554",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao T\u00e3o rigoroso como foi na adultera\u00e7\u00e3o dos mapas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na regi\u00e3o do Alto Tiet\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "207759526",
            "created_at": "2019-01-25T21:11:54.000Z",
            "id": "1088907337090379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Bolsonaro visitar\u00e1 \u00e1rea de crime ambiental da Vale com ministro condenado por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o ao mudar o zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo.https://t.co/u7gbGwD5md"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2019-01-25T21:11:11.000Z",
            "id": "1088907154252283907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3J\u00c1 GARANTIU SUA PARTICIPA\u00c7\u00c3O NESTA CORRIDA COM A GENTE?\nN\u00e3o perca esta oportunidade de correr pelas trilhas do Parque Nacional Torres del paine em plena patagonia chilena!\n\ud83d\udc49Clique no Link e aproveite as... https://t.co/vB8ciqLwoV"
        },
        {
            "author_id": "973771958625226753",
            "created_at": "2019-01-25T21:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48810936",
                        "start": 0,
                        "username": "aquelaborgui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088906382861049858",
            "in_reply_to_user_id": "48810936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aquelaborgui a gente precisa de role no parque municipal amiga"
        },
        {
            "author_id": "3355155383",
            "created_at": "2019-01-25T21:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "39116717",
                        "start": 0,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088906327898886154",
            "in_reply_to_user_id": "39116717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jandira_feghali A gest\u00e3o do petista Fernando Pimentel, lembra\u00a0O Antagonista, deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje.\n\nAmbas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a,"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-01-25T21:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1088906107299528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha TIBAU de a\u00e7\u00facar! #summer #mar #praia #tibau em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/lXtARLhF1a"
        },
        {
            "author_id": "3355155383",
            "created_at": "2019-01-25T21:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "39116717",
                        "start": 0,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088906030602432514",
            "in_reply_to_user_id": "39116717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jandira_feghali A gest\u00e3o do petista Fernando Pimentel, lembra\u00a0O Antagonista, deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje.\n\nAmbas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1026600036833079296",
            "created_at": "2019-01-25T21:02:44.000Z",
            "id": "1088905027870224388",
            "in_reply_to_user_id": "2299158063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eurayssav No do centro. Perto do parque municipal. Vamos!!!"
        },
        {
            "author_id": "933370291597860865",
            "created_at": "2019-01-25T20:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22173857",
                        "start": 0,
                        "username": "Guto_Guto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14203427",
                        "start": 11,
                        "username": "carapanarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088903200890081280",
            "in_reply_to_user_id": "22173857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@Guto_Guto @carapanarana Se \u00e9 complicado at\u00e9 pra estudante fazer pesquisa em \u00e1rea \"\"\"protegida\"\"\" (o meu material - estacas e redes para captura de morcegos - foi roubado mais de uma vez, j\u00e1 ouvimos amea\u00e7as de ca\u00e7adores), imagine qu\u00e3o dif\u00edcil e amea\u00e7ador \u00e9 o trabalho dos fiscais..."
        },
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2019-01-25T20:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2811052697",
                        "start": 0,
                        "username": "jovensreacinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088901795085279232",
            "in_reply_to_user_id": "2811052697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jovensreacinhas @troqueideuser01 Ministro do Meio ambiente CONDENADO por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\n\n\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "976071613446750208",
            "created_at": "2019-01-25T20:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1038516691",
                        "start": 0,
                        "username": "tupivinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088901721399672833",
            "in_reply_to_user_id": "1038516691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tupivinicius sim, perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2190249882",
            "created_at": "2019-01-25T20:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160910872",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 253,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088900870320934913",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricamconsult A gest\u00e3o do petista Fernando Pimentel deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje. est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, @RomeuZema vai autorizar a continuidade?"
        },
        {
            "author_id": "230925451",
            "created_at": "2019-01-25T20:28:54.000Z",
            "id": "1088896516725637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh o Ministro do Meio Ambiente, gente!! Aquele mesmo que foi CONDENADO pelo TJ por FRAUDAR o Plano de Manejo da Area de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea!!! Rsrs https://t.co/zYavI7meWB"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-25T20:20:41.000Z",
            "id": "1088894448413626368",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:10]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 #ALAGAMENTO: \n1) Rua Pedro de Toledo - Tabo\u00e3o\n2) Pra\u00e7a Anchieta - Sacom\u00e3\n3) Corr\u00eago\n4) Pra\u00e7a Ga\u00facha - Sacom\u00e3\n5) Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Boa Vista\n6) Rua Agostinho de Azevedo - Raposo Tavares https://t.co/GitKTX6HeG"
        },
        {
            "author_id": "2784935785",
            "created_at": "2019-01-25T20:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "193003734",
                        "start": 25,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088893176562286592",
            "in_reply_to_user_id": "2784935785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atual Ministro do Meio @mmeioambiente \u00e9 investigado (acho que condenado, n\u00e3o tenho certeza) por alterar mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, beneficiando o empres\u00e1rios em detrimento do Meio Ambiente, cuja sua fun\u00e7\u00e3o agora seria proteger."
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2019-01-25T20:00:00.000Z",
            "id": "1088889240979554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o no Museu do Amanh\u00e3.\n\nLocalizado no Piau\u00ed, parque \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. Mostra fica em cartaz no Rio de Janeiro at\u00e9 10 de fevereiro.\nSaiba mais no Minuto Futura https://t.co/fc0nIATpnw"
        },
        {
            "author_id": "1057719289304756224",
            "created_at": "2019-01-25T19:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088889173476552705",
            "in_reply_to_user_id": "727130698021261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandregarcia E at\u00e9 a agora a Vale n\u00e3o libera o nome das pessoas da empresa que trabalhavam no local. E ainda querem fazer minera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do parque estadual da serra do Rola-Mo\u00e7a? Para ter esse fim? Uma \u00e1rea linda! Nunca! O minist\u00e9rio p\u00fablico n\u00e3o pode permitir, fechar os olhos para isso."
        },
        {
            "author_id": "256093166",
            "created_at": "2019-01-25T19:48:15.000Z",
            "id": "1088886284800704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles, ministro do Meio Ambiente do governo Bolsonaro, foi condenado por improbidade administrativa. Ele fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016.\n\nhttps://t.co/nGsw8PsXpo"
        },
        {
            "author_id": "99706090",
            "created_at": "2019-01-25T19:43:37.000Z",
            "id": "1088885120273141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vemos esses crimes ambientais e n\u00e3o enxergamos o que t\u00e1 no nosso pr\u00f3prio quintal. Povo de CMD, acorda! Tem \u00e1rea protegida sendo explorada, animal silvestre perdendo \u00e1rea, rio sendo polu\u00eddo, barragem no fundo das nossas casas! Nenhuma promessa de desenvolvimento vale a destrui\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "27431934",
            "created_at": "2019-01-25T19:29:25.000Z",
            "id": "1088881546021556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Calanques - Marselha - Sul da Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\nInverno - janeiro/2019.\n\nO parque nacional tem trilhas para todos os gostos e preparo f\u00edsico (160 km).\n\nCom forma\u00e7\u00e3o rochosa de fal\u00e9sias calc\u00e1rias que... https://t.co/yHlGAg1WrZ"
        },
        {
            "author_id": "238277049",
            "created_at": "2019-01-25T19:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1321516950435057672",
                        "start": 0,
                        "username": "Lia_Ortiz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "22488744",
                        "start": 11,
                        "username": "rafagizzi"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54632608",
                        "start": 22,
                        "username": "gomesdacosta_"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "790680",
                        "start": 37,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 48,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "131574396",
                        "start": 61,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088881485225082880",
            "in_reply_to_user_id": "178801949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lia_Ortiz @rafagizzi @gomesdacosta_ @bbcbrasil @LulaOficial @dilmabr Tanto as empresas privadas quanto o atual governo eleito defende menos regulamenta\u00e7\u00f5es e menor interfer\u00eancia do estado para \"deixar as empresas trabalharem\". Inclusive, o atual Ministro de Meio ambiente \u00e9 r\u00e9u acusado fraudar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "222422140",
            "created_at": "2019-01-25T19:20:22.000Z",
            "id": "1088879266744463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A serenidade no olhar de quem j\u00e1 chegou a entrar com mandado de seguran\u00e7a pra pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em 2012 e est\u00e1 sempre preocupad\u00edssimo com  o meio ambiente. https://t.co/Sf2WEGfT5t"
        },
        {
            "author_id": "2190249882",
            "created_at": "2019-01-25T19:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85656359",
                        "start": 0,
                        "username": "julianarosa_"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 253,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088877689157623808",
            "in_reply_to_user_id": "85656359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianarosa_ A gest\u00e3o do petista Fernando Pimentel deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje. est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, @RomeuZema vai autorizar a continuidade?"
        },
        {
            "author_id": "2190249882",
            "created_at": "2019-01-25T19:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55449743",
                        "start": 0,
                        "username": "_rafaelcoimbra"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 255,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088877181957275649",
            "in_reply_to_user_id": "55449743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rafaelcoimbra A gest\u00e3o do petista Fernando Pimentel deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje. Est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a! @RomeuZema vai autorizar a continuidade?"
        },
        {
            "author_id": "2190249882",
            "created_at": "2019-01-25T19:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54083818",
                        "start": 0,
                        "username": "BelaMegale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088876499325906944",
            "in_reply_to_user_id": "54083818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelaMegale A gest\u00e3o do petista Fernando Pimentel deu o aval, em dezembro do ano passado, para a amplia\u00e7\u00e3o de duas minas na regi\u00e3o de Brumadinho, onde uma barragem se rompeu hoje. Ambas est\u00e3o localizadas no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a!Ser\u00e1 que Zema vai aceitar isso?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "871509608",
            "created_at": "2019-01-25T19:03:12.000Z",
            "id": "1088874946347057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urxe que se pare esta tala o Monumento natural esta sendo amenazado,defender a costa e o monte esta nas nosas mans https://t.co/YtonNCJm0U"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2019-01-25T19:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1044615712025833472",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaAn33506808"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088874900616560640",
            "in_reply_to_user_id": "1044615712025833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaAn33506808 @rsallesmma O seu 'preparado' foi condenado por improbidade administrativa pq facilitou a libera\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o mineral numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "3119735962",
            "created_at": "2019-01-25T19:00:13.000Z",
            "id": "1088874198330683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BARRAGEM ROMPIDA em Brumadinho fica a menos de 500 metros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental &gt; https://t.co/8e88yFpRT0  #Brumadinho #barragem #ProjetoLatentes"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-01-25T18:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1088872176462282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Esp\u00edrito Santo, nascer do sol \ud83c\udf05 #igersjalapao #serradoespiritosanto #montanha #sol @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/vNDCFvh5nD"
        },
        {
            "author_id": "1088549340359081984",
            "created_at": "2019-01-25T18:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088868698897690625",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ricardo Salles condenado por favorecer MINERADORAS em 2016 ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "327042747",
            "created_at": "2019-01-25T18:27:32.000Z",
            "id": "1088865972344229890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, condenado por favorecer MINERADORAS em 2016 ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 a caminho de Brumadinho. Prevejo que n\u00e3o teremos justi\u00e7a mais uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\" https://t.co/z17vAJXWcb"
        },
        {
            "author_id": "69319757",
            "created_at": "2019-01-25T18:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.4939884,
                        -6.8527968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cc6fc968582c8a62"
            },
            "id": "1088865110209298437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Boca um espet\u00e1culo da natureza no interior da Para\u00edba cerca de 120 km de Jo\u00e3o Pessoa-PB \u2713\u2713\u2022Parque Estadual Pedra da Boca -Araruna -PB\u2022\n(Foto de\u2026 https://t.co/TnCQxU1wRI"
        },
        {
            "author_id": "1050174967298629633",
            "created_at": "2019-01-25T18:08:17.000Z",
            "id": "1088861128262909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 389,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 112
            },
            "text": "O Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, condenado por favorecer MINERADORAS em 2016 ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 a caminho de Brumadinho. Prevejo que n\u00e3o teremos justi\u00e7a mais uma vez, n\u00e3o \u00e9 mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "33669214",
            "created_at": "2019-01-25T17:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27495881",
                        "start": 0,
                        "username": "luciana1silva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088858861975625729",
            "in_reply_to_user_id": "27495881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciana1silva @jairbolsonaro Conhe\u00e7o um advogado de Cunha que mora dentro da \u00e1rea do Parque Estadual e para cortar uma grama da propriedade dele tem que pedir autoriza\u00e7\u00e3o para o diretor do parque. At\u00e9 j\u00e1 foi multado por consertar a cerca do s\u00edtio sem autoriza\u00e7\u00e3o dele."
        },
        {
            "author_id": "282770565",
            "created_at": "2019-01-25T17:50:32.000Z",
            "id": "1088856660049825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO indicado para comandar a nova Secretaria de Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) j\u00e1 foi autuado pelo ICMBio por descumprir regras de turismo sustent\u00e1vel dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alagoas, onde ele possui uma pousada. \u201c https://t.co/8DMwdbthTN"
        },
        {
            "author_id": "94667880",
            "created_at": "2019-01-25T17:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088856648955899906",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ricardo Salles, o Min. Do Meio Ambiente, condenado por improbidade administrativa ao alterar mapas de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em SP para beneficiar empresas mineradoras e prejudicar a sustentabilidade da regi\u00e3o. Grande dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49#B17 #RompimentoVale #Brumadinho"
        },
        {
            "author_id": "94667880",
            "created_at": "2019-01-25T17:49:31.000Z",
            "id": "1088856404369260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles, o Min. Do Meio Ambiente, condenado por improbidade administrativa ao alterar mapas de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em SP para beneficiar empresas mineradoras e prejudicar a sustentabilidade da regi\u00e3o. Grande dia! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49#B17 #RompimentoVale #Brumadinho https://t.co/vt4JGzRsxc"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-01-25T17:40:41.000Z",
            "id": "1088854182776442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 397,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 238
            },
            "text": "A Justi\u00e7a considerou Ricardo Salles culpado de FAVORECER EMPRESAS DE MINERA\u00c7\u00c3O ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea, que envolve 12 munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana de SP, inclusive a capital. https://t.co/V3zEPwIrnN"
        },
        {
            "author_id": "1065681374949052416",
            "created_at": "2019-01-25T17:30:01.000Z",
            "id": "1088851495813111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Imagem, Braga - Exposi\u00e7\u00e3o \u2018Olhares Secretos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u2019, de Carlos Pontes. https://t.co/r5Hep9WXsH"
        },
        {
            "author_id": "16428237",
            "created_at": "2019-01-25T17:16:21.000Z",
            "id": "1088848057230344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 pra quem acha que tem que flexibilizar a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental afrouxar as leis pra nao atrapalhar o desenvolvimento e pra quem pesca em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois se livra da condena\u00e7\u00e3o https://t.co/5w1oO5h5d1"
        },
        {
            "author_id": "51876849",
            "created_at": "2019-01-25T17:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "102889489",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdojosias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088845274104123392",
            "in_reply_to_user_id": "102889489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdojosias Conhe\u00e7o essa regi\u00e3o demais. Fica perto do parque estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a. Triste demais. Meu Deus."
        },
        {
            "author_id": "55574742",
            "created_at": "2019-01-25T16:55:21.000Z",
            "id": "1088842774642900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o nosso Ministro do Meio Ambiente \u00e9 \u00e9 acusado de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para supostamente favorecer interesses empresariais https://t.co/iLBduLwOrY #Brumadinho #RompimentoVale"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2019-01-25T16:53:48.000Z",
            "id": "1088842384241246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolsonaro queria enfraquecer o IBAMA, ele mesmo J\u00e1 foi multado em 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida. #Estudioi"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-01-25T16:33:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1088837357640601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma vista de cart\u00e3o postal, o Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do Morro #Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca na cidade maravilhosa do #RioDeJaneiro \ud83c\udf34\u2600\ufe0f \n\n#DicaConsultour https://t.co/xC4X8U9cR4"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2019-01-25T16:20:24.000Z",
            "id": "1088833977887145990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo - V\u00eddeo capta espantoso c\u00e9u do Parque Nacional de Yosemite de madrugada https://t.co/guHEdtZf5F"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2019-01-25T16:19:23.000Z",
            "id": "1088833723532038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhinho bom. Natureza... em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WoZXASxAQ4"
        },
        {
            "author_id": "334246602",
            "created_at": "2019-01-25T16:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1088832792916606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. \n\n\ud83d\udcf2 Reserve seu passeio pelo Whatsapp (54) 999392994 ou E-mail: perausdaserra@gmail.com\n\nSite: https://t.co/i2FIDlwXnW \n\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/1eJtkCgvyG"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-01-25T16:10:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1088831427498647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ilhas Phi Phi pertencem a #Tail\u00e2ndia e localiza-se no #OceanoIndico integradas ao Parque Nacional Phi Phi-Hat Nopparat \u26f5\ud83c\udf34#BrasileirosPeloMundo #HubFortaleza #ViageMais #DicasDeViagem #PhiPhi #thai #Summer #beach #ilhasparadisiacas #ViagensIncriveis https://t.co/uTBxEQO1E9"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2019-01-25T16:09:49.000Z",
            "id": "1088831313707192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O indicado para comandar a nova Secretaria de Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente j\u00e1 foi autuado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade por descumprir regras de turismo sustent\u00e1vel dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alagoas, onde tem uma pousada. https://t.co/h8SeMks99m"
        },
        {
            "author_id": "1037428252304973827",
            "created_at": "2019-01-25T15:46:24.000Z",
            "id": "1088825423365132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara que usou da influencia pol\u00edtica com o honest\u00edssimo s\u00e9rgio cabral pra mudar a lei do rio pra poder construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dando discurso em davos https://t.co/vnALLfSUPy"
        },
        {
            "author_id": "30873842",
            "created_at": "2019-01-25T15:34:34.000Z",
            "id": "1088822442066358274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/S8BdRDPF4m"
        },
        {
            "author_id": "336264846",
            "created_at": "2019-01-25T15:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088818879936319490",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O homem do jato com grana do bnds...faz casa com patroc\u00ednio da caixa e tem uma ilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A melhor coisa q fez foi apalpar a tiazinha."
        },
        {
            "author_id": "885603616215764992",
            "created_at": "2019-01-25T14:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "78473551",
                        "start": 27,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088813289495281664",
            "in_reply_to_user_id": "2816641469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neutzlingas @Lily02812442 @Marcelodedois Que na hora q \u00e9 assaltado, o ladr\u00e3o leva a arma dele na m\u00e3o grande, que enche o peito pra dizer q sonega tudo q pode, q pesca em \u00e1rea protegida, que n\u00e3o sabe falar, q faz cola de tr\u00eas palavras. Pra se ver a qualidade de brasileira (o) q temos..."
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-01-25T14:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1088812811386580994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso ai \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\ude48 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/BSgk1g4HVg"
        },
        {
            "author_id": "15313535",
            "created_at": "2019-01-25T14:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "3377060561",
                        "start": 239,
                        "username": "verotruesocial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088812681870655489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue um v\u00eddeo elaborado com base na forte integra\u00e7\u00e3o que os militares do Ex\u00e9rcito Brasileiro tem com os ind\u00edgenas da Etnia Yanomami em Maturac\u00e1, comunidade ind\u00edgena localizada no Parque Nacional do Pico da Neblina, munic\u00edpio de S\u00e3o Gabr\u2026 @VeroTrueSocial https://t.co/t7ZEMOqrX1"
        },
        {
            "author_id": "111971856",
            "created_at": "2019-01-25T14:39:00.000Z",
            "id": "1088808458693083137",
            "in_reply_to_user_id": "958816010789883909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RjtvOficial Falta d'\u00e1gua de novo , gente , corram atr\u00e1s  de mat\u00e9ria, voc\u00eas n\u00e3o tem mais nada pra dizer? \nVou da uma ideia, Aqui no parque nacional da taquara em Caxias, o prefeito  quer cobrar a entrada no parque ,pode isso ?"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2019-01-25T14:23:58.000Z",
            "id": "1088804677909692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato, me d\u00e1 todos mato... \ud83c\udf33\ud83c\udf38\ud83c\udf3f @ Parque Estadual Da Serra Da Cantareira - Nucleo Engordador https://t.co/ufHPlvyyWh"
        },
        {
            "author_id": "862296313882451970",
            "created_at": "2019-01-25T14:22:55.000Z",
            "id": "1088804410925424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente a corrida do Parque Municipal \u00e9 amanh\u00e3 e n\u00e3o domingo, d\u00e1 pra ir de pipoca heim"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2019-01-25T14:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1088799382567378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 mulher, a m\u00e3e natureza. \n\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3b\ud83c\udf34\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf32\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EIP1ezPU9u"
        },
        {
            "author_id": "741544310",
            "created_at": "2019-01-25T13:48:16.000Z",
            "id": "1088795692448006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edcia\n#Pol\u00edtica #Ecoturismo\n\nMotivo: descumprir regras de turismo sustent\u00e1vel dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...\n\nFonte:... https://t.co/T6C90QKuEy"
        },
        {
            "author_id": "153182394",
            "created_at": "2019-01-25T13:33:45.000Z",
            "id": "1088792038273884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual do Turvo \u00e9 o \u00faltimo ref\u00fagio da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do Sul! O registro foi feito no dia 19/01/2019 por volta de 19h36min\". https://t.co/VfajQE7td3"
        },
        {
            "author_id": "976814237204000768",
            "created_at": "2019-01-25T13:30:10.000Z",
            "id": "1088791138474053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios plantam cerca de 200 mudas de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\n.\nLeia: https://t.co/px9OxntCQa\n.\n#meioambiente #mataatlantica #preservaranatureza #floresta #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca https://t.co/m90SR6eitg"
        },
        {
            "author_id": "367248682",
            "created_at": "2019-01-25T13:29:25.000Z",
            "id": "1088790948648230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Extremo sul da capital lindo lugar pra passear #encontro em Balsa Parque Estadual do Borore https://t.co/i2xdqIofQF"
        },
        {
            "author_id": "2356347875",
            "created_at": "2019-01-25T13:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1088784886679375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer uma trilha? em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MT6JRzDzTR"
        },
        {
            "author_id": "77593434",
            "created_at": "2019-01-25T12:53:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1088781974104428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque Municipal me d\u00e1 uma paz que n\u00e3o t\u00e1 no gibi."
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2019-01-25T12:48:56.000Z",
            "id": "1088780761052917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Onda Livre no Programa Portugal em Direto da RTP 1 no dia 24 de Janeiro no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es na Feira da Ca\u00e7a e Turismo e Festa dos ca\u00e7adores do norte em Macedo"
        },
        {
            "author_id": "275496044",
            "created_at": "2019-01-25T12:25:01.000Z",
            "id": "1088774739919863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que n\u00e3o faltam s\u00e3o locais espetaculares na Nova Zel\u00e2ndia! \u00c9 o caso dos Lagos Esmeralda, localizados no Parque Nacional Tongariro. \nConhece os nossos est\u00e1gios no pa\u00eds dos \u201cKiwis\u201d: https://t.co/8dKopdCvn3 https://t.co/l7zh07qOEA"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-25T12:16:57.000Z",
            "id": "1088772710702960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente , bom dia a todos . N\u00e3o se preocupe eu vou compartilhar todos seus posts , mais agora eu tenho que  parar , para fazer mais uma den\u00fancia do parque municipal prefeito Mario Covas , aqui na avenida Paulista - s\u00e3o Paulo , Brasil !"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-25T12:00:49.000Z",
            "id": "1088768653171011586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Floresta que alimenta! \ud83c\udf33 Amanh\u00e3, (26/01), Raimunda Rodrigues, da Reserva Extrativista do Rio Iriri, e Marcelo Salazar, do ISA, v\u00e3o falar sobre a comida que v\u00eam da mata. \u00c9 \u00e0s 11h25, durante o Semin\u00e1rio Fruto.  Acompanhe a transmiss\u00e3o ao vivo \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/OAv8FQ2eFn https://t.co/HIBfsIgIKV"
        },
        {
            "author_id": "2743453423",
            "created_at": "2019-01-25T11:52:24.000Z",
            "id": "1088766533344595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses mendigos q fica perto do parque Municipal come mais churrasco q eu, sexta e de lei o churrasco 9horas da manh\u00e3, q isso ue \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-25T11:48:38.000Z",
            "id": "1088765584341389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL MACARAO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"MACARAO NATIONAL PARK\"... https://t.co/rAKejaNnqj"
        },
        {
            "author_id": "299791763",
            "created_at": "2019-01-25T11:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1284903437788946433",
                        "start": 0,
                        "username": "fc_pereira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48512015",
                        "start": 12,
                        "username": "moreaudobode"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "51675253",
                        "start": 26,
                        "username": "Giltonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088760374659371008",
            "in_reply_to_user_id": "28338347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FC_Pereira @moreaudobode @Giltonio Ahhh....enquanto voc\u00ea fica l\u00e1, levamos os meninos para o parque Municipal que \u00e9 ao lado. Lugar super fofo e bonitinho. Podemos at\u00e9 alimentar uns peixinhos \ud83d\ude42"
        },
        {
            "author_id": "116831350",
            "created_at": "2019-01-25T11:22:13.000Z",
            "id": "1088758937120399362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras (Projeto Ilhas do Rio) exp\u00f5e incr\u00edveis fotos das pesquisas sobre a biodiversidade das ilhas do Rio e tamb\u00e9m conta com mais de 150 exemplares... https://t.co/o6W9RzjIZj"
        },
        {
            "author_id": "1054790640637227008",
            "created_at": "2019-01-25T10:54:43.000Z",
            "id": "1088752016862703617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o \u00e9 justo usar o garoto para me atingir\"\nJair Bolsonaro, presidente do Brasil e carregador de vara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/72nRNbzQTo"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2019-01-25T10:48:29.000Z",
            "id": "1088750447584776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o Ecol\u00f3gico - Parque Estadual da Serra do Mar - 24/02/2019 - Participe. What\u00b4s app 11958179672 - Tarley persan. https://t.co/U8YpWeIQbY"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2019-01-25T10:26:41.000Z",
            "id": "1088744961347121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPTV: a honra de dar suporte e ser personagem sobre a observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas riquezas considerado \u201co outro ouro de Minas\u201d. \n\nAnteontem, ao lado dos amigos e... https://t.co/hNty2u7d6s"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-25T10:26:18.000Z",
            "id": "1088744865872203777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPTV: a honra de dar suporte e ser personagem sobre a observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas riquezas considerado \u201co outro ouro de Minas\u201d. \n\nAnteontem, ao lado dos amigos e... https://t.co/Tf76EYMdkF"
        },
        {
            "author_id": "334817987",
            "created_at": "2019-01-25T10:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "578345974",
                        "start": 0,
                        "username": "digao__vieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088744401424261120",
            "in_reply_to_user_id": "578345974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@digao__vieira Lembrei de nos jogando parque Municipal  e indo na praca sete tirando foto"
        },
        {
            "author_id": "2827133305",
            "created_at": "2019-01-25T10:20:21.000Z",
            "id": "1088743367251558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cursos de Mergulho local Santos mergulhos no Parque Estadual Marinho da Lage"
        },
        {
            "author_id": "103052724",
            "created_at": "2019-01-25T10:16:54.000Z",
            "id": "1088742499747852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaaa Planeta \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf40 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/X9241XoZDa"
        },
        {
            "author_id": "301432449",
            "created_at": "2019-01-25T10:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1088740080850677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/wDlsntvSnB"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-01-25T09:55:26.000Z",
            "id": "1088737099002638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua mulher por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/mTkpFyttgw"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-01-25T08:05:16.000Z",
            "id": "1088709374812536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/phgOj5EKvc"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-01-25T08:01:00.000Z",
            "id": "1088708298516451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL PORTAS DE ROD\u00c3O https://t.co/K5Z0D6tYCX"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-25T07:14:29.000Z",
            "id": "1088696592968941570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21\u00b0C (F) - Chapada dos Guimar\u00e3es - MT\nPancadas de chuva \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/49xbuTtDLj"
        },
        {
            "author_id": "1088199704079466496",
            "created_at": "2019-01-25T02:57:24.000Z",
            "id": "1088631896853147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus Amores ... \ud83d\udc93\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Qq9utzURIn"
        },
        {
            "author_id": "115116428",
            "created_at": "2019-01-25T02:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1088628692782202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vez na Chapada a gente nunca esquece... \ud83d\ude0d \u2764\ufe0f\ud83c\udf43 #tbt #chapadadosveadeiros #trilhadossaltosecorredeiras #nossasaventuras #naturelovers #trilheirasdobrasil em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ngFmKrXZu4"
        },
        {
            "author_id": "1037820017512001536",
            "created_at": "2019-01-25T02:38:39.000Z",
            "id": "1088627175626964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hoje linda!!!! em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/upPhsvdOly"
        },
        {
            "author_id": "90701153",
            "created_at": "2019-01-25T02:36:06.000Z",
            "id": "1088626537056948231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia do Sistema de Governan\u00e7a Na Cadeia Produtiva Pesqueira da Comunidade da Reserva Extrativista M\u00e3e-Grande Curu\u00e7\u00e1.\nS\u00f3 o t\u00edtulo do TCC j\u00e1 me deu pregui\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "819386458758848513",
            "created_at": "2019-01-25T02:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088621752542945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/uDBiv09QSq"
        },
        {
            "author_id": "83726711",
            "created_at": "2019-01-25T02:07:45.000Z",
            "id": "1088619403380486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema \u00e9 liberada para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3rVAgCgmIC"
        },
        {
            "author_id": "334246602",
            "created_at": "2019-01-25T02:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1088618718006005761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. \n\n\ud83d\udcf2 Reserve seu passeio pelo Whatsapp (54) 999392994 ou E-mail: perausdaserra@gmail.com\n\nSite: https://t.co/i2FIDlwXnW \n\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/xhFvL04ih3"
        },
        {
            "author_id": "2576401163",
            "created_at": "2019-01-25T01:32:06.000Z",
            "id": "1088610427775389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/01/19 N em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Or6PHyrjlK"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-25T01:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "106837463",
                        "start": 53,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088610133385637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Brasil / Brazil - Lugares para conhecer on @Pinterest: Guia de Viagem para a Chapada dos Veadeiros. O que fazer, onde se hospedar, que cachoeiras conhecer, quando ir. Detalhes sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Vale da Lua, Cacho\u2026 https://t.co/yJdf1sq8cL"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-25T01:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "106837463",
                        "start": 41,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088610125655486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Ilhas e Praias paradis\u00edacas on @Pinterest: As praias do Parque Nacional Natural Tayrona, na Col\u00f4mbia - O Parque Tayrona est\u00e1 localizado no caribe colombiano. Com 19.256 hectares preservados, conta com 34 praias banhadas (a maioria n\u00e3o \u00e9 aconsel\u2026 https://t.co/qFviJERMr7"
        },
        {
            "author_id": "2748499642",
            "created_at": "2019-01-25T01:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "400237468",
                        "start": 0,
                        "username": "hanlmaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088609452704575488",
            "in_reply_to_user_id": "400237468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hanlmaru Pedra da G\u00e1vea \nMorro da Urca \nParque nacional da Tijuca (tem varias op\u00e7\u00f5es no mesmo local)"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2019-01-25T00:41:28.000Z",
            "id": "1088597686427795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina ganha 6 novos roteiros de base comunit\u00e1ria. Roteiros no sul do Parque Nacional proporcionam a integra\u00e7\u00e3o entre visitantes e moradores. Saiba mais \ud83d\udc49 https://t.co/XcLgY39SjU"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-25T00:32:14.000Z",
            "id": "1088595362330394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/PDzqsn3Zh9"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-25T00:32:00.000Z",
            "id": "1088595304591577089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22\u00b0C (F) - Chapada dos Guimar\u00e3es - MT, 78195-000\nNublado - Alta: 27\u00b0 Baixa: 19\u00b0\nChuva: 60%\n22\u00b0 \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/E4r3JheAuA"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-25T00:26:11.000Z",
            "id": "1088593843275161600",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela raridade do bicho e o fato de a maior parte do seu habitat ter sido devastada, uma forma de garantir sua #conserva\u00e7\u00e3o seria transformar a propriedade onde \u00e9 encontrada em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), um tipo de #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "90425731",
            "created_at": "2019-01-25T00:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "882638292679880707",
                        "start": 0,
                        "username": "fenggler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088592535356874753",
            "in_reply_to_user_id": "882638292679880707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fenggler Meu av\u00f4 nasceu a\u00ed. Tem um parque nacional bem bonito a\u00ed perto. Vale do Catimbau."
        },
        {
            "author_id": "902210045504618497",
            "created_at": "2019-01-25T00:20:09.000Z",
            "id": "1088592322294697989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O:ISTO A GLOBO N\u00c3O https://t.co/dLc3Xp647u CONTROI MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.COMPARTILHEM\nhttps://t.co/Bzwgh6emKG https://t.co/iBnvWbGE34"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-01-25T00:05:17.000Z",
            "id": "1088588582162481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECREIO DOS BANDEIRANTES\n\nDe areias claras e \u00e1guas pr\u00f3prias para o banho, a\u00a0Praia dos Bandeirantes, tem\u00a0aproximadamente 2 Km de extens\u00e3o que come\u00e7am na\u00a0Reserva Biol\u00f3gica da Barra da Tijuca\u2026 https://t.co/lVM2EJPf0X"
        },
        {
            "author_id": "46513026",
            "created_at": "2019-01-25T00:02:13.000Z",
            "id": "1088587810603483138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\u2609\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/kYhnPy7dJF"
        },
        {
            "author_id": "873190037059493888",
            "created_at": "2019-01-24T23:18:37.000Z",
            "id": "1088576839155621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 partiu parque Nacional com o bonde q eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "826779150144909312",
            "created_at": "2019-01-24T23:14:19.000Z",
            "id": "1088575756299653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendido de merda vai se fuder seu bosta, voc\u00ea consegue ser pior que o Salnorabo. Oportunista do caralho ocupante de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mamador das tetas do BNDES, capitalista de racismo pega as camisetas, as b\u00f3ias, e o jatinho e enfia no seu rabo https://t.co/Gdzfav9Raw"
        },
        {
            "author_id": "1088558524173553665",
            "created_at": "2019-01-24T23:04:10.000Z",
            "id": "1088573199397339137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto parque nacional da chapada dos veadeiros https://t.co/z5JF7FlY3o"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2019-01-24T23:03:25.000Z",
            "id": "1088573014055149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3PATAGONIAN INTERNATIONAL MARATHON, uma prova incr\u00edvel que acontece no Parque Nacional Torres del paine, considerado um dos cen\u00e1rios mais bonitos do mundo! \nJ\u00e1 tem programa para o feriado de 7 de Setembro?... https://t.co/7hwHOmkZCD"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2019-01-24T23:02:49.000Z",
            "id": "1088572861760065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "1\u00b0 Piquenique Inclusivo no Parque Municipal.\nO objetivo do encontro foi reunir indiv\u00edduos diferentes para um momento de reflex\u00e3o sobre a vida, seus comportamentos e emo\u00e7\u00f5es. #JaneiroBranco\u2026 https://t.co/97revwuGa8"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-24T22:49:53.000Z",
            "id": "1088569608402059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/rpVAFjGxzR"
        },
        {
            "author_id": "61353807",
            "created_at": "2019-01-24T22:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37532,
                        -22.95228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088565532129968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/54tb596ki2"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-01-24T22:08:42.000Z",
            "id": "1088559242280402947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio florestal em parque municipal de Jacobina \u00e9 debelado ap\u00f3s oito dias - https://t.co/trPGncT0Zo"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-01-24T22:08:36.000Z",
            "id": "1088559215612973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Inc\u00eandio florestal em parque municipal de Jacobina \u00e9 debelado ap\u00f3s oito dias - https://t.co/iwfm3xHQyR"
        },
        {
            "author_id": "4450144288",
            "created_at": "2019-01-24T21:44:20.000Z",
            "id": "1088553111176835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Capanema https://t.co/ykZrae4tq4"
        },
        {
            "author_id": "334246602",
            "created_at": "2019-01-24T21:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1088553036765491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral.\n\n \ud83d\udcf2 Reserve seu passeio pelo Whatsapp (54) 999392994 ou E-mail: perausdaserra@gmail.com\n\nSite: https://t.co/i2FIDlOyfu \n\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/41QiERO3k8"
        },
        {
            "author_id": "35856457",
            "created_at": "2019-01-24T21:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1088552783693926401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh evergreen, u're so far away... \ud83c\udf43\ud83c\udf04 #tb @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Od5AVEShCs"
        },
        {
            "author_id": "44916460",
            "created_at": "2019-01-24T21:42:31.000Z",
            "id": "1088552654668791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/pbGTcyEued"
        },
        {
            "author_id": "90738919",
            "created_at": "2019-01-24T21:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1088549253025316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Cachoeira ! em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/K8EHI942RV"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-24T21:09:16.000Z",
            "id": "1088544284968656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica parabeniza o Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 80 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/SZgWsQlJfH"
        },
        {
            "author_id": "93647313",
            "created_at": "2019-01-24T21:09:15.000Z",
            "id": "1088544280153448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "en Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/24IQQZBJom"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-24T21:08:58.000Z",
            "id": "1088544210322628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema: onde a hist\u00f3ria do Brasil e a conserva\u00e7\u00e3o ambiental se encontram \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/RfKT75DQUf"
        },
        {
            "author_id": "32248020",
            "created_at": "2019-01-24T20:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1088540925721223170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscininha, amor,..\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udf1e\ud83d\udd25\ud83e\udd75\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#parquenacionaldebrasilia #piscininhaamor #verao2019 #ferias em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/swwJ1MSJ68"
        },
        {
            "author_id": "369910570",
            "created_at": "2019-01-24T20:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01809843,
                        -22.8823716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1088540861036662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63...Levanta e anda! / get up and walk! ...\ud83d\udc63 em Parque Estadual Da Costa Do Sol https://t.co/yTqlO7U73W"
        },
        {
            "author_id": "961606442783518720",
            "created_at": "2019-01-24T20:53:37.000Z",
            "id": "1088540347586748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de ler nos coment\u00e1rios do Google que a entrada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 gratuita porque tem \"nacional\" no nome e l\u00e1 \u00e9 muito grande \n\nri e chorei ao mesmo tempo"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-01-24T20:45:11.000Z",
            "id": "1088538223264043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sprint\" em subida em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/X4Jo0yTlDs"
        },
        {
            "author_id": "65477825",
            "created_at": "2019-01-24T20:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1088535855743021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 graus \u2600\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/9wJj6HZnaW"
        },
        {
            "author_id": "104530997",
            "created_at": "2019-01-24T20:35:45.000Z",
            "id": "1088535850705739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O projeto Ilhas do Rio convida a todos para a Exposi\u00e7\u00e3o Interativa - Monumento Natural das Ilhas Cagarras, que exp\u00f5e incr\u00edveis fotos da biodiversidade local.\nCom entrada a R$6,00, a exposi\u00e7\u00e3o pode ser visitada do dia 29/01 ao 3/2, das 10h \u00e0s 18h, no Forte de Copacabana. https://t.co/tPYBA6FOf9"
        },
        {
            "author_id": "3679524976",
            "created_at": "2019-01-24T20:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1088535793344212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que n\u00e3o cabe em foto!\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0pJXedhx00"
        },
        {
            "author_id": "70961714",
            "created_at": "2019-01-24T20:26:46.000Z",
            "id": "1088533591791992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP fecha por 15 dias unidades de conserva\u00e7\u00e3o estaduais no Litoral Confira a rela\u00e7\u00e3o das Unidades que estar\u00e3o fechadas:\n\nParque Estadual Pico do Marumbi\nParque Estadual do Bogua\u00e7u\nParque Estadual Pico Paran\u00e1... https://t.co/pawptmhL1Z"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-24T20:18:16.000Z",
            "id": "1088531451841335298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao percorrer as trilhas do Parque Nacional do Pau Brasil conhe\u00e7a em detahes essa experi\u00eancia na natureza. O App do parque possui dicas de roteiro e de trilhas, informa\u00e7\u00f5es e interatividade. Clique no link ( https://t.co/TXZOxJX4ru ) para download e programe sua viagem! https://t.co/BELUc4EaRu"
        },
        {
            "author_id": "867118508928376833",
            "created_at": "2019-01-24T20:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 99,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088530919537942533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o: https://t.co/m3lDTa73Ec via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "479520503",
            "created_at": "2019-01-24T20:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44187125,
                        -22.93246443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088530506587750401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zen...\n\n#nature #perfect #god #peace #followme #instalove #brazilian #beautiful em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/SBnpkQ7zA2"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-01-24T19:36:42.000Z",
            "id": "1088520989690994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pra ajudar na divulga\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais, rolou muitas atividades de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental durante as f\u00e9rias de janeiro em Alagoas. Veja mais do que rolou no projeto Apai\u00f3: https://t.co/K2K9PWAo3I https://t.co/qu9IlI2rtk"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-01-24T19:32:49.000Z",
            "id": "1088520011940016134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH ganha sua 76\u00ba unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/zjUeBVNmL9"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2019-01-24T19:29:18.000Z",
            "id": "1088519127097057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o est\u00e1 localizada nas margens da BR-101 e abrange os munic\u00edpios de Maca\u00e9, Rio das Ostras e Casimiro de Abreu. #Geral https://t.co/zqkZAYPSSo"
        },
        {
            "author_id": "380960091",
            "created_at": "2019-01-24T19:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088516547973390348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/v5JtLjQOXn: TRILHA DO PO\u00c7O VERDE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS"
        },
        {
            "author_id": "380960091",
            "created_at": "2019-01-24T19:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088516463240011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/v5JtLk8pOV: TRILHA DO PO\u00c7O VERDE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS #66"
        },
        {
            "author_id": "282790051",
            "created_at": "2019-01-24T19:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1088515688535388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unplugued connection \ud83c\udf43\ud83c\udf0d\n\n#natureza #outsiders em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/QVAuIlC4u8"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2019-01-24T19:14:34.000Z",
            "id": "1088515421362245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cObra do Parque de Estacionamento da Caldeira Velha desenvolve-se fora da \u00e1rea protegida do Monumento\u201d https://t.co/EEZo7uOWNf"
        },
        {
            "author_id": "149831242",
            "created_at": "2019-01-24T18:38:20.000Z",
            "id": "1088506301850750978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros no Parque Nacional de Bundala\u2026 https://t.co/galWBHCcxf"
        },
        {
            "author_id": "1021419744203886592",
            "created_at": "2019-01-24T18:33:54.000Z",
            "id": "1088505186887393281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no extremo norte do Esp\u00edrito Santo, com dunas, praias selvagens e o Parque Estadual de Ita\u00fanas, o vilarejo de #Ita\u00fanas \u00e9 palco de festivais de forr\u00f3 que atraem muitos turistas!\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima viagem:\n#Orleanstur #Travel https://t.co/F5WIQzXEEV"
        },
        {
            "author_id": "1080653081065467904",
            "created_at": "2019-01-24T18:31:35.000Z",
            "id": "1088504603233136641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "t\u00f4 dando pala desses v\u00eddeos que os meninos t\u00e3o me mandando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "627562165",
            "created_at": "2019-01-24T18:31:06.000Z",
            "id": "1088504482630115329",
            "in_reply_to_user_id": "1043156284852379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Samantta_ mendanha-Campo Grande, Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2019-01-24T18:26:13.000Z",
            "id": "1088503254277795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ilhabela exp\u00f5em desenhos em comemora\u00e7\u00e3o aos 42 anos do Parque\u00a0Estadual https://t.co/26GreMrXsa https://t.co/N5NjNqZ4L6"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2019-01-24T18:08:07.000Z",
            "id": "1088498699171442690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Para\u00edba est\u00e1 sob a responsabilidade da Sudema https://t.co/9gJbfEgcgN https://t.co/j4b99iV5iM"
        },
        {
            "author_id": "1022629150618738689",
            "created_at": "2019-01-24T17:45:15.000Z",
            "id": "1088492943026077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #tbt de hoje, um importante momento no fortalecimento dos povos tradicionais da Reserva Extrativista Arioca Pruan\u00e3 no munic\u00edpio de Oeiras do Par\u00e1. Obrigado a Dona Maria pela acolhida\u2026 https://t.co/Dd6IYDF6Zp"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2019-01-24T17:31:08.000Z",
            "id": "1088489390966484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3PRORROGADAS AS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA VOLUNTARIADO EM TRILHA E MARINA\ud83d\udce3\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para o programa de voluntariado que vai atuar nas trilhas do Parque Natural Municipal do Morro do Macaco e na Marina do Arvoredo devem... https://t.co/87SU8iKFau"
        },
        {
            "author_id": "731236069170106368",
            "created_at": "2019-01-24T17:30:00.000Z",
            "id": "1088489106240352258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual Ilha do Cardoso? Est\u00e1 localizado perto de Canan\u00e9ia (SP) e oferece diversas trilhas de cachoeiras e praias. \u00c9 s\u00f3 agendar e pegar a R\u00e9gis  https://t.co/dmq7GsMp4P  #VeraonaRegis https://t.co/N2MvhqzIUh"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-24T17:20:29.000Z",
            "id": "1088486712316186624",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:10]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Industrial Centro\n2) Rio Baquirivu\n3) Vila Aurora\n4) Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Boa Vista\n5) Rio Tiet\u00ea\n6) Pirituba\n7) Alphaville\n8) Vila Perus\n9) Santana de Parna\u00edba https://t.co/7X0gIAsfOH"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2019-01-24T17:20:03.000Z",
            "id": "1088486599996911622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3PRORROGADAS AS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA VOLUNTARIADO EM TRILHA E MARINA\ud83d\udce3\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para o programa de voluntariado que vai atuar nas trilhas do Parque Natural Municipal do Morro do Macaco e na Marina do Arvoredo... https://t.co/f0Hisi0ER4"
        },
        {
            "author_id": "23530700",
            "created_at": "2019-01-24T17:16:07.000Z",
            "id": "1088485610300604417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo tanto ficar descal\u00e7a na Natureza \u2728 Piren\u00f3polis \u00e9 muito apaixonante \ud83d\udca6\ud83c\udf3f @ Parque Estadual Serra Dos Pirineus \u2014 at Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/JXoyy6SFSn"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2019-01-24T16:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1088479435576262663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho de Cachoeira em fam\u00edlia no Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os \u00e9 uma boa pedida para esses dias de calor!\n\nMas fique ligado na forma\u00e7\u00e3o de nuvens no alto da serra e fique alerta\u2026 https://t.co/tDO8M4rGT7"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-24T16:44:51.000Z",
            "id": "1088477741467516929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de volunt\u00e1rios realiza plantio de mudas de \u00e1rvores da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ztlzss9kfQ"
        },
        {
            "author_id": "1022840668882972672",
            "created_at": "2019-01-24T16:38:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1088476255937277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gorongosa - Mo\u00e7ambique \n#gorongosa #mocambique https://t.co/fKUmVJXCRo"
        },
        {
            "author_id": "983786328809791488",
            "created_at": "2019-01-24T16:35:20.000Z",
            "id": "1088475349955026946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARDAS AMBIENTAIS DE NITER\u00d3I FAZEM SOLTURA DE CAPIVARA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O\u00a0AMBIENTAL https://t.co/fk4uqHQbbi https://t.co/9hyt3GO2rC"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-01-24T16:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.5308276,
                        -9.52414285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1088474026044018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo uma praia mas com esse calor, #tbt s\u00f3 de neve e muito frio. \nParque Nacional Huascar\u00e1n \u2022 Ancash \u2022\u2026 https://t.co/5HmjUAfuya"
        },
        {
            "author_id": "2343375124",
            "created_at": "2019-01-24T16:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "229989171",
                        "start": 0,
                        "username": "israelboechat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088473761450475522",
            "in_reply_to_user_id": "528799640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsraelBoechat Parque nacional da chapada ? Kk"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2019-01-24T16:00:10.000Z",
            "id": "1088466497947815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavio Moraes Fotografia: Trilha dos Tucanos/ Munic\u00edpio de Tapira\u00ed, Museu da Amaz\u00f4nia/ Manaus, Esta\u00e7\u00e3o Biologia Marinha Augusto Ruschi/ Aracruz, APA Tanqu\u00e3/ Piracicaba, Parque Nacional da Lagoa do Peixe/ Tavares-RS: https://t.co/XRwwXt4D6k"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-01-24T15:56:24.000Z",
            "id": "1088465550714363906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 para as aventureiras de plant\u00e3o. \nLocalizado no Estado de Mato Grosso, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 repleto de cachoeiras e quedas d'\u00e1gua gra\u00e7as \u00e0 hidrografia rica\u2026 https://t.co/YhcUnIMGXj"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-01-24T15:55:40.000Z",
            "id": "1088465363665248257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica de hoje \u00e9 outro para\u00edso para quem busca viajar sozinha e se conectar com a natureza.\nLocalizado no extremo leste de Tocantins,  o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 um dos principais\u2026 https://t.co/E9xYT2cPbU"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2019-01-24T15:49:43.000Z",
            "id": "1088463868987359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udca6 Destino Igua\u00e7u refor\u00e7a atua\u00e7\u00e3o em feiras internacionais de turismo https://t.co/X60L4oDefE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\ud83d\udc49 De acordo com os dados do ICMBio/Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), 24.434 turistas espanh\u00f3is visitaram as Cataratas do Igua\u00e7u em 2018 \n\n#TurismoNews #Fitur2019"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-01-24T15:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35317431",
                        "start": 0,
                        "username": "paulogbarreto"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "313351628",
                        "start": 15,
                        "username": "EFeij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088461576104013824",
            "in_reply_to_user_id": "35317431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulogbarreto @EFeij Os nomes s\u00e3o complicados. As pessoas entendem o que s\u00e3o parques. Floresta Nacional \u00e9 um nome p\u00e9ssimo para a categoria que engloba explora\u00e7\u00e3o de madeira. Mas reclamar das categorias \u00e9 o tipo de discuss\u00e3o ret\u00f3rica que n leva a lugar nenhum, SNUC vai fazer 19 anos..."
        },
        {
            "author_id": "250348818",
            "created_at": "2019-01-24T15:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1088459706136293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf40 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/apEtFo45Nb"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-01-24T15:32:02.000Z",
            "id": "1088459416796569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa lagoa \u00e9 um dos lugares mais charmosos do Parque Municipal. Conhe\u00e7a: https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-24T15:32:00.000Z",
            "id": "1088459411671134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que paz! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0a Parque Municipal de #BH #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f https://t.co/Mlj97Pmtef"
        },
        {
            "author_id": "195411755",
            "created_at": "2019-01-24T15:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1088453696147476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ID6zwLHYJi"
        },
        {
            "author_id": "1723398008",
            "created_at": "2019-01-24T14:58:15.000Z",
            "id": "1088450915516837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Dois Irm\u00e3os. Zona sul da cidade do Rio de Janeiro. Brasil. https://t.co/vXhxsNWE3q"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2019-01-24T14:46:06.000Z",
            "id": "1088447859932852226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CARNAVAL - No domingo, 27, tem ensaio do Pena de Pav\u00e3o de Krishna no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, na frete do Teatro Francisco Nunes, a partir das 15h. \n\nFoto: Lucas Hallel\n#PulaBH #Gratuito https://t.co/0LUMSqrjay"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-01-24T14:39:47.000Z",
            "id": "1088446269138169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ricardo Aquino Salles foi condenado \u00e0 perda de direitos pol\u00edticos por favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3oao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea.\nhttps://t.co/mNqy7Qjw1v"
        },
        {
            "author_id": "79001862",
            "created_at": "2019-01-24T14:17:19.000Z",
            "id": "1088440615782752257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, em uma visita t\u00e9cnica ao projeto Mangue Vivo. https://t.co/iBCgGtV8Qr"
        },
        {
            "author_id": "58595304",
            "created_at": "2019-01-24T14:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1088437394670538758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade de saciar o calor nas \u00e1guas cristalinas do Jalap\u00e3o. \u2665\ufe0f\n#tbt #jalapao #fervedourobelavista #trilhasetravessias #trilhandoeseaventurando em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/FFlQ5fXZOU"
        },
        {
            "author_id": "18048666",
            "created_at": "2019-01-24T14:03:37.000Z",
            "id": "1088437167930650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Pela manh\u00e3, o Prefeito Bruno Covas inaugurou a nova sede do Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo, que conta com sistemas pr\u00f3prios de gera\u00e7\u00e3o de energia, escoamento de esgoto e reaproveitamento de \u00e1gua. #CovasSendoCovas #PrefeitoSP #BrunoCovas #GestaoBrunoCovas https://t.co/imnHHjxjpj"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-24T13:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35317431",
                        "start": 0,
                        "username": "paulogbarreto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088435112985923584",
            "in_reply_to_user_id": "35317431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulogbarreto Brasileiro sabe o que \u00e9 \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o \u201c? Quantos anos \u00e9 preciso estudar para entender o que \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1038849553561276417",
            "created_at": "2019-01-24T13:49:01.000Z",
            "id": "1088433491296116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pedalar! Passeio no Parque Nacional.\n\u2611\ufe0fhttps://t.co/LHdw8lqw7u\n#Bike #Bicicleta #Turismo #FozdoIgua\u00e7u #Passeio #EcoTurismo #IguassuBikeTour #Trilha #TrilhadeBike #Cachoeiras #Cataratas #CataratasdoIgua\u00e7u https://t.co/pXUbooZ9li"
        },
        {
            "author_id": "116060113",
            "created_at": "2019-01-24T13:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1226686285",
                        "start": 0,
                        "username": "TweetTropiques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088431825389797378",
            "in_reply_to_user_id": "1226686285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TweetTropiques Caramba! At\u00e9 o parque estadual foi desmatado! Nossos org\u00e3os ambientais s\u00e3o uma piada mesmo... E o arrombado do Bolsonaro quer limitar ainda mais a participa\u00e7\u00e3o deles"
        },
        {
            "author_id": "1082811721729933312",
            "created_at": "2019-01-24T13:34:00.000Z",
            "id": "1088429715524935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, estive no Parque Nacional da Macieira, Capara\u00f3, e registrei esta maravilha. Fiquei fascinado com a beleza do lugar. Amo Bom Dia Minas. #BDMG https://t.co/8AYk6KeRQT"
        },
        {
            "author_id": "283580612",
            "created_at": "2019-01-24T13:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "308007818",
                        "start": 0,
                        "username": "ludparreira"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "62546386",
                        "start": 13,
                        "username": "Josisousa_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1119684985391337472",
                        "start": 25,
                        "username": "comentskel"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "292353195",
                        "start": 37,
                        "username": "nahildalima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088426256322965505",
            "in_reply_to_user_id": "308007818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ludparreira @Josisousa_ @comentskel @nahildalima Vamosssss, na liberdade ou no parque municipal? Se eu n for vcs gravam um v\u00eddeo de \u201cvem p encontro Wesley\u201d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-01-24T13:07:30.000Z",
            "id": "1088423045402951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Trailrun - Alto da Boa Vista x Horto - Transcarioca &amp; Caminhos da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca' https://t.co/qOySClQbt7"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2019-01-24T12:39:46.000Z",
            "id": "1088416065519013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, em Florian\u00f3polis, a pesca \u00e9 proibida para proteger os animais marinhos. Mas veja o que encontramos no mar durante uma a\u00e7\u00e3o em 2018... \ud83d\ude22\ud83d\udc33\u00a0https://t.co/V6lgdsouHG"
        },
        {
            "author_id": "1084883563185606656",
            "created_at": "2019-01-24T12:39:37.000Z",
            "id": "1088416028160331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Sede Administrativa do Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo\n\n#policiamunicipal #gcmsp #prefeituradesaopaulo em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/yOh4b9PlAh"
        },
        {
            "author_id": "73383190",
            "created_at": "2019-01-24T12:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1047270512022441984",
                        "start": 0,
                        "username": "UsuarioMuitoSe5"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "8802752",
                        "start": 34,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088413813882408961",
            "in_reply_to_user_id": "1047270512022441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UsuarioMuitoSe5 @ursoalgodaodoce @g1 Vdd, eu moro perto do pico do Jaragu\u00e1 onde tem uma tribo, o povo de l\u00e1 vive em situa\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias, crian\u00e7as pedem esmolas no parque Estadual Jaragu\u00e1, tem que dar incentivo pra estudarem, serem profissionais e claro sem perder a identidade deles p/ viverem em melhores condi\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2019-01-24T12:08:45.000Z",
            "id": "1088408261345398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela: Jovens participam de trilha em comemora\u00e7\u00e3o pelo anivers\u00e1rio do Parque\u00a0Estadual https://t.co/wnbYvdFadQ https://t.co/haTUSnma2n"
        },
        {
            "author_id": "875887462387789824",
            "created_at": "2019-01-24T11:52:33.000Z",
            "id": "1088404184972619782",
            "in_reply_to_user_id": "199726887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biamenezesss_ Kkkkkkk respeita nosso parque municipal bia"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-01-24T11:48:36.000Z",
            "id": "1088403188699578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Unidade de Policiamento Ambiental (UPAm), do Parque Estadual da Jacutinga, autuaram a dona do S\u00edtio Maranata, por crime ambiental em Paraty. Policiais constataram o corte de \u00e1rvores em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n#diariodovale\nhttps://t.co/U2DoSQiHGG https://t.co/ixqtvTDGGi"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2019-01-24T10:58:53.000Z",
            "id": "1088390677862457345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janeiro Branco promove evento no Parque Municipal de Itajub\u00e1. Assista ao v\u00eddeo. https://t.co/zrXQCmyF48"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-24T10:52:27.000Z",
            "id": "1088389058609537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/pD2mvMEhIl"
        },
        {
            "author_id": "121571029",
            "created_at": "2019-01-24T09:50:44.000Z",
            "id": "1088373526871134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa das XX Jornadas sobre Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, que ter\u00e3o lugar em Arcos de Valdevez, uma das portas de entrada do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, nos dias 27 e 28 de Abril, no audit\u00f3rio da... https://t.co/ve9rI6IFkC"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-01-24T09:44:31.000Z",
            "id": "1088371963448516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961, o Parque Nacional das Emas \u00e9 umas das poucas unidades de conserva\u00e7\u00e3o que oferece oportunidade aos visitantes intera\u00e7\u00e3o com cerrado, bioma que possui a maior biodiversidade de Fauna e flora do... https://t.co/5wGbhWSxfu"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-01-24T09:43:50.000Z",
            "id": "1088371791821598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961, o Parque Nacional das Emas \u00e9 umas das poucas unidades de conserva\u00e7\u00e3o que oferece oportunidade aos visitantes intera\u00e7\u00e3o com cerrado, bioma que possui a maior biodiversidade\u2026 https://t.co/8ZX6oHgZvX"
        },
        {
            "author_id": "99398069",
            "created_at": "2019-01-24T09:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1088371713929302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda... \nPETAR\n#petar #euneres em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/4KOGOb4dLO"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2019-01-24T09:22:25.000Z",
            "id": "1088366399142137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o para privatizar parque estadual em Campos tem apenas uma interessada https://t.co/h3kU2WJ4ci"
        },
        {
            "author_id": "886950313",
            "created_at": "2019-01-24T09:10:42.000Z",
            "id": "1088363452177965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/PsXQTZnk5X https://t.co/idURR7bvsn"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-01-24T08:58:17.000Z",
            "id": "1088360327153111041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente! Esperemos que haja, um dia, condi\u00e7\u00f5es para um regresso \u00e0 zona do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas/Parque Natural Baixa Limia-Serra do Xur\u00e9s! https://t.co/wdlkH9LmHi"
        },
        {
            "author_id": "1059258162",
            "created_at": "2019-01-24T05:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088304697004490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PluyFKevw9 - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "961278855179853824",
            "created_at": "2019-01-24T03:59:34.000Z",
            "id": "1088285153477091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto https://t.co/Tb2e64HL16 https://t.co/slT4Yhx3VD"
        },
        {
            "author_id": "959916858307735553",
            "created_at": "2019-01-24T02:57:29.000Z",
            "id": "1088269528553934849",
            "in_reply_to_user_id": "959916858307735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "- Segura tua onda! A Terra \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica protegida. T\u00e1 sendo usada pra recuperar a prolifera\u00e7\u00e3o dos mosquitos, que se voc\u00ea j\u00e1 esqueceu \u00c9 UMA ESP\u00c9CIE AMEA\u00c7ADA https://t.co/bObs4wjShV"
        },
        {
            "author_id": "704128748652781568",
            "created_at": "2019-01-24T02:37:46.000Z",
            "id": "1088264568810491904",
            "in_reply_to_user_id": "704128748652781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local:  Biblioteca Parque Estadual (Avenida Presidente Vargas, 1261, Centro.)\nAtividades de Acolhimento\n9hs -  Preven\u00e7\u00e3o Combinada e sa\u00fade Trans (Maria Eduarda, Cleo Oliveira, Makedda e Nicolas e Amiel Vieira)"
        },
        {
            "author_id": "704128748652781568",
            "created_at": "2019-01-24T02:37:46.000Z",
            "id": "1088264566159622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O COMPLETA DO EVENTO:\n9h - Abertura Oficial\nSauda\u00e7\u00f5es Dire\u00e7\u00e3o Biblioteca Parque Estadual, Secretaria Estadual de Cultura, Coordenadoria Especial da Diversidade Sexual do munic\u00edpio Rio.\nArticula\u00e7\u00e3o F\u00f3rum TT RJ.\nData: 28\\01 \u2013 Mesas Tem\u00e1ticas da Visibilidade Trans https://t.co/yzzhI7jX8A"
        },
        {
            "author_id": "986111954950479872",
            "created_at": "2019-01-24T02:34:22.000Z",
            "id": "1088263710454484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o rol\u00ea de domingo passado \ud83e\udd29\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/IUubOjhBzj"
        },
        {
            "author_id": "407309412",
            "created_at": "2019-01-24T01:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3082880290",
                        "start": 0,
                        "username": "luizalbergue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088250348945453056",
            "in_reply_to_user_id": "3082880290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizalbergue N\u00e3o teve fest\u00e3o s\u00f3 um bolo , mas s\u00e1bado vou fazer um piquenique no parque municipal daqui e na pr\u00f3xima semana vou comemorar o niver com outros amigos, v\u00e3o rolar v\u00e1rias sociais rs"
        },
        {
            "author_id": "24236892",
            "created_at": "2019-01-24T01:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1088248896994848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para as dunas na Chapada das Mesas. Viagem inesquec\u00edvel ! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/yeNaBHsZ8n"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-24T00:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1088238836809793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa, brisa e paz \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JvY6EGf7jv"
        },
        {
            "author_id": "4091529280",
            "created_at": "2019-01-24T00:26:38.000Z",
            "id": "1088231567493918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNA DE PETAR - Localizado no estado de S\u00e3o Paulo, o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) \u00e9 um dos lugares mais bonitos e ex\u00f3ticos do Brasil. O santu\u00e1rio da Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/gm1LQmNeVl"
        },
        {
            "author_id": "978085749252853764",
            "created_at": "2019-01-23T23:47:40.000Z",
            "id": "1088221761290846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/VgarYdrz17 \ud83d\udc4c\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "4265965823",
            "created_at": "2019-01-23T23:44:37.000Z",
            "id": "1088220993179525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo ums momentos de Love \u2014 se sentindo apaixonado em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ug7TB7zsJ2"
        },
        {
            "author_id": "970024818195226626",
            "created_at": "2019-01-23T23:41:24.000Z",
            "id": "1088220182936457216",
            "in_reply_to_user_id": "970024818195226626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garoto incr\u00edvel, super educado e respondeu tudo q eu perguntei. Passei 12 horas perguntando coisas pra ele. Agora sei q a \u00e1rea quilombola \u00e9 quase do tamanho do parque nacional. Que eles s\u00e3o cat\u00f3licos. Que levam a s\u00e9rio tradi\u00e7\u00f5es. E q o \u00faltimo grupo encontrado tem s\u00f3 30 anos."
        },
        {
            "author_id": "926486285505781760",
            "created_at": "2019-01-23T23:33:58.000Z",
            "id": "1088218312893497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Wyvxuquera"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-01-23T23:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1088216821667454983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost marcaomarcondes with make_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#tbt #caminhodaro\u00e7a #fazendaenvernada #serradabocaina #sertao #serradomar #turismopaulista em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/LzuzMfl93o"
        },
        {
            "author_id": "1069373886276530177",
            "created_at": "2019-01-23T22:53:05.000Z",
            "id": "1088208022084685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as pessoas grandes j\u00e1 foram crian\u00e7as um dia, s\u00f3 se esque\u00e7eram disso.( Sanit-Exup\u00e9ry em Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange https://t.co/csZFcGnM5z"
        },
        {
            "author_id": "61431750",
            "created_at": "2019-01-23T22:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1088206814460678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puerto Natales \u00e9 a porta de entrada para as mais belas paisagens no sul da Patag\u00f4nia, a pequena cidade fica bem pr\u00f3xima do Parque Nacional Torres del Paine, importante reserva ambientaL do\u2026 https://t.co/bwAIRLedW6"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2019-01-23T22:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1088205073233166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/HpY8970ziz"
        },
        {
            "author_id": "914125609361690624",
            "created_at": "2019-01-23T22:40:34.000Z",
            "id": "1088204873609474049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o vou abrir o olho em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/DDNQMdtt8Z"
        },
        {
            "author_id": "71085052",
            "created_at": "2019-01-23T22:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1088199322758512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de Sol com pancadas de chuva \ud83d\ude4f #saopaulo #corrida #11k #horto #zonanorte em Parque Estadual Cantareira https://t.co/UkujnNWGrz"
        },
        {
            "author_id": "97809096",
            "created_at": "2019-01-23T22:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.6872088,
                        -23.3452716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1088198571659284482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nas alturas sou filho de Deus...\"\n\n#natureza #trilha #flona #FazendaIpanema #trilha #cruzdeferro #altura #caminhada #arpuro em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/4Ba2r4Qbf4"
        },
        {
            "author_id": "4877796851",
            "created_at": "2019-01-23T22:02:16.000Z",
            "id": "1088195233601519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/uERuo1gDnk"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-01-23T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "130965198",
                        "start": 201,
                        "username": "prefRESENDE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088194664216301569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari (APA da Serrinha), na regi\u00e3o das #AgulhasNegras, vai ganhar um novo Centro de Atendimento ao Turista. Saiba mais https://t.co/VCb6jMVJih  #TurisRio @prefRESENDE \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f https://t.co/aHNovSqizh"
        },
        {
            "author_id": "56887937",
            "created_at": "2019-01-23T21:58:57.000Z",
            "id": "1088194400306360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas da P\u00e9 de Vento e o coordenador Anderson Maverik da secretaria do meio ambiente juntos fizeram a\u00e7\u00e3o de limpeza e manuten\u00e7\u00e3o de troca de placas de sinaliza\u00e7\u00e3o hoje 23 de janeiro na Cachoeira da Macumba no Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-01-23T21:45:27.000Z",
            "id": "1088191004967141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa lagoa \u00e9 um dos lugares mais charmosos do Parque Municipal. Conhe\u00e7a: https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2019-01-23T21:42:57.000Z",
            "id": "1088190374487695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas soltam capivara em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/me5QGcBiFM"
        },
        {
            "author_id": "3017037934",
            "created_at": "2019-01-23T21:15:31.000Z",
            "id": "1088183468687802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/hwMGMzZHoo"
        },
        {
            "author_id": "3314483337",
            "created_at": "2019-01-23T21:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1088180685112635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem coisa melhor eu desconhe\u00e7o fam\u00edlia \ud83d\ude09\ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/05yI3Kg2oN"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2019-01-23T20:33:02.000Z",
            "id": "1088172779608911875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe onde fica essa cachoeira?\u2800\n.\u2800\nEla \u00e9 o cart\u00e3o postal de um dos mais belos destinos de ecoturimo do Brasil.\u2800\n.\u2800\nEsse \u00e9 o Salto do Rio Preto, que fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Uma queda de 120m de altura!\u2800\n.\u2800\nAte\u2026 https://t.co/BnmzJmqOy9 https://t.co/wIaU0sZ1IA"
        },
        {
            "author_id": "804070164102840324",
            "created_at": "2019-01-23T19:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088160509713702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Luana Cunha: https://t.co/J1xpb3stAs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-23T19:41:11.000Z",
            "id": "1088159732353912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De Norte ao Sul do Brasil, os parques nacionais e estaduais s\u00e3o \u00f3timas op\u00e7\u00f5es para fugir da rotina nas f\u00e9rias. No litoral do Paran\u00e1, por exemplo, o Parque Estadual da Ilha do Mel oferece paisagens singulares. O acesso \u00e9 feito de barco. Saiba mais: https://t.co/waywNULDl3 https://t.co/pkJMQ6kv6M"
        },
        {
            "author_id": "3207458945",
            "created_at": "2019-01-23T19:37:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1088158899482566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 500 metros do rio preto a 3 km do parque estadual rio preto https://t.co/76OeXPCN6W"
        },
        {
            "author_id": "4091529280",
            "created_at": "2019-01-23T19:30:20.000Z",
            "id": "1088157000733732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNA DE PETAR - Localizado no estado de S\u00e3o Paulo, o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) \u00e9 um dos lugares mais bonitos e ex\u00f3ticos do Brasil. O santu\u00e1rio da Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/Ev17m3Whqp"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-23T19:26:05.000Z",
            "id": "1088155930905198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As quedas d\u2019\u00e1gua da Cachoeira da Quintilha, em Paranagu\u00e1, s\u00e3o formadas pelo Rio Brejatuba. O atrativo est\u00e1 dentro do Parque Nacional Saint Hillaire/Lange e \u00e9 muito procurada para saltos e mergulhos. \n\nV\u00eddeo feito por Andr\u00e9 Daniel. https://t.co/XSOYgpanAL"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2019-01-23T19:21:36.000Z",
            "id": "1088154804277440516",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e mais uma chance de vida, em um evento que marcou o final da temporada de soltura dessa esp\u00e9cie na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O projeto MPB acontece em parceria com o ICMBio e na Rebio Trombetas \u00e9 um dos grandes parceiros do PQT - Projeto Quel\u00f4nios do Rio Trombetas."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-23T19:21:30.000Z",
            "id": "1088154777941434368",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:10]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Rodovia dos Bandeirantes - Anhanguera\n2) Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Boa Vista\n3) Santana de Parna\u00edba\n4) Alphaville\n5) Rio Tiet\u00ea\n6) Ch\u00e1cara Jaragu\u00e1 https://t.co/jsfFWFFxAw"
        },
        {
            "author_id": "55127170",
            "created_at": "2019-01-23T19:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088150082581614593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1pNLqH1fqe Astron\u00f4mica no Parque Estadual de Forno Grande"
        },
        {
            "author_id": "2365559101",
            "created_at": "2019-01-23T18:55:05.000Z",
            "id": "1088148130074370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ficar hospedado em uma das sete maravilhas naturais do mundo? N\u00e3o \u00e9 sonho, \u00e9 uma realidade vem para o Gran Meli\u00e1 Iguaz\u00fa. https://t.co/SH5vUrRuSW\n\n#Meli\u00e1RewardsDestination https://t.co/ZPn85tyJuD"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-23T18:52:14.000Z",
            "id": "1088147411736903680",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[16:40]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Pra\u00e7a M\u00e1rio Fabre - Lim\u00e3o\n2) Centro\n3) Pra\u00e7a Joaquim Rodrigues da Silva - Jardim \u00c2ngela\n4) Bela Vista\n5) Vila Perus\n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n7) Vila Leopoldina https://t.co/K4XU0Jvemz"
        },
        {
            "author_id": "2289544188",
            "created_at": "2019-01-23T18:35:16.000Z",
            "id": "1088143143084670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamento em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-23T18:11:31.000Z",
            "id": "1088137166084026369",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[16:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Aeroporto Campo de Marte - Santana\n2) \u00c1gua Fria\n3) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n4) Rio Emb\u00fa Mirim\n5) Vila Ester (Zona Norte)\n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/ucCEMcdY4E"
        },
        {
            "author_id": "243646983",
            "created_at": "2019-01-23T18:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "889307835519119365",
                        "start": 0,
                        "username": "leonardizando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088134745018585088",
            "in_reply_to_user_id": "889307835519119365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonardizando 1- Gruta da Lagoa Azul (Bonito)\n2-Fernando de Noronha \n3- Parque Nacional Chapada Diamantina\n4-Maracaj\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-01-23T17:47:49.000Z",
            "id": "1088131200504467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Torres de Bonsucesso ficam localizadas no distrito chamado de Bonsucesso que fica entre as cidades de Teres\u00f3polis e Friburgo, e elas fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Torres de Bonsucesso \u00e9... https://t.co/WAaw03Xda4"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-01-23T17:45:07.000Z",
            "id": "1088130520993722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/h1lGpsgwis"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2019-01-23T17:42:45.000Z",
            "id": "1088129928124682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o recebe proposta para concess\u00e3o de\u00a0servi\u00e7os https://t.co/cz2AbOiudW https://t.co/VYaWtWUIlJ"
        },
        {
            "author_id": "1087862678629031936",
            "created_at": "2019-01-23T17:36:43.000Z",
            "id": "1088128408192798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores de Bahia \ud83c\udff5\ufe0f\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf1e em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/9Oj6rgCtyh"
        },
        {
            "author_id": "1686490969",
            "created_at": "2019-01-23T17:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1088126917927206913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nature \ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\n\n#nature #natureza #paz #medita\u00e7\u00e3o #praia #morrodapescaria em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/pAd25mFA2E"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2019-01-23T17:09:23.000Z",
            "id": "1088121528980594689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias est\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ocupado h\u00e1 aproximadamente 20 anos\n\n#grutemporeal #gruweb #guarulhos https://t.co/XuwsWIHtuF"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-01-23T16:10:00.000Z",
            "id": "1088106584205537281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sa\u00edda de bombeiros do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a causa preocupa\u00e7\u00e3o https://t.co/cOPmSLMTr5 https://t.co/KZyZBPRJ1M"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-01-23T16:02:33.000Z",
            "id": "1088104708227641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se: Parque Estadual Serra Verde abre seis trilhas tem\u00e1ticas https://t.co/xg6oEcAcNa"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2019-01-23T16:01:40.000Z",
            "id": "1088104485698879489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Tente adivinhar qual \u00e9 o local do qual vamos falar. Vamos ver se descobre.\n\n- \u00c9 a cidade mais austral do mundo.\n- O Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 muito popular.\n- Est\u00e1 situada na Argentina.\n- D\u00e1 nome a uma popular discoteca de Ibiza.\n\nJ\u00e1 adivinhou? https://t.co/WowCoJBVaC"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-01-23T15:52:33.000Z",
            "id": "1088102193440456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pela inusitada paisagem como pelo aspecto hist\u00f3rico, sendo a mais pitoresca \u00e1rea da regi\u00e3o da Capadocia na Turquia. Visite com\u2026 https://t.co/qjhj8A5zXn"
        },
        {
            "author_id": "904862744448520192",
            "created_at": "2019-01-23T15:22:09.000Z",
            "id": "1088094543998828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na oficina a gente conserta os quadriciclos do Parque Nacional(\u00f3rg\u00e3o federal), mas ai quando vamos passar k pre\u00e7o das pe\u00e7as eles:\n\n- ah, qualquer coisa pode comprar no Paraguai"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2019-01-23T15:05:47.000Z",
            "id": "1088090424160464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma capivara se perdeu em Niter\u00f3i e foi levada ao Parque Estadual da Serra da Tiririca, na Regi\u00e3o Oce\u00e2nica. Confira o momento do resgate! \nLeia mais: https://t.co/v2ZxSeDHPr\n#niter\u00f3i #natureza #animais #capivara #resgate https://t.co/iJ1Sz1TjVv"
        },
        {
            "author_id": "91579286",
            "created_at": "2019-01-23T14:48:04.000Z",
            "id": "1088085966605021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas ambientais de Niter\u00f3i fazem soltura de capivara em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/LkyfqfU0Qq"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-01-23T14:32:39.000Z",
            "id": "1088082085720543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Come\u00e7am as a\u00e7\u00f5es contra irregularidades no Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/XcQtMf1yXz"
        },
        {
            "author_id": "75592555",
            "created_at": "2019-01-23T14:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088078133948043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6bftMwR6nl\ud83d\udd34 MTB 2018 | 37km | Mountain Bike em MAIRIPOR\u00c3 &amp; PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-01-23T14:15:12.000Z",
            "id": "1088077694468788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escaladores brasileiros est\u00e3o desaparecidos na Patag\u00f4nia Argentina:   Dois brasileiros est\u00e3o desaparecidos no Monte Fitz Roy, no Parque Nacional Los...\n- #TioSam https://t.co/MovX1d92HB"
        },
        {
            "author_id": "301432449",
            "created_at": "2019-01-23T14:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1088076920288395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave, depois de um m\u00eas parado. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/ctsu9fkX6z"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-23T14:06:08.000Z",
            "id": "1088075411437879297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/S3LyKEpkHv"
        },
        {
            "author_id": "59943118",
            "created_at": "2019-01-23T13:54:38.000Z",
            "id": "1088072520241168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinceramente, por que a gente n\u00e3o aproveita mais desse lugar incr\u00edvel chamado Parque Nacional \u00c1gua Mineral? https://t.co/yfh11MrV9W"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2019-01-23T13:53:16.000Z",
            "id": "1088072176467693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa linda foto da Serra da Piraquara foi tirada no N\u00facleo Piraquara do Parque Estadual da Pedra Branca, administrado pelo Inea. O n\u00facleo, situado em Realengo, conta com \u00e1rea de lazer, com mesas para piquenique, brinquedos infantis, aparelhos para gin\u00e1stica, banheiros, quedas d\u2019\u00e1 https://t.co/iHuMCsMvQS"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2019-01-23T13:47:00.000Z",
            "id": "1088070597219893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala com quem vai s\u00e1bado pro parque nacional \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "407149751",
            "created_at": "2019-01-23T13:41:41.000Z",
            "id": "1088069257756327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas soltam capivara em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1mjvHMgqgU"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-01-23T13:40:15.000Z",
            "id": "1088068897784455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 no Canad\u00e1 mesmo, na prov\u00edncia de Alberta. N\u00f3s j\u00e1 fomos e voltamos com vontade de voltar! Este laguinho \u00e9 em Canmore, um munic\u00edpio canadense da prov\u00edncia de Alberta, ao \u00e9 das montanhas. Est\u00e1 localizado ao leste do famoso Parque Nacional de Banff e a 110 km ao oeste de Calgary. https://t.co/MhaQT2lGeO"
        },
        {
            "author_id": "581111586",
            "created_at": "2019-01-23T13:23:04.000Z",
            "id": "1088064576044892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: eu nunca bebi tanta \u00e1gua na minha vida (e fazendo t\u00e3o pouco xixi)."
        },
        {
            "author_id": "82699326",
            "created_at": "2019-01-23T13:18:18.000Z",
            "id": "1088063375412727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gigi Wu, de 36 anos, fazia uma escalada no Parque Nacional Yushan, em Taiwan, quando sofreu uma queda e morreu \u00e0 espera de socorro.\" https://t.co/2uNgqDBtx8"
        },
        {
            "author_id": "986722488632692737",
            "created_at": "2019-01-23T13:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.552752,
                        -22.8361806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088063180860018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Mendanha https://t.co/F8JCm4ilx8"
        },
        {
            "author_id": "239656361",
            "created_at": "2019-01-23T13:06:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0f4979e993e4e38b"
            },
            "id": "1088060278175080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o bloco vai passar onde? Na floresta Nacional?? https://t.co/MCnLz1BPaV"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2019-01-23T13:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74860967",
                        "start": 0,
                        "username": "MCrivella"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "83634722",
                        "start": 102,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1088059328513351680",
            "in_reply_to_user_id": "74860967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MCrivella s\u00f3 n\u00e3o pode pegar o 1 bilh\u00e3o em obras e n\u00e3o investir onde foi o erro do BRT Transcarioca!\n\n@bandnewsfmrio\n\nhttps://t.co/CkKR9Q671M\n\nhttps://t.co/ULTxihOkIr\n\nhttps://t.co/0FeM2KySlA\n\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx"
        },
        {
            "author_id": "75337910",
            "created_at": "2019-01-23T12:32:35.000Z",
            "id": "1088051870457888772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vpJFfuerWz\nParque Nacional do Igua\u00e7u celebra 80 anos https://t.co/vpJFfuerWz"
        },
        {
            "author_id": "195113639",
            "created_at": "2019-01-23T12:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1088049576131448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n#morrobranco #passeiodasfalesias #fortaleza #ceara #brazil #brasil #holiday #travel #summer #verao19 #shotoniphone #iphonex @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/GI3kVfBHs1"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2019-01-23T12:22:28.000Z",
            "id": "1088049322015580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das atra\u00e7\u00f5es deste domingo da Programa\u00e7\u00e3o de F\u00e9rias \u00e9 a caminhada do Gin\u00e1sio Municipal de Esportes ao Parque Municipal, na Serra do Itapeti. Bora l\u00e1? \ud83d\ude0e https://t.co/ASGCjQNOor"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-01-23T11:52:55.000Z",
            "id": "1088041886902878211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 9h 30min a Defesa Civil foi acionada pelo CBMERJ para captura de uma jiboia em uma resid\u00eancia na Av. Jos\u00e9 Maria Negle (antiga Volkswagen).\nO animal foi encaminhado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde poder\u00e1 viver segura. https://t.co/NbYNaWvmUG"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-01-23T11:51:54.000Z",
            "id": "1088041631763390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 9h 30min a Defesa Civil foi acionada pelo CBMERJ para captura de uma jiboia em uma resid\u00eancia na Av. Jos\u00e9 Maria Negle (antiga Volkswagen).\nO animal foi encaminhado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde poder\u00e1 viver segura."
        },
        {
            "author_id": "3045074092",
            "created_at": "2019-01-23T11:10:35.000Z",
            "id": "1088031234763210752",
            "in_reply_to_user_id": "3045074092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P entrar nas praias do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha vc precisa pagar uma taxa de 106 reais (atualmente) por pessoa, q te da direito d entrar em tds por 10 dias\nSe n me engano tem 5 praias q s\u00e3o do PNMFN, q sao as mais bonitas e as preservadas/c mais animais https://t.co/wicp09lwmO"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2019-01-23T11:00:00.000Z",
            "id": "1088028570625093634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As invas\u00f5es s\u00e3o organizadas por profissionais, que cooptam pessoas sem terra via WhatsApp e alugam \u00f4nibus e caminh\u00f5es para conduzi-las pelo interior da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Entenda: https://t.co/p8UKX9eb0B https://t.co/8NWmveK8Xz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-23T10:50:41.000Z",
            "id": "1088026227137490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Detalle da base do cruceiro de punta Corveiro no arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Cami\u00f1odeSantiago #OCami\u00f1o #Santiago #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/XDDE4sIAT8"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2019-01-23T10:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "128372940",
                        "start": 152,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 167,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "826847661559050242",
                        "start": 182,
                        "username": "Gen_VillasBoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1088025631974146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os #grileiros que roubam terras p\u00fablicas e minam a #soberania nacional em vastos territ\u00f3rios temer\u00e3o esse #governo que tem forte presen\u00e7a de militares? @jairbolsonaro @GeneralMourao @Gen_VillasBoas #Selva #GrileiroInimigoInterno #Disciplina #Ordem #P\u00e1tria https://t.co/y9WnbGPDGT"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2019-01-23T10:47:49.000Z",
            "id": "1088025504454795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sa\u00edda de bombeiros do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a causa preocupa\u00e7\u00e3o https://t.co/L4PpKjxXtz https://t.co/sL8iWocel3"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-01-23T10:34:49.000Z",
            "id": "1088022233430269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Armados com rev\u00f3lver e coquetel molotov, invasores exigiram fim de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Policiais foram intimidados por pistoleiros. https://t.co/115xJsGDJE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-23T10:32:11.000Z",
            "id": "1088021570092707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pantera Negra recebeu SETE indica\u00e7\u00f5es ao Oscar, incluindo na categoria de Melhor Filme! Voc\u00ea sabia que as Cataratas do Igua\u00e7u participam do filme?\n\nA principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u faz parte do cen\u00e1rio de Wakanda. Demais, n\u00e9? https://t.co/Ac2UiwGDlZ"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-01-23T10:15:38.000Z",
            "id": "1088017405081800705",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o conta tamb\u00e9m com lagos, borbolet\u00e1rio e anfiteatro ao ar livre. O parque \u00e9 aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e est\u00e1 localizado entre a Alameda do Contorno e as Avenidas Bot\u00e2nico, Jardim Bot\u00e2nico e Ant\u00f4nio de Queiroz Barreto, no setor Pedro Ludovico. Visite!"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-01-23T10:15:02.000Z",
            "id": "1088017255932280833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia? Com mais de 1 milh\u00e3o de metros quadrados de \u00e1rea verde, o parque foi inaugurado em 1978 e abriga um remanescente de \u00e1rea fechada de mata, com esp\u00e9cies nativas do cerrado e animais silvestres. https://t.co/7dXQ5DmOBF"
        },
        {
            "author_id": "54979788",
            "created_at": "2019-01-23T09:39:33.000Z",
            "id": "1088008326078713856",
            "in_reply_to_user_id": "54979788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "junta isso com o nosso competente ministro do meio ambiente 'confundindo' Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por Propriedade Rural pra ver o n\u00edvel da merda. \n\nIsso tem que ser escancarado pro mundo inteiro."
        },
        {
            "author_id": "1049013302326693888",
            "created_at": "2019-01-23T09:36:14.000Z",
            "id": "1088007491215126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA  VERTENTE OCIDENTAL PARQUE NA\u00c7IONAL DO CAPARA\u0150 FOTO TIRADA AGORA. https://t.co/8nUibBdUMu"
        },
        {
            "author_id": "11467942",
            "created_at": "2019-01-23T09:02:22.000Z",
            "id": "1087998969094000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u2014 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7IGYyjwfz7"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2019-01-23T09:00:18.000Z",
            "id": "1087998446055890945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "engatando a quarta \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/zeFulzROia"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-01-23T09:00:05.000Z",
            "id": "1087998392964468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa lagoa \u00e9 um dos lugares mais charmosos do Parque Municipal. Conhe\u00e7a: https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "55110218",
            "created_at": "2019-01-23T08:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1087988145264697345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 melhor conquistar a si mesmo do que vencer mil batalhas. \n#floral #parquemunicipal #men #boy #style #sunglass #summer #gentleman em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Co7TwnEuEV"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2019-01-23T07:48:21.000Z",
            "id": "1087980338935152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 flagrada por c\u00e2meras no Parque Estadual do Turvo https://t.co/3jyPhglCBd"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-01-23T04:53:03.000Z",
            "id": "1087936224122281990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/GGBAiBUYlt"
        },
        {
            "author_id": "163534907",
            "created_at": "2019-01-23T04:02:03.000Z",
            "id": "1087923389057167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/ofk1qyLsAr"
        },
        {
            "author_id": "163534907",
            "created_at": "2019-01-23T03:59:25.000Z",
            "id": "1087922725623074823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/h1omeFSOmo"
        },
        {
            "author_id": "163534907",
            "created_at": "2019-01-23T03:58:07.000Z",
            "id": "1087922399339659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/IBby7SYher"
        },
        {
            "author_id": "862248068",
            "created_at": "2019-01-23T03:31:35.000Z",
            "id": "1087915724692176898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mt ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3314483337",
            "created_at": "2019-01-23T03:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087913570921271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor domingo #Fam\u00edlia em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/eDywUQltog"
        },
        {
            "author_id": "3314483337",
            "created_at": "2019-01-23T03:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087912797113966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83d\ude09\ud83d\ude06 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/UEK7o5oGl3"
        },
        {
            "author_id": "999268835239882752",
            "created_at": "2019-01-23T02:44:54.000Z",
            "id": "1087903975897206787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente no governo Alckmin (PSDB), Ricardo Salles adulterou mapas e decreto da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea.O MP e a Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo entenderam que seus atos\u00a0favoreciam empres\u00e1rios da minera\u00e7\u00e3o, vinculados ao FIESP https://t.co/uujzR09H0w"
        },
        {
            "author_id": "960611426195910656",
            "created_at": "2019-01-23T02:37:00.000Z",
            "id": "1087901984567578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente bebendo de tarde no parque municipal, caixinha de som, cacha\u00e7a, abacaxi e putaria"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2019-01-23T01:52:20.000Z",
            "id": "1087890746676596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed https://t.co/uFRjodoT15"
        },
        {
            "author_id": "1055083975146921984",
            "created_at": "2019-01-23T01:46:01.000Z",
            "id": "1087889158222299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aaaah para cm a Gra\u00e7a ! \nUm monte de stts sofrendo ontem , Hoje no parque nacional chapando como se nd tivesse acontecido! N estou generalizando, mas tem gnt de fingimento por a\u00ed !"
        },
        {
            "author_id": "709400509",
            "created_at": "2019-01-23T01:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.561996,
                        -22.465921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1087888337082437633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qcUQozLYMc"
        },
        {
            "author_id": "709400509",
            "created_at": "2019-01-23T01:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.561996,
                        -22.465921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1087888117045121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QTIIUbHV1v"
        },
        {
            "author_id": "1065851030",
            "created_at": "2019-01-23T01:29:32.000Z",
            "id": "1087885008143089665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem muitos, cara kkkk tem o Cruzeiro, o Parque Anilinas, Parque Estadual Serra do Mar, a Igreja Matriz e a\u00ed vai https://t.co/cohb0SvkqF"
        },
        {
            "author_id": "2551672780",
            "created_at": "2019-01-23T01:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "233552085",
                        "start": 0,
                        "username": "MarxSimpsons"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "763506898515726336",
                        "start": 14,
                        "username": "accapeletti"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14594698",
                        "start": 27,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087880168411226117",
            "in_reply_to_user_id": "233552085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarxSimpsons @accapeletti @UOLNoticias E esses 60% s\u00e3o \u00e1rea protegida, n\u00e3o significa que os outros 40% foram ou est\u00e3o sendo totalmente desmatados"
        },
        {
            "author_id": "51141993",
            "created_at": "2019-01-23T01:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.825836,
                        -8.575294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f577cc38d2374d"
            },
            "id": "1087880012366258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Furada, Venturosa - PE. em Pedra Furada https://t.co/IEHwrBP6tu"
        },
        {
            "author_id": "848251718",
            "created_at": "2019-01-23T00:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "477014947",
                        "start": 0,
                        "username": "Tottyzera"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "604559866",
                        "start": 11,
                        "username": "isarruizz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087873258144321536",
            "in_reply_to_user_id": "477014947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tottyzera @isarruizz gente tem trilha d bike no parque nacional se n me engano"
        },
        {
            "author_id": "225903952",
            "created_at": "2019-01-22T23:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1087853128538603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura\ud83d\ude0d em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YlwAw0XKBu"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2019-01-22T23:21:27.000Z",
            "id": "1087852776493850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados com rev\u00f3lver e coquetel molotov, invasores exigiram fim de fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ==&gt;&gt; https://t.co/bIUFvFYH2C #G1RO https://t.co/bIUFvFYH2C"
        },
        {
            "author_id": "225903952",
            "created_at": "2019-01-22T23:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.7478,
                        -2.55694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1087850758073126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Rio Pregui\u00e7as https://t.co/aElMeHKui2"
        },
        {
            "author_id": "225903952",
            "created_at": "2019-01-22T23:08:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1087849413094051843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KHxtZNsior"
        },
        {
            "author_id": "154143544",
            "created_at": "2019-01-22T23:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087848019196706816",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Vc contou pra eles daquele dia que dois pescar em \u00e1rea protegida?? Aquele dia foi loko... maior treta com o fiscal"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-01-22T23:00:36.000Z",
            "id": "1087847527855071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peixe raro \u00e9 encontrado em santu\u00e1rio na costa brasileira, a cerca de 11 mil km do seu habitat natural https://t.co/pH9Cl9rFmH O Peixe-Bandeira foi identificado no Parque Estadual da Laje de Santos. Apesar de ser uma esp\u00e9cie invasora, n\u00e3o representa amea\u00e7a a esse santu\u00e1rio https://t.co/OuISaXYThR"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2019-01-22T22:41:13.000Z",
            "id": "1087842650554679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/C3a5Jv2hvk"
        },
        {
            "author_id": "1435879638",
            "created_at": "2019-01-22T22:38:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087841842492833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \ud83d\ude02 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/XY0irA9hWd"
        },
        {
            "author_id": "281221902",
            "created_at": "2019-01-22T22:07:18.000Z",
            "id": "1087834112948355074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gildo Alves,Not\u00edcias do R\u00e1dio,Blog,Facebook,Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio Pr\nEscaladores brasileiros desaparecem em monte entre Argentina e Chile\n2 escaladores est\u00e3o desaparecidos no Monte Fitz Roy,Parque Nacional Los Glaciares,Patag\u00f4nia,que fica na divisa entre Argentina e o Chile\nFonte:CBN https://t.co/9cpnnT9C94"
        },
        {
            "author_id": "981236284344754176",
            "created_at": "2019-01-22T22:02:36.000Z",
            "id": "1087832930922176518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o teve como objetivo retirar rampas para pr\u00e1tica esportiva devido a instala\u00e7\u00e3o em local proibido.\n\nAl\u00e9m das estruturas, as equipes de servi\u00e7o recolheram ainda pneus que foram descartados irregularmente no local. \n\n\ud83d\uddb1 Leia mais em: https://t.co/8JdNpgrVJJ https://t.co/fbBoHchcwT"
        },
        {
            "author_id": "2266974642",
            "created_at": "2019-01-22T21:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.16231923,
                        -22.66461899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0073ab713749d553"
            },
            "id": "1087830121598382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencer o Morir (@ Parque Nacional Cerro Cora) https://t.co/fWyU8oWs8e"
        },
        {
            "author_id": "905179292",
            "created_at": "2019-01-22T21:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1087829861345959938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha de leve! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/GvN6rn8QfH"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-01-22T21:30:20.000Z",
            "id": "1087824813194993669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo San Juan Del Guia, Parque Nacional Tayrona, Madalena, Col\u00f4mbia \n\n#viajarbarato #viagem #ferias #tayrona #park #colombia #sanjuandelguia #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #naturelovers #explore #picoftheday #happiness https://t.co/zNIb2O1ov2"
        },
        {
            "author_id": "340441649",
            "created_at": "2019-01-22T21:08:30.000Z",
            "id": "1087819318765780998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Parque Estadual do Turvo: On\u00e7a pintada passeia pel... https://t.co/s9w3bNdX53"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2019-01-22T21:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52566341,
                        8.97985108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1087818374585991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#causeway #amador #wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay #panamabeach\u2026 https://t.co/sf2htDpIe3"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2019-01-22T20:44:27.000Z",
            "id": "1087813264023654401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/jUjWqi0rgL"
        },
        {
            "author_id": "3408321268",
            "created_at": "2019-01-22T20:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1087812671804788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lWiQA1nmC5"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-22T20:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "21892364",
                        "start": 190,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087809612538175495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sil\u00eancio e foco. Aponte sua m\u00e1quina ou seu bin\u00f3culo. Em meio a Mata Atl\u00e2ntica, \u00e9 poss\u00edvel observar aves. A RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural), \u00e9 uma parceira da @CIBrasil  no projeto de Observa\u00e7\u00e3o de Aves da Costa do Descobrimento, no Sul da Bahia. https://t.co/1pDmAGD3Oj"
        },
        {
            "author_id": "51380715",
            "created_at": "2019-01-22T20:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44187125,
                        -22.93246443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087808109073059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que alguns chamam de campo mental\noutros chamam de espiritual\nchame como quiser, no final, \u00e9 tudo energia em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/pIMKTJicsB"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-22T20:22:21.000Z",
            "id": "1087807702766632964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu amiguinho do Parque Municipal de #BH #Brasil https://t.co/lkxHjbhQzO"
        },
        {
            "author_id": "1961474503",
            "created_at": "2019-01-22T20:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "95790821",
                        "start": 0,
                        "username": "autogere"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 10,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087802812912816129",
            "in_reply_to_user_id": "95790821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@autogere @o_antagonista Bem, n\u00e3o querendo bancar o chato...\n\nO erro:\nhttps://t.co/Uq4QxWVLDx\n\nA tentativa de cerceamento dos fiscais:\nhttps://t.co/KREoSKIRtf"
        },
        {
            "author_id": "856174938",
            "created_at": "2019-01-22T19:39:55.000Z",
            "id": "1087797025561894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/9Av651oV3A"
        },
        {
            "author_id": "811387839371943936",
            "created_at": "2019-01-22T19:31:25.000Z",
            "id": "1087794886307401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9QrFMb4gvR"
        },
        {
            "author_id": "1052360908855480321",
            "created_at": "2019-01-22T19:29:40.000Z",
            "id": "1087794443900645377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u2601 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8Vo9mq0p0B"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-01-22T19:24:44.000Z",
            "id": "1087793204790026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Erepecu, Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas, Oriximin\u00e1, PA. https://t.co/GbQMrUBVcU"
        },
        {
            "author_id": "981682587763642368",
            "created_at": "2019-01-22T19:22:53.000Z",
            "id": "1087792735636123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jose Cicotte, em Santo Andr\u00e9, \u00e9 uma sugest\u00e3o pra caminhadas e corridas na Cidade.\n\n\u00c9 excelente localiza\u00e7\u00e3o, estacionamento, e seguran\u00e7a https://t.co/FwIkCjecZ0"
        },
        {
            "author_id": "949390287402668038",
            "created_at": "2019-01-22T19:22:13.000Z",
            "id": "1087792571240402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Danilo Medina entrega parque municipal https://t.co/2TEsB0cfM8"
        },
        {
            "author_id": "981682587763642368",
            "created_at": "2019-01-22T19:20:36.000Z",
            "id": "1087792161289129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, retomando minhas caminhadas, no Parque Municipal Jos\u00e9 Cicotte em Santo Andr\u00e9, sensacional, recomendo o lugar \u00e9 Excelente, muito bem cuidado, amanh\u00e3 de novo, de novo, de novo https://t.co/4kWzirzhVw"
        },
        {
            "author_id": "949390287402668038",
            "created_at": "2019-01-22T19:19:57.000Z",
            "id": "1087791999464468487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Danilo Medina entrega parque municipal https://t.co/grsmliY7gK"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2019-01-22T19:16:10.000Z",
            "id": "1087791045843267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal da SEL em parceria com o SERM iniciando a coloca\u00e7\u00e3o dos bancos no Parque Municipal! \nTeremos uma \u00e1rea de descanso e de espera, pr\u00f3ximo ao local onde ficar\u00e1 a R\u00e1dio Festa. \n#NossaFesta #NossoOrgulho"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-22T19:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "40721032",
                        "start": 234,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087788678573973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar dos esfor\u00e7os dos profissionais da limpeza da Prefeitura de #BH, o Parque Municipal precisa com urg\u00eancia de uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o envolvendo os frequentadores do local. O local \u00e9 lindo e merece ser limpo e bem cuidado @alexandrekalil"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-01-22T19:00:15.000Z",
            "id": "1087787043319623692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 (e o que n\u00e3o \u00e9) uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Brasil https://t.co/kiFi5QQHOq"
        },
        {
            "author_id": "2229063259",
            "created_at": "2019-01-22T19:00:11.000Z",
            "id": "1087787024621465603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 ao pr\u00f3xima domingo, a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \u201cOlhares secretos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\u201d encontra-se em exibi\u00e7\u00e3o, no Museu da Imagem. O lobo-ib\u00e9rico \u00e9 o protagonista deste trabalho, com autoria de Carlos Pontes Photography. https://t.co/NKJS03CcVB"
        },
        {
            "author_id": "57759326",
            "created_at": "2019-01-22T18:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "229959367",
                        "start": 10,
                        "username": "rmarques13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087780876648439809",
            "in_reply_to_user_id": "3054478186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Seu_Cony @rmarques13 Vc quer construir um empreendimento desse tamanho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o quer que seja bem feito? Se tivesse essa \"burocracia\" desde muito antes NINGU\u00c9M teria morrido afogado na Av. Vilarinho, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2019-01-22T18:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1087779962982141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, com a tradicional derruba do mastro - Comunidade Tauri - Flona Tapaj\u00f3s em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/UJjkKImSeB"
        },
        {
            "author_id": "113821039",
            "created_at": "2019-01-22T18:21:08.000Z",
            "id": "1087777196100513793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho do Matias K\u00f6hler revelou nova ocorr\u00eancia para o Brasil de uma Opuntia, no Parque Estadual do Espinilho!! Nosso Parque cada vez mais biodiverso!! \ud83d\ude01 https://t.co/coeaqcYXLE"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-22T18:19:40.000Z",
            "id": "1087776828176171010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo indica que este ano teremos a maior cheia das lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Eh9WKeRYNl"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-22T18:12:32.000Z",
            "id": "1087775031755714560",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n14) Bela Vista\n15) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n16) Rua Benedito Caetano da Cruz - Morros\n17) Rua Maur\u00edcio de Oliveira - Vila Augusta"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2019-01-22T17:55:21.000Z",
            "id": "1087770707348606978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caucaia ganhar\u00e1 seu primeiro Monumento Natural: a Serra da Rajada https://t.co/ol9sYATeW1"
        },
        {
            "author_id": "1007002419455234050",
            "created_at": "2019-01-22T17:55:19.000Z",
            "id": "1087770699698196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na r\u00e1dio falou EVITAR RUAS PR\u00d3XIMAS DO PARQUE MUNICIPAL o uber passa por onde?????"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2019-01-22T17:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1087770421309722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Cara\u00eds - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar - Guarapari - ES\n\nFoto: jaciarazuliani  -\u2026 https://t.co/xckzyG1u51"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2019-01-22T17:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1087770062935805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Cara\u00eds - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar -  Guarapari - ES\n\nFoto: eunayaramartins  -\u2026 https://t.co/kiCXmf91YR"
        },
        {
            "author_id": "3146216195",
            "created_at": "2019-01-22T17:50:51.000Z",
            "id": "1087769575356358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFIRA V\u00cdDEO: ON\u00c7A PINTADA CIRCULA NA ESTRADA DO PARQUE ESTADUAL DO TURVO | Iju\u00ed Not\u00edcias https://t.co/uYGtxvRjX7"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2019-01-22T17:45:23.000Z",
            "id": "1087768201398833154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoesfera - Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/Nr7M2FSRvR"
        },
        {
            "author_id": "34008452",
            "created_at": "2019-01-22T17:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1087765941906223105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/W6XhT3sr0D"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2019-01-22T17:21:03.000Z",
            "id": "1087762076313894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/VU4LhiRW6z"
        },
        {
            "author_id": "1021419744203886592",
            "created_at": "2019-01-22T17:18:41.000Z",
            "id": "1087761480118951937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o de #Ibitipoca \u00e9 uma pequena e tranquila vila mineira com ruas de pedras e casinhas coloridas! Uma das principais atra\u00e7\u00f5es do lugar \u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca.\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima viagem:\n#Orleanstur #Travel https://t.co/oheXSKlo37"
        },
        {
            "author_id": "105211156",
            "created_at": "2019-01-22T17:17:25.000Z",
            "id": "1087761162631024643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gays, quem vai andar de bicicleta no parque municipal comigo?"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-01-22T16:58:33.000Z",
            "id": "1087756416566378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois  escaladores brasileiros est\u00e3o desaparecidos no Monte Fitz Roy, no  Parque Nacional Los Glaciares, na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia Argentina, desde a  \u00faltima sexta-feira (19).\n#escaladores #brasileiros #argentina #pataoniaargentina #montefitzroy   \n\nhttps://t.co/OhdC0DmtwB"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-01-22T16:36:22.000Z",
            "id": "1087750832693657602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, est\u00e1 a Pedra Furada. Dica de turismo especial para os amantes do Ecoturismo. \ud83c\udf33Se trata de uma forma\u00e7\u00e3o natural catarinense que possui vista incr\u00edvel, principalmente em dias ensolarados. \u2600\ufe0fAproveite para fazer trilha e visitar o Morro da Igreja! https://t.co/892liKcnPq"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-01-22T16:32:11.000Z",
            "id": "1087749779256299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/B5LyBC40qu https://t.co/ylXSboqxBO"
        },
        {
            "author_id": "307148870",
            "created_at": "2019-01-22T16:29:35.000Z",
            "id": "1087749127163785222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira deliciosa no PEC - N\u00facleo Cabu\u00e7u. em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/zfHUlLhUQN"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2019-01-22T16:27:20.000Z",
            "id": "1087748560538529793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o: https://t.co/FNDmNTAD4T"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2019-01-22T16:23:09.000Z",
            "id": "1087747505775935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participantes far\u00e3o a Trilha Museu do A\u00e7ude, considerada de n\u00edvel leve, em 31 de mar\u00e7o\n\nhttps://t.co/bYaurWnT8d"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-01-22T16:20:08.000Z",
            "id": "1087746745889681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul (PEPAZ), Domingos Martins-ES, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n#PEPAZ #ParqueEstadualdaPedraAzul #DomingosMartins #ES #Brasil #PedraAzul #rotadolagarto #PedradoLagarto em\u2026 https://t.co/t52H2zqKyR"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-22T16:02:22.000Z",
            "id": "1087742277852844033",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[13:50]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n20) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n21) Avenida David Domingues Ferreira - Itaquera\n22) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n23) Rio Jundiai - Taia\u00e7upeba"
        },
        {
            "author_id": "340971225",
            "created_at": "2019-01-22T15:57:12.000Z",
            "id": "1087740976595124230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am um pouco do Parque Municipal de BH https://t.co/CeX7yu5JVa"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-01-22T15:53:43.000Z",
            "id": "1087740100627390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano - https://t.co/uNiG8L0wrX"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2019-01-22T15:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "2515665789",
                        "start": 112,
                        "username": "mcnoventa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24660696,
                        -22.9335358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087740083363561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ \"N\u00e3o posso perd\u00ea-la por estupidez\nEu que nunca acreditei em amor a primeira vista,\nAt\u00e9 te ver a primeira vez\" @mcnoventa ~\n\u2022\n\u2022\n~  Mirante da Cascatinha - Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/1tsv96lV41"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-01-22T15:53:34.000Z",
            "id": "1087740062245228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano - https://t.co/ytsZrERFMq"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-01-22T15:37:21.000Z",
            "id": "1087735981829177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze dias ap\u00f3s a interrup\u00e7\u00e3o do processo de tombamento de Ar\u00eades,  a Minar Minera\u00e7\u00e3o entrou com processo de licenciamento para recuperar uma barragem de rejeitos no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  Entenda: https://t.co/nQdRBwmY4F https://t.co/4QSM4BPjhp"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2019-01-22T15:33:56.000Z",
            "id": "1087735119199248385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois grifos foram libertados no monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o - https://t.co/kiWDPAAwcl https://t.co/VY8Dd9HoKU"
        },
        {
            "author_id": "223713193",
            "created_at": "2019-01-22T15:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33511016",
                        "start": 0,
                        "username": "Queen_Patty"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "16968506",
                        "start": 13,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "13124602",
                        "start": 27,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087732282083995650",
            "in_reply_to_user_id": "33511016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Queen_Patty @Leoni_a_jato @delucca N\u00e3o usou nem um tempo de uma monografia. Muito \u201ct\u00e9cnico\u201d. A\u00ed n\u00f3s 8 minutos nos fala sobre Meio Ambiente de forma mentirosa. Ministro do MMA n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a de propriedade rural para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "842790213843931140",
            "created_at": "2019-01-22T15:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1084378427602468865",
                        "start": 0,
                        "username": "Diadorim9"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 11,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087727141242970113",
            "in_reply_to_user_id": "1084378427602468865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diadorim9 @GuilhermeBoulos Sobre a multa https://t.co/ZWWrr3Vt1a"
        },
        {
            "author_id": "356534329",
            "created_at": "2019-01-22T14:38:58.000Z",
            "id": "1087721288590872577",
            "in_reply_to_user_id": "356534329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou destrufando a natureza no parque estadual do Caracol.l"
        },
        {
            "author_id": "1039649803888734211",
            "created_at": "2019-01-22T14:13:33.000Z",
            "id": "1087714892595875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj, Ter\u00e7a-feira!\nSexta q n\u00e3o chega...kkkkk em Parque Natural Municipal Da Prainha https://t.co/qqWs5LMi1U"
        },
        {
            "author_id": "951189754233663488",
            "created_at": "2019-01-22T14:03:07.000Z",
            "id": "1087712266286444550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/JVoeyT1s1u"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2019-01-22T13:47:58.000Z",
            "id": "1087708452686884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO; On\u00e7a Pintada \u00e9 flagrada andando tranquilamente no Parque Estadual do Turvo https://t.co/Ea7jHd7t5W"
        },
        {
            "author_id": "4010109651",
            "created_at": "2019-01-22T13:45:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1087707864469331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Feriad\u00e3o 25 Janeiro 2019 \" Visite Cataratas do Igua\u00e7u / Compras no Paraguay e Argentina  Pacote Incluindo: Hotel + Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Regime 1/2 Pens\u00e3o + (01) um Ingresso para Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u + Servi\u00e7o de Bordo + Valor R$ 780,00 Todos Cart\u00e3o Cr\u00e9dito https://t.co/pfgmVrPAu6"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2019-01-22T13:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "65554827",
                        "start": 107,
                        "username": "observatorioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087705151236911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o recebe proposta para concess\u00e3o de servi\u00e7os https://t.co/SNqjfJW4Q9 via @observatorioeco"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2019-01-22T13:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087704587769917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se conecte com a natureza,\nCuide, ame e ajude.\nEla sempre retribui...\"\n\u2728\ud83c\udf41\ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83d\udc9a\ud83c\udf32\ud83c\udf42\u2728 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Uu0VCQ6kQO"
        },
        {
            "author_id": "1049333280552751105",
            "created_at": "2019-01-22T13:31:41.000Z",
            "id": "1087704355850076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia Selvagem 4\u00d74 - 7 Dias\n\"Parque Nacional de Serengeti, aquele que \u00e9 o prolongamento natural do Parque de Masai Mara. N\u00e3o existem fronteiras entre estes pa\u00edses dentro dos parques nem para pessoas e, claro, nem para animais pelo... https://t.co/ugdO3yFeFH"
        },
        {
            "author_id": "2851777618",
            "created_at": "2019-01-22T13:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087703327444529153",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Acrescentando ao fato de que raramente se cumprem mandados em \u00e1rea protegida pela mil\u00edcia. Quem entra l\u00e1 para fazer intima\u00e7\u00e3o? Talvez o BOPE."
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2019-01-22T13:11:17.000Z",
            "id": "1087699220214222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc66\ud83d\udc67 Al\u00f4, crian\u00e7ada! As inscri\u00e7\u00f5es para o Acampamento de F\u00e9rias da Prefa j\u00e1 est\u00e3o abertas! Neste ano, a atividade acontece nos dias 14 e 15 de fevereiro, no Parque Municipal Get\u00falio Vargas, o Cap\u00e3o do Corvo. \u27a1 https://t.co/IhbV60bgiJ https://t.co/e9r5PPsaI8"
        },
        {
            "author_id": "2178785906",
            "created_at": "2019-01-22T13:10:17.000Z",
            "id": "1087698968409194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO; On\u00e7a Pintada \u00e9 flagrada andando tranquilamente no Parque Estadual do Turvo https://t.co/auQOePIDcS"
        },
        {
            "author_id": "1732033446",
            "created_at": "2019-01-22T13:09:59.000Z",
            "id": "1087698895860314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/TXtY4kFs4P"
        },
        {
            "author_id": "2178785906",
            "created_at": "2019-01-22T13:07:51.000Z",
            "id": "1087698358293139461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Pintada \u00e9 flagrada andando tranquilamente pela estrada no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas RS. \nImagens da p\u00e1gina Parque Estadual do Turvo https://t.co/CrbmbzCriw"
        },
        {
            "author_id": "138505928",
            "created_at": "2019-01-22T12:56:46.000Z",
            "id": "1087695567113863169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano de vida pra agradecer a Deus por tudo o que Ele tem feito em minha vida!! Obrigada Jesus!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a #22anos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/VT3iYeuV9h"
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2019-01-22T12:49:14.000Z",
            "id": "1087693673322692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/I6seq3kYMt https://t.co/azF2XJwPol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-22T12:46:25.000Z",
            "id": "1087692962014863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O titular Artur Bruno recebe a vereadora Larissa Gaspar (PPL). \u201cTratamos  sobre as pol\u00edticas de fauna e de equipamentos na \u00c1rea Tancredo Neves,  do Parque Estadual do Coc\u00f3\u201d, disse Bruno. O encontro ocorreu na tarde de  segunda-feira (21/01), na sede da Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/ShAtVDWTSM"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-01-22T12:46:02.000Z",
            "id": "1087692867076796418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O titular Artur Bruno recebe a vereadora Larissa Gaspar (PPL). \u201cTratamos  sobre as pol\u00edticas de fauna e de equipamentos na \u00c1rea Tancredo Neves,  do Parque Estadual do Coc\u00f3\u201d, disse Bruno. O encontro ocorreu na tarde de  segunda-feira (21/01), na sede da Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/gXi1yoyjGY"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2019-01-22T12:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.58310747,
                        25.39534696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "1087692632933969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Everglades n\u00e3o s\u00e3o um parque nacional 'f\u00e1cil' de turistar com crian\u00e7as - as trilhas que eles oferecem, a p\u00e9 ou de bike, s\u00e3o longas, e algumas pessoas me narraram que acharam meio\u2026 https://t.co/JajlacAgCo"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-01-22T12:38:34.000Z",
            "id": "1087690986480984068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques do Parque Nacional da Gorongosa 2018 https://t.co/D6FcVfLkbp"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-01-22T12:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "92500993",
                        "start": 65,
                        "username": "SerradoCipo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087682708946513921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem gosta de um passeio de bicicleta, o parque nacional da @SerradoCipo_mg \u00e9 ideal. Exige um pouco de esfor\u00e7o apenas em alguns trechos de areia e na travessia do c\u00f3rrego Mascates. https://t.co/uoJwwmxC1r"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2019-01-22T11:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "937727358",
                        "start": 24,
                        "username": "phnadiceo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1087680778962653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 H\u00e1 Um Caminho Certo!\n@phnadiceo \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LcRmLS5ufb"
        },
        {
            "author_id": "155562935",
            "created_at": "2019-01-22T11:57:22.000Z",
            "id": "1087680619730087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Queulat e o Ventisquero Colgante https://t.co/YywSipJE9n #ays\u00e9n #carreteraaustral #chile"
        },
        {
            "author_id": "475744923",
            "created_at": "2019-01-22T10:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "69199224",
                        "start": 0,
                        "username": "igorcolt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087666175004364800",
            "in_reply_to_user_id": "69199224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorcolt eu vi essa porra... grilagem pra fazer condom\u00ednios inteiros. teve at\u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental na parada ne?"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-22T08:48:29.000Z",
            "id": "1087633083954851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte rupestre: a ancestralidade do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, esse outro ouro de Minas...\n\nJanu\u00e1ria e Itacarambi, Vale do Perua\u00e7u, Extremo Norte de Mina Gerais, Brasil.... https://t.co/YA0BDKGw8M"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-22T08:44:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087632140077019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que boa not\u00edcia. O Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 necessitando de fiscaliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/tmrlSFyN0p"
        },
        {
            "author_id": "543448161",
            "created_at": "2019-01-22T08:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1087630319581319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida leve na Estrada do Caracol com meu amigo Ricardo (Cac\u00e1). \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf32\ud83d\udc15\ud83d\udc3e\ud83d\udc0c em Parque Estadual do Caracol https://t.co/lxLPJJGVGg"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-01-22T08:29:01.000Z",
            "id": "1087628186257629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#flowers #nature #naturephotography #lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/t3h8rwryFA"
        },
        {
            "author_id": "1069308013180317696",
            "created_at": "2019-01-22T07:49:22.000Z",
            "id": "1087618210327875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impunidade na explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Gorongosa\nUma reportagem sobre o \"esquema roubo\" de madeira no Parque Nacional de Gorongoza. Leia mais em https://t.co/4BFiUD5EWD https://t.co/DFjSqX92Xi"
        },
        {
            "author_id": "937172972246392832",
            "created_at": "2019-01-22T06:31:46.000Z",
            "id": "1087598678209150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiro Casal Que Caiu para Sua morte no Parque Nacional Yosemite, Foram Intoxicados: m\u00e9dico Legista do\u00a0Office https://t.co/cCMk4FfRsj https://t.co/AklOJmWvg7"
        },
        {
            "author_id": "939218336386338817",
            "created_at": "2019-01-22T06:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "16935437",
                        "start": 0,
                        "username": "sabrina_prado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087593738598342657",
            "in_reply_to_user_id": "16935437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sabrina_prado alter do ch\u00e3o, no Par\u00e1, nas areas da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "84134067",
            "created_at": "2019-01-22T05:03:51.000Z",
            "id": "1087576553855336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 2014,filho do Skaf e o um cara da Camargo Corr\u00eaa queriam construir um aeroporto em Parelheiros,zona sul de SP.A prefeitura n\u00e3o queria: era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c1rea de manancial.O caso foi parar na Justi\u00e7a.E os \"empreendedores\" perderam. Agora... https://t.co/jqwkhp7RGS https://t.co/J08YNPTxDo"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2019-01-22T03:57:08.000Z",
            "id": "1087559766237433857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda v\u00edtima da cabe\u00e7a d'\u00e1gua em uma cachoeira perto do Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro, \u00e9 reconhecida. No domingo, o Corpo de Bombeiros j\u00e1 tinha localizado Jos\u00e9 Soares, de 55 anos. J\u00falia Machado Miranda de 18 anos, foi encontrada \u00e0s margens do rio\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/sR9aXsiaGT"
        },
        {
            "author_id": "74844216",
            "created_at": "2019-01-22T02:50:48.000Z",
            "id": "1087543071728758785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, nesse novo local de divers\u00e3o, que o povo da regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m \u00e0 muito tempo merecia. O Parque Estadual de Utinga com 1.400 Ha, aonde est\u00e3o os mananciais que abastecem 70% da popula\u00e7\u00e3o no seu... https://t.co/mjC36R924e"
        },
        {
            "author_id": "74844216",
            "created_at": "2019-01-22T02:50:08.000Z",
            "id": "1087542902128033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, nesse novo local de divers\u00e3o, que o povo da regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m \u00e0 muito tempo merecia. O Parque Estadual de Utinga com 1.400 Ha, aonde est\u00e3o os mananciais que abastecem\u2026 https://t.co/PvPn7iYCAQ"
        },
        {
            "author_id": "49086481",
            "created_at": "2019-01-22T02:35:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5037,
                        -20.38516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1087539330086854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passa ano entra ano e continuo achando o Pico do Itacolomi incr\u00edvel! em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/NYqihdZMRU"
        },
        {
            "author_id": "1832358720",
            "created_at": "2019-01-22T02:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "561225006",
                        "start": 9,
                        "username": "eduardafitaroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087531753227673601",
            "in_reply_to_user_id": "951619642690293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guimrca @eduardafitaroni floresta nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "74494922",
            "created_at": "2019-01-22T02:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1087531486562131970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Domingo no Parque Municipal. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/UsID9MwOP2"
        },
        {
            "author_id": "928068536358064128",
            "created_at": "2019-01-22T01:37:52.000Z",
            "id": "1087524718385737729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio;\nAbriu estradas, expandiu o tel\u00e9grafo e ajudou a demarcar as terras ind\u00edgenas;\nTeve seu nome escrito... https://t.co/95sifegy6H"
        },
        {
            "author_id": "67619573",
            "created_at": "2019-01-22T01:31:27.000Z",
            "id": "1087523104375500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim termina a 36 Festa Pomerana....  Show \u2014 at Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/P4oE7a7vUX"
        },
        {
            "author_id": "834180966",
            "created_at": "2019-01-22T00:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087513502166716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de qualquer vest\u00edgio de negatividade... em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/xkqSEllf1R"
        },
        {
            "author_id": "44146341",
            "created_at": "2019-01-22T00:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.75476587,
                        -21.6545921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb9e61f3d55c60a2"
            },
            "id": "1087504400220909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Babil\u00f4nia. \nParque estadual do desengano.\n20.01.2019.\n\n#acidadequeeuvejo #Imb\u00e9 #natureza em Parque Estadual do Desengano https://t.co/ksmUIVCQbT"
        },
        {
            "author_id": "859882676739858432",
            "created_at": "2019-01-22T00:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087501345098162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai, obrigado! \ud83c\udf43 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/PI12WzAoh7"
        },
        {
            "author_id": "2715441044",
            "created_at": "2019-01-22T00:04:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087501267218432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Rj https://t.co/KOHNQMKRAE"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2019-01-22T00:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1275962490",
                        "start": 3,
                        "username": "AngelesVillega6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087500114682396674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @AngelesVillega6 Raudal de Ceguera, Monumento Natural Cerro #Autana #Amazonas https://t.co/zNXR5FFnc7"
        },
        {
            "author_id": "898193754917675008",
            "created_at": "2019-01-21T23:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1087495709576830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/tJ1TyjAS8Q"
        },
        {
            "author_id": "27724878",
            "created_at": "2019-01-21T23:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1087491162271817729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada de m\u00e3o no Cerrado #capoeiraangola #cerrado #geomorfologia em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/MYqPdFXLS8"
        },
        {
            "author_id": "1028620936176656384",
            "created_at": "2019-01-21T23:21:47.000Z",
            "id": "1087490470689808385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 510,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 150
            },
            "text": "Quatro mulheres foram sentenciadas \u00e0 pris\u00e3o por deixarem \u00e1gua para imigrantes em risco de morte na fronteira dos EUA. Foram acusadas de entrar em \u00e1rea protegida  \u00c9 preciso muito \u00f3dio \u00e0 humanidade para ser um juiz dessa causa + link  https://t.co/EYPLdnAkU0"
        },
        {
            "author_id": "92543845",
            "created_at": "2019-01-21T23:19:08.000Z",
            "id": "1087489804147834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/uSofzvxqGy"
        },
        {
            "author_id": "157046166",
            "created_at": "2019-01-21T23:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.15296701,
                        -20.83543149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a4e7ab2488db9a"
            },
            "id": "1087487223140966412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais que voc\u00ea programe a sua vida, as melhores coisas acontecem naturalmente. \ud83d\udc95\ud83d\ude09 em Parque Municipal S\u00e3o Jo\u00e3o Pedra Dourada https://t.co/LYQJe6ta9J"
        },
        {
            "author_id": "80613735",
            "created_at": "2019-01-21T22:29:50.000Z",
            "id": "1087477396792578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundou em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/zaPQKZumgn"
        },
        {
            "author_id": "930209874",
            "created_at": "2019-01-21T22:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98949619,
                        -19.96575793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1087472811722059777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Faltam5Dias\ud83c\udf82\nCom 20 anos, amei sem pedir nada em troca, mas tamb\u00e9m, fui amada sem nenhuma reserva! em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/LgG9chNUQu"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2019-01-21T22:00:01.000Z",
            "id": "1087469891542794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3! O Parque Municipal da Pessoa Idosa retomaram as atividades nesta segunda, 21, viu?!  Por aqui s\u00e3o ofertados aos idosos os servi\u00e7os de acupuntura, capoterapia,  t\u00e9cnica chinesa, acompanhamento psicol\u00f3gico, rodas de conversa, e dentre outros. https://t.co/KpKYyBdZwB https://t.co/SyyuXuUgIk"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2019-01-21T21:55:05.000Z",
            "id": "1087468650838327303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas morreram depois que um fen\u00f4meno conhecido como \"cabe\u00e7a d\u00b4\u00e1gua\" atingiu o Parque Nacional de Itatiaia, no sul do Rio de Janeiro #RedeTVNews https://t.co/LuBziWBh9t"
        },
        {
            "author_id": "1021784047360659456",
            "created_at": "2019-01-21T21:51:00.000Z",
            "id": "1087467623103844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar neste lugar\n\nParque Municipal do Goiapaba-a\u00e7u\nS\u00e3o Jos\u00e9, Fund\u00e3o - ES, 29185-000\n(27) 3253-1322\nhttps://t.co/oqDkBkHoMd"
        },
        {
            "author_id": "217773435",
            "created_at": "2019-01-21T21:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1087464380231491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero f\u00e9rias pra sempre \ud83c\udf1e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/PBV31avsSR"
        },
        {
            "author_id": "1061236112478388227",
            "created_at": "2019-01-21T21:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087461508710363136",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ali\u00e1s, a popula\u00e7\u00e3o de Canavieiras anseia pela revis\u00e3o de uma Reserva Extrativista Marinha que travou todas as possibilidades de desenvolvimento do munic\u00edpio. Obra da dona Marina Silva, quando ministra do Lula Molusco."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [tarik_mohad].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tarik_mohad",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tarik_mohad"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [megmelc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "megmelc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "megmelc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IgorrrrrGustavo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IgorrrrrGustavo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IgorrrrrGustavo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [UsuarioMuitoSe5].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "UsuarioMuitoSe5",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "UsuarioMuitoSe5"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [accapeletti].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "accapeletti",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "accapeletti"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eduardafitaroni].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eduardafitaroni",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eduardafitaroni"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarabira, Brasil",
                "id": "cc6fc968582c8a62",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Independencia, Peru",
                "id": "00d9f6d238f3b472",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cama\u00e7ari, Brasil",
                "id": "0f4979e993e4e38b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Venturosa, Brasil",
                "id": "54f577cc38d2374d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Amambay, Paraguay",
                "id": "0073ab713749d553",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil",
                "id": "bb9e61f3d55c60a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra Dourada, Brasil",
                "id": "b2a4e7ab2488db9a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "44503393",
                "name": "bruno",
                "username": "brunonzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34663286",
                "name": "Leonardo Tertuliano",
                "username": "leotertuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95962513",
                "name": "Notier Menezes",
                "username": "NotierMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596627660",
                "name": "Guilherme Lima",
                "username": "Guimex04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12510872",
                "name": "Moacir",
                "username": "terrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62991421",
                "name": "guerreirinha do mestrado",
                "username": "jerafac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893858245",
                "name": "Pousada do Magal",
                "username": "PousadadoMagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "\u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0627\u0646\u0648 \u062a\u0647 \u0642\u0648\u062a \u262d",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39786972",
                "name": "Greg\u00f3rio Grisa",
                "username": "grisagregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708847867683856384",
                "name": "Al\u00f4, Ci\u00eancia?",
                "username": "alociencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943688653192253440",
                "name": "comanda da mesa",
                "username": "jabes_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63133747",
                "name": "Gilson Santos",
                "username": "gilsonsantospr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76499250",
                "name": "(Bad) Decision Maker CRF",
                "username": "Laurentino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905757932",
                "name": "sasayu",
                "username": "dearsayu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88953775",
                "name": "xbakuninho tropicalx \ud83c\udff4",
                "username": "coxilds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15059845",
                "name": "ORLANDOFACLUBE",
                "username": "ORLANDOFACLUBE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825942174",
                "name": "Thiago Figueiredo",
                "username": "thiagocfig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39741096",
                "name": "\u264e Cristina Almeida \u264e",
                "username": "tinalmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847143254",
                "name": "Daniela Arrelias",
                "username": "daniarrelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59932941",
                "name": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves - LGPD Privacidade",
                "username": "jpaulosalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77593434",
                "name": "raposinha",
                "username": "YuriMouraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143066915",
                "name": "mRcSqZd",
                "username": "mRcSqZd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275729315",
                "name": "Alejandro Prince",
                "username": "alxprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713073818672230400",
                "name": "Scarlett",
                "username": "scarveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249907848",
                "name": "Itatiaia no Ponto",
                "username": "itatiaianoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332954786",
                "name": "mnb",
                "username": "matheus_nardoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177672973",
                "name": "Brenda Torres",
                "username": "brendaktorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249743683",
                "name": "Erik Carvalho",
                "username": "ERIKSKT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406370224",
                "name": "Neli Isabel Silveira",
                "username": "neliisabeladv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344086085",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "FernadoGabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439159281",
                "name": "Kau\u00ea roque de sousa",
                "username": "kaueofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978046506325413888",
                "name": "andreia rosa de oliveira",
                "username": "andreiarosaaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541568944",
                "name": "Observador",
                "username": "DemocraciaSempr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113982556",
                "name": "Ana K\u00e9zia Amorim",
                "username": "A_kezia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079271330451783680",
                "name": "Bc Top",
                "username": "BcTop3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232687835",
                "name": "Lucas Giardini",
                "username": "Giardini1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730930747859738625",
                "name": "Barros , \ud83d\udcaf%PT",
                "username": "PauloSiq66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030198380868321280",
                "name": "Fernando Henrique Cardoso",
                "username": "FHC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66174417",
                "name": "yasmin",
                "username": "prideloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566827875",
                "name": "Isadora",
                "username": "isaesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65670048",
                "name": "dani",
                "username": "DelilahLarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14610299",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "Luiz_JSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36285775",
                "name": "Rodrigo Molinsky \ud83c\udd70lmeida",
                "username": "rodrigomolinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052277686079389697",
                "name": "Cl\u00e1udio Duarte",
                "username": "claudioduartpsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54123682",
                "name": "Kamilla",
                "username": "Kamillalimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040082563082199040",
                "name": "The Iron Lady",
                "username": "MariaCo02773500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045975924100009984",
                "name": "Arwen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\u271d\ufe0f",
                "username": "Simoned75135975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304149904231731201",
                "name": "Said S",
                "username": "msntimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377679351",
                "name": "mila \u262d",
                "username": "iduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018010389",
                "name": "Cezar Monteiro",
                "username": "Drcezarmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181819929",
                "name": "Alexandre Leite",
                "username": "axmbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25074989",
                "name": "ACR \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\udcfd",
                "username": "acrpoa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757551006511198208",
                "name": "gustavo",
                "username": "Gustavobastos34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382694183",
                "name": "Ligia Maura Costa",
                "username": "LigiaMauraCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58989130",
                "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota",
                "username": "bonipadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600498240",
                "name": "Seb Richard",
                "username": "seb_rich_1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467731206",
                "name": "Balc\u00f5es de vidro",
                "username": "balcoesdevidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62269849",
                "name": "Cid Pinheiro \ud83c\udf39 \ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83e\udd56\ud83c\udf3e\ud83d\udcb0",
                "username": "Cid_Holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2595674059",
                "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648",
                "username": "Cabral1957Paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086226977521127424",
                "name": "Ana Luzia",
                "username": "AnaLuzi95108198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215336561",
                "name": "Adrieli",
                "username": "Adrieli_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547654937",
                "name": "Gongas Rodrigues",
                "username": "GongasRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617748290",
                "name": "Ang\u00e9lica \ud83c\udf4b",
                "username": "aguedelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177756468",
                "name": "Fernando Andrade",
                "username": "fn7k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731883957",
                "name": "Camila",
                "username": "caamilasaara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394393136",
                "name": "Arauto FM 95,7",
                "username": "ArautoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745747648964079620",
                "name": "Portal Arauto",
                "username": "portalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120636914",
                "name": "Cl\u00e1udio Sousa",
                "username": "profclaudius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207759526",
                "name": "Dario Achkar",
                "username": "DarioAlok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230500731",
                "name": "Turismo Sob Medida",
                "username": "TurSobMedida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973771958625226753",
                "name": "camille preaker implorando por conhaque",
                "username": "cyberdykee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "TW: coloniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355155383",
                "name": "J.Lisboa",
                "username": "lisboa_35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026600036833079296",
                "name": "manu",
                "username": "maanucec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933370291597860865",
                "name": "Lana",
                "username": "allanas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22173857",
                "name": "Carcar\u00e1 Sanguinolento",
                "username": "Guto_Guto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811052697",
                "name": "Jovens Reacion\u00e1rios",
                "username": "jovensreacinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976071613446750208",
                "name": "duda",
                "username": "dudadiniz_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038516691",
                "name": "dubigod",
                "username": "tupivinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190249882",
                "name": "Sigefredo Souza",
                "username": "SigefredoSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230925451",
                "name": "Balconista da Rua 9",
                "username": "suhgavino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784935785",
                "name": "Raphael Cordeiro",
                "username": "raphaelcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057719289304756224",
                "name": "ana claudia de resende",
                "username": "anaclaudiadere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256093166",
                "name": "J\u00f4natas Andrade",
                "username": "BeatleJohn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99706090",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "angelicaraujos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27431934",
                "name": "Drika Bourquim",
                "username": "drikabourquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238277049",
                "name": "naBrIsa \ud83e\udd38\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Deknany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321516950435057672",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia_Ortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22488744",
                "name": "rafa",
                "username": "rafagizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54632608",
                "name": "Rodka no auge",
                "username": "gomesdacosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222422140",
                "name": "Rodrigo com R de Rinite",
                "username": "rgodoi77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85656359",
                "name": "Juliana Rosa",
                "username": "julianarosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55449743",
                "name": "Rafael Coimbra",
                "username": "_rafaelcoimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54083818",
                "name": "Bela Megale",
                "username": "BelaMegale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871509608",
                "name": "emilin",
                "username": "emilin9696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044615712025833472",
                "name": "Maria Antonia",
                "username": "MariaAn33506808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119735962",
                "name": "Livre.jor",
                "username": "LivreJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088549340359081984",
                "name": "Soueu",
                "username": "Soueu68803542",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327042747",
                "name": "Quem mandou o vizinho de Bolsonaro matar Marielle?",
                "username": "meunaotenhonome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69319757",
                "name": "Alan Henrique",
                "username": "alanhrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33669214",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Thiago\ud83c\uddea\ud83c\udde6Leon\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "ThiagoLeonPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27495881",
                "name": "Luciana Silva",
                "username": "luciana1silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282770565",
                "name": "tampouco importa",
                "username": "isabeckys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94667880",
                "name": "mariana",
                "username": "mari_julio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065681374949052416",
                "name": "Corvus corax",
                "username": "Corvuscorax81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16428237",
                "name": "CADE O ZE GOTINHA?",
                "username": "hgarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876849",
                "name": "Rodrig\u00e3o",
                "username": "rmrolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102889489",
                "name": "josias de souza",
                "username": "blogdojosias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55574742",
                "name": "Chazito PFF2",
                "username": "indeferido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334246602",
                "name": "Eduan Nazzari",
                "username": "Joga_Bonito99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037428252304973827",
                "name": "Antonio Neto",
                "username": "netoantonio85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30873842",
                "name": "Hur@",
                "username": "Hura_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336264846",
                "name": "Daniel Francisco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "username": "chico_lira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "885603616215764992",
                "name": "Deliciosas Maldades \ud83c\udf39",
                "username": "DMaldades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15313535",
                "name": "JOEL G. De Oliveira",
                "username": "joelgdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377060561",
                "name": "VERO",
                "username": "verotruesocial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111971856",
                "name": "mariliaPaula",
                "username": "mariliaalvesdep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107852578",
                "name": "Mel Kreutzfeld",
                "username": "desnecessaurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862296313882451970",
                "name": "Br\u00edgida Almeida",
                "username": "brigidacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741544310",
                "name": "Vida de Turism\u00f3logo",
                "username": "VidaTurismologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153182394",
                "name": "Angelito Cassol",
                "username": "Apartear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976814237204000768",
                "name": "Rio de Boas Not\u00edcias",
                "username": "riodeboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367248682",
                "name": "leandro Castilho",
                "username": "Leandro_Satler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356347875",
                "name": "Marcio Henrique de Freitas",
                "username": "MarcioMhf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275496044",
                "name": "VidaEdu.com",
                "username": "VidaEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743453423",
                "name": "R\u00fabia Alves",
                "username": "Rubia_Alvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299791763",
                "name": "L\u00ea L\u00e9 da Cuca",
                "username": "LeValgas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284903437788946433",
                "name": "Fc Vagner Silva Pereira",
                "username": "fc_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48512015",
                "name": "The Life Of Juan Pablo - 35/46",
                "username": "moreaudobode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51675253",
                "name": "DM Gilthas",
                "username": "Giltonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116831350",
                "name": "Escola de Comunica\u00e7\u00e3o UFRJ",
                "username": "UFRJ_ECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054790640637227008",
                "name": "O MUSEU DA DIREITA HIST\u00c9RICA",
                "username": "da_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334817987",
                "name": "@MaguimLee",
                "username": "MaguimLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578345974",
                "name": "Dig\u00e3o",
                "username": "digao__vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827133305",
                "name": "Eni Osso",
                "username": "EniOsso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103052724",
                "name": "Linda Branco",
                "username": "linda32193614tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301432449",
                "name": "Avancini de Ibirit\u00e9",
                "username": "clerio_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088199704079466496",
                "name": "Leandro Carvalho",
                "username": "Leandro94705284",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115116428",
                "name": "Let\u00edcia Lima Vilar",
                "username": "leticia_limav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037820017512001536",
                "name": "Diego Maiques",
                "username": "digood_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90701153",
                "name": "Lua \ud83d\udef8 J\u00e1 leu Nyxels??",
                "username": "eguanaoluh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819386458758848513",
                "name": "Aline Sant'Anna",
                "username": "AlinerSantAnnaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83726711",
                "name": "eduardo caporal",
                "username": "eduardocaporal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576401163",
                "name": "Vini",
                "username": "viniciusassjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2748499642",
                "name": "pestana \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "pes_pestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400237468",
                "name": "LOST",
                "username": "hanlmaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90425731",
                "name": "Bruno Langeani\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "blangeani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882638292679880707",
                "name": "Gabriela G\u00fcllich",
                "username": "fenggler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902210045504618497",
                "name": "MARCELO MARQUES",
                "username": "MARCELOMARQUES7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513026",
                "name": "Jessica, sem acento.\u2693",
                "username": "GeLoiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873190037059493888",
                "name": "isa",
                "username": "borgesxxisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826779150144909312",
                "name": "Propininho",
                "username": "Seu7facadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088558524173553665",
                "name": "Nature",
                "username": "Natureggt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61353807",
                "name": "annabelle",
                "username": "preguizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4450144288",
                "name": "TV Sudoeste PR",
                "username": "tvsudoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35856457",
                "name": "El Mighty Chavo",
                "username": "LChaves88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44916460",
                "name": "angui01",
                "username": "angui01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90738919",
                "name": "Fanny",
                "username": "FannyFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93647313",
                "name": "Lazarte Jose",
                "username": "yagami_arg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32248020",
                "name": "Ildenice Costa",
                "username": "nice_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369910570",
                "name": "Rhuan Fernandes \u0950",
                "username": "rhuan_007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961606442783518720",
                "name": "marcela - a Achyrocline satureioides",
                "username": "amarelamarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65477825",
                "name": "Dave Lug\u00e3o",
                "username": "Dave_bitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3679524976",
                "name": "P\u00e9rola Ferreira",
                "username": "perolaferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70961714",
                "name": "Marcelo Rosa Pinhais",
                "username": "marcelopinhais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "867118508928376833",
                "name": "Jos\u00e9 Bento",
                "username": "jbento70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "479520503",
                "name": "Eduardo Gon\u00e7alves",
                "username": "edwardo008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380960091",
                "name": "erica isahu moraes",
                "username": "EricaIsahu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282790051",
                "name": "BigJow",
                "username": "ogbigjow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149831242",
                "name": "Jose Flavio Araujo",
                "username": "zedeabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021419744203886592",
                "name": "Orleanstur Viagens",
                "username": "OrleansturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080653081065467904",
                "name": "etoarda",
                "username": "doardasts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627562165",
                "name": "cami",
                "username": "insaturada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022629150618738689",
                "name": "Vinicio Nascimento",
                "username": "profvinicionasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731236069170106368",
                "name": "Arteris R\u00e9gis",
                "username": "Arteris_ARB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23530700",
                "name": "Maricota",
                "username": "marianapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022840668882972672",
                "name": "Celso Fran\u00e7a",
                "username": "celsofrancacps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983786328809791488",
                "name": "Correio Fluminense",
                "username": "CorreioFluTweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343375124",
                "name": "felipy cesar",
                "username": "FelipyCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229989171",
                "name": "Israel",
                "username": "israelboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088355926703259648",
                "name": "O Batom Viajante",
                "username": "BatomViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250348818",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "bob_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195411755",
                "name": "Professor debochado",
                "username": "rodhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723398008",
                "name": "Joel da Concei\u00e7\u00e3o ",
                "username": "parasar5077",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79001862",
                "name": "Andr\u00e9 Esteves",
                "username": "AndreEstevesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58595304",
                "name": "CadoKruger",
                "username": "cadokruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038849553561276417",
                "name": "Iguassu Bike Tour",
                "username": "IguassuBikeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060113",
                "name": "Pinga \u00e9 Vegan",
                "username": "CarolEfing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226686285",
                "name": "Glenn H. Shepard",
                "username": "TweetTropiques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082811721729933312",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ronaldo78903307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283580612",
                "name": "sewyel",
                "username": "oiiwes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308007818",
                "name": "Lud",
                "username": "ludparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119684985391337472",
                "name": "kellen",
                "username": "comentskel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292353195",
                "name": "Ana Hilda",
                "username": "nahildalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084883563185606656",
                "name": "Comandante Braga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ComandanteBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73383190",
                "name": "Jeferson",
                "username": "JefCamp78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875887462387789824",
                "name": "K '')",
                "username": "_kairoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121571029",
                "name": "FAPAS",
                "username": "FAPASPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99398069",
                "name": "Thiago Neres",
                "username": "thiNeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886950313",
                "name": "EULALIA VIOLETA",
                "username": "eulalia2811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059258162",
                "name": "Clerveson Torres",
                "username": "ClervesonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961278855179853824",
                "name": "Dicas do Nosso Brasil",
                "username": "dicasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959916858307735553",
                "name": "Twickey Mouse!",
                "username": "TwickeyMouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704128748652781568",
                "name": "Bia \ud83d\udc1c\ud83d\udc9cOnly\u1d2e\u1d31 Army\u2077 do Vigor\ud83d\udc0b\ud83e\uddc8PTD",
                "username": "BiaJinBel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986111954950479872",
                "name": "Yslayk Fernandes",
                "username": "YslaykF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407309412",
                "name": "T\ud83c\udd70y Lima \ud83c\udd70Seletiva\u2763\ufe0f",
                "username": "blogtaylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082880290",
                "name": "luiza",
                "username": "luizalbergue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24236892",
                "name": "Luci Kaneko Orkov",
                "username": "luciorkov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091529280",
                "name": "Teresa Yamada",
                "username": "teresayamada10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978085749252853764",
                "name": "Daniii",
                "username": "Dani_targaryen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4265965823",
                "name": "THYAGO E CRIS",
                "username": "ThynhoThy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970024818195226626",
                "name": "Gisele que odeia inseto",
                "username": "TiaJuzeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926486285505781760",
                "name": "Aissa Oliveira",
                "username": "HeyAissa_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069373886276530177",
                "name": "Daniel",
                "username": "Danielempreenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61431750",
                "name": "Douglas Mann",
                "username": "PopStation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914125609361690624",
                "name": "Bruna Steinbach",
                "username": "brunasteinbachh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71085052",
                "name": "Abnner Alexandre",
                "username": "abnneralexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97809096",
                "name": "Victor Casagrande\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "viktorcasagrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877796851",
                "name": "Heron Friasca",
                "username": "HeronFriasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56887937",
                "name": "Eloy",
                "username": "Eloyatle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017037934",
                "name": "Dudu_Spd",
                "username": "ceoliveira255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314483337",
                "name": "Thiago_rael",
                "username": "thiago_rael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804070164102840324",
                "name": "Luana Cunha",
                "username": "ealucunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207458945",
                "name": "Willians Samuel Silva",
                "username": "wssilva458",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55127170",
                "name": "Ronald Mignone",
                "username": "ronaldmignone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365559101",
                "name": "Meli\u00e1Rewards",
                "username": "Melia_Rewards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2289544188",
                "name": "izaelso gon\u00e7alves ",
                "username": "izaelso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243646983",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud83d\udc78\ud83c\udffc",
                "username": "poxa_glr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889307835519119365",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94",
                "username": "leonardizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087862678629031936",
                "name": "um cara que sabe power point",
                "username": "plantoplanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686490969",
                "name": "Guerra",
                "username": "PedroGuerrams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904862744448520192",
                "name": "Ironzito_",
                "username": "_Ironzito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91579286",
                "name": "Niter\u00f3i Clipping",
                "username": "niteroinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75592555",
                "name": "Yassir Chediak\u2234",
                "username": "YassirChediak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59943118",
                "name": "carlyle",
                "username": "CarlyleOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751032351820509185",
                "name": "Sulacap News",
                "username": "sulacapnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825295",
                "name": "\u2620 Leonardo Xavier \u2620",
                "username": "moicanu_777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407149751",
                "name": "Jonas Siqueira",
                "username": "Jhonas_Siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581111586",
                "name": "8 (oiTha)",
                "username": "tha_ptlnkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82699326",
                "name": "Alec Silva t\u00e1 se preparando pra lan\u00e7ar livro novo",
                "username": "AlecSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986722488632692737",
                "name": "Thom Madiba",
                "username": "ThomMais18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239656361",
                "name": "Wisley\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "roniwisley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75337910",
                "name": "joel cardoso",
                "username": "jornalistajc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195113639",
                "name": "Andr\u00e9 Felipe",
                "username": "andrefsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045074092",
                "name": "Barmen do rol\u00ea",
                "username": "jairovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826847661559050242",
                "name": "General Villas Boas",
                "username": "Gen_VillasBoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979788",
                "name": "ju",
                "username": "juroscito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049013302326693888",
                "name": "Mauricio-oliveira2003",
                "username": "Maurici38664976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11467942",
                "name": "Dinamarco \uf8ff Taubat\u00e9",
                "username": "dinamarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55110218",
                "name": "marco antonio",
                "username": "marcoalmeida14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163534907",
                "name": "E",
                "username": "esiv__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862248068",
                "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66\u2077 | #Namjoonday \ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf88\u27b0",
                "username": "selvetjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999268835239882752",
                "name": "Trabalhador & Economia",
                "username": "RIgualdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960611426195910656",
                "name": "H",
                "username": "srjedai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055083975146921984",
                "name": "Lola Martins",
                "username": "Tia_Lola1812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709400509",
                "name": "maria clara",
                "username": "mariaclasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065851030",
                "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3b\u2736\u250a\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2",
                "username": "NinStyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551672780",
                "name": "Lucas",
                "username": "domo_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233552085",
                "name": "Marx Simpson - IMPEACHMENT J\u00c1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udff4",
                "username": "MarxSimpsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51141993",
                "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83c\udff4",
                "username": "jaimegjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848251718",
                "name": "kruna",
                "username": "bluezaynjeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477014947",
                "name": "Totty",
                "username": "Tottyzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559866",
                "name": "zabela",
                "username": "isarruizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225903952",
                "name": "Katiuscia Brito",
                "username": "diariobykathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154143544",
                "name": "Jamile Halla .Aux\u00edlio emergencial+vacina j\u00e1! em\ud83c\udfd8\ufe0f",
                "username": "JahSativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435879638",
                "name": "dani",
                "username": "piraoblackout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281221902",
                "name": "Gildo Alves",
                "username": "GildoAllves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981236284344754176",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
                "username": "PrefeituraSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266974642",
                "name": "anadie",
                "username": "fabitario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905179292",
                "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a",
                "username": "thaissaruiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340441649",
                "name": "joce rodrigues",
                "username": "jocerodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408321268",
                "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e",
                "username": "andrezaltx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51380715",
                "name": "MOTA boy",
                "username": "LeptosPirozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961474503",
                "name": "Rodrigo M Godinho",
                "username": "RodrigoMGodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95790821",
                "name": "Teixeira",
                "username": "autogere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856174938",
                "name": "Aquecimento Verbal",
                "username": "AquecimentoVerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811387839371943936",
                "name": "AriManz\u215e \u2074\u02e3\u2074 \u207f\u1d43\u1d50 \u1d48\u1d43\u02b8\ud83e\uddc8\ud83d\udc45| \ud83d\udcda",
                "username": "MultiManz_ari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052360908855480321",
                "name": "J.One \ud83d\udc3f \ubfcc\uc5e5~\u2763\ufe0f\ud83c\udf40 NOEASY",
                "username": "hwgpuppy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981682587763642368",
                "name": "joao luis das dores",
                "username": "JoaoLuisDasDor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949390287402668038",
                "name": "#FEDEPADRES RD",
                "username": "fedepadre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229063259",
                "name": "ComUM",
                "username": "ComUMonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57759326",
                "name": "\u0131\u0254\u0250\u0279o",
                "username": "icaronps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229959367",
                "name": "Betinho",
                "username": "rmarques13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113821039",
                "name": "Mauricio Scherer",
                "username": "Scherer_65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007002419455234050",
                "name": "nara",
                "username": "narabpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3146216195",
                "name": "PR. Paulo Cristiano",
                "username": "teologo_pastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34008452",
                "name": "Alessandra Raymundo",
                "username": "aleray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211156",
                "name": "laus \u2601\ufe0f",
                "username": "parkianbros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307148870",
                "name": "will prado",
                "username": "prado_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340971225",
                "name": "bhvideo",
                "username": "BhvideoContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515665789",
                "name": "NOVENTA",
                "username": "mcnoventa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223713193",
                "name": "Bru \ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "brunafernandaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33511016",
                "name": "Patricia Rosado",
                "username": "Queen_Patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842790213843931140",
                "name": "Donato de Assis \u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "ecvdonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084378427602468865",
                "name": "Democratica (mente)",
                "username": "Diadorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356534329",
                "name": "Gustavo emocionalmente no preparado para MONZA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "geballmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039649803888734211",
                "name": "blogueiro aposentado",
                "username": "BAposentado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951189754233663488",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "paulolmoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4010109651",
                "name": "carlos santos",
                "username": "carloss97471631",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049333280552751105",
                "name": "Across - Travel & Safaris",
                "username": "AcrossSafaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851777618",
                "name": "Joana Lago",
                "username": "j_jblago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2178785906",
                "name": "Portal Oeste Mania",
                "username": "oeste_mania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732033446",
                "name": "\u00b0Leonina\u00b0",
                "username": "eunayaramoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138505928",
                "name": "Lu\u00edsa Pedrada",
                "username": "LuisaPedradaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155562935",
                "name": "Aline Rodrigues",
                "username": "line_twitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475744923",
                "name": "\u24e6\u24de\u24db\u24e5\u24d4\u24e1\u24d8\u24dd\u24d4 \u24e3\u24d4\u24dc \u24d5\u24d8\u24dc\u24de\u24e2\u24d4",
                "username": "leitaogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69199224",
                "name": "Igor Oliveira",
                "username": "igorcolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543448161",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "_digofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069308013180317696",
                "name": "Carta de Mo\u00e7ambique",
                "username": "CartamzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937172972246392832",
                "name": "Fofofeed",
                "username": "FOFOFEED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939218336386338817",
                "name": "\u00c1lvaro Pereira J\u00fanior \ud83c\uddf3\ud83c\uddff",
                "username": "alvaropereirajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16935437",
                "name": "Sabrina Prado \ud83d\udea9",
                "username": "sabrina_prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74844216",
                "name": "Ademir Andrade",
                "username": "ademir_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086481",
                "name": "Naty Pataro",
                "username": "NatyPataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1832358720",
                "name": "kombi rebaixada vivas",
                "username": "Mister_ViVaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74494922",
                "name": "Sandro Augusto Mendes da Costa",
                "username": "sandrored",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928068536358064128",
                "name": "F\u00e1bio Alves Meirelles",
                "username": "AlvesMeirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67619573",
                "name": "Gilson Isleb",
                "username": "GILSONISLEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834180966",
                "name": "ot\u00e1ria+",
                "username": "muitocalma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44146341",
                "name": "Sempre a culpa \u00e9 de Felipe",
                "username": "Felipebzrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859882676739858432",
                "name": "\u2728",
                "username": "feibyrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715441044",
                "name": "Hayssa Santos",
                "username": "hayssa_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275962490",
                "name": "Angeles Villegas",
                "username": "AngelesVillega6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898193754917675008",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndrEstrela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27724878",
                "name": "Fl\u00e1vio Aparecido",
                "username": "flavioap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028620936176656384",
                "name": "Debora Diniz",
                "username": "Debora_D_Diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92543845",
                "name": "viviane",
                "username": "chitadoida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157046166",
                "name": "Nath",
                "username": "nathaliacff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80613735",
                "name": "d e b o r a \ud83c\udf19",
                "username": "focusdebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930209874",
                "name": "Raiany Keila \ud83d\udc1d",
                "username": "raianykeila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021784047360659456",
                "name": "the grita nobre",
                "username": "thegritanobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217773435",
                "name": "Michelle",
                "username": "Miiihap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061236112478388227",
                "name": "Souza Neto",
                "username": "SouzaNeto7009",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1089181226315993088",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0ymr3tdixe6wwmpnojkz00uvvlod",
        "oldest_id": "1087461508710363136",
        "result_count": 499
    }
}