{
    "data": [
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-01-21T21:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087461008728154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/mf93X4jMko A incr\u00edvel jornada ao pico das Prateleiras - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-01-21T21:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087460885793292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/mf93X42bsQ A incr\u00edvel jornada ao pico das Prateleiras - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-01-21T21:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087460879766036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/mf93X42bsQ A incr\u00edvel jornada ao pico das Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia com a"
        },
        {
            "author_id": "227168429",
            "created_at": "2019-01-21T21:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1087460793631813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paz, descanso e amor \ud83d\udc9c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RgUS2OeQWs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-21T21:08:00.000Z",
            "id": "1087456802797699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udce2 A equipe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses intensificou as a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o, com o objetivo de assegurar o cumprimento das normas de visita\u00e7\u00e3o do parque.\n\ud83d\udccc Saiba mais: https://t.co/am9XoeVLEw\nFoto de Dan\u00fabia Melo\n#Fiscaliza\u00e7\u00e3o #ParnaLen\u00e7\u00f3isMaranhenses https://t.co/scP5g17TlJ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-21T21:01:15.000Z",
            "id": "1087455105509715974",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:50]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Canal do Guarapiranga - Socorro\n2) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n5) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/xXF1Vf4JM0"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2019-01-21T20:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "847090825221824512",
                        "start": 159,
                        "username": "DaniMoojeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087454326031814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dendropsophus rhodopeplus mostrando seu charme e pousando sua beleza em um galho de vegeta\u00e7\u00e3o sobre lagoa tempor\u00e1ria no Parque Estadual Chandless, Acre. Foto: @DaniMoojeni https://t.co/U73C70nLOY"
        },
        {
            "author_id": "395640448",
            "created_at": "2019-01-21T20:41:14.000Z",
            "id": "1087450068217667585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode voltar? Rsrs #chapadadosveadeiros #ferias #paraiso \ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IMeYUPaL75"
        },
        {
            "author_id": "3086878364",
            "created_at": "2019-01-21T20:34:14.000Z",
            "id": "1087448307369234439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontrei com a Marta no metr\u00f4 ela me disse q t\u00e1 trabalhando na Biblioteca Parque Estadual fiquei t\u00e3o feliz por ela"
        },
        {
            "author_id": "711607971755720704",
            "created_at": "2019-01-21T20:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1087442902350004225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/eMwKXwR7Ba"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2019-01-21T20:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1087441967095693314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem plena no meio do Rio tapaj\u00f3s em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/t01IyEGe0m"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2019-01-21T19:59:50.000Z",
            "id": "1087439648106995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse epis\u00f3dio, voc\u00ea vai conhecer um patrim\u00f4nio da humanidade reconhecido pela UNESCO, que possui mais de 300 cavernas, o PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. \ud83c\udfde Voc\u00ea tamb\u00e9m vai ouvir hist\u00f3rias... https://t.co/JsfPVrFSMQ"
        },
        {
            "author_id": "914267274877571073",
            "created_at": "2019-01-21T19:57:26.000Z",
            "id": "1087439045398052871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o - Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-21T19:51:51.000Z",
            "id": "1087437640708902913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Capara\u00f3 vc anda acima das nuvens.Os parques nacionais correm s\u00e9rios riscos sem uma reativa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas ambientais s\u00e9rias. https://t.co/w1bm9N4ISE"
        },
        {
            "author_id": "134649778",
            "created_at": "2019-01-21T19:38:23.000Z",
            "id": "1087434251597959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Seja Um Volunt\u00e1rio https://t.co/eCp5F82E8D Quem sabe um dia?"
        },
        {
            "author_id": "1077958159292084224",
            "created_at": "2019-01-21T19:18:39.000Z",
            "id": "1087429284602376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Straight outta jungle .. .! em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/gDqo5ZSNQu"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-21T18:45:33.000Z",
            "id": "1087420954136006657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Capara\u00f3  https://t.co/TxfZQvuMVC"
        },
        {
            "author_id": "1087416271157760001",
            "created_at": "2019-01-21T18:38:41.000Z",
            "id": "1087419225415839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "29204983",
            "created_at": "2019-01-21T18:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087409912068468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viver \u00e9 melhor que sonhar \ud83e\uddff em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/sD7MET3oAm"
        },
        {
            "author_id": "145614350",
            "created_at": "2019-01-21T18:01:23.000Z",
            "id": "1087409838341148672",
            "in_reply_to_user_id": "145614350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas da mata Atl\u00e2ntica tamb\u00e9m fazem parte dos atrativos e est\u00e3o protegidas no Parque Estadual da Serra do Mar. A \u00e1rea de 88 mil hectares abriga trilhas, piscinas naturais e uma infinidade de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros, animais e plantas."
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2019-01-21T17:58:50.000Z",
            "id": "1087409199208906753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhodasaraucarias #florestanacionaldecanela #flonacanela #canelanationalforest em Floresta Nacional de Canela https://t.co/qst2OHVsLT"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2019-01-21T17:41:13.000Z",
            "id": "1087404763636031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho dos guardas-parques do Parque Estadual do Turvo. Soltura de surubim (Pseudoplatystoma coruscans) que estava preso em espinhel (17/01/19). https://t.co/kSMEYqrNaE"
        },
        {
            "author_id": "157370157",
            "created_at": "2019-01-21T17:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087398660583972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ozmY4nKBbG"
        },
        {
            "author_id": "1052717412951384064",
            "created_at": "2019-01-21T17:07:24.000Z",
            "id": "1087396252789231616",
            "in_reply_to_user_id": "1052717412951384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando l\u00e1, depois do Pal\u00e1cio das Artes perto da entrada do Parque Municipal, havia um casal. Eles n\u00e3o estavam conversando normal, o cara gritava com a menina e ela se encolhia perto da grade. Logo eu percebi, com pouca idade, que aquilo estava errado. +"
        },
        {
            "author_id": "767114552630734848",
            "created_at": "2019-01-21T16:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087387228232445954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinhada do seu Manuel em Tingu\u00e1 as 2as feiras com m\u00fasica ao vivo. Um \"must\"!!. em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/BJdt66vdN1"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2019-01-21T16:25:27.000Z",
            "id": "1087385695734374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9, e ele estava pescando em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que pro\u00edbe tal atividade. Por isso a multa https://t.co/KAbisE7qrI"
        },
        {
            "author_id": "766509992",
            "created_at": "2019-01-21T16:10:41.000Z",
            "id": "1087381980109520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava reclamando q vim pra serra e n t\u00f4 fazendo na da interessante e minha prima achou pra ir no parque nacional da cidade. Agora t\u00f4 sem a menor vontade de ir!"
        },
        {
            "author_id": "710543518192836613",
            "created_at": "2019-01-21T16:01:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087379779375034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente \u00c1rea Protegida conta com o que h\u00e1 de melhor em equipamentos e equipe m\u00e9dica especializada.\n.\nCentral comercial: (62) 3281-8008 \n.\n\n#ambulance #ambulancia #shoppingstar #academia #escolas https://t.co/XcYR6IWT7e"
        },
        {
            "author_id": "1228506464",
            "created_at": "2019-01-21T15:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.94073,
                        -26.10379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "1087377309605212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Minas  \ud83d\ude0d en Parque Nacional Ybycui https://t.co/HeseZClMGd"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-21T15:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087371540814094337",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva  Parque Nacional do Capara\u00f3 vive da boa vontade de quem imprime e plastifica \u201cplacas\u201d. O parque s\u00f3 reabriu por iniciativa da prefeitura. https://t.co/adT4rWBIva"
        },
        {
            "author_id": "37994369",
            "created_at": "2019-01-21T15:12:15.000Z",
            "id": "1087367276209360897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pro parque nacional hoje fazer meu curso e quando abri a porta do alojamento me senti entrando no big brother. Vota em mim gente, preciso quitar o apartamento da minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-01-21T15:00:08.000Z",
            "id": "1087364225389989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Masdevallia infracta Lindl. \u00e9 uma esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada predominantemente na Floresta Atl\u00e2ntica e nos Andes. Esse belo registro foi feito pelo bi\u00f3logo L\u00facio Lima, no Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerail. https://t.co/EsoZXLzFnt"
        },
        {
            "author_id": "855943714199535617",
            "created_at": "2019-01-21T14:47:43.000Z",
            "id": "1087361103624056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vale a pena conhecer.... (48) 99639.8803 - TecTur Turismo Receptivo\n.... Trilha Canyon Malacara / Praia Grande/SC - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/IGj1ZzLapk"
        },
        {
            "author_id": "305216984",
            "created_at": "2019-01-21T14:46:17.000Z",
            "id": "1087360742834257923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhem pela trilha da samambaia e admirem as paisagens e as serpentes do Parque Nacional de Ubajara, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Cear\u00e1. https://t.co/RAEX3M2XvT"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2019-01-21T14:31:48.000Z",
            "id": "1087357098202148869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Para\u00edba est\u00e1 sob a responsabilidade da Sudema, confira a mat\u00e9ria completa: https://t.co/pF1cCo09ZS"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-01-21T14:27:05.000Z",
            "id": "1087355910991855621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No encontro do Gua\u00edba com a Laguna dos Patos est\u00e1 nosso destino deste dia: Parque Estadual de Itapu\u00e3!\n\nVem com a gente, se informe pelo whatsapp: (54) 99605 3874, email: trilhadoviajante@gail.com, direct do... https://t.co/1IsqYO1LJH"
        },
        {
            "author_id": "120877394",
            "created_at": "2019-01-21T14:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "15148102",
                        "start": 0,
                        "username": "danilomaia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "16089130",
                        "start": 12,
                        "username": "jwallauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087355493960556544",
            "in_reply_to_user_id": "15148102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilomaia @jwallauer Na zona sul de SP (Parelheiros e Marcilac) est\u00e3o investindo fortemente em grilagem de terra, invas\u00e3o, desmatamento e loteamentos ilegais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o sou especialista mas ta bem na cara a estrat\u00e9gia de controle de espa\u00e7os que o Estado n\u00e3o quer mais"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2019-01-21T14:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.41803638,
                        -20.61626979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1087355134538002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Carais - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar - Guarapari - ES\n\nFoto: eunayaramartins  -\u2026 https://t.co/ut7r8xb6Lb"
        },
        {
            "author_id": "326577017",
            "created_at": "2019-01-21T14:17:22.000Z",
            "id": "1087353462285836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/XLdbMQiF00\n\nO jornal BA TV do \u00faltimo s\u00e1bado, dia 19 de janeiro de 2019, divulgou mat\u00e9ria sobre o Parque Estadual Sete Passagens, em Miguel Calmon, gerido pelo INEMA, e sobre o \u201cProjeto de Monitoramento de Diversidade de Fauna\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-01-21T14:10:07.000Z",
            "id": "1087351639554617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, os il\u00edcitos eram realizados na Estrada Alto do Catete, no bairro Furnas.\nMais um crime ambiental encontrado e coibido ap\u00f3s voc\u00ea denunciar de forma an\u00f4nima ao Linha Verde.... https://t.co/gW24lNMWFr"
        },
        {
            "author_id": "195183276",
            "created_at": "2019-01-21T14:01:26.000Z",
            "id": "1087349455358214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde abre programa\u00e7\u00e3o gratuita com seis trilhas tem\u00e1ticas https://t.co/lP6WF7E9Tm"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2019-01-21T13:31:58.000Z",
            "id": "1087342038872248325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental realiza opera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arraial do Cabo https://t.co/vjHNrOuxFq"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-01-21T13:27:07.000Z",
            "id": "1087340816933285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post fresquinho no blog sobre a praia Serrambi, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha de Pernambuco.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/OweYaV8xYm"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2019-01-21T13:27:01.000Z",
            "id": "1087340792920920065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro Ricardo Salles diz acreditar que h\u00e1 alguns \"excessos nas fiscaliza\u00e7\u00f5es e injusti\u00e7as cometidas\". Vale lembrar que Bolsonaro j\u00e1 foi multado por pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e depois retaliou fiscais de \u00f3rg\u00e3os ambientais. O presidente nunca pagou a multa. https://t.co/XXmDVJQlQb"
        },
        {
            "author_id": "861363744634548224",
            "created_at": "2019-01-21T13:17:16.000Z",
            "id": "1087338340607815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o definida; ser\u00e1 \u201cMonumento Natura... https://t.co/OIJHB2aaul"
        },
        {
            "author_id": "1086276944855879680",
            "created_at": "2019-01-21T12:55:10.000Z",
            "id": "1087332778440577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, Domingo 20/01/2019.\n2\u00b0 Semana do Tempo Comum, celebramos aos 13 anos de exist\u00eancia do Parque estadual da Lapa Grande.\nCurta tamb\u00e9m a nossa p\u00e1gina no Facebook e veja a publica\u00e7\u00e3o completa:https://t.co/uGRs6ZFtME https://t.co/s6DByZeXOL"
        },
        {
            "author_id": "1871781158",
            "created_at": "2019-01-21T12:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153505589",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087331970294693888",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoPara J\u00e1 que o governador t\u00e1 visitando o Maraj\u00f3, deveria visitar  o munic\u00edpio de Afua e resolver de uma vez por todas o problema do parque estadual na ilha do charapuco, pois os ribeirinhos est\u00e3o sofrendo com a persegui\u00e7\u00e3o dos supostos administradores."
        },
        {
            "author_id": "1046423053687754752",
            "created_at": "2019-01-21T12:26:26.000Z",
            "id": "1087325546135150593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/CNN0SDnzjd"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-21T12:20:25.000Z",
            "id": "1087324034264694785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/ey15XjbeoT"
        },
        {
            "author_id": "1871781158",
            "created_at": "2019-01-21T12:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087322729701957634",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente Boa viagem, na volta mande investigar uma reserva na ilha do charapuco  no munic\u00edpio de afiar no Maraj\u00f3, pois desde o come\u00e7o  desse tal parque os ribeirinhos s\u00e3o humilhados e est\u00e3o para serem expulso sem ter pra onde ir pelos administradores do suposto parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "952403353",
            "created_at": "2019-01-21T12:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087320682210488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/5U1pPFe87q"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-01-21T11:12:56.000Z",
            "id": "1087307048516284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multa inconsistente: \u00f4toridade flagrada pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que se nega a admitir o crime, d\u00e1 piti no plen\u00e1rio, pede autoriza\u00e7\u00e3o s\u00f3 pra ele pescar em \u00e1rea protegida, n\u00e3o se conforma de ter sido multado, se vitimiza, se diz perseguido e alimenta vingancinha. https://t.co/SgJCwVv5Ad"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-21T10:56:23.000Z",
            "id": "1087302885271130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim terminou o dia de s\u00e1bado nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3, anunciando um bel\u00edssimo Domingo  de sol que movimentou as cachoeiras da nossa regi\u00e3o.\n\nNo m\u00eas de janeiro o\u2026 https://t.co/S9GhFL7n0D"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-21T10:24:48.000Z",
            "id": "1087294935177588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CANAIMA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CANAIMA NATIONAL PARK\"... https://t.co/5zKE3sP43l"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2019-01-21T10:19:38.000Z",
            "id": "1087293638101647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf27\ufe0f TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA: Os bombeiros retomaram hoje, \u00e0s 7h, as buscas em Campo Belo, nas proximidades do Parque Nacional de Itatiaia. Uma pessoa morreu e outra est\u00e1 desaparecida ap\u00f3s uma tromba d'\u00e1gua atingir uma cachoeira na localidade nesse domingo."
        },
        {
            "author_id": "497876401",
            "created_at": "2019-01-21T09:25:55.000Z",
            "id": "1087280116256845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Estadual da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3OYh7mHTxj"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-21T09:02:56.000Z",
            "id": "1087274332722810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cami\u00f1ando por unha senda de uso p\u00fablico no bosque da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/GB6TTmrFc0"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-01-21T03:16:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1087187145649995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALANDO EM BICICLETAS, EM ITAJUB\u00c1, NO PARQUE MUNICIPAL PODE TUDO NA CICLOVIA: C\u00c3ES, PATINETS, CRIAN\u00c7AS, ROLLERS...MENOS CICLISTAS ACIMA D 12ANOS. TEM ESTACIONAMENTO PRA TUDO, MENOS PRAS BICICLETAS! ALGUM RAN\u00c7O DOS NOSSOS REPRESENTANTES COM OS CICLISTAS?"
        },
        {
            "author_id": "715031142760583168",
            "created_at": "2019-01-21T02:58:04.000Z",
            "id": "1087182511380283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu ainda vou ir pro Parque Nacional de Yosemite, puta lugar lindo"
        },
        {
            "author_id": "35978371",
            "created_at": "2019-01-21T02:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "791635",
                        "start": 71,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087177241635758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica | ((o))eco - https://t.co/wZp6XmD7AE via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "18087040",
            "created_at": "2019-01-21T02:35:45.000Z",
            "id": "1087176894510964737",
            "in_reply_to_user_id": "18087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ou a Ponte da Misarela, uma \"Ponte do Diabo\" que fica em Portugal, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas entre Tr\u00e1s-os-Montes e o Minho (e que \u00e9 um lugar absurdamente bonito, olha s\u00f3 isso) https://t.co/buqEyXdVkq"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2019-01-21T02:03:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1087168887299424257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na verdade o que aconteceu foi uma CABE\u00c7A D\u2019AGUA, elas acontecem quando chove na nascente do rio. No caso do Rio Campo belo a nascente \u00e9 na parte alta do Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2019-01-21T01:22:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1087158549174763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LOCAL SABE QUE: \n- SE EST\u00c1 CHOVENDO NA PARTE ALTA DO  PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, E MESMO QUE NOS BALNE\u00c1RIOS O TEMPO ESTEJA BOM, FIQUE ATENTO!"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:20:30.000Z",
            "id": "1087157959598227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/x6ITfdk8TE"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:20:26.000Z",
            "id": "1087157941571145730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/YYLhOlmQMb"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:20:22.000Z",
            "id": "1087157926832283650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ndIbRXh3B9"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-21T01:19:14.000Z",
            "id": "1087157640785022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PP5WdTx6Ht"
        },
        {
            "author_id": "3392991999",
            "created_at": "2019-01-21T01:05:56.000Z",
            "id": "1087154294560866305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de pedalada e cachoeira com os amigos! \n@RoteirosBike em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/700E3qUeRw"
        },
        {
            "author_id": "1122728174",
            "created_at": "2019-01-21T00:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "864158351881625601",
                        "start": 0,
                        "username": "izaflocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087150920188743680",
            "in_reply_to_user_id": "864158351881625601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izaflocos No parque municipal tem muuuuuuita ! As \u00e1rvores est\u00e3o carregadas. Mas n\u00e3o sei se pode pegar kkkk Vamo l\u00e1 roubar hihihi"
        },
        {
            "author_id": "1042508590014095360",
            "created_at": "2019-01-21T00:39:14.000Z",
            "id": "1087147574988099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto enviada por nossa seguidora @anajupiray \nO local fica na PE-060, passando pela Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, nas proximidades da praia de Tamandar\u00e9, no litoral sul de Pernambuco. \ud83d\ude99\ud83d\udee3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#euestradeiro #viajandodecarro #dirigindonaestrada https://t.co/GDEO0H6rDH"
        },
        {
            "author_id": "397290336",
            "created_at": "2019-01-21T00:32:02.000Z",
            "id": "1087145762314702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/JH9VAUW9Gh"
        },
        {
            "author_id": "98018645",
            "created_at": "2019-01-21T00:29:56.000Z",
            "id": "1087145234872463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA\nDEIXA 8 MORTOS E FERIDOS...\n\nNOSSOS SENTIMENTOS AOS AMIGOS E FAMILIARES DAS V\u00cdTIMAS.\n\nMAT\u00c9RIA:\nPessoal, teve uma tromba d'\u00e1gua agora no Parque Nacional em Itatiaia, a principio, 8... https://t.co/rtfZat8vKH"
        },
        {
            "author_id": "98018645",
            "created_at": "2019-01-21T00:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28371048,
                        -22.84811643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087145035261530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA\nDEIXA 8 MORTOS E FERIDOS...\n\nNOSSOS SENTIMENTOS AOS AMIGOS E FAMILIARES DAS V\u00cdTIMAS.\n\nMAT\u00c9RIA:\nPessoal, teve uma tromba d'\u00e1gua agora no Parque Nacional em\u2026 https://t.co/os6r7fYHJa"
        },
        {
            "author_id": "2899794675",
            "created_at": "2019-01-21T00:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087143481896779778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia incr\u00edvel nesse para\u00edso, energias renovadas, nem lembrava mais como era bom. Obrigado Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udfde\u26f2 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/PuKu9dnbAb"
        },
        {
            "author_id": "121477403",
            "created_at": "2019-01-20T23:41:45.000Z",
            "id": "1087133107306852354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa id\u00e9ia, pra amenizar o solz\u00e3o de mossor\u00f3, coberturas na pista do parque municipal. Depois ser\u00e3o plantadas as plantas trepadeiras https://t.co/oBH80bSZBt"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T23:39:00.000Z",
            "id": "1087132417171681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BcpCcv26eC"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T23:36:10.000Z",
            "id": "1087131703817261062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KbbOmYyh6t"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T23:33:37.000Z",
            "id": "1087131061014986753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZWWmhOJ88k"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-20T23:14:10.000Z",
            "id": "1087126167214346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3- leiam sobre essa nossa  riqueza. Est\u00e1 precisando que olhemos por ele. Governo Federal \u00f1 repassa recursos. L\u00e1 est\u00e1 o Pico da Bandeira. Neste momento vive de caridade. https://t.co/zB1YOTl31v"
        },
        {
            "author_id": "3124754302",
            "created_at": "2019-01-20T23:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "121641962",
                        "start": 0,
                        "username": "itspsychbug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087126109815271424",
            "in_reply_to_user_id": "121641962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itspsychbug Veio no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1026636308561776641",
            "created_at": "2019-01-20T23:10:05.000Z",
            "id": "1087125137151934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 achando que o motorista do \u00f4nibus que eu peguei \u00e9 bem o ligeirinho do parque nacional pprt."
        },
        {
            "author_id": "1083446245794988033",
            "created_at": "2019-01-20T22:35:18.000Z",
            "id": "1087116383836606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post de aprecia\u00e7\u00e3o sem filtro da natureza e das paisagens incr\u00edveis dessa viagem maravilhosa pra ilha do Cardoso. em Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/LBs0t0SIs5"
        },
        {
            "author_id": "299657813",
            "created_at": "2019-01-20T22:30:14.000Z",
            "id": "1087115109921669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o:\nTromba d\u2019\u00e1gua mata cinco pessoas em Itatiaia \n\nUma tromba d'\u00e1gua desabou sobre a regi\u00e3o do Parque Nacional de Itatiaia na tarde deste domingo (dia 20), causando pelo menos cinco mortes, segundo... https://t.co/Nr0zEWnMDl"
        },
        {
            "author_id": "1466204832",
            "created_at": "2019-01-20T22:06:52.000Z",
            "id": "1087109231210311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE PARA\u00cdSO! fui pesquisar sobre o lugar e descobri que \u00e9 um parque Nacional na Cro\u00e1cia e de quebra ainda achei um vlog da Ariadna Arantes do bbb l\u00e1 t\u00e1  maravilhosa https://t.co/L5g5YW80cd"
        },
        {
            "author_id": "84686356",
            "created_at": "2019-01-20T21:58:27.000Z",
            "id": "1087107110884831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje teve show do bruno gadiol no parque municipal de barueri e eu n\u00e3o fui aaaaaaa \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1020274808469237760",
            "created_at": "2019-01-20T21:49:16.000Z",
            "id": "1087104798384627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bpajexMarf"
        },
        {
            "author_id": "906230150219665409",
            "created_at": "2019-01-20T21:49:14.000Z",
            "id": "1087104792600735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORTOS EM TROMBA D'\u00c1GUA EM ITATIAIA\n\nTromba d'\u00e1gua no final da tarde deste domingo (20) no parque Nacional em Itatiaia, segundo informa\u00e7\u00f5es, a princ\u00edpio, 8 mortos. https://t.co/6KE4QqLQj8"
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T21:41:28.000Z",
            "id": "1087102837614465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EKtdbSuRQ8"
        },
        {
            "author_id": "625244661",
            "created_at": "2019-01-20T21:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1024363770959806466",
                        "start": 0,
                        "username": "anamcastro9"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "4819405595",
                        "start": 13,
                        "username": "Ohannemari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087102522421063685",
            "in_reply_to_user_id": "1024363770959806466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anamcastro9 @Ohannemari @skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "625244661",
            "created_at": "2019-01-20T21:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "460548723",
                        "start": 0,
                        "username": "Scarpantii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087102492440231939",
            "in_reply_to_user_id": "460548723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Scarpantii @skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "625244661",
            "created_at": "2019-01-20T21:39:58.000Z",
            "id": "1087102459053527041",
            "in_reply_to_user_id": "954747788302213127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vickarolinns @skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "1932681997",
            "created_at": "2019-01-20T21:38:50.000Z",
            "id": "1087102173366894594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1D1wMfYdIO"
        },
        {
            "author_id": "138589166",
            "created_at": "2019-01-20T21:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9376091,
                        -25.00709149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "1087099873659375621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se descubra e encontre a paz! \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83e\udd29 em Reserva Extrativista do Mandira https://t.co/cEYykNLKe4"
        },
        {
            "author_id": "407815883",
            "created_at": "2019-01-20T21:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1087098662642167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/y3mIZIXIf2"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2019-01-20T21:17:36.000Z",
            "id": "1087096830989611015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde tem temporada de ca\u00e7a aos ursos, esses dois filhotes ficaram orf\u00e3os pq a m\u00e3e morreu para um ca\u00e7ador idiota que acha gra\u00e7a em matar bicho \u00e9 esporte. E tem uns fdps aqui no BR querendo impor ca\u00e7a em \u00e1rea protegida. Mano, tem q acabar os imbecis antes que acabem com a natureza. https://t.co/Hrqhj7bWEo"
        },
        {
            "author_id": "41835539",
            "created_at": "2019-01-20T21:09:20.000Z",
            "id": "1087094748941348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/7jIvuVdFI2"
        },
        {
            "author_id": "87296100",
            "created_at": "2019-01-20T21:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1087093103964631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoque-se. \n\n#turismomg #minasgerais em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/JrwpjzAuPk"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-20T21:00:10.000Z",
            "id": "1087092444511068162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v\n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "95684032",
            "created_at": "2019-01-20T20:49:19.000Z",
            "id": "1087089711993290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorzinho \u00fanico chamado Minas Gerais \ud83d\udc9a @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/hn5dQtfQFC"
        },
        {
            "author_id": "283590059",
            "created_at": "2019-01-20T20:37:01.000Z",
            "id": "1087086616571654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de levar o nen\u00e9m para passear. \ud83d\ude0d \u2014 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/AcMyzzc5kB"
        },
        {
            "author_id": "287467980",
            "created_at": "2019-01-20T20:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.84644,
                        -23.53239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c9cd4d93a9df3aa"
            },
            "id": "1087086566294634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Guardi\u00e3o - Parque Estadual da Nascente @ Sales\u00f3polis, Brazil https://t.co/OHtSOKvFAj"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-20T20:35:48.000Z",
            "id": "1087086310412742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1 sabe onde ir? \u00c9 simples.V\u00e1 ao Capara\u00f3. Tem rio, cachoeiras e um imenso e belo parque que precisa q vc o visite e brigue por ele.Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/9FikArjl0r"
        },
        {
            "author_id": "700502028611559424",
            "created_at": "2019-01-20T20:01:15.000Z",
            "id": "1087077615683411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um circuito montado na Sala das Arauc\u00e1rias leva  os visitantes a um minipasseio para entender melhor a fun\u00e7\u00e3o e as atra\u00e7\u00f5es da unidade de conserva\u00e7\u00e3o inaugurada em 1991.\n\n#jardimbotanico #parquesdecuritiba #curitibadegra\u00e7a https://t.co/ad6u4scUCg"
        },
        {
            "author_id": "117171062",
            "created_at": "2019-01-20T20:00:29.000Z",
            "id": "1087077424171503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "Atibaia \u00e9 um \u00f3timo lugar para visitar com v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos. Como a Pedra Grande, o Parque Municipal da Grota Funda, telef\u00e9rico, parques e op\u00e7\u00f5es de turismo religioso e gastron\u00f4mico. Ficamos a cerca de 70km de S\u00e3o Paulo. Aproveite as F\u00e9rias! #Conhe\u00e7aAtibaia. https://t.co/RRpqKF6gBg"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2019-01-20T19:13:39.000Z",
            "id": "1087065637426548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada, em Caucaia, ser\u00e1 Monumento Natural. A iniciativa vem de edital do Governo do Cear\u00e1, que classifica regi\u00f5es de relevante interesse do Estado como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Confira: https://t.co/QLCJ3PHN35\n#agenciaeconordeste https://t.co/YxTofhkjs3"
        },
        {
            "author_id": "770648941192937472",
            "created_at": "2019-01-20T19:13:35.000Z",
            "id": "1087065620250800133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei perdido no parque Municipal lkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-20T19:00:53.000Z",
            "id": "1087062426590367744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/ZfPgc5w83N"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-20T18:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087058594812608512",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr N\u00e3o vai mudar nada , assim como n\u00e3o mudou com a instala\u00e7\u00e3o das 10 mil c\u00e2meras prometidas na campanha e in\u00edcio da sua gest\u00e3o na prefeitura de S\u00e3o Paulo . Se n\u00f3s mulheres a cada minuto somos agredidas aqui na avenida Paulista e no parque municipal prefeito Mario Covas ..."
        },
        {
            "author_id": "149889018",
            "created_at": "2019-01-20T18:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53243,
                        -23.398897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1087058202108162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com bastante verde \ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/4vAqQBB3yb"
        },
        {
            "author_id": "56226556",
            "created_at": "2019-01-20T18:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1087057917000540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no zool\u00f3gico... em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/Il33P1UmEA"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-20T18:41:02.000Z",
            "id": "1087057428758360065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seguran\u00e7a do parque municipal prefeito Mario Covas ela inexiste n\u00e3o fazem nada a administra\u00e7\u00e3o e uma merda n\u00e3o fazem nada nem a sinaliza\u00e7\u00e3o do parque e feita com as proibi\u00e7\u00f5es do que n\u00e3o pode \u00e9 do que pode ser feito dentro do territ\u00f3rio . Essa \u00e9 mais uma desgra\u00e7a do PSDB ... https://t.co/1LNCYhtYgL"
        },
        {
            "author_id": "204838830",
            "created_at": "2019-01-20T18:25:11.000Z",
            "id": "1087053441464180738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 DIA DA CONSCIECIA INDIGENA e tava rolando um evento muito legal l\u00e1 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "712824946406375424",
            "created_at": "2019-01-20T18:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087053132377587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isto... \ud83c\udf43\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/p8se1lzXX1"
        },
        {
            "author_id": "853910012",
            "created_at": "2019-01-20T18:23:37.000Z",
            "id": "1087053046214000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagres devem ser devidamente registrados.\nE por incr\u00edvel que pare\u00e7a achei incr\u00edvel \ud83d\udc31 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/ZfAGu0WoBw"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-01-20T18:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "64457761",
                        "start": 67,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087052658014343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada ser\u00e1 Monumento Natural https://t.co/YOtuGXzm2H via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "712824946406375424",
            "created_at": "2019-01-20T18:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087051717441511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isto... \ud83c\udf43\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/CRR1QgiUOb"
        },
        {
            "author_id": "866434698",
            "created_at": "2019-01-20T18:14:32.000Z",
            "id": "1087050759923998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando do cara falando com o amigo saindo do parque municipal de nova igua\u00e7u \"Poh era melhor voc\u00ea ter ficado com ela do que ela falar que eu beijo mal\" aiai ainda bem que por isso eu n\u00e3o passo"
        },
        {
            "author_id": "70214218",
            "created_at": "2019-01-20T18:11:20.000Z",
            "id": "1087049956899328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 186 anos de Nova Igua\u00e7u, estive hoje de manh\u00e3 no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u para prestigiar a primeira edi\u00e7\u00e3o de 2019 do projeto M\u00fasica na Natureza com a Baixada Jazz Big Band!... https://t.co/HDuirinHjh"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-20T18:06:35.000Z",
            "id": "1087048761120092165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje por volta das 15 horas fui agredida amea\u00e7ada aqui no parque municipal prefeito M\u00e1rio Covas por um homem de grande porte do tipo lutador de MMA , cor branca tatuagens ambos os bra\u00e7os acompanhado com por  uma mulher um menino e uma menina maior e dois cachorros"
        },
        {
            "author_id": "1022219205368786944",
            "created_at": "2019-01-20T17:49:26.000Z",
            "id": "1087044442324901890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando visitar a Cachoeira de Lava \u201cFirefall\u201d no Parque Nacional Yosemite\nO evento acontece por cerca de 3 semanas, e, literalmente reflete a converg\u00eancia de c\u00e9us claros e\u2026 https://t.co/0m56WQuuya"
        },
        {
            "author_id": "796416731182989316",
            "created_at": "2019-01-20T17:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1087037073071239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/KQTYzy8RWg"
        },
        {
            "author_id": "877653568739844097",
            "created_at": "2019-01-20T17:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1087034780477243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Lete pelo passeio e parceria minha amiga querida \nE que venha as pr\u00f3ximas aventuras\nTamo junto sempre \n\ud83d\ude09\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u2764\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TgOWOhP1UV"
        },
        {
            "author_id": "1942110842",
            "created_at": "2019-01-20T16:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "322093607",
                        "start": 39,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1087031150332260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhou (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/pgfyO9sO7p"
        },
        {
            "author_id": "1444851432",
            "created_at": "2019-01-20T16:55:12.000Z",
            "id": "1087030796819595266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Mara! #trilha #family em Parque Estadual Cantareira https://t.co/y2k2PNGJH1"
        },
        {
            "author_id": "3392991999",
            "created_at": "2019-01-20T16:34:18.000Z",
            "id": "1087025537888018435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada at\u00e9 a cachoeira da pedra branca. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/LkDI4wUdOw"
        },
        {
            "author_id": "85932175",
            "created_at": "2019-01-20T16:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "285907780",
                        "start": 189,
                        "username": "WikiCommons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087025234438430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Ogoy no Inverno, no Parque Nacional de Pribaikalsky (https://t.co/9OKNFyo6pg) , no Lago Baikal, na Russia, fotografado em Janeiro de 2016 por Sergey Pesterev, \u00e9 a #ImagemDoDia no @WikiCommons: https://t.co/32AbCVsQNK https://t.co/cFaiKxapHo"
        },
        {
            "author_id": "118547298",
            "created_at": "2019-01-20T16:32:08.000Z",
            "id": "1087024992485814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto passeio ao Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. \u2014 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/u9xMR0NtJ5"
        },
        {
            "author_id": "994268335486504963",
            "created_at": "2019-01-20T16:14:59.000Z",
            "id": "1087020676748374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estivemos nesta manh\u00e3 domingo no parque municipal de BH, em um ato de resist\u00eancia pela lutas dos povos origin\u00e1rios, 20 de janeiro - dia da visibilidade ind\u00edgena. Diante das a\u00e7\u00f5es governo federal que refor\u00e7a o massacre dos ind\u00edgenas para se apropriar de seu territ\u00f3rio https://t.co/DqiSZAnRvE"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T16:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087019819042508802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/01/2019 \nMuseu da natureza: \n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/QOocvKO6Ge"
        },
        {
            "author_id": "193827075",
            "created_at": "2019-01-20T16:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "335643947",
                        "start": 64,
                        "username": "BrunoGadiol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1087017893349474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj foi dia de conferir o show incr\u00edvel desse cara maravilhoso @brunogadiol !! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/p9jErpaJDI"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-20T16:02:40.000Z",
            "id": "1087017575777820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto O Habitante | Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses (MA).\n\nFoto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 a-foto) e participe. https://t.co/Lh8Nx1qlME\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-20T16:00:01.000Z",
            "id": "1087016907541229573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto O Habitante | Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses (MA).\n\nFoto de Luciana Brito \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 a-foto) e participe. https://t.co/Um1NuQn4NT"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69022905,
                        -9.01315215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1087016856047611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Museu da natureza: \n\nDentro do Parque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Serra da Capivara National Park https://t.co/gQjsocTZgq"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1087015983536062470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Museu da natureza: \nPassando pelos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos \n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/PSuahCTPXk"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087015534447742978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nNo Mirante temos uma bosta maravilhosa do parque perto do p\u00f4r do Sol \n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato Piau\u00ed em\u2026 https://t.co/v7TkVqZ1B0"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087015103726272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nSimulador de Asa delta com \u00f3culos VR\n\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LY6tWmkTfz"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-01-20T15:52:23.000Z",
            "id": "1087014987477016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecorodovia facilita trajeto dos turistas no entorno do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n https://t.co/jc7d29Avk0"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-20T15:49:14.000Z",
            "id": "1087014193331621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERNACIONAL: turistas que visitavam a praia do Parque Nacional de Tayrona, em Santa Maria, regi\u00e3o norte da Col\u00f4mbia, se desesperaram ao se depararem com um crocodilo que invadiu a areia e partiu para cima de todo mundo. Veja imagens! :O #ricmaispr https://t.co/T0lz9xwPTt"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2019-01-20T15:49:06.000Z",
            "id": "1087014162147016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, po\u00e7os e trilhas entre as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00b7 AeP https://t.co/3WnJ1ayVtZ"
        },
        {
            "author_id": "3300461421",
            "created_at": "2019-01-20T15:48:15.000Z",
            "id": "1087013945926447105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem uma coisa que eu vou come\u00e7ar a fazer este ano vai ser trilhas. E se tudo correr bem, quem sabe eu consiga fazer uma trilha que morro de vontade, a Trilha do Rio do Boi, no Parque Nacional dos Aparados da Serra em Santa Catarina. Meu sonho \u00e9 andar pelo C\u00e2nion Itambezinho \ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "4820238635",
            "created_at": "2019-01-20T15:30:17.000Z",
            "id": "1087009425074851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 sentada escorada na minha av\u00f3 no parque municipal, a\u00ed comecei a cochilar... Minha av\u00f3 sumiu t\u00f4 aqui sentada sozinha com as coisas"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T15:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1087002632387022849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/A4uJgPxZke"
        },
        {
            "author_id": "104367554",
            "created_at": "2019-01-20T14:53:19.000Z",
            "id": "1087000121164922885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog Jorgito Rock, Parque Nacional Igua\u00e7u (Paran\u00e1, Brasil) https://t.co/l13LUGv3xs"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T14:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1086999298145951749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nSala dos espelhos,\nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/di7bmroBnF"
        },
        {
            "author_id": "104367554",
            "created_at": "2019-01-20T14:44:14.000Z",
            "id": "1086997837261475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog Jorgito Rock, Parque Nacional Igua\u00e7u (Paran\u00e1, Brasil)\n\n#N\u00e3oTelevis\u00e3o #GrandeAmor #S\u00f3PorUmMomento\n\n\ud83c\udfbc #JorgitoRockReden\u00e7\u00e3o2019 \ud83c\udfbc https://t.co/fKbaJrPEBK"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-20T14:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1086997570503798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza: \nParque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo nonato Piau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/S299WFd5TU"
        },
        {
            "author_id": "160726530",
            "created_at": "2019-01-20T14:42:28.000Z",
            "id": "1086997392631742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde abre programa\u00e7\u00e3o gratuita com seis trilhas tem\u00e1ticas https://t.co/xzogp7JJKK"
        },
        {
            "author_id": "2668953177",
            "created_at": "2019-01-20T13:41:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1086982143656353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/m9QklFl20B"
        },
        {
            "author_id": "2303575838",
            "created_at": "2019-01-20T13:41:47.000Z",
            "id": "1086982122286579712",
            "in_reply_to_user_id": "2303575838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu n\u00e3o lembro o que virou dela na hist\u00f3ria mas pra mim ela \u00e9 diretora de Hogwarts e ministra da magia ao mesmo tempo, humanos e trouxas vivem em paz existe tecno-magia\nHogwarts tem cota\nTem dormit\u00f3rio genderfluid\nFloresta l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nElfos libertos"
        },
        {
            "author_id": "2170586596",
            "created_at": "2019-01-20T13:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1086980562747883521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo agora no parque Dia da visibilidade ind\u00edgena. Essa luta de todos os ind\u00edgenas \u00e9 nossa tamb\u00e9m. Pode chegar. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7JeBfYInE1"
        },
        {
            "author_id": "937674623868653569",
            "created_at": "2019-01-20T13:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2790345782",
                        "start": 87,
                        "username": "redeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086972161057787906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40 Aproveita que hoje n\u00e3o precisa sair de casa para ir ao Parque Municipal e se liga na @redeminas! \u00c0s 16 horas tem Conversa\u00e7\u00f5es na tv, no app, ou em https://t.co/HFCQtzIjXv. https://t.co/d2heiSRhrE"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-01-20T13:00:09.000Z",
            "id": "1086971645007417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber como \u00e9 cada uma das trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca? \nFizemos esse post s\u00f3 pra te contar! https://t.co/KrD9NatfMU"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2019-01-20T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "937674623868653569",
                        "start": 48,
                        "username": "conversacoesweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086971608990806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motivo desse sorris\u00e3o no rosto? Hoje \u00e9 dia de @conversacoesweb in\u00e9dito! \u00c0s 16h, um papo sobre literatura infantojuvenil pelo Parque Municipal de BH. https://t.co/t1QPO4lGIO"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-20T12:27:15.000Z",
            "id": "1086963362892836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fico t\u00e3o feliz por aliment\u00e1-los! \ud83d\ude0a Os gatinhos do Parque Municipal de Belo Horizonte deixam meu cora\u00e7\u00e3o em festa! \u2764\ufe0f #BH #amor #defesaanimal https://t.co/EWS1P9RWf6"
        },
        {
            "author_id": "63595333",
            "created_at": "2019-01-20T12:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1086962527949541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Lago Azul, Parque Nacional de Itatiaia .\n.\n.\n\ud83c\udf3f #oquefazer : Ir no Lago Azul (esse das fotos) , Cachoeira Poranga, Piscina Natural do Maromba, Cachoeira Itaporani,\u2026 https://t.co/87FTlBd5ya"
        },
        {
            "author_id": "3913335633",
            "created_at": "2019-01-20T12:22:15.000Z",
            "id": "1086962106593955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viol\u00e3o, um beck e o parque municipal kk role matinal de hoje"
        },
        {
            "author_id": "786657352447655941",
            "created_at": "2019-01-20T12:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1086961874216910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade \u00e9 como saborear um passeio de bicicleta sem precisar apostar corrida corrida com ningu\u00e9m. Apenas pedalar. No seu ritmo. \ud83d\udc99\ud83d\udeb5 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/vLecNtejMF"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2019-01-20T12:17:02.000Z",
            "id": "1086960794754080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #FestadoFigo e #Expogoiaba acontece at\u00e9 dia 3 de fevereiro no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini em Valinhos!\n.\nFesta super tradicional e cheia de atra\u00e7\u00f5es para toda a\u2026 https://t.co/RrSpNsUOnj"
        },
        {
            "author_id": "59975290",
            "created_at": "2019-01-20T12:05:08.000Z",
            "id": "1086957797013704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das Cataratas do lado da Argentina. Com certeza ir\u00e1 ficar na mem\u00f3ria que lugar espetacular. Lembrando que esse ano ir\u00e1 acontecer em v\u00e1rias datas. Vale a pena participar. \u2014 at Parque Nacional del Iguaz\u00fa https://t.co/HEpUso5yzG"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2019-01-20T11:33:27.000Z",
            "id": "1086949824614858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde abre programa\u00e7\u00e3o gratuita com seis trilhas\u00a0tem\u00e1ticas https://t.co/5DCvpHocXG https://t.co/WrfCTeuRJb"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2019-01-20T11:14:11.000Z",
            "id": "1086944975621943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Formiga ter\u00e1 'col\u00f4nia de f\u00e9rias' em fevereiro https://t.co/rGO7na7qRR"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2019-01-20T11:13:00.000Z",
            "id": "1086944677473992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intendencia Parque Nacional Los Glaciares, o Centro de Turismo de El Calafate que \u00e9 um\u2026 https://t.co/o1uok7n1O8"
        },
        {
            "author_id": "726047236799475712",
            "created_at": "2019-01-20T06:48:27.000Z",
            "id": "1086878104046485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Match Day bitchessss\nAC Gervide  -  Vilanovense FC \n9:00\nParque Municipal de Gaia https://t.co/zjXFOoYGYg"
        },
        {
            "author_id": "2619533119",
            "created_at": "2019-01-20T06:33:16.000Z",
            "id": "1086874282494488582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa das Algas https://t.co/FZeze1eklM"
        },
        {
            "author_id": "996933113325473793",
            "created_at": "2019-01-20T04:47:00.000Z",
            "id": "1086847539595358209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "20 de Janeiro, Visibilidade Ind\u00edgena no Parque Municipal BH.\n#indianizabh #visibilidadeindigenamg"
        },
        {
            "author_id": "996933113325473793",
            "created_at": "2019-01-20T04:43:48.000Z",
            "id": "1086846735081705474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "20 de janeiro, *Dia da Consci\u00eancia Ind\u00edgena*. No gramado do Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9, ocorrer\u00e3o v\u00e1rias atividades culturais e sociais sobre as causas ind\u00edgenas. Receberemos tamb\u00e9m doa\u00e7\u00f5es de alimentos para os ind\u00edgenas em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia. De 09h:30min \u00e0s 14horas. https://t.co/NKciRh1gDp"
        },
        {
            "author_id": "1737438301",
            "created_at": "2019-01-20T04:32:44.000Z",
            "id": "1086843948256120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado National Park in Costa - Parque Nacional Corcovado Costa Rica\n\nhttps://t.co/KVr53JPnUR https://t.co/KVr53JPnUR"
        },
        {
            "author_id": "220896229",
            "created_at": "2019-01-20T04:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1086836102273658881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s quedas da cachoeira do Rio Sucuri\u00fa, a presen\u00e7a de uma cobra Caninana, desfilando exuber\u00e2ncia em meio \u00e0 mata!!! em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/vUsyzR6Q3X"
        },
        {
            "author_id": "3799085836",
            "created_at": "2019-01-20T03:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1086821153652404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como diz o guerra.marques  :\nEsse dia \"foi animal\". Rsrs\n\n#Unforgatable em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/r5R9ePKnVX"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-20T02:31:53.000Z",
            "id": "1086813533998931969",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:20]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n7) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n8) Pra\u00e7a Cla\u00fadio Kano - Socorro\n9) Reserva do Morro Grande - Portal do Santa Paula\n10) Rio Tiet\u00ea\n11) Avenida do Rio Bonito - Socorro"
        },
        {
            "author_id": "30858808",
            "created_at": "2019-01-20T02:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1086807817229557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/xtjCfNPDDu"
        },
        {
            "author_id": "30858808",
            "created_at": "2019-01-20T02:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1086806287583793153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Natureza \u00e9 sem compara\u00e7\u00e3o... em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/9KVBN8LqLL"
        },
        {
            "author_id": "126440093",
            "created_at": "2019-01-20T01:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "308257399",
                        "start": 16,
                        "username": "cristinaplazasm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086796564654370818",
            "in_reply_to_user_id": "165175678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pipegonzalez94 @cristinaplazasm Parque Nacional 9 am"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-01-20T01:22:37.000Z",
            "id": "1086796103381630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fenda da Freira \n.\n.\nA Fenda da Freira est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Itaiacoca. Est\u00e1 integrada ao Parque Nacional dos Campos Gerais, que compreende os munic\u00edpios de Carambe\u00ed, Ponta Grossa e... https://t.co/RjvM1WmoZs"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T01:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086793127669755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Pintada. Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/3MVveXzA3I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T01:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086792998971535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(19): https://t.co/pAUCXhZ9YI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T01:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086792161205592065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(18): https://t.co/jqh7Yx1zjR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086790104453136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(17): https://t.co/NWtyrK3fjO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086789513207263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(16): https://t.co/cdBI2pqKv6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086787957078609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(15): https://t.co/ryzoUXLTcz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086786849769705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(14): https://t.co/dRpfGHl7ZX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086785583874228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(13): https://t.co/WchEyG7i6i via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-20T00:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086784653384667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(12): https://t.co/neptQizNB0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "174620554",
            "created_at": "2019-01-20T00:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1086777500754153477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio no horto.\n\nPS: sim, imaginei eles nadando no tucupi. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/oXPLkHpqzG"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-01-20T00:01:57.000Z",
            "id": "1086775802593792001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. O territ\u00f3rio do\u2026 https://t.co/4eDY02uzk3"
        },
        {
            "author_id": "948322086",
            "created_at": "2019-01-20T00:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1086775479431032834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra felicidade depender de ningu\u00e9m, t\u00f4 de papel assinado com a liberdade \ud83c\udf40\n.. \u266c\u266a em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/W42pwyZl8W"
        },
        {
            "author_id": "869586577676271616",
            "created_at": "2019-01-19T23:54:55.000Z",
            "id": "1086774035130839045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de uma trilha incr\u00edvel, todo mundo precisa conhecer o Vale do Catimbau e a hist\u00f3ria do nosso estado. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/JYWhHlDfWo"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086773327706931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(11): https://t.co/Q4F1Ih6OC8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086772578025439233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(10): https://t.co/XoOtE5IJhR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-01-19T23:42:52.000Z",
            "id": "1086770998953820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fenda da Freira est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Itaiacoca. Est\u00e1 integrada ao Parque Nacional dos Campos Gerais, que compreende os munic\u00edpios de Carambe\u00ed, Ponta Grossa e Castro no Paran\u00e1. O... https://t.co/VHehRn7Rre"
        },
        {
            "author_id": "750832724030660608",
            "created_at": "2019-01-19T23:40:33.000Z",
            "id": "1086770418751627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ind\u00edgena Popular\u00a0Caura https://t.co/stOaDRC50d https://t.co/nonZq2oQnj"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086769610358177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(9): https://t.co/FqefxW5keh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086767631858913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(8): https://t.co/Xf1zUEp5Ff via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "103052724",
            "created_at": "2019-01-19T23:24:46.000Z",
            "id": "1086766444023402497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/bC5J0jtu39"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086765898755526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(7): https://t.co/l2CsD67wy3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086765280355905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(6): https://t.co/DEQh3pw8Pc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086762889506111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(5): https://t.co/dwyB3C8tsj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49676664",
            "created_at": "2019-01-19T23:07:59.000Z",
            "id": "1086762222326566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra hoje, apenas recarregar as energias... em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/2G8ckmmJQv"
        },
        {
            "author_id": "138505928",
            "created_at": "2019-01-19T23:06:34.000Z",
            "id": "1086761863722008577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia de hoje foi lindo demais!! \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Asz3vZuW0n"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T23:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086761491221696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(4): https://t.co/ckskedHOlS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "174620554",
            "created_at": "2019-01-19T22:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1086759943036899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o sabad\u00e3o. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/brkGtTO1wo"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T22:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086757813882372097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(3): https://t.co/KXt4iwFHVB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T22:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086756299252088834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(2): https://t.co/7r5PXIgSXo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "63953817",
            "created_at": "2019-01-19T22:37:24.000Z",
            "id": "1086754527418695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo BH.\ud83c\udf3f \u2014 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/dNUzpWHO41"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2019-01-19T22:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086753235111682050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u. Brasil 19/01/2019(1): https://t.co/5O9XQOxkEP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "44264342",
            "created_at": "2019-01-19T22:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1086750885194186753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As nuvens s\u00e3o a tua casa e a terra \u00e9 o descanso dos teus p\u00e9s\" (Ao Rei, Banda Resgate)\n\nS\u00e1bado entre amigos :D em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/3GIaXKNis6"
        },
        {
            "author_id": "866290521307828224",
            "created_at": "2019-01-19T22:18:37.000Z",
            "id": "1086749798764564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One piece em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/F1u2a1TFn2"
        },
        {
            "author_id": "75798425",
            "created_at": "2019-01-19T22:10:59.000Z",
            "id": "1086747877903425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque! #Lorenzo2anos #gatinho #Lind\u00e3odamam\u00e3e #mam\u00e3edemenino em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/MKSk4Sfhwp"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2019-01-19T22:02:15.000Z",
            "id": "1086745678410338308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem 142 hectares de \u00e1rea preservada e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o nas f\u00e9rias #BHnaRede https://t.co/fqmbyLyRCW"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-01-19T21:57:55.000Z",
            "id": "1086744588725956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apesar do descaso do governo federal com o Parque Nacional co Capara\u00f3, as rosas ali florescem. Nativos esperam que parque seja privatizado. Somos incapazes de administrar bem p\u00fablico. https://t.co/Ad86wyDEtW"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-19T21:41:52.000Z",
            "id": "1086740550261358592",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:30]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Pra\u00e7a Ari da Rocha - Ipiranga\n2) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n3) Pra\u00e7a Rui Amorim Cortez - Santo Amaro\n4) Pra\u00e7a Prf. Am\u00e9rico Portugal Gouveia - Sa\u00fade https://t.co/sd9aSRDNap"
        },
        {
            "author_id": "196753676",
            "created_at": "2019-01-19T21:39:38.000Z",
            "id": "1086739988748947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CHILE Controlado Incendio Forestal Monumento Natural Cerro \u00d1ielol (#Temuco) 0.5 h\u00e1 por confirmar."
        },
        {
            "author_id": "172768234",
            "created_at": "2019-01-19T21:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "112431151",
                        "start": 129,
                        "username": "onemichile"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "24952459",
                        "start": 141,
                        "username": "T13"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "157764316",
                        "start": 146,
                        "username": "reddeemergencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086737871954939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "CONTROLADO Incendio Forestal Monumento Natural Cerro \u00d1IELOL (Temuco, La Araucania) 0.5  h\u00e1 por confirmar #ChileLoProtegemosTodos @onemichile @T13 @reddeemergencia"
        },
        {
            "author_id": "152758072",
            "created_at": "2019-01-19T21:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1086734374740074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de trilha e muita cachoeira, quer mais?\ud83c\udf3f\ud83d\udc99 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/oQA0A5ZQqS"
        },
        {
            "author_id": "297631152",
            "created_at": "2019-01-19T21:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1086734059257004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dizem os s\u00e1bios que tais \u00e1guas s\u00e3o milagrosas, pois retiram as dores em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7EG9JHNmW6"
        },
        {
            "author_id": "1531642158",
            "created_at": "2019-01-19T20:59:55.000Z",
            "id": "1086729991742722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num trem b\u00e3o... @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/omsSepqEbL"
        },
        {
            "author_id": "63217728",
            "created_at": "2019-01-19T20:47:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1086726857251344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NossoEstado\u00e9Lindo. Moradores de Bangu, Padre Miguel e arredores conhecem, mas a maioria das pessoas nem sabem da sua exist\u00eancia. O Parque Estadual da Pedra Branaca \u00e9 considerado um dos maiores parques naturais urbanos! #VisiteaZonaOeste, #padremiguel,#bangu, #ver\u00e3o,#f\u00e9rias https://t.co/Ml6dOC4Dy9"
        },
        {
            "author_id": "15507123",
            "created_at": "2019-01-19T20:34:10.000Z",
            "id": "1086723514638483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Playa en Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/B4JHlntJkt"
        },
        {
            "author_id": "49489308",
            "created_at": "2019-01-19T20:25:04.000Z",
            "id": "1086721221092347905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar na Serra da Ibiapaba um coisa \u00e9 certa: Voc\u00ea vai visitar mil vezes o S\u00edtio do Bosco, Vi\u00e7osa e Parque Nacional de Ubajara pra levar seus parentes pra conhecer."
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-19T20:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1086715334135037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vgBuu3HN7V"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-01-19T20:00:06.000Z",
            "id": "1086714939060965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Explorando Ibitipoca - as trilhas do parque estadual e tudo mais de bacana que tem pra fazer na regi\u00e3o!\n\nPost completinho :) https://t.co/lTKwlsENxg"
        },
        {
            "author_id": "52138722",
            "created_at": "2019-01-19T19:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "52138722",
                        "start": 143,
                        "username": "kalindrah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086708029196775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajuda desligando o ma\u00e7arico S\u00e3o Pedro!\nNeste calor nem borboleta voa!\n#pinturamural #borboletaimperial #niter\u00f3i #parquedasaguas #artenapratica @kalindrah em Parque Municipal Das \u00c1guas\u2026 https://t.co/hwoKclWZFw"
        },
        {
            "author_id": "14673959",
            "created_at": "2019-01-19T19:08:22.000Z",
            "id": "1086701919555469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/mkG6b2V5aE"
        },
        {
            "author_id": "227037248",
            "created_at": "2019-01-19T18:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086696921136271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/7KOiEsEa7G para o Parque Nacional do Itatiaia #49"
        },
        {
            "author_id": "3014405273",
            "created_at": "2019-01-19T18:43:38.000Z",
            "id": "1086695698379272194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imponente monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "937893914014552070",
            "created_at": "2019-01-19T18:42:00.000Z",
            "id": "1086695285223497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz https://t.co/uOFE5Z609h"
        },
        {
            "author_id": "2272810101",
            "created_at": "2019-01-19T18:40:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e1708d880003"
            },
            "id": "1086694890006896641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhei o dia com essa vista maravilhosa do parque nacional da chapada"
        },
        {
            "author_id": "1713823946",
            "created_at": "2019-01-19T18:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1086689875846287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/xuRtYWrmef"
        },
        {
            "author_id": "121481760",
            "created_at": "2019-01-19T18:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.32688,
                        -15.549256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1086685334660923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a vista... \n#Itiquira #Cachoeira #Hights em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/X9g7PqkMjp"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2019-01-19T17:38:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1086679208653451266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Com licen\u00e7a, quanto eh a entrada do parque nacional? https://t.co/6ETyX3ZpMq"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2019-01-19T17:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1086678936300457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja feliz com as coisas simples da vida.\n\n#homemdocampo #sossego #simplicidade #felicidade #amizadeverdadeira #paiefilho em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/HzJkDMOgOH"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2019-01-19T17:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1086677099409227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem acordar com uma vista dessas?\n\u00c9 um privil\u00e9gio!\n\n#naturezaperfeita #verdejando #arpuro #saudeebemestar #serradogandarela #preserve #vidanaro\u00e7a #vidasaudavel em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/KBqn6wR32p"
        },
        {
            "author_id": "623995064",
            "created_at": "2019-01-19T17:28:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad9f1c7c474c6d81"
            },
            "id": "1086676880974143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/NLKnYqoKZl"
        },
        {
            "author_id": "820996215865245696",
            "created_at": "2019-01-19T17:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "705354224146644992",
                        "start": 0,
                        "username": "linavera_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086674732118872064",
            "in_reply_to_user_id": "705354224146644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linavera_ Parque nacional 9am. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2019-01-19T17:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "322093607",
                        "start": 40,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1086674690381357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/jK5RypfLvm"
        },
        {
            "author_id": "1048750747293286400",
            "created_at": "2019-01-19T16:51:45.000Z",
            "id": "1086667539818729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b Dia 20 de janeiro \u00e0s 9h30 at\u00e9 14h no parque municipal. Todas as atividades s\u00e3o abertas e gratuitas ao p\u00fablico, vamos somar na luta dos ind\u00edgenas \ud83d\udc9a link do evento para mais infos: https://t.co/MJQa8lFCTl https://t.co/CZ5th7wWxc"
        },
        {
            "author_id": "3017037934",
            "created_at": "2019-01-19T16:46:54.000Z",
            "id": "1086666318932307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CCR_Arquitetura #GranjaCoqueiro #MJMEmpreendimentos #ZalleschiImobilia #Tecnocar em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/83nF4y06ZQ"
        },
        {
            "author_id": "88410468",
            "created_at": "2019-01-19T16:27:42.000Z",
            "id": "1086661486183940101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LiteraRJ\n#mrtanoiaeditora\n#escrevendoumanovaformadepensar em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/TlpdvpUmqL"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-01-19T16:16:37.000Z",
            "id": "1086658698360078337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1gico desafio 2009-2019 para nossos felinos silvestres, isto em estradas internas de famosas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o muito visitadas por turistas. Em 2019 - \u00f4nibus de... https://t.co/bFtnn5z0JO"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-01-19T16:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.480362,
                        -28.127213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1086658016970190849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ar puro,\nadrenalina\nque faltava @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/8pNDbLQBvR"
        },
        {
            "author_id": "1219896102",
            "created_at": "2019-01-19T15:45:14.000Z",
            "id": "1086650802306015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida + \u00e1rea preservada no Brasil d\u00e1 49,8% do territ\u00f3rio! A caixa preta da Embrapa, a p\u00e1tria grande comunista!! \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "164101441",
            "created_at": "2019-01-19T15:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1123969518697615360",
                        "start": 0,
                        "username": "ze_mendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086648603018518528",
            "in_reply_to_user_id": "53686032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ze_mendes Todo Parque Nacional vc tem a pagar pra entrar, Noronha n\u00e3o podia ser diferente. Taxa de manuten\u00e7\u00e3o do Parque!"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2019-01-19T15:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1086648348591964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/Y82ztrGaal"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2019-01-19T14:56:32.000Z",
            "id": "1086638543689134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA NORTE - Acidente com carro bloqueia uma faixa da Avenida Coronel Sezefredo Fagundes, sentido centro, na altura do Parque Estadual Cantareira. Foto de ouvinte. #seumelhorcaminho #podeconfiar https://t.co/gsaTvNCVSP"
        },
        {
            "author_id": "2435429931",
            "created_at": "2019-01-19T14:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "926528974074900481",
                        "start": 127,
                        "username": "BarueriEspForte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1086638426240086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita anima\u00e7\u00e3o, supera\u00e7\u00e3o e parceria em nosso aul\u00e3o da crossfitpuaimana no Parque Municipal Dom Jos\u00e9.\n.\n.\n.\n.\ncrossfitpuaimana @BarueriEspForte \n#crossfit #puaimana #crossfitpaimana\u2026 https://t.co/ZS1gqNFevf"
        },
        {
            "author_id": "1040705547249635328",
            "created_at": "2019-01-19T14:49:30.000Z",
            "id": "1086636775408353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/PGD2glW8uP"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-01-19T14:41:43.000Z",
            "id": "1086634817633091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses-Trilha do Atins pelas trilhas de acesso ao Parque nacional pura adrenalina e emo\u00e7\u00e3o, neste per\u00edodo de chuvas mas o turista de aventura n\u00e3o deixa de conhecer. https://t.co/oXtTA8WC9K"
        },
        {
            "author_id": "507728768",
            "created_at": "2019-01-19T14:37:43.000Z",
            "id": "1086633809947303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica do Arcanjo para o fim de semana \u00e9 um passeio pelas trilhas e lagoa do Parque Estadual do Itacolomi.\n\nAberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a a domingo, das 8h \u00e0s 17h. Os ingressos custam R$20 (inteira) e R$10 (meia.) Mais informa\u00e7\u00f5es: (31) 3551-6193. (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/Ol0UAH3NA2"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-19T14:37:09.000Z",
            "id": "1086633666296668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarab\u00f3ias da Gruta Janel\u00e3o, uma das mais espetaculares do Planeta...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi e Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais. Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI... https://t.co/XPn5cinAd4"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-01-19T14:36:22.000Z",
            "id": "1086633467864068098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria em nosso Continente...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi e Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais. Brasil. \n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56\n\nFotos:... https://t.co/XuuVJgf8MK"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-01-19T14:35:52.000Z",
            "id": "1086633342387265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Piripiri/Piracuruca/Brasileira/Piau\u00ed.\nUm c\u00e9u desses no parque nacional de sete cidades, o parque nacional de sete cidades \u00e9 mesmo encantado.\nFoto:Andr\u00e9 Dib https://t.co/6Dvco7hJTd"
        },
        {
            "author_id": "1035534627862204416",
            "created_at": "2019-01-19T14:30:43.000Z",
            "id": "1086632046666149893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos esperando vcs!\n#caminhosdosaber\n#literarj \u2014 participando de LiteraRJ | Primeira Edi\u00e7\u00e3o em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ktOWM5LvoL"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2019-01-19T14:09:27.000Z",
            "id": "1086626695132704769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das propostas \u00e9 que local, que fica no bairro Voldac, se torne unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com espa\u00e7o at\u00e9 para esportes radicais. https://t.co/llF6vnmbYo"
        },
        {
            "author_id": "2234941041",
            "created_at": "2019-01-19T13:53:41.000Z",
            "id": "1086622729216946181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero ir nesse Parque Estadual da Serra da Canastra ... \nTnc que lugar lindo, babando at\u00e9 agora."
        },
        {
            "author_id": "4236758595",
            "created_at": "2019-01-19T13:28:57.000Z",
            "id": "1086616502000930817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para estar em contato com a natureza preservada a dica \u00e9 a Playa Naranjo, na Costa Rica, de areias branqu\u00edssimas e atr\u00e1s o Parque Nacional Sta. Rosa, com fauna e fora intocados. Veja mais no blog, https://t.co/Z7kGoxBGnA https://t.co/SgyhiYAAvG"
        },
        {
            "author_id": "156048329",
            "created_at": "2019-01-19T13:25:38.000Z",
            "id": "1086615669662048263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual  Serra de ouro branco!! https://t.co/R7vQf3uUeu"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2019-01-19T13:19:36.000Z",
            "id": "1086614150078517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m foi o criador do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00cdndios e do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-01-19T13:16:18.000Z",
            "id": "1086613318968721409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das propostas \u00e9 que local, que fica no bairro Voldac, se torne unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com espa\u00e7o at\u00e9 para esportes radicais. https://t.co/U3Zm0o6FA5"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2019-01-19T13:01:45.000Z",
            "id": "1086609658155024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem trilha do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 nessa lista!!\n\nhttps://t.co/7wCzlsOyEY https://t.co/7wCzlsOyEY"
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2019-01-19T13:00:04.000Z",
            "id": "1086609233498591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Acre \u00e9 conhecido como a terra de Chico Mendes e tamb\u00e9m como um lugar detentor de belezas naturais \u00fanicas. Entre suas atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o o Parque Nacional da Serra da Divisor, rios e trilhas ecol\u00f3gicas. Peculiaridades que tornam sua hist\u00f3ria e regi\u00e3o... https://t.co/TF00gwdzX8"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-01-19T13:00:00.000Z",
            "id": "1086609218080309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Ref\u00fagio da Vida Silvestre Estadual da Serra da Estrela abrange parte dos munic\u00edpios de Petr\u00f3polis, Duque de Caxias e Mag\u00e9 e \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais nova do estado do Rio, com um ano de funda\u00e7\u00e3o. Descubra mais: https://t.co/mhidGNRxPK"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-19T12:55:12.000Z",
            "id": "1086608009411862529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tem coisa melhor que apreciar a natureza ouvindo o barulho de uma cachoeira? Esta \u00e9 a cachoeira de Santo Izidro que fica no Parque Nacional da Serra da Bocaina e tem po\u00e7o para banho. Visite:\u00a0https://t.co/Lh67JvudDO https://t.co/AUuIOR0GTI"
        },
        {
            "author_id": "965633711059369984",
            "created_at": "2019-01-19T12:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1093629638377639936",
                        "start": 0,
                        "username": "jamcristinne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086604389807198208",
            "in_reply_to_user_id": "4399170100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jamcristinne Perto do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "55117603",
            "created_at": "2019-01-19T12:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "866843869270487041",
                        "start": 0,
                        "username": "Patricia1SA"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 13,
                        "username": "alexandregarcia"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 30,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086603044471619584",
            "in_reply_to_user_id": "55117603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Patricia1SA @alexandregarcia @Metropoles Biblioteca Nacional\nPa\u00e7o Imperial \nCasa da Marquesa de Santos\u00a0\nAterro do Flamengo \nFloresta da Tijuca\nParque Estadual da Pedra Branca \nMosteiro de S\u00e3o Bento\nConfeitaria Colombo\nForte do Leme\nCasa de Rui Barbosa\nPal\u00e1cio do Catete\nPal\u00e1cio Guanabara \nJardim Bot\u00e2nico \nParque Laje"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-19T12:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "31233633",
                        "start": 92,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086598144555712514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o sempre faz o \u2764\ufe0f de voc\u00eas bater mais forte, n\u00e9? E quem pode culp\u00e1-los? \ud83d\ude01\nO post do @viagemeturismo com dicas para visitar o Jalap\u00e3o foi o mais curtido da semana. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o tinha visto, clica pra saber mais: https://t.co/K7XFtu7KoL\n#MelhoresDaSemana\n\ud83d\udcf7 Ffpaniago https://t.co/Ge6dCE6XrU"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-01-19T12:00:46.000Z",
            "id": "1086594313721708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Hist\u00f3rias de for\u00e7a, resist\u00eancia e amor pela mata. \ud83d\udc9a Conhe\u00e7a as mulheres que protegem a Reserva Extrativista Chico Mendes e mant\u00e9m vivo o legado do ambientalista \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/Znw5b3l7PZ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-01-19T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "12689622",
                        "start": 145,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086594117834948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CUIDADO: Depois de assistir a este v\u00eddeo a vontade \u00e9 de sair explorando os Parques do Brasil!\nViaje pelo Parque Nacional de Boa Nova, \u00e0s 13h, na @TVBrasil.\nOu assista agora mesmo no site: https://t.co/QLEKtrGJ6t https://t.co/kQEEwfylbq"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2019-01-19T11:18:38.000Z",
            "id": "1086583710311505923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 32 hectares conectados ao Parque Nacional da Serra Geral, onde \u00e1guas cristalinas percorrem, p\u00e1ssaros cantam e aventuras acontecem. Vem voc\u00ea tamb\u00e9m experimentar! https://t.co/KC2yZ4DOQj"
        },
        {
            "author_id": "74792468",
            "created_at": "2019-01-19T11:05:00.000Z",
            "id": "1086580276883382278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta \u00faltima semana, as a\u00e7\u00f5es honraram o compromisso prometido: trabalhar para tirar o Rio de Janeiro da crise econ\u00f4mica e diminuir os \u00edndices de viol\u00eancia. \u27a1 Mais seguran\u00e7a nos pontos tur\u00edsticos? Relembre nosso post sobre o Parque Nacional da Tijuca em https://t.co/wwFJ6IBd5p https://t.co/Dbav67gv1D"
        },
        {
            "author_id": "87296100",
            "created_at": "2019-01-19T10:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1086577889670254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/sFB9Ms7d0W"
        },
        {
            "author_id": "1284631364",
            "created_at": "2019-01-19T10:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1086574557413232641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/HUb4ZyqohH"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-01-19T10:37:04.000Z",
            "id": "1086573247288827906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dos endere\u00e7os foram encontradas pombas silvestres abatidas e armazenadas na geladeira da casa. https://t.co/N9E4Wtwkcq"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-19T10:26:32.000Z",
            "id": "1086570596824162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do pap\u00e1 \ud83d\ude0a Lindezas \u2764\ufe0f Parque Municipal de Belo Horizonte #BH #Brasil #Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/yujUqCzRpW"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2019-01-19T09:30:39.000Z",
            "id": "1086556533285183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ind\u00edgena do Xingu (antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) foi criado em 1961 pelo ent\u00e3o presidente brasileiro J\u00e2nio Quadros, tendo sido a primeira terra ind\u00edgena homologada pelo governo federal.... https://t.co/JtTbsfsvw4"
        },
        {
            "author_id": "1028853598657159169",
            "created_at": "2019-01-19T07:31:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ec9da6f844e59df"
            },
            "id": "1086526447915810817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 emocionada que eu vi muitos animais selvagens, que parque nacional foda"
        },
        {
            "author_id": "98566005",
            "created_at": "2019-01-19T06:31:20.000Z",
            "id": "1086511405161955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na parte sudoeste da prov\u00edncia de Kanagawa, Hakone (\u7bb1\u6839\u753a) faz parte do Parque Nacional Fuji Hakone Izu, conhecido por sua grande beleza c\u00eanica. Por muitas raz\u00f5es culturais e hist\u00f3ricas, esta \u00e1rea tornou-se um dos destinos... https://t.co/ntzzvsRb8W"
        },
        {
            "author_id": "744658908615180288",
            "created_at": "2019-01-19T05:54:22.000Z",
            "id": "1086502102191493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Potencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias\" https://t.co/9Kci8iA1c7"
        },
        {
            "author_id": "596958550",
            "created_at": "2019-01-19T05:46:13.000Z",
            "id": "1086500052128944128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 9 am Parque Nacional https://t.co/xmrXGXtNUI"
        },
        {
            "author_id": "539451771",
            "created_at": "2019-01-19T05:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "455319208",
                        "start": 0,
                        "username": "ayllaacardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086492040433754112",
            "in_reply_to_user_id": "455319208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayllaacardoso Que dia Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "802827631",
            "created_at": "2019-01-19T04:42:27.000Z",
            "id": "1086484004998705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a partir das 13h, na Biblioteca Parque Estadual, localizada no Centro do Rio, acontece o LiteraRJ | Primeira Edi\u00e7\u00e3o, evento que reunir\u00e1 autores e p\u00fablico amantes de bons livros e de literatura contempor\u00e2nea.\n\nVeja... https://t.co/S4l2o28jO4"
        },
        {
            "author_id": "919142520",
            "created_at": "2019-01-19T03:28:13.000Z",
            "id": "1086465323828740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar perfeito!\n#lencoismaranhenses  #barreirinhas  #amigos #maranhao  #lagoaazul  #lagoabonita  #travels  #viagens em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/j4YrBPW4O9"
        },
        {
            "author_id": "125876712",
            "created_at": "2019-01-19T02:51:30.000Z",
            "id": "1086456084079042561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elana, me deu saudades da tua terra, o Piau\u00cd! Dois lugares que conheci e amei, delta do Parna\u00edba e Parque Nacional das Sete Cidades!  Inesquec\u00edveis!!!"
        },
        {
            "author_id": "853606323040243713",
            "created_at": "2019-01-19T01:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "360990635",
                        "start": 0,
                        "username": "FrancisValdy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086435418332119041",
            "in_reply_to_user_id": "360990635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FrancisValdy #DizALenda Esse foi um dos motivos que obrigaram o luciano a desistir de ser candidato a presidente. A descoberta desse empr\u00e9stimo no bnds (a juros cumpanheiros), e uma condena\u00e7\u00e3o por construir uma barreira em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em uma \"mans\u00e3ozinha de praia\"..."
        },
        {
            "author_id": "1034512072065855488",
            "created_at": "2019-01-19T01:21:33.000Z",
            "id": "1086433447877529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima visita ao Portal da Chapada, Carolina MA, julho de 2018! em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/rRspgaEkkn"
        },
        {
            "author_id": "710873230240833537",
            "created_at": "2019-01-19T00:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1086423565510033409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5MJrvAfaiR"
        },
        {
            "author_id": "374847519",
            "created_at": "2019-01-19T00:02:04.000Z",
            "id": "1086413446743240706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou apaixonado \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2014 at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HN9j3fWRmE"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2019-01-19T00:00:00.000Z",
            "id": "1086412924946591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional https://t.co/P3O6wiOTFy https://t.co/QlLgPaVzNr"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2019-01-18T23:26:06.000Z",
            "id": "1086404392427745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GqBJnO8tHd #InfoMidi"
        },
        {
            "author_id": "143599431",
            "created_at": "2019-01-18T23:22:21.000Z",
            "id": "1086403448353013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoMarchoConElUribismo #UnidosContraElTerrorismo #7DiasParaLaLiga #LieToMeMusicVideo Elizabeth Loaiza Ibrahim Salem #UnidosPorLaVida El Mocho Hoffenheim Parque Nacional https://t.co/aLNmmCkZlq"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-18T23:14:53.000Z",
            "id": "1086401569690710017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o contra a ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi realizada nesta sexta-feira (18) pela Pol\u00edcia Federal (PF), Pol\u00edcia Militar e Instituto Chico Mendes de... https://t.co/lVSMiWxHNU"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-18T23:14:32.000Z",
            "id": "1086401483384541186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/lVSMiWxHNU https://t.co/lgqF6dBFty"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-01-18T23:10:53.000Z",
            "id": "1086400562717999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha curtir o Carnaval no Parque Nacional da Serra da Canastra, um dos mais importantes parques nacionais brasileiros. Ele abrange parte dos munic\u00edpios de Sacramento, S\u00e3o Roque de Minas, Vargem Bonita e... https://t.co/rPYhz2ICiG"
        },
        {
            "author_id": "61799685",
            "created_at": "2019-01-18T23:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.32318145,
                        -39.65337255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "1086399791771385861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iti malia que cachoeira mais linda em Reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo https://t.co/DxCTJPtTUE"
        },
        {
            "author_id": "435743219",
            "created_at": "2019-01-18T22:51:02.000Z",
            "id": "1086395569638125569",
            "in_reply_to_user_id": "435743219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que o monumento que ocupou o lugar do pirulito foi transferido para o parque municipal a pra\u00e7a ficou sem qualquer marco hist\u00f3rico, e isso s\u00f3 mudou em 1980 quando a popula\u00e7\u00e3o da capital mineira reivindicou a volta do pirulito ao seu lugar de origem."
        },
        {
            "author_id": "435743219",
            "created_at": "2019-01-18T22:51:00.000Z",
            "id": "1086395559676727296",
            "in_reply_to_user_id": "435743219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento ficou abandonado em um lote vago ao lado de um museu na regi\u00e3o centro sul de BH, no local do pirulito ficou uma homenagem a grandes pol\u00edticos mineiros que em 1970 foi transferido para o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "315281534",
            "created_at": "2019-01-18T22:48:17.000Z",
            "id": "1086394878752378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a primeira quinzena do ano, os inc\u00eandios t\u00eam sido frequentes na \u00e1rea protegida pelo parque.\n\n#meioambiente #regi\u00e3odoslagos #pecs #leianoprensa https://t.co/lfAmbPmsN1"
        },
        {
            "author_id": "282296818",
            "created_at": "2019-01-18T22:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1086391790977060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/tOSDlB2B5d"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2019-01-18T22:30:05.000Z",
            "id": "1086390295640633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fique atento! Trechos de ruas e avenidas no entorno do Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini ser\u00e3o fechadas para o tr\u00e2nsito durante a 70\u00aa Festa do Figo e 25\u00aa Expogoiaba e v\u00e3o servir de estacionamento... https://t.co/Bi9XZGyN0R"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-01-18T22:29:39.000Z",
            "id": "1086390185384906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-18T22:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "194162927",
                        "start": 42,
                        "username": "Camiherrero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086389635423428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7#ClickTibagi \ud83d\udcf7\n\nFoto por Camila Herrero, @camiherrero\n\nA Camila e sua fam\u00edlia visitaram o Parque Estadual!!\nConfira as fotos!\nVem pra Tibagi voc\u00ea tambem.. \n\nO seu destino \u00e9 Tibagi! LINDA de se ver, Linda de se viver.\nInforma\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas 0800 643 1388 ou (42)3916-2150"
        },
        {
            "author_id": "295934921",
            "created_at": "2019-01-18T22:07:43.000Z",
            "id": "1086384666750472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nenhum pa\u00eds do mundo tem tantas florestas quanto o Brasil \u2014 mais que a R\u00fassia, que tem o dobro do seu tamanho, e mais que Canad\u00e1 e Estados Unidos juntos. S\u00f3 o Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo, \u00e9 duas vezes maior que a maior floresta prim\u00e1ria da Europa, na Pol\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "276553185",
            "created_at": "2019-01-18T22:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "111605541",
                        "start": 28,
                        "username": "Somtreze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086384629530198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/hhKo1J6dKC via @somtreze PDF]Universidade Federal de Pernambuco Programa de P\u00f3s ... - RI UFPE\nhttps://t.co/QxOWch9flr\nunidades de conserva\u00e7\u00e3o na Cidade do Recife : o Parque Natural. Municipal dos  Composi\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Higino Filho"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2019-01-18T21:51:00.000Z",
            "id": "1086380460614303747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DRWT5YcFKD"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-01-18T21:46:58.000Z",
            "id": "1086379447165566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Parque Estadual da Costa do Sol registra 23 focos de inc\u00eandio em 72 horas https://t.co/tWalTgljJV"
        },
        {
            "author_id": "265930462",
            "created_at": "2019-01-18T21:38:29.000Z",
            "id": "1086377310788481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservando a natureza. https://t.co/qcKUrZUaqB"
        },
        {
            "author_id": "59618431",
            "created_at": "2019-01-18T21:17:35.000Z",
            "id": "1086372053287124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, dia 19/01, tem o primeiro LiteraRJ na Biblioteca Parque Estadual, aqui no Rio de Janeiro. Gostou? Ser\u00e3o v\u00e1rias mesas de debates, muitos autores e a presen\u00e7a da linda Carol Dias.\n\nPara confirmar sua presen\u00e7a... https://t.co/CZ0Rvun135"
        },
        {
            "author_id": "862022599",
            "created_at": "2019-01-18T21:10:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662905,
                        -30.34588239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1086370235719012353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parqueitapu\u00e3 #diafeliz em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/8Ax3gTA5GN"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-18T21:05:26.000Z",
            "id": "1086368995262033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal conhecer o bioma da Amaz\u00f4nia de pertinho? No Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, as trilhas levam a cen\u00e1rios espetaculares como este. Saiba mais:\u00a0https://t.co/yWW8Km6OWj https://t.co/wE0bGTz3DA"
        },
        {
            "author_id": "910910303268999169",
            "created_at": "2019-01-18T21:02:36.000Z",
            "id": "1086368279994818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Gruta Azul, precisa explicar o porqu\u00ea???? \nApesar do banho e mergulho serem proibidos, a caverna \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada Diamantina situada dentro da Fazenda Pratinha. \nDiz ai!!! Deu vontade de conhecer, n\u00e3o deu???? #Turismo #TurismoNacional https://t.co/SGfJmbvxKF"
        },
        {
            "author_id": "3434300765",
            "created_at": "2019-01-18T21:00:31.000Z",
            "id": "1086367755371188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o da minha vida: fui naquelas canoa la s\u00f3 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-01-18T20:57:29.000Z",
            "id": "1086366993656303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guarda Municipal refor\u00e7a seguran\u00e7a na Trilha do Corcovado. A medida faz parte da opera\u00e7\u00e3o integrada que come\u00e7ou no Parque Nacional da Tijuca. #Seguran\u00e7a #BandNewsFM https://t.co/AHyQeoq2iI"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2019-01-18T20:52:14.000Z",
            "id": "1086365672786087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wQbIXPF7BS"
        },
        {
            "author_id": "966700424",
            "created_at": "2019-01-18T20:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086363294183706624",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial #Graffite Partiu nadar no laguinho do Parque Municipal...."
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2019-01-18T20:21:31.000Z",
            "id": "1086357939844251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u) - Leia no: https://t.co/EC4T09jsuP https://t.co/Tna1N9QXbA"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-18T20:12:04.000Z",
            "id": "1086355564064428032",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Alto da Riviera\n3) Rio Emb\u00fa Mirim\n4) Rio Tiet\u00ea\n5) Estrada da Lagoa Nova\n6) Represa Guarapiranga\n7) Rodovia R\u00e9gis Bittencourt\n8) Batistini https://t.co/87CZIPaGcI"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2019-01-18T20:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "73416472",
                        "start": 244,
                        "username": "exploratravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086355223348695047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Explora Patag\u00f4nia oferece um dos servi\u00e7os mais completos para conhecer o Parque Nacional Torres del Paine. Todos pacotes incluem hospedagem, traslados de chegada e sa\u00edda, alimentos e bebidas e uma sele\u00e7\u00e3o de mais de 40 rotas de explora\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udcf8 @exploratravel \u2728\n#torresdelpaine https://t.co/1ApfLPlNXq"
        },
        {
            "author_id": "817107049700016133",
            "created_at": "2019-01-18T20:04:08.000Z",
            "id": "1086353566049144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cursos profissionalizantes GRATUITOS da Funda\u00e7\u00e3o FAT e Centro Paula Souza no PEFI - Parque Estadual Fontes do Ipiranga - Imigrantes. Aprenda Artesanato, Photoshop, El\u00e9trica, seja um Recreacionista ou um Cuidador de Idosos.\nInforma\u00e7\u00f5es com Edna ou Meire no telefone (11) 5021-7866. https://t.co/LgqDCkZucX"
        },
        {
            "author_id": "301614516",
            "created_at": "2019-01-18T20:00:15.000Z",
            "id": "1086352591385255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Gadiol, finalista do programa The Voice, da TV Globo em 2016, \u00e9 o convidado desta semana do programa Cultura no Parque. O projeto traz artistas variados para animar as manh\u00e3s de domingo no Parque Municipal de Barueri. A entrada \u00e9 gratuita e livre para todos os p\u00fablicos. https://t.co/DLha0bkkh0"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-18T19:52:06.000Z",
            "id": "1086350540739612673",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:40]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Marsilac\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Avenida das Seringueiras - Cip\u00f3-Gua\u00e7u\n4) Rua Pedro Christie\n5) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/FNnFLihq02"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-01-18T19:35:40.000Z",
            "id": "1086346404342231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque\u00a0Nacional https://t.co/7O87CUrvna https://t.co/jkgLgjRfwM"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-01-18T19:15:22.000Z",
            "id": "1086341292630728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale Encantado \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o p/ esse calor\u00e3o! Com v\u00e1rias corredeiras, cachoeiras e piscinas naturais, ele \u00e9 formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro e fica no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre Minas e Esp\u00edrito Santo. Saiba +: https://t.co/Y6lniVgKCx #Ver\u00e3oEmMinas https://t.co/RC3bgQMqGf"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-18T19:05:18.000Z",
            "id": "1086338762425155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2019-01-18T19:01:14.000Z",
            "id": "1086337737089785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o cumpriu a dois mandados de busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os de pessoas suspeitas de envolvimento com ca\u00e7a ilegal. https://t.co/boUOlGyf0w"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2019-01-18T18:52:50.000Z",
            "id": "1086335625794600961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939 e \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83c\udfde\ufe0f\n#fozdoigua\u00e7u #parana #cataratas #brasil #argentina #paraguai #3fronteiras\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3EVZ1azsrS https://t.co/TMxMhbVCLm"
        },
        {
            "author_id": "1077944528118730753",
            "created_at": "2019-01-18T18:46:50.000Z",
            "id": "1086334112833531905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 dividido em quatro partes ou setores: Setor Floresta, Serra Carioca, Pedra da G\u00e1vea, Pedra Bonita,  Serra dos Pretos Forros/Morro da Covanca.  O Parque \u00e9 campe\u00e3o de visita\u00e7\u00e3o dentre os parques nacionais.  Um passeio para toda a fam\u00edlia. https://t.co/Sx7BJ9y4u4"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2019-01-18T18:44:15.000Z",
            "id": "1086333465157459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Gadiol faz show no Parque Municipal no domingo https://t.co/lSZYTmsEKr"
        },
        {
            "author_id": "2476462063",
            "created_at": "2019-01-18T18:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2830878328",
                        "start": 0,
                        "username": "frwlkwthme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086330856174571520",
            "in_reply_to_user_id": "2830878328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frwlkwthme vc nem sabe andar mas se alguem fosse andar de bike comigo no parque municipal vc saberia"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2019-01-18T18:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1086329460989677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939 e \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83c\udfde\ufe0f\n#fozdoigua\u00e7u #parana #cataratas #brasil #argentina #paraguai #3fronteiras\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em\u2026 https://t.co/89FCTaMKmp"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-01-18T17:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1086320594935779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost mar_celoferreira\n\nPrimeira e \u00fanica vez (por enquanto) que fui nos \ud83d\udcccPortais de H\u00e9rcules, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis. Algumas coisas simples da vida n\u00e3o tem\u2026 https://t.co/qSksXbUKBD"
        },
        {
            "author_id": "868486137920270337",
            "created_at": "2019-01-18T17:44:51.000Z",
            "id": "1086318515936739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o creio que agora unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 propriedade rural CARALHO ESSE GOVERNO TA TODO ERRADO"
        },
        {
            "author_id": "28494026",
            "created_at": "2019-01-18T17:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1271509385899134978",
                        "start": 0,
                        "username": "paidblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086316646363529218",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paidblowjob \u00c9 o trenzinho do Parque Municipal um pouco mais r\u00e1pido e menos colorido."
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-01-18T17:23:15.000Z",
            "id": "1086313081330958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5QI3k1Sriq https://t.co/6wfFqVDuzu"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2019-01-18T17:11:52.000Z",
            "id": "1086310215165739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Chapad\u00e3o do C\u00e9u iniciou nessa sexta-feira, dia 18 de janeiro, o plantio de \u00e1rvores pela cidade. S\u00f3 os canteiros da GO-206, na sa\u00edda para o Parque Nacional das Emas, receber\u00e3o cerca de 350... https://t.co/6b1xwxMkGd"
        },
        {
            "author_id": "74147549",
            "created_at": "2019-01-18T17:11:09.000Z",
            "id": "1086310033028198403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Potencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias  https://t.co/Y1S089u0mg"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2019-01-18T16:52:08.000Z",
            "id": "1086305250577997827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado foge do Parque Nacional do Igua\u00e7u e se esconde em mec\u00e2nica - https://t.co/Qrx3tktu5L"
        },
        {
            "author_id": "130025600",
            "created_at": "2019-01-18T16:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5037,
                        -20.38516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1086301091065679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "piscininha amor, piscininha \ud83d\udc33\n\n.\n.\n.\n.\n.\n#vsco #vscocam #vscobrasil #minasgerais #brasil #ouropreto #geladeira #cachoeira em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/XZnt7aQwmw"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2019-01-18T16:28:40.000Z",
            "id": "1086299343043391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o per\u00edodo, o p\u00fablico poder\u00e1 participar de caminhada noturna, blitz ambiental/abordagem de educa\u00e7\u00e3o ambiental, al\u00e9m da exposi\u00e7\u00e3o com o tema \u201cPor terra ou mar o importante \u00e9 preservar\u201d. #Ilhabela https://t.co/WC1ll1VuJd https://t.co/vplKKqhCbB"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2019-01-18T16:23:33.000Z",
            "id": "1086298057040310273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMIN\u00c1RIO INTERNACIONAL SOBRE TURISMO DE INTERIOR - MACEDO DE CAVALEIROS - 25 janeiro\nO Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Macedo de Cavaleiros acolhe, nos pr\u00f3ximos dias 24 a 27 de janeiro, a realiza\u00e7\u00e3o da XXIII... https://t.co/ExYSFUgWxA"
        },
        {
            "author_id": "69924052",
            "created_at": "2019-01-18T16:20:24.000Z",
            "id": "1086297263872360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui a FIRMA n\u00e3o para!!!!! Rsrsrsrs Tendas Paran\u00e1 \u2014 se sentindo festivo em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/5U1Y997Vb9"
        },
        {
            "author_id": "40341797",
            "created_at": "2019-01-18T16:07:33.000Z",
            "id": "1086294030080770049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 o Parque Estadual do Itacolomy \u00e9 algo extraordin\u00e1rio. Tem trilhas, tem \u00e1rea de camping, tem hist\u00f3ria, cultura e \u00e9 claro belezas naturais para explorar e apreciar. Meta: ir at\u00e9 ao Pico Itacolomy. Da portaria at\u00e9 l\u00e1 s\u00e3o 12 km. Cerca de 1h30 de caminhada. #OuroPreto"
        },
        {
            "author_id": "1017815536988803074",
            "created_at": "2019-01-18T16:05:05.000Z",
            "id": "1086293408468094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\n\n#florestadatijucarj #cachoeiradohorto #verao2019 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/MzRAdbIonc"
        },
        {
            "author_id": "142109549",
            "created_at": "2019-01-18T16:03:06.000Z",
            "id": "1086292908431560706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Estadual da Pedra Branca?\nO Parque que fica na Zona Oeste \u00e9 um dos maiores urbanos do mundo e possui diversas trilhas e cachoeiras. \nO pico da Pedra Branca tem 1.024 metros de altitude e \u00e9 o ponto mais alto da cidade! \nO parque funciona de 08h as 17h. ;) https://t.co/UJKHL9XILv"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2019-01-18T16:01:11.000Z",
            "id": "1086292425478455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XdteobG7Rz"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-18T16:00:09.000Z",
            "id": "1086292168111730689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGURAN\u00c7A: Segundo a Delegacia de Pol\u00edcia Federal em Foz do Igua\u00e7u, a opera\u00e7\u00e3o cumpriu a dois mandados de busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os de pessoas suspeitas de envolvimento com ca\u00e7a ilegal. #ricmaispr https://t.co/SZvu6xImSq"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2019-01-18T15:41:47.000Z",
            "id": "1086287544541691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xv6QCh56Bh"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2019-01-18T15:39:15.000Z",
            "id": "1086286904838971393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7NSBvNwJiD"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-01-18T15:28:44.000Z",
            "id": "1086284258317094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO | Avenida Presidente Vargas apresenta lentid\u00e3o, sentido Pra\u00e7a da Bandeira, no trecho da Pra\u00e7a XI. No sentido Candel\u00e1ria, h\u00e1 lentid\u00e3o entre a Biblioteca Parque Estadual e a Avenida Rio Branco. https://t.co/P3l3fHU1Dg"
        },
        {
            "author_id": "386748413",
            "created_at": "2019-01-18T14:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36901763",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianaosantos"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "36901763",
                        "start": 53,
                        "username": "adrianaosantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086275263409750017",
            "in_reply_to_user_id": "36901763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianaosantos Esse parque Municipal \u00e9 top ne amiga @adrianaosantos"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-18T14:48:42.000Z",
            "id": "1086274187637882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vi um lindo gatinho! \ud83c\udf37\ud83d\ude0d Lindeza da mam\u00e3e! \u2764\ufe0f Parque Municipal de #BH #Brasil #Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/D3ENQqheSl"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-18T14:40:03.000Z",
            "id": "1086272009183449091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/hXe2arjxpc"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2019-01-18T14:39:24.000Z",
            "id": "1086271846213799939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u &gt;&gt; https://t.co/INX7TZnj5u Foto: Parque Nacional https://t.co/skOwF4uiBg"
        },
        {
            "author_id": "3326007261",
            "created_at": "2019-01-18T14:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59958711,
                        -18.15739641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1086270998251372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte Rupestre e Cachoeira dos Cristais. em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/1FjPG1TKpe"
        },
        {
            "author_id": "823165280",
            "created_at": "2019-01-18T14:25:11.000Z",
            "id": "1086268266627108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu filho Lucas olhando a vista da Trilha do Abismo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/zjBaYiEGCC"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-01-18T14:20:51.000Z",
            "id": "1086267175961313282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/875sSkaFAg https://t.co/2deBh3cykx"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:36.000Z",
            "id": "1086266609847685123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/XOS5S9fKMt"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:34.000Z",
            "id": "1086266603543638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xBdJBQaBeA"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:33.000Z",
            "id": "1086266596627238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/pP12Q7UncV"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2019-01-18T14:18:16.000Z",
            "id": "1086266527274414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gUa0hPUmj9"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2019-01-18T14:17:45.000Z",
            "id": "1086266396219269122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UIYx2a9GoB"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2019-01-18T14:17:42.000Z",
            "id": "1086266385599205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IpbAAz6F4k"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2019-01-18T14:17:40.000Z",
            "id": "1086266375449001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/srRkDp2RTR"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-01-18T14:12:00.000Z",
            "id": "1086264951214428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o investiga ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/fsmpV1wmp9 https://t.co/g0JX63pZ56"
        },
        {
            "author_id": "1081985918054088712",
            "created_at": "2019-01-18T14:10:21.000Z",
            "id": "1086264535575654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Madidi.\nApesar da apar\u00eancia paradis\u00edaca, este local \u00e9 realmente perigoso. Ele \u00e9 o lar da fauna mais venenosa e agressiva do mundo. O contato com qualquer uma das plantas que cresce neste parque pode causar pruridos e erup\u00e7\u00f5es cut\u00e2neas graves, bem como tonturas. https://t.co/z2gcyq4xZW"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2019-01-18T14:02:08.000Z",
            "id": "1086262468161093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela: Parque estadual comemora 42 anos com atividades ambientais\nNot\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News\nhttps://t.co/21I4BR45Es https://t.co/I4xUbOykEa"
        },
        {
            "author_id": "541054808",
            "created_at": "2019-01-18T14:00:11.000Z",
            "id": "1086261975187943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio para marcar as f\u00e9rias das crian\u00e7as! Visita noturna ao Parque Estadual Vila Velha. \u00c9 neste s\u00e1bado e ser\u00e1 muito especial porque a lua estar\u00e1 cheia! https://t.co/sUNzqw2w4x"
        },
        {
            "author_id": "3134529916",
            "created_at": "2019-01-18T13:42:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1086257414356328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria morar perto do parque municipal, ou poder vir td dia.\nA partir da entrada eu ir ser uma pessoa menos grossa e estressada"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2019-01-18T13:30:18.000Z",
            "id": "1086254454565990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Trilha dos Saltos, Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - S\u00e3o Jorge -GO\n\u26a0\ufe0f Alerta/Dica: Os Saltos 80 e 120 ficam\u2026 https://t.co/AimBunAUfU"
        },
        {
            "author_id": "3654893116",
            "created_at": "2019-01-18T13:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1086250279916453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilz\u00e3o lindo! em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Zo86f4jvZd"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-01-18T13:09:30.000Z",
            "id": "1086249220871458822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado foge do Parque Nacional do Igua\u00e7u e se esconde em mec\u00e2nica na BR 277 https://t.co/SnyYDngFjk"
        },
        {
            "author_id": "756191528993841153",
            "created_at": "2019-01-18T12:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1420466280470093831",
                        "start": 0,
                        "username": "talita_ohana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086237411431104514",
            "in_reply_to_user_id": "291432412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talita_ohana Parque municipal cara"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-18T12:04:32.000Z",
            "id": "1086232870660816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No #DiaInternacionalDoRiso, voc\u00ea vai se encantar com estes ador\u00e1veis beb\u00eas hienas vistas no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/Y0aBW6pRFj\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-18T12:00:00.000Z",
            "id": "1086231731668164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No #DiaInternacionalDoRiso, voc\u00ea vai se encantar com estes ador\u00e1veis beb\u00eas hienas vistas no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/uWEwX4OAXI"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-01-18T11:43:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1086227524970074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A AGU Advocacia-Geral da Uni\u00e3o conseguiu a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea da #FlorestaNacional do #BomFuturo, em #Rond\u00f4nia.&gt; https://t.co/Erh6lq03z2\n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  est\u00e1 ocupada por mais de cem pessoas de forma ilegal desde setembro de 2018.\n\n#UnidosCuidamos #Amaz\u00f4nia https://t.co/YdFLAISXSn"
        },
        {
            "author_id": "1009502474963767296",
            "created_at": "2019-01-18T10:55:27.000Z",
            "id": "1086215486352867329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, Paran\u00e1, Foz do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u / Cataratas do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ErPc74Wlq6 https://t.co/jyqtPTQYUn"
        },
        {
            "author_id": "154644456",
            "created_at": "2019-01-18T10:31:38.000Z",
            "id": "1086209491522240513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite National Park  \u00e9 um\u00a0parque nacional\u00a0norte-americano localizado nas\u00a0montanhas\u00a0da\u00a0Serra Nevada, no\u00a0estado\u00a0da\u00a0Calif\u00f3rnia. Entre os habitantes nativos estavem os\u00a0Ahwahnechee\u2026 https://t.co/gEMEJ3ygGi"
        },
        {
            "author_id": "62863302",
            "created_at": "2019-01-18T10:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "125402056",
                        "start": 0,
                        "username": "Di_Flip"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "75342150",
                        "start": 9,
                        "username": "prefrecife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086208076791926784",
            "in_reply_to_user_id": "125402056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Di_Flip @prefrecife Achei isso:\nhttps://t.co/UQAa4qolV7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-18T10:16:50.000Z",
            "id": "1086205770016927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YURUBI\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"YURUBI NATIONAL PARK\" protected... https://t.co/J3zEJ7VgmU"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2019-01-18T10:00:54.000Z",
            "id": "1086201757775089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada em Caucaia tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o definida https://t.co/J2TI8Ts3J0"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-18T09:37:54.000Z",
            "id": "1086195970285731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/yOY3by3jIi"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-01-18T09:35:37.000Z",
            "id": "1086195396811124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo, para os bombeiros, segundo a reportagem, na maioria das vezes \u00e9 espont\u00e2neo. \n\nOu seja, para eles parece n\u00e3o existir a figura do piroman\u00edaco e do... https://t.co/pan9hclQ9D"
        },
        {
            "author_id": "3303132035",
            "created_at": "2019-01-18T09:32:01.000Z",
            "id": "1086194487779643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS QUE AMO - ENSAIO PRE WEDDING \n\nEnsaio de Casal de 2018 que gostei muito do resultado.\nLoca\u00e7ao Floresta Nacional de Ipanema.\nVeja mais em nosso site\n\nhttps://t.co/xHcb2jvK9M\n\n#fotografiadecasamento\n#ensaioprewedding\n#ensaiodecasamento\n#ensaiodenoivos\n#ensaioprecasamento https://t.co/wUWvuaiTqS"
        },
        {
            "author_id": "1078480042009726976",
            "created_at": "2019-01-18T09:30:00.000Z",
            "id": "1086193980260470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS QUE AMO - ENSAIO PRE WEDDING \n\nEnsaio de Casal de 2018 que gostei muito do resultado.\nLoca\u00e7ao Floresta Nacional de Ipanema\nVeja mais em nosso site\n\nhttps://t.co/gTDKuZBDVA\n\n#fotografiadecasamento\n#ensaioprewedding\n#ensaiodecasamento\n#ensaiodenoivos\n#ensaioprecasamento https://t.co/8019N5DPTX"
        },
        {
            "author_id": "1075681925245882369",
            "created_at": "2019-01-18T09:27:54.000Z",
            "id": "1086193454689017858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS QUE AMO - ENSAIO PRE WEDDING \n\nEnsaio de Casal de 2018 que gostei muito do resultado.\nLoca\u00e7ao Floresta Nacional de Ipanema.\nVeja mais em nosso site\nhttps://t.co/TwBZoaX5nd\n\n#fotografiadecasamento\n#ensaioprewedding\n#ensaiodecasamento\n#ensaiodenoivos\n#ensaioprecasamento https://t.co/9PMJ2ZRM5V"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2019-01-18T09:16:19.000Z",
            "id": "1086190538288783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEMIN\u00c1RIO INTERNACIONAL SOBRE TURISMO DE INTERIOR - MACEDO DE CAVALEIROS - 25 janeiro\nO Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Macedo de Cavaleiros acolhe, nos pr\u00f3ximos dias 24 a 27 de janeiro, a realiza\u00e7\u00e3o... https://t.co/4rux42KuuE"
        },
        {
            "author_id": "1079273776452431872",
            "created_at": "2019-01-18T04:21:45.000Z",
            "id": "1086116408747008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost aikidonakataniserra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAulas no Parque Municipal de Montes Claros \u00e0s ter\u00e7as-feiras e quintas-feiras \u00e0s 16:00 e 17:00! \nVenha treinar conosco! Agende uma aula experimental! Aulas\u2026 https://t.co/bydwZ3FM0G"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2019-01-18T03:18:08.000Z",
            "id": "1086100396853153792",
            "in_reply_to_user_id": "1003427519868080129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20- Eu sou m\u00edope e quando eu descobri isso em 2016, eu tinha grau 0.25 e 0.50. Contudo, eu estou sem \u00f3culos desde 17 de Novembro de 2017, porqu\u00ea o perdi no Parque Nacional do Itatiaia; sendo assim, meu grau j\u00e1 aumentou e eu ainda n\u00e3o fui no oftalmo..."
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2019-01-18T03:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1086098722444988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lugar ser\u00e1 um #TBT eterno! \ud83e\udde1 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/dM5Ho41Ewa"
        },
        {
            "author_id": "556535250",
            "created_at": "2019-01-18T02:48:34.000Z",
            "id": "1086092957034397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\".. Deixar que os fatos sejam fatos naturalmente! Sem que sejam forjados para acontecer...\" \ud83d\udc7d\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e em Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/2237h9yBWr"
        },
        {
            "author_id": "40361933",
            "created_at": "2019-01-18T02:24:19.000Z",
            "id": "1086086853428736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores.\nCores. \nCorrer.\nCorrida.\nFlorida. \n#flores #natabela em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/PWWQEwjlxr"
        },
        {
            "author_id": "88410468",
            "created_at": "2019-01-18T01:50:04.000Z",
            "id": "1086078234955984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Litera RJ \nNeste s\u00e1bado a partir das 13h\nNa Biblioteca Parque\n#metanoiaeditora \n#escrevendoumanovaformadepensar \n#LiteraturaLGBT em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/vmhBpc6Wpy"
        },
        {
            "author_id": "839145025451741185",
            "created_at": "2019-01-18T01:45:56.000Z",
            "id": "1086077196551151617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente como q n\u00e3o ama o parque municipal pqp, vou direto pra l\u00e1 sozinha pra ficar deitada na grama fazendo nd https://t.co/yeFhC4aTUG"
        },
        {
            "author_id": "397290336",
            "created_at": "2019-01-18T01:42:51.000Z",
            "id": "1086076421909360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/ekmiT4oxI1"
        },
        {
            "author_id": "18430538",
            "created_at": "2019-01-18T01:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45780624,
                        -22.99291259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1086071127309348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia incr\u00edvel com pessoas incr\u00edveis. \u2665\ufe0f\n\n#love #amor #job #work #trabalho #prainha #riodejaneiro #rj #brasil #beach #praia #nature #natureza em Parque Natural Municipal Da Prainha https://t.co/Ne7BgYAUP6"
        },
        {
            "author_id": "42300226",
            "created_at": "2019-01-18T00:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "615636308",
                        "start": 22,
                        "username": "LUISACQUAREDES"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 38,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086065050035675138",
            "in_reply_to_user_id": "1050596688363106316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CinaraMarino @iffoae @LUISACQUAREDES @JanainaDoBrasil \"Ele \u00e9 acusado de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para supostamente favorecer interesses empresariais\". Ele pode ser \u00f3timo em outras \u00e1reas, mas esse \u00e9 o cara mais indicado para essa? \u00c9 dar as ovelhas para o lobo cuidar."
        },
        {
            "author_id": "87729919",
            "created_at": "2019-01-18T00:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42387,
                        -1.40943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1086064087140831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a em Parque Estadual do Utinga https://t.co/54C6QcDa4k"
        },
        {
            "author_id": "823628284374241280",
            "created_at": "2019-01-18T00:03:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1086051389690839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dei mole, podia ter ido no parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "327553425",
            "created_at": "2019-01-17T23:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.15746555,
                        -27.00024151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ad95ed611df4073"
            },
            "id": "1086044640871108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5\ud83e\udd18\ud83c\udffc\u2764\ufe0f em Parque Estadual Do Rio Do Peixe https://t.co/j77pmtqcGe"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-01-17T23:21:03.000Z",
            "id": "1086040736385167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensor da redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida e autor de projeto para caca de animais silvestres. \n\nParab\u00e9ns aos envolvidos, o nosso fr\u00e1gil meio ambiente agora fica ainda mais desprotegido. https://t.co/7yrRGCPpUc"
        },
        {
            "author_id": "81344484",
            "created_at": "2019-01-17T23:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48377323,
                        -20.37640374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1086038586972143618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse lugar incr\u00edvel, com essa paisagem e natureza sensacional que Deus nos deu \ud83c\udf33\ud83d\udc9a em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/DckimbJsqT"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2019-01-17T23:06:53.000Z",
            "id": "1086037169221894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\n\nAp\u00f3s minucioso estudo, a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de #Caucaia est\u00e1 definida. Conforme resultado das an\u00e1lises, a \u00e1rea protegida da #Serra da #Rajada, na\u2026 https://t.co/57Z0vwQ4Z0"
        },
        {
            "author_id": "2557704703",
            "created_at": "2019-01-17T22:17:25.000Z",
            "id": "1086024719684521989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So queria dizer aqui nessa rede social que ningu\u00e9m vai me ouvir que hoje eu fui no parque municipal e mano, muito gostosinho, mas o que me doeu foi que se tinha outra pessoa l\u00e1 al\u00e9m da minha fam\u00edlia e da galera que trabalha l\u00e1, eu n\u00e3o vi. UM LUGARZ\u00c3O DAQUELES E NINGUEM L\u00c1 MANO https://t.co/rSikvaYurm"
        },
        {
            "author_id": "1077702781853724673",
            "created_at": "2019-01-17T22:07:49.000Z",
            "id": "1086022306957283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tijuca https://t.co/YCyiYrPdyc"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2019-01-17T22:00:10.000Z",
            "id": "1086020378118385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje entramos no Parque Nacional da Chapada das mesas, mais de 100km off road, conhecemos a cachoeira s\u00e3o Rom\u00e3o pela frente e por tr\u00e1s, e a cachoeira do Prata, visuais lind\u00edssimos\ud83d\ude00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\n\n#expedicao4x4... https://t.co/koc3hAJnM1"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-17T21:57:13.000Z",
            "id": "1086019635529596933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/8D7421KBVT"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-17T21:42:09.000Z",
            "id": "1086015847171325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vi um lindo gatinho! \ud83d\ude0d Parque Municipal de Belo Horizonte #BH #Brasil #Brazil https://t.co/yr5CfHp2gD"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-17T21:22:17.000Z",
            "id": "1086010846151610369",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:10]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n37) Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Boa Vista\n38) Cemit\u00e9rio do Trememb\u00e9 - Trememb\u00e9\n39) Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea\n40) Vila Gomes Cardim"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-17T21:12:34.000Z",
            "id": "1086008402826981377",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n13) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n14) Ponte Estaiada Octavio Frias de Oliveira - Morumbi\n15) Instituto de Previd\u00eancia\n16) Pirajussara\n17) Pra\u00e7a C\u00edvica - Lapa"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T21:01:01.000Z",
            "id": "1086005494286831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an IPA Viva by Cerveja Coruja @ Piscina - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/77MfMObT1y"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T21:00:01.000Z",
            "id": "1086005243043893250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an IPA by Cervejaria Leopoldina @ Rio Paquequer - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/wRg0NoFUUf"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T20:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "68937753",
                        "start": 28,
                        "username": "StellaArtois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1086004991083593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Stella Artois by @StellaArtois @ Rio Paquequer - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 https://t.co/egH8He1m5O"
        },
        {
            "author_id": "1052360908855480321",
            "created_at": "2019-01-17T20:45:33.000Z",
            "id": "1086001603801432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e n j o y em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/lfB4LhF2Gk"
        },
        {
            "author_id": "994016488012107778",
            "created_at": "2019-01-17T20:25:17.000Z",
            "id": "1085996503133499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos na cachoeira do parque nacional depois voltamos pra tamanqueira, pra depois volta pro parque nacional, tinha que ser minha prima mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-01-17T19:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1085989745723768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELA EST\u00c1 CHEGANDO \u2698\u2698 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/cFTUOr0v2g"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2019-01-17T19:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1085988473885151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de come\u00e7ar a colheita. Jabuticabas deixo pros sanha\u00e7os. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kXot92rvf7"
        },
        {
            "author_id": "95684032",
            "created_at": "2019-01-17T19:42:10.000Z",
            "id": "1085985651114143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitiplena rs #tbt @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/rT2V4OdcSC"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2019-01-17T19:22:04.000Z",
            "id": "1085980594209779714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM refor\u00e7a seguran\u00e7a no Bosque Maia neste domingo:\n\nNo pr\u00f3ximo domingo (20), a Guarda Civil Municipal (GCM) vai refor\u00e7ar o sistema de seguran\u00e7a do Parque Municipal Bosque Maia. A opera\u00e7\u00e3o tem a finalidade de garantir a prote\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o que utiliza... https://t.co/euuVaVhjFY"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-17T19:02:10.000Z",
            "id": "1085975586500198400",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:50]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Pra\u00e7a Cla\u00fadio Kano - Socorro\n3) Pra\u00e7a Ant\u00f4nia Pereira de A. Morais - Socorro\n4) Pra\u00e7a Havana - Socorro\n5) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/ngoIUhj6Ac"
        },
        {
            "author_id": "51520040",
            "created_at": "2019-01-17T19:00:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1085975216604483586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo daqui amanh\u00e3 cedo , j\u00e1 sinto saudades desse lugar tranquilo. Se Deus quiser, voltarei muitas vezes.\n#gratid\u00e3o #padrepaulohenriques #ferias em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/WeFINiUWaF"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2019-01-17T19:00:04.000Z",
            "id": "1085975055945924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM refor\u00e7a seguran\u00e7a no Bosque Maia neste domingo:\n\nNo pr\u00f3ximo domingo (20), a Guarda Civil Municipal (GCM) vai refor\u00e7ar o sistema de seguran\u00e7a do Parque Municipal Bosque Maia. A opera\u00e7\u00e3o tem a finalidade de garantir a prote\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o que utiliza... https://t.co/dcwWLCeI24"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2019-01-17T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "789024731525685248",
                        "start": 253,
                        "username": "32xSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085975041966141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandono de pr\u00e9dios p\u00fablicos em Cidade Tiradentes preocupa moradores. Antiga base da PM e banheiros de um parque municipal est\u00e3o desativados h\u00e1 4 anos no extremo leste; depreda\u00e7\u00e3o e inseguran\u00e7a preocupam quem mora na regi\u00e3o https://t.co/kH1UUCSB3z (via @32xSP) https://t.co/ydCs2BF3Rt"
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2019-01-17T18:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "1085974955085447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica em Parque Nacional https://t.co/OCDZG4YLBH"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-01-17T18:55:22.000Z",
            "id": "1085973875249299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Serra da Rajada tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o definid... https://t.co/XUvNIRMGbj"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-17T18:51:31.000Z",
            "id": "1085972903227723776",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:40]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n7) Rua Ant\u00f4nio Antenor Nogueira - Tabo\u00e3o da Serra\n8) Represa Billings\n9) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n10) Represa Guarapiranga\n11) Jardim Cruzeiro"
        },
        {
            "author_id": "242738745",
            "created_at": "2019-01-17T18:48:03.000Z",
            "id": "1085972031693357059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do dia: visita ao vulc\u00e3o Po\u00e1s, na Costa Rica!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udf0b \u2014 em Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s https://t.co/SZ9K3IuuFW"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-01-17T18:40:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1085970045786877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 10 anos, muita coisa muda. Conforme #IPAM, na #Amaz\u00f4nia e #Cerrado \u00e1rea desmatada \u00e9 maior do que de UCs criadas. O #10yearschallenge para pr\u00f3ximos 10 anos deve ser reduzir #desmatamento, ampliar \u00e1rea protegida e fortalecer UCs que j\u00e1 existem.\n\n#UnidosCuidamos #desafiodos10anos https://t.co/pdLPD7u8O4"
        },
        {
            "author_id": "1024495471363076101",
            "created_at": "2019-01-17T18:36:04.000Z",
            "id": "1085969014394900480",
            "in_reply_to_user_id": "1024495471363076101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo menos n\u00e3o t\u00eam ningu\u00e9m \"condenado\" n\u00e9?\nEnt\u00e3o...\n\nRicardo Salles, do partido Novo, \u00e9 condenado por improbidade administrativa, acusado de fraudes no plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea, em SP.\nPS: Ele \u00e9 Ministro do Meio-Ambiente.\n\nhttps://t.co/688c0KSuQb"
        },
        {
            "author_id": "1024495471363076101",
            "created_at": "2019-01-17T18:36:02.000Z",
            "id": "1085969008002781184",
            "in_reply_to_user_id": "1024495471363076101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mas n\u00e3o para por a\u00ed.\nAinda tivemos o caso da anula\u00e7\u00e3o da multa do Ibama aplicada em 2012 por pesca ilegal em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pelo senhor presidente em pessoa, Jair Bolsonaro.\n https://t.co/WSJH8NeIwW"
        },
        {
            "author_id": "2215618824",
            "created_at": "2019-01-17T18:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.00234,
                        -29.489054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e246e84e99ae1008"
            },
            "id": "1085968375656763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n \nby: leonardorubert em Parque Municipal de Eventos Lagoa Bonita do Sul https://t.co/caIPvBwSin"
        },
        {
            "author_id": "22193994",
            "created_at": "2019-01-17T18:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1085967919190810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo gatinha! \u2764\ufe0f\n#irm\u00e3 #sister #amor #rakkaus #szerelem #love em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/xcbmNUbhd9"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-01-17T18:30:14.000Z",
            "id": "1085967548636717059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais!\n.\n.\n\ud83d\udcf7@themagicoftravels https://t.co/EjE53Yxmzf"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2019-01-17T18:25:16.000Z",
            "id": "1085966297790328834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING \nLagoa dos Patos x Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nDias 16 - 17 de Fevereiro.\n\n\u00daLTIMAS 2 VAGAS!!!\n__________________________________________________\nQue tal uma atividade mais intensa, uma aventura... https://t.co/Ivk7dSJoM7"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-01-17T18:25:07.000Z",
            "id": "1085966259966091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00f4nio Carlos Melo, destacou que a instala\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo se constitui em uma nova etapa, em que a comunidade ter\u00e1 a oportunidade e a responsabilidade de opinar, formalmente sobre a gest\u00e3o da \u00e1rea \ud83c\udf33 \n#assis #sp #meioambiente https://t.co/Qk7KVD6LT2"
        },
        {
            "author_id": "109327066",
            "created_at": "2019-01-17T18:11:02.000Z",
            "id": "1085962717708603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o agora \u00e9 \u201cPropriedade Rural\u201d no governo Bolsonaro. https://t.co/IFcRoiJ9go"
        },
        {
            "author_id": "44651923",
            "created_at": "2019-01-17T17:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.791515,
                        -15.436818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1085959739618385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais trips como essa. Menos rotinas e mais roteiros. em Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/XGeaIw1yRp"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2019-01-17T17:32:21.000Z",
            "id": "1085952983580459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jap\u00e3o em Foco: \u25b6 https://t.co/npidBuz5RB \u25c0\n\nLocalizada na parte sudoeste da prov\u00edncia de Kanagawa, Hakone (\u7bb1\u6839\u753a) faz parte do Parque Nacional Fuji Hakone Izu, conhecido por sua grande beleza c\u00eanica. Por muitas raz\u00f5es culturais e hist\u00f3ricas, esta \u00e1rea tornou-se um dos de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2019-01-17T17:15:32.000Z",
            "id": "1085948748830777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As nuvens escuras mostram que vem chuva para Tapejara. \u2601\ufe0fNeste momento, no Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto, temperatura de 29 graus. A previs\u00e3o para amanh\u00e3 ser\u00e1 de tempo chuvoso \u00e0 tarde.\ud83c\udf26\ufe0f Previs\u00e3o de 12 mm e temperaturas entre 17 e 26 graus. #clima #TapejaraFM https://t.co/H5wOBFUiTh"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-01-17T17:08:48.000Z",
            "id": "1085947056970190854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desse ano, a Cattalini Terminais Mar\u00edtimos estar\u00e1 apoiando o trabalho da SPVS em conjunto com a ICMBio na gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3odo litoral paranaense. Confira a mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/oDQWeI8IlX https://t.co/jbqofLGvcB"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-01-17T16:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.480362,
                        -28.127213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1085938578184724482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "h\u00e1 aqueles que querem\nnos privar de nossa pr\u00f3pria voz\nmal sabem que aprendemos a voar livres @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/T0TFgd8A8Z"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-17T16:13:59.000Z",
            "id": "1085933261774295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 o maior corredor biol\u00f3gico da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil. Localizado na divisa de S\u00e3o Paulo com o Rio de Janeiro, ele guarda praias paradis\u00edacas como a Praia da Fazenda, em Ubatuba-SP. Conhe\u00e7a:\u00a0https://t.co/Si6BHT9e39 https://t.co/2nX4EPeSrf"
        },
        {
            "author_id": "143090361",
            "created_at": "2019-01-17T16:11:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1085932626479857666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reuni\u00e3o muito produtiva na manh\u00e3 de hoje com o promotor Felipe Teixeira Neto, CEEE, Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque Residencial Igara (Assapri) e t\u00e9cnicos da Prefeitura de Canoas. Trabalhando em conjunto para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com 15 hectares no bairro Igara. https://t.co/6lQZy6rEdM"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-01-17T16:01:12.000Z",
            "id": "1085930043782643715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL.\nEquipe de manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria de Servi\u00e7os Municipais - SERM, trabalhando a todo nas melhorias no espa\u00e7o para realiza\u00e7\u00e3o da 57\u00aa Festa da Uva e 9\u00ba Festa do Vinho.\n\nVamos ao trabalho!"
        },
        {
            "author_id": "1020274808469237760",
            "created_at": "2019-01-17T15:49:53.000Z",
            "id": "1085927196382937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bpajexMarf"
        },
        {
            "author_id": "60735936",
            "created_at": "2019-01-17T15:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1085926603828416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da nossa Lua de Mel \ud83d\udc8f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/8zoAQn8LHy"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-17T15:46:54.000Z",
            "id": "1085926446105686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IP7oKp0AHE"
        },
        {
            "author_id": "67071479",
            "created_at": "2019-01-17T15:29:38.000Z",
            "id": "1085922100177760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que invadiram unidade de conserva\u00e7\u00e3o desocupam \u00e1rea quase 30 dias depois em Machadinho, RO - Portal Espig\u00e3o https://t.co/jnOQ3n5Y0Z"
        },
        {
            "author_id": "822072147761889280",
            "created_at": "2019-01-17T15:15:31.000Z",
            "id": "1085918544854962178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "esses pr\u00e9 t\u00e1 igualzin aqueles encontro do parque municipal, via shopping, pracinha da amizade qual a onda \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "4024039799",
            "created_at": "2019-01-17T15:08:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1085916654201196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha fam\u00edlia resolvemos subir no parque nacional de Capara\u00f3 e como era caminho a gente ia tentar subir no pico da Bandeira, s\u00f3 que todo mundo estava de chinelo kkkk"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-01-17T14:57:26.000Z",
            "id": "1085913997092708355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Brasil j\u00e1 tem muita \u00e1rea protegida?\nhttps://t.co/wFGgV4BLlk"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-17T14:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "253034260",
                        "start": 162,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "16320637",
                        "start": 207,
                        "username": "PUCRS"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "16630098",
                        "start": 215,
                        "username": "AMNH"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "259828704",
                        "start": 223,
                        "username": "FundaLaSalle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085913268193902594",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas esp\u00e9cies eram conhecidas em pa\u00edses vizinhos, mas nunca tinha sido encontradas no Brasil. Os novos registros foram feitos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 (@ICMBio) por #cientistas / #pesquisadores da @PUCRS, @AMNH e @FundaLaSalle.\n\n#\u00c1reasProtegidas #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "338793999",
            "created_at": "2019-01-17T14:52:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1085912871169605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acreditei na @isadsimaciel quando ela disse q a trilha do parque nacional era grande. Quase morri pra chegar naquela cachoeira, nunca subi e desci tanta pedra na minha vida."
        },
        {
            "author_id": "18366318",
            "created_at": "2019-01-17T14:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085911182517579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1VUaU7iAam"
        },
        {
            "author_id": "72972082",
            "created_at": "2019-01-17T14:23:46.000Z",
            "id": "1085905523084587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos \u00e9 uma cidade riqu\u00edssima em belezas naturais. Para se ter uma ideia, cerca de 70% da regi\u00e3o \u00e9 considerada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por encontrar-se em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica e\u2026 https://t.co/Z2HuDCDFpQ"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2019-01-17T14:13:59.000Z",
            "id": "1085903060822577155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamei minha senhora pra ir no parque nacional comigo, mas ela me enrola mais que o preto que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "38644987",
            "created_at": "2019-01-17T14:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085900382486831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/xAWz0fONRY"
        },
        {
            "author_id": "3094313227",
            "created_at": "2019-01-17T13:57:33.000Z",
            "id": "1085898923846160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colamos na cachoeira do parque nacional de Caldas, da ultima vez que vim tinha mais \u00e1gua, mas n muda o fato de ser um local de pura paz e positividade"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-17T13:43:52.000Z",
            "id": "1085895482763808768",
            "in_reply_to_user_id": "68445350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MetroJornal_SP Parque municipal prefeito Mario Covas , avenida Paulista . Queda de grande \u00e1rvore na sexta feira por volta das 17 horas . N\u00e3o havia chuva nem ventos , a \u00e1rvore deu um estrondo espatifou no ch\u00e3o . S\u00f3 na segunda feira a \u00e1rea foi restrita porque n\u00e3o tinha fita para marcar o espa\u00e7o https://t.co/GipKbjT7Zp"
        },
        {
            "author_id": "182318864",
            "created_at": "2019-01-17T13:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1085893656072974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/kxF6mohGKA"
        },
        {
            "author_id": "4528670668",
            "created_at": "2019-01-17T13:20:56.000Z",
            "id": "1085889712471113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Piquenique oficial dos Bolsonardos foi interrompido por causa de uma cagada federal (Parque Nacional de Bras\u00edlia - 1982) https://t.co/hVmKOgM0dA"
        },
        {
            "author_id": "64688716",
            "created_at": "2019-01-17T13:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1085888345169846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio de uma reportagem, uma parada para registrar a paisagem. em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/cEp4e31EdY"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-17T13:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1115181691180654593",
                        "start": 0,
                        "username": "___Parzival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085884536603459584",
            "in_reply_to_user_id": "746708627126362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@___Parzival Que tal seguir esta sugest\u00e3o de roteiro para desbravar as belas paisagens de Minas Gerais que est\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Canastra? https://t.co/tVJdCKRarv"
        },
        {
            "author_id": "590222100",
            "created_at": "2019-01-17T12:49:27.000Z",
            "id": "1085881786834567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os idiotas acham que Parque nacional \u00e9 s\u00f3 corcovado e cataratas do igua\u00e7u, O parque nacional das sempre vivas abriga uma grande rede de tuf\u00f5es que sustentam quase todos os rios da regi\u00e3o... alem da quantidade de esp\u00e9cies end\u00eamicas fortemente amea\u00e7adas pela ocupa\u00e7\u00e3o humana"
        },
        {
            "author_id": "63554759",
            "created_at": "2019-01-17T12:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1085881092568039424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele #tbt do primeiro torneio de t\u00eanis. #throwbackthursday #throwback #tennis #hardsport #tennis\ud83c\udfbe #court #matchpoint em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/ysE69KuhPx"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2019-01-17T12:39:00.000Z",
            "id": "1085879156922032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/WzdnFmf2Ql Potencial #e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de #energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias. #energiae\u00f3lica"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2019-01-17T12:18:00.000Z",
            "id": "1085873872824463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um dos cen\u00e1rios mais espetaculares do mundo sobre a luz luar. Se voc\u00ea estiver no Destino Iguassu ou na regi\u00e3o, n\u00e3o precisa ficar apenas na imagina\u00e7\u00e3o. Isso porque o Parque Nacional do Iguaz\u00fa, na cidade de Puerto Iguaz\u00fa, Argentina,... https://t.co/3sWLo0M1Gy"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2019-01-17T11:59:09.000Z",
            "id": "1085869129867890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 realiza, neste domingo (20), \u00e0s 7h, o II Vem passarinhar. A caminhada para observa\u00e7\u00e3o de aves dura em torno de 1h30 e visa estimular a valoriza\u00e7\u00e3o da biodiversidade. (Foto: Lucas Barros). Saiba como participar: https://t.co/nD4IHW4AdA\n#agenciaeconordeste https://t.co/cFGtz0IKmE"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-01-17T11:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "524349796",
                        "start": 118,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085868981708296198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANDRADAS | Tr\u00e2nsito lento no sent \u00e1rea hospitalar da altura do Parque Municipal at\u00e9 https://t.co/wr8cgSzJo3 Contorno (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-01-17T11:57:53.000Z",
            "id": "1085868810245193733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09h57 ANDRADAS | Tr\u00e2nsito lento no sentido \u00e1rea hospitalar da altura do Parque Municipal at\u00e9 Av. do Contorno."
        },
        {
            "author_id": "24205101",
            "created_at": "2019-01-17T11:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4950853,
                        -23.4598891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1085865072964993029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/NX55V7Rcjf"
        },
        {
            "author_id": "103741143",
            "created_at": "2019-01-17T11:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "161316595",
                        "start": 0,
                        "username": "tv_plan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085860294784475136",
            "in_reply_to_user_id": "161316595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tv_plan Os do parque municipal tb t\u00e3o tudo quebrado"
        },
        {
            "author_id": "39474837",
            "created_at": "2019-01-17T10:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1085853918884696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 observando...\n#plussize #debemcomavida #gpower #gordalinda #GordaSaudavel #meucorpo\u00e9lindo #corpodeverao #fatwomen #euamobrasilia em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/rSRzPdXXeZ"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2019-01-17T10:52:28.000Z",
            "id": "1085852347920777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecofolia no Parque Estadual Mata do Limoeiro est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es\u00a0abertas https://t.co/2yWw03g47j https://t.co/wcbGzgJeq7"
        },
        {
            "author_id": "1044909648141320192",
            "created_at": "2019-01-17T10:41:35.000Z",
            "id": "1085849608348160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foda-se a ci\u00eancia e a arte quero trabalhar no parque nacional da cachoeira das andorinhas pro resto da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-17T10:26:25.000Z",
            "id": "1085845793767153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 formado por uma grande e larga plan\u00edcie sobre a qual o rio Paran\u00e1 criou, ao longo de oito mil anos, in\u00fameros canais e ilhas, que se modificaram ate os dias atuais em um... https://t.co/mdFEw0rNaw"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-01-17T10:00:22.000Z",
            "id": "1085839234739642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Natural do Mico-Le\u00e3o-Dourado sedia 4\u00aa reuni\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor - https://t.co/00SXmg5iSp"
        },
        {
            "author_id": "62135938",
            "created_at": "2019-01-17T09:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1085832860844597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro dia render basta a gente querer.\nBom dia e vamo que vamo \u270c\ud83c\udffb em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/O4Lv4BcbRl"
        },
        {
            "author_id": "1085821564745076736",
            "created_at": "2019-01-17T09:30:12.000Z",
            "id": "1085831646425829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA CHALE PICO  DA  BANDEIRA  /  CHAL\u00c9S  ALPINOS /APARTAMENTOS  LUXO ALTO  CAPARA\u00d3  MG. PARQUE  NACIONAL  DO  CAPARA\u00d3 /WhatsApp 32/984521376 /fixo 32/37472626 https://t.co/9gHc0JOxgm https://t.co/hVH07ePKst"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-01-17T09:05:07.000Z",
            "id": "1085825332618260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 mais antigo que a capital. Conhe\u00e7a: https://t.co/P28Bz44dJA"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-17T09:03:22.000Z",
            "id": "1085824890974818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cidades que est\u00e3o no entorno do Parque Nacional Do Capara\u00f3 s\u00e3o beneficiadas pelas riquezas naturais e pelo trabalho de conserva\u00e7\u00e3o feito no mesmo.   \n\n  Na foto, as \u00e1guas cristalinas saem do Parque Nacional e correm pela cidade de Alto Capara\u00f3-MG https://t.co/ysyHZMIzGX"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2019-01-17T08:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1085823587217477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/YOMy5yxsw0"
        },
        {
            "author_id": "22209447",
            "created_at": "2019-01-17T07:49:31.000Z",
            "id": "1085806306865397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conselho discute a\u00e7\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\" https://t.co/eVKwm5tNiR"
        },
        {
            "author_id": "300897361",
            "created_at": "2019-01-17T04:16:02.000Z",
            "id": "1085752580293255168",
            "in_reply_to_user_id": "300897361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "idai q nao \u00e9 o trajeto mais l\u00f3gico \u00e9 o que meu cora\u00e7\u00e3o ta mandando e o que eu to a fim (palacio tem q ser por ultimo pra eu deitar no parque municipal e coren tem q ser primeiro pois meu objetivo principal)))"
        },
        {
            "author_id": "552783069",
            "created_at": "2019-01-17T02:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "434544949",
                        "start": 0,
                        "username": "amarcelladias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085727017834872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amarcelladias \n.\n#leoavelinophoto \n#ensaiofeminino \n#parquenacionaldoitatiaiaamigos  @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/lGJ0B7fG25"
        },
        {
            "author_id": "284262921",
            "created_at": "2019-01-17T02:13:45.000Z",
            "id": "1085721807020277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es d\u00e3o conta de um grave acidente na BR 222 na regi\u00e3o pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional de 7 Cidades. Imagem reprodu\u00e7\u00e3o redes sociais. https://t.co/GqKsrmDaNE"
        },
        {
            "author_id": "39264596",
            "created_at": "2019-01-17T02:08:08.000Z",
            "id": "1085720395825725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/L9pr0KuA0L"
        },
        {
            "author_id": "73768039",
            "created_at": "2019-01-17T02:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2597315910",
                        "start": 0,
                        "username": "crfjess"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3527586263",
                        "start": 9,
                        "username": "crf_mello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085720046746382336",
            "in_reply_to_user_id": "2597315910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crfjess @crf_mello Se eu n\u00e3o me engano, essas trilhas e cachoeiras faz parte do Parque Nacional. Que e controlada pela ICMbio, eu n\u00e3o estou criticando, pq tem uma galera ( minoria ) que realmente se preocupada. Mas 90% caga e anda"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2019-01-17T01:42:43.000Z",
            "id": "1085714000258592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU consegue reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea ocupada de Floresta Nacional em Rond\u00f4nia https://t.co/Ei5wOtlvUc"
        },
        {
            "author_id": "149335360",
            "created_at": "2019-01-17T01:29:53.000Z",
            "id": "1085710769835175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus conta com aux\u00edlio de empresa de\u00a0Paranagu\u00e1 https://t.co/J4UdsA8I2i"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-17T01:18:27.000Z",
            "id": "1085707891485462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Advocacia-Geral da Uni\u00e3o conseguiu a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea da Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia. A \u00e1rea \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/vxxrs5Q8IE"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-01-17T01:18:08.000Z",
            "id": "1085707812045492228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU consegue reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea ocupada de Floresta Nacional em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/vxxrs5yxR6 https://t.co/U8FjWU1gs2"
        },
        {
            "author_id": "982408202502508544",
            "created_at": "2019-01-17T01:00:36.000Z",
            "id": "1085703398211575810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Desiree no Parque Estadual em Timoteo(MG) https://t.co/wTXxvZlnLE"
        },
        {
            "author_id": "61233933",
            "created_at": "2019-01-17T00:58:54.000Z",
            "id": "1085702970539266049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor y Parque Nacional de Tijuca 2018 en Cristo Redentor, Corcovado - Rio De Janeiro https://t.co/SviJd6ixMt"
        },
        {
            "author_id": "2388195025",
            "created_at": "2019-01-17T00:57:09.000Z",
            "id": "1085702529902698497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, fui \u00e0 Floresta Nacional de Palmares, situada no munic\u00edpio de Altos (PI), a 30 km de Teresina (PI). O presidente Bolsonaro est\u00e1 trabalhando duro. Prova disso \u00e9 que a Flona recebeu, no mesmo dia, a visita de dois agentes da PF e de um agente penitenci\u00e1rio da Major C\u00e9sar."
        },
        {
            "author_id": "1058450707311931394",
            "created_at": "2019-01-17T00:13:08.000Z",
            "id": "1085691452770914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/FKoWnVtdAD"
        },
        {
            "author_id": "69721051",
            "created_at": "2019-01-16T23:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085688117774962688",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha ...improbidade administrativa por suposta interfer\u00eancia no processo de elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\n\nhttps://t.co/IhcxdcX3Rv"
        },
        {
            "author_id": "62383827",
            "created_at": "2019-01-16T23:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.419597,
                        -22.922632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6921f63daeee899a"
            },
            "id": "1085687314611929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia, trilha, mar, pedaladas! Muitas pedaladas! \nPouqu\u00edssimas pessoas conhecem, mas em Vilatur - Saquarema, existe a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA de\u2026 https://t.co/Oqagp7D4y9"
        },
        {
            "author_id": "177048412",
            "created_at": "2019-01-16T23:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97192263",
                        "start": 0,
                        "username": "fgolobovant"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2161104599",
                        "start": 29,
                        "username": "luiz_1711"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 40,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "870708772951302144",
                        "start": 55,
                        "username": "CarvalhosaMo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "962687028268818432",
                        "start": 69,
                        "username": "GenPauloChagas"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "57059339",
                        "start": 85,
                        "username": "PanichiRaphael"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1893876685",
                        "start": 101,
                        "username": "cassiafranzoi"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "259840707",
                        "start": 116,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "68313718",
                        "start": 125,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "44005522",
                        "start": 138,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "128372940",
                        "start": 148,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "74756085",
                        "start": 163,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "68712576",
                        "start": 176,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "40053694",
                        "start": 193,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085687046067363846",
            "in_reply_to_user_id": "97192263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgolobovant @robertabastosn @luiz_1711 @GeneralMourao @CarvalhosaMo @GenPauloChagas @PanichiRaphael @cassiafranzoi @MPF_PGR @STF_oficial @planalto @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro 15% do territ\u00f3rio nacional \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\u00c9 muito acima do necess\u00e1rio.Os \u00edndios levam nosso pa\u00eds nas costas? Eita,eu n\u00e3o sabia!\nVou ser clara: livre de quem rouba descaradamente nossa Na\u00e7\u00e3o. Livres de ONG, de comunistas. + d 13 anos no poder o q o PT fez? Ah,ROUBOU!"
        },
        {
            "author_id": "39264596",
            "created_at": "2019-01-16T23:06:23.000Z",
            "id": "1085674654876995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol filmado do mirante do Museu da Natureza .\n#timelapse #museudanatureza #serradacapivara em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LyefKhPcwm"
        },
        {
            "author_id": "128968615",
            "created_at": "2019-01-16T22:53:13.000Z",
            "id": "1085671342278692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz que eu precisava \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/VormTGSmTo"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-16T22:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085662108862210053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem mil mist\u00e9rios que renovam os nossos planos de seguir acreditando nesse nosso amor. em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2TvKwQOc6p"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2019-01-16T22:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1085659324049805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 desse dia incr\u00edvel!! em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/DfzHbPeCqk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FrancisValdy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FrancisValdy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FrancisValdy"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [talita_ohana].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "talita_ohana",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "talita_ohana"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luiz_1711].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luiz_1711",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luiz_1711"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sales\u00f3polis, Brasil",
                "id": "5c9cd4d93a9df3aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "",
                "country_code": "",
                "full_name": "[Place name removed]",
                "id": "07d9e1708d880003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piraquara, Brasil",
                "id": "ad9f1c7c474c6d81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "Krugersdorp, South Africa",
                "id": "4ec9da6f844e59df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Videira, Brasil",
                "id": "3ad95ed611df4073",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Bonita do Sul, Brasil",
                "id": "e246e84e99ae1008",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saquarema, Brasil",
                "id": "6921f63daeee899a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227168429",
                "name": "artu",
                "username": "Jambolachah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847090825221824512",
                "name": "Daniella Fran\u00e7a",
                "username": "DaniMoojeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395640448",
                "name": "aline weber",
                "username": "alineweber_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086878364",
                "name": "a nova loira do tchan",
                "username": "bonecaplatinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711607971755720704",
                "name": "LZ",
                "username": "021santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914267274877571073",
                "name": "Geotur Adventure",
                "username": "AdventureGeotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134649778",
                "name": "Gustt Valvasori",
                "username": "gusttman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077958159292084224",
                "name": "Doff Klaus",
                "username": "DoffKlaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087416271157760001",
                "name": "Sibyle",
                "username": "Sibyle13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29204983",
                "name": "PrincesaGuerreiraDoSUS",
                "username": "carolpiquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145614350",
                "name": "Arquivo P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "arquivoestadosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157370157",
                "name": "MATHEUS",
                "username": "matheusmenezex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052717412951384064",
                "name": "lu",
                "username": "wandstark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767114552630734848",
                "name": "Dayse Christina",
                "username": "dayse_christina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766509992",
                "name": "K A M I",
                "username": "yeolliekmis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710543518192836613",
                "name": "#VidaGoi\u00e1s#UTI M\u00f3vel",
                "username": "vida_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228506464",
                "name": "\u2022 fatii \u2022",
                "username": "FatiiValinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37994369",
                "name": "Ada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | Fora Bolsonaro",
                "username": "adaohlala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855943714199535617",
                "name": "Luiz Fernando Soares",
                "username": "Fernando_TecTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305216984",
                "name": "ICA UFPA",
                "username": "icaufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120877394",
                "name": "Wel Oliveira",
                "username": "WelOPedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15148102",
                "name": "Danilo Maia",
                "username": "danilomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16089130",
                "name": "Ju Wallauer",
                "username": "jwallauer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326577017",
                "name": "Ivana Cei",
                "username": "IvanaCei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195183276",
                "name": "muzambinho.com",
                "username": "muzambinhonaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861363744634548224",
                "name": "blogdofarias",
                "username": "blogdofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086276944855879680",
                "name": "Comunidade S\u00e3o Pedro - Par\u00f3quia Santos Reis.",
                "username": "Com_sao_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871781158",
                "name": "santos",
                "username": "santosbotafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1046423053687754752",
                "name": "Jernes & Carvalho Oficial",
                "username": "Jernesecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952403353",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86",
                "username": "AllMaaths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "497876401",
                "name": "Witter Brasil Junior",
                "username": "_334916168929",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715031142760583168",
                "name": "K\u00e9rol",
                "username": "_SchnorrCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35978371",
                "name": "Leandro Felipe Bueno",
                "username": "Leandrolexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18087040",
                "name": "Karl",
                "username": "KarlFelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "NALU",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932681997",
                "name": "Marcial Araujo Batis",
                "username": "marcialaraujo75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392991999",
                "name": "Maura Cristina Cesar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mauracom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122728174",
                "name": "cadelinha da kali uchis",
                "username": "marcozcardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864158351881625601",
                "name": "izapocpoc",
                "username": "izaflocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042508590014095360",
                "name": "euestradeiro",
                "username": "euestradeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397290336",
                "name": "Bpo_PauloTavares",
                "username": "bpopaulotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98018645",
                "name": "Vila Cruzeiro RJ",
                "username": "bairrodapenha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2899794675",
                "name": "rD\u26a1",
                "username": "Douradobjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121477403",
                "name": "Joserley C de Souza",
                "username": "joserleysouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3124754302",
                "name": "M\u00f4nica Rangel",
                "username": "ttdamonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121641962",
                "name": "Ramos ~Lucas~",
                "username": "itspsychbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026636308561776641",
                "name": "Biel",
                "username": "Gabriel04425162",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083446245794988033",
                "name": "cheiro",
                "username": "thaysalmeidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299657813",
                "name": "Folha do A\u00e7o",
                "username": "FolhadoAco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466204832",
                "name": "N",
                "username": "niclecn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84686356",
                "name": "\u029f \u1d1c \u1d0b \u1d07",
                "username": "lvcasbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020274808469237760",
                "name": "franciscoalbert12345678@gmail.com",
                "username": "francis01862476",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906230150219665409",
                "name": "Paci\u00eancia RJ NEWS",
                "username": "PacienciaRJNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625244661",
                "name": "\u0618",
                "username": "sccpvns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024363770959806466",
                "name": "Libri Ana",
                "username": "anamcastro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819405595",
                "name": "uma princesa",
                "username": "Ohannemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460548723",
                "name": "mareana\u2122",
                "username": "Scarpantii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138589166",
                "name": "O \u00faltimo bom malandro \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1b \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8\ud83e\udd34\ud83c\udffd",
                "username": "michelguisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407815883",
                "name": "A . Ballock",
                "username": "AngeloBallock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41835539",
                "name": "Telinde Tedtaguos",
                "username": "runardu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87296100",
                "name": "Rodericus / Hoderic / Rodrigo ou Rudrigo",
                "username": "rodcbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95684032",
                "name": "Bruna Marques",
                "username": "brunam12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283590059",
                "name": "Rhaldney Sales",
                "username": "RhaldneySales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287467980",
                "name": "Guilherme Nepomuceno",
                "username": "GuilhermeNep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700502028611559424",
                "name": "Curitiba de Gra\u00e7a",
                "username": "CuritibadeGraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171062",
                "name": "Prefeitura Atibaia",
                "username": "pref_atibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770648941192937472",
                "name": "*.*",
                "username": "Jhon_________15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149889018",
                "name": "oi sou o Keven",
                "username": "kevenzogob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56226556",
                "name": "Layane Carmem",
                "username": "layrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712824946406375424",
                "name": "rv \u1d38\u1d3e\u1d2e \u00b2\u00b2 \ud83c\udf1f",
                "username": "RafaVimercati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853910012",
                "name": "carioca triste",
                "username": "tamironha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866434698",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd56 \u2014 \ud83c\udf35 BrightWin & EarthMix Au \ud83d\udccc",
                "username": "vivibythebright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70214218",
                "name": "Alex Castellar",
                "username": "AlexCastellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022219205368786944",
                "name": "Iloveyouquimica",
                "username": "iloveyouquimica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796416731182989316",
                "name": "Yuri \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Yurii_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877653568739844097",
                "name": "Luiz Torres \ud83d\udcf7",
                "username": "luizctorres79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942110842",
                "name": "welersu",
                "username": "nosrllw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1444851432",
                "name": "Tatiana Mota",
                "username": "tatianavmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85932175",
                "name": "Wikimedia Portugal",
                "username": "wikimediapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285907780",
                "name": "Wikimedia Commons",
                "username": "WikiCommons",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118547298",
                "name": "Falc\u00f5es da Estrada",
                "username": "MC_Falcoes_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994268335486504963",
                "name": "Andr\u00e9ia de Jesus \ud83d\udc89\u270a\ud83c\udfff #VidasNegrasImportam",
                "username": "andreiadejesuus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219177143",
                "name": "Hqs e Afins By Denis",
                "username": "deniskkhenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193827075",
                "name": "Doug",
                "username": "dougkun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335643947",
                "name": "Bruno Gadiol",
                "username": "BrunoGadiol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300461421",
                "name": "Bonjour Terr\u00e1queos",
                "username": "SrtaLivis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4820238635",
                "name": "Lia",
                "username": "juuh_mellark2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104367554",
                "name": "Jorgito Rock",
                "username": "jorgitorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726530",
                "name": "Claudiney Felipe",
                "username": "claudineyfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668953177",
                "name": "Alc\u00e2ntara \ud83c\udccf",
                "username": "LuccasCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303575838",
                "name": "Cyber",
                "username": "cyberbicha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170586596",
                "name": "Ed Marte",
                "username": "Ed_Marte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937674623868653569",
                "name": "Conversa\u00e7\u00f5es",
                "username": "conversacoesweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595333",
                "name": "Isis Macedo",
                "username": "macedoisica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3913335633",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd92 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud83c\udfb2\u2660\ufe0f",
                "username": "Dom_castro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786657352447655941",
                "name": "Jaqueline Alves",
                "username": "jaoque_quelinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726047236799475712",
                "name": "\u30ed\u30c9\u30ea\u30b4",
                "username": "HeyImSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2619533119",
                "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d00\u0274 \ud83e\ude90\u20e4\ud80c\udce0 #teamKylie",
                "username": "julianrossoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996933113325473793",
                "name": "Mayb\u00ed Machacalis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a",
                "username": "maybimxk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737438301",
                "name": "Cren Costarica",
                "username": "TourinCostaRica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220896229",
                "name": "EDIVALDO CAMARGO",
                "username": "EDILUISCAMARGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3799085836",
                "name": "Isabela Faria",
                "username": "isabelafs22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30858808",
                "name": "Sol Luz",
                "username": "solluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126440093",
                "name": "Tatiana Londo\u00f1o\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "tatislondono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308257399",
                "name": "Cristina Plazas M.",
                "username": "cristinaplazasm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174620554",
                "name": "Heber Levi",
                "username": "heberlevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948322086",
                "name": "BAD R\u00d4",
                "username": "RoberttaMars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869586577676271616",
                "name": "Eraldo Machado",
                "username": "EraldoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750832724030660608",
                "name": "Notimax Plus - Noticias a m\u00e1xima velocidad",
                "username": "notimaxplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103052724",
                "name": "Linda Branco",
                "username": "linda32193614tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49676664",
                "name": "Luana Pinheiro",
                "username": "Luana_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138505928",
                "name": "Lu\u00edsa Pedrada",
                "username": "LuisaPedradaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63953817",
                "name": "J\u00f8s\u012be \u2606",
                "username": "eujosiecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44264342",
                "name": "Jean Gon\u00e7alves",
                "username": "jeangoncalves92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866290521307828224",
                "name": "Raul Almeida",
                "username": "rguetta77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75798425",
                "name": "Vanessa Marzano",
                "username": "vanessamarzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196753676",
                "name": "NOTICIERO ANIMAL \u00ae \ud83d\udc3e",
                "username": "NoticieroAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112431151",
                "name": "onemichile",
                "username": "onemichile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24952459",
                "name": "T13",
                "username": "T13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157764316",
                "name": "Red de Emergencia ONG",
                "username": "reddeemergencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152758072",
                "name": "miryon",
                "username": "miryamcardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297631152",
                "name": "nath\u00e1lia",
                "username": "nathyfelipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531642158",
                "name": "Beckenbauer Souza",
                "username": "SouzaXykoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15507123",
                "name": "M",
                "username": "mapracchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49489308",
                "name": "falandosozinha.com",
                "username": "anatyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617748290",
                "name": "Ang\u00e9lica \ud83c\udf4b",
                "username": "aguedelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52138722",
                "name": "Carla Kalindrah",
                "username": "kalindrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673959",
                "name": "Provoca\u00e7\u00f5es",
                "username": "Provocacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227037248",
                "name": "Daniel Fid\u00e9lis",
                "username": "f7daniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014405273",
                "name": ".",
                "username": "felpthefelper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937893914014552070",
                "name": "Mateus",
                "username": "soultza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272810101",
                "name": "klg\ud83d\udc0a",
                "username": "FerreiraArlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713823946",
                "name": "Alexandre Wester",
                "username": "Westeralexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121481760",
                "name": "Henrique Leite",
                "username": "caimcaimcaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80864619",
                "name": "Wendel Cardeal",
                "username": "Wendel_Cardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623995064",
                "name": "Gabrielle \u2734",
                "username": "entao_gabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820996215865245696",
                "name": "itsramone",
                "username": "itsme_valentine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705354224146644992",
                "name": "VERA",
                "username": "linavera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048750747293286400",
                "name": "renegata",
                "username": "aliicetrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017037934",
                "name": "Dudu_Spd",
                "username": "ceoliveira255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88410468",
                "name": "Metanoia",
                "username": "Metanoiaeditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219896102",
                "name": "carlos a. bahiense",
                "username": "Betopoetik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164101441",
                "name": "Vinicius Tia",
                "username": "viniciustia25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123969518697615360",
                "name": "Ze Mendes\ud83c\udf43",
                "username": "ze_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435429931",
                "name": "Daniel Ramirez",
                "username": "danielhsramirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926528974074900481",
                "name": "BarueriEsporteForte",
                "username": "BarueriEspForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040705547249635328",
                "name": "Marcia Gansa",
                "username": "MyrciaGoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507728768",
                "name": "Pousada do Arcanjo",
                "username": "ArcanjoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035534627862204416",
                "name": "Caminhos do Saber Livraria e Sebo",
                "username": "CaminhosE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234941041",
                "name": "littlewitch",
                "username": "gabss0uza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236758595",
                "name": "Dicas & Decor",
                "username": "decor_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156048329",
                "name": "Jean Carlos de Andrade",
                "username": "jeancandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965633711059369984",
                "name": "Urso Judeu",
                "username": "visxxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093629638377639936",
                "name": "JC",
                "username": "jamcristinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55117603",
                "name": "S\u00e9rgio Cozzo \u2605\u5f61",
                "username": "sergiocozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866843869270487041",
                "name": "Patr\u00edcia Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Patricia1SA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284631364",
                "name": "C\u00e1ssio Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cassiolopes15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028853598657159169",
                "name": "willy triste",
                "username": "wynkeyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98566005",
                "name": "jhony sasaki oficial",
                "username": "jhonysasaki",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744658908615180288",
                "name": "Fernando Pereira \u262d",
                "username": "Comunando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596958550",
                "name": "Fanny Mercedes\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "FannyMercedes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539451771",
                "name": "Ana Tosca Teresa",
                "username": "anaatmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455319208",
                "name": "ayllaa",
                "username": "ayllaacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802827631",
                "name": "Cida Ramos",
                "username": "DesignerCida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919142520",
                "name": "jussara cerqueira",
                "username": "jusscerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125876712",
                "name": "L\u00facia Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "TitaHolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853606323040243713",
                "name": "Oliveira Verbal",
                "username": "OliveiraVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034512072065855488",
                "name": "Rodrigo Lopes Silva Oficial",
                "username": "autorrodrigols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710873230240833537",
                "name": "Romim",
                "username": "romulomaarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374847519",
                "name": "Ale Espinosa \u30c4",
                "username": "AleeEMtz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143599431",
                "name": "Jhon Edward",
                "username": "JhonEdward92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61799685",
                "name": "Delly do ateli\u00ea",
                "username": "adellcd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435743219",
                "name": "Diogo Andrade",
                "username": "didts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315281534",
                "name": "Camila Raupp",
                "username": "CamilaRauppBz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282296818",
                "name": "Mari\u00e1 \u262d",
                "username": "cidasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194162927",
                "name": "camilagartija",
                "username": "Camiherrero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295934921",
                "name": "\u0410lexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlexandreSR2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276553185",
                "name": "Jo\u00e3o Higino Filho",
                "username": "joaohiginofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111605541",
                "name": "Som13.com",
                "username": "Somtreze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265930462",
                "name": "Vera Carpes",
                "username": "veracarpes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59618431",
                "name": "Lia Christo",
                "username": "liachristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862022599",
                "name": "Caco",
                "username": "marcosdibell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910910303268999169",
                "name": "Viajar Mais Aos 50",
                "username": "Viajarmaisaos50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434300765",
                "name": "isadora",
                "username": "isatamenth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966700424",
                "name": "CarloSantista",
                "username": "Ocarlosdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73416472",
                "name": "exploratravel",
                "username": "exploratravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817107049700016133",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o FAT",
                "username": "FundacaoFAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301614516",
                "name": "TabBarueri",
                "username": "TabBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78422472",
                "name": "Felipe Moura",
                "username": "fewmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077944528118730753",
                "name": "Nana & Nilo",
                "username": "nana_nilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476462063",
                "name": "felipe",
                "username": "feIiperon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830878328",
                "name": "dalila",
                "username": "frwlkwthme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868486137920270337",
                "name": "Garota da Echarpe Clim\u00e1tica",
                "username": "echarpedoclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28494026",
                "name": "Marinna",
                "username": "S08E23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271509385899134978",
                "name": "web furry",
                "username": "paidblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74147549",
                "name": "FAPEAL",
                "username": "fapeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130025600",
                "name": "marcio marcos val\u00e9rio fabr\u00edcio",
                "username": "qqcequer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69924052",
                "name": "Wagner Jensen",
                "username": "WagnerJensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40341797",
                "name": "Israel Marinho",
                "username": "Israel_MarinhoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017815536988803074",
                "name": "Mateus G\u00f3es",
                "username": "Mts_Goes17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142109549",
                "name": "UCB - Universidade Castelo Branco",
                "username": "ucbrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386748413",
                "name": "Thiago\ud83d\ude0e",
                "username": "Thiago_Torta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326007261",
                "name": "Hami",
                "username": "hamilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823165280",
                "name": "Alberto Campos Fotografia",
                "username": "albertocamposft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081985918054088712",
                "name": "Factando",
                "username": "Factandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541054808",
                "name": "Crian\u00e7a na Plateia",
                "username": "CNPlateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3134529916",
                "name": "it",
                "username": "Iurytz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654893116",
                "name": "Luan Andrade",
                "username": "LuanLunam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756191528993841153",
                "name": "Muito Querido \ud83d\udc73\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Wenceslau01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009502474963767296",
                "name": "Paulo Jacar\u00e9",
                "username": "PauloJacar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154644456",
                "name": "Smart Way Center",
                "username": "smartwaycenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62863302",
                "name": "Jess In Nancy \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
                "username": "jeearagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125402056",
                "name": "DiogoM",
                "username": "Di_Flip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75342150",
                "name": "Prefeitura do Recife",
                "username": "prefrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303132035",
                "name": "Fernando Coutinho",
                "username": "fercoutinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078480042009726976",
                "name": "rofelipefh",
                "username": "rofelipefh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075681925245882369",
                "name": "rebeccagberg",
                "username": "rebeccagberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079273776452431872",
                "name": "Paracord Dreams",
                "username": "ParacordDreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003427519868080129",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83e\udde3",
                "username": "viciousmaresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556535250",
                "name": "Mc Jos\u00e9",
                "username": "mcjose_sjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40361933",
                "name": "Marcio Mattos",
                "username": "mmttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839145025451741185",
                "name": "Fadinha\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "luciana_1244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18430538",
                "name": "luavelloso",
                "username": "luavelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300226",
                "name": "Renan",
                "username": "RenanWOI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615636308",
                "name": "Luis Terra",
                "username": "LUISACQUAREDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87729919",
                "name": "Sandro Bello",
                "username": "sandrobello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823628284374241280",
                "name": "Vit\u00f3ria Masiero",
                "username": "vm_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327553425",
                "name": "Andrei \u2570\u0275\u2500\u2500\u2500\u0275\u256f",
                "username": "_andrei_alb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81344484",
                "name": "Aryjane",
                "username": "AryaneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557704703",
                "name": "nana",
                "username": "belughost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077702781853724673",
                "name": "Diana",
                "username": "DyannaAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68937753",
                "name": "Stella Artois",
                "username": "StellaArtois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052360908855480321",
                "name": "J.One \ud83d\udc3f \ubfcc\uc5e5~\u2763\ufe0f\ud83c\udf40 NOEASY",
                "username": "hwgpuppy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994016488012107778",
                "name": "Cigana",
                "username": "Liratoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51520040",
                "name": "Pe PAULO HENRIQUES",
                "username": "PADREPAULO2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164384148",
                "name": "\ud83e\uddf1 Ag\u00eancia Mural",
                "username": "agmural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789024731525685248",
                "name": "32xSP",
                "username": "32xSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17346207",
                "name": "Fury Morales",
                "username": "Furitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242738745",
                "name": "Jufem Brasil",
                "username": "jufembr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024495471363076101",
                "name": "O Atrito",
                "username": "OAtrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215618824",
                "name": "como uma deusa \u2b50",
                "username": "Exmy_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22193994",
                "name": "Daniela P Vergara",
                "username": "danipvergara9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109327066",
                "name": "Let\u00edcia Camargo",
                "username": "Vancenale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44651923",
                "name": "Dri",
                "username": "adrianoaramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143090361",
                "name": "Gisele Uequed",
                "username": "GiseleUequed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60735936",
                "name": "L\u00e1 Cassiano",
                "username": "LaisLSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67071479",
                "name": "Portal Espig\u00e3o",
                "username": "portalespigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822072147761889280",
                "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "luizin7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4024039799",
                "name": "Amanda",
                "username": "whatmandss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16320637",
                "name": "PUCRS",
                "username": "PUCRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16630098",
                "name": "American Museum of Natural History",
                "username": "AMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259828704",
                "name": "Fundaci\u00f3n La Salle",
                "username": "FundaLaSalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338793999",
                "name": "a gente vive no brasil minha filha",
                "username": "zinidmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18366318",
                "name": "Saulo Bulh\u00f5es",
                "username": "saulobulhoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72972082",
                "name": "Guia dos Est\u00e1dios",
                "username": "guiadosestadios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38644987",
                "name": "Virginianjo",
                "username": "willfontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094313227",
                "name": "Geaa",
                "username": "PqpGea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182318864",
                "name": "LudBlogayra \u2720",
                "username": "LudHofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4528670668",
                "name": "MarchaDaHist\u00f3ria",
                "username": "MarchaHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64688716",
                "name": "C\u00e9sar Galv\u00e3o",
                "username": "cgalvao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115181691180654593",
                "name": "e.",
                "username": "___Parzival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590222100",
                "name": "Vaguininho \ud83e\udded",
                "username": "vagneralve_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63554759",
                "name": "Rafael Cosme",
                "username": "rafaelcosme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24205101",
                "name": "carlos alencar",
                "username": "SirPipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103741143",
                "name": "Luis Almeida",
                "username": "lgalmeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39474837",
                "name": "Janaina Rico - orgulho de ser antifa.",
                "username": "Janaina_Rico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044909648141320192",
                "name": "Ip\u00ea Roxo",
                "username": "semnosao__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62135938",
                "name": "hey pachuco",
                "username": "stewedik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085821564745076736",
                "name": "WhatsApp 32984521376 /fixo 32/37472626",
                "username": "ChalePico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "\u0e04\u0e2bg\u03b5\u0142\u0e04 \u0e2bc \u0e23\u03c3u\u0e23\u0e04",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22209447",
                "name": "oeiras",
                "username": "oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300897361",
                "name": "aninha sacaninha",
                "username": "ziguiribibeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552783069",
                "name": "LeonardoAvelinoPhoto",
                "username": "LeonardoAPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434544949",
                "name": "\ud83c\udf0acella",
                "username": "amarcelladias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284262921",
                "name": "Cliquepiripiri",
                "username": "Cliquepiripiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39264596",
                "name": "Sad Clown",
                "username": "Freitas_ts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73768039",
                "name": "Hebert Braga #GoFla",
                "username": "hebertbraga01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597315910",
                "name": "j\u00e9ssicat",
                "username": "crfjess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3527586263",
                "name": "Teteu \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "crf_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149335360",
                "name": "Luciane Chiarelli",
                "username": "LucianeChiareli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982408202502508544",
                "name": "Juliana Vita",
                "username": "JuVitaPiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61233933",
                "name": "Jeremy Esquivel",
                "username": "theoldpink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388195025",
                "name": "Francisco Alencar",
                "username": "misterfasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058450707311931394",
                "name": "tetapereira",
                "username": "tetapereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69721051",
                "name": "Jesuscomunista",
                "username": "alexandrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62383827",
                "name": "Rafael Melo",
                "username": "RafaelMBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177048412",
                "name": "Wendy Weintraub 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sandrabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870708772951302144",
                "name": "Modesto Carvalhosa",
                "username": "CarvalhosaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962687028268818432",
                "name": "General Paulo Chagas",
                "username": "GenPauloChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57059339",
                "name": "Raphael Panichi",
                "username": "PanichiRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893876685",
                "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f Cassia",
                "username": "cassiafranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128968615",
                "name": "JuliaCopola",
                "username": "JuliaCopola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75138332",
                "name": "Lala",
                "username": "laismandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1087461008728154112",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0ylwwunj6hxb4p2r2p6qnmfwbptp",
        "oldest_id": "1085659324049805313",
        "result_count": 500
    }
}