{
    "data": [
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-01-16T22:00:59.000Z",
            "id": "1085658197384261637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IEF abriu inscri\u00e7\u00f5es para universit\u00e1rios interessados em participar da 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Projeto Ecofolia, no Parque Estadual Mata do Limoeiro (MG). A proposta \u00e9 mobilizar a comunidade do entorno e turistas em prol da #preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/2Ft1j7cVUQ https://t.co/feXy4QVmaX"
        },
        {
            "author_id": "78711194",
            "created_at": "2019-01-16T21:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1085651792707301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Chile. Maio de 2018 em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/quhKbOLRYu"
        },
        {
            "author_id": "870452529498390529",
            "created_at": "2019-01-16T21:21:17.000Z",
            "id": "1085648208385064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ae namoral, se alguem, algum dia te chamar pra ir no parque estadual de pedra azul n recusem!!!!"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2019-01-16T20:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1085639258554200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari - ES\n\nFoto: nunes_lucelia em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/HtM3cC0PUV"
        },
        {
            "author_id": "4901146318",
            "created_at": "2019-01-16T20:17:15.000Z",
            "id": "1085632092535431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o que mais protege terras em todo o mundo.\nPreservamos quase 30% de nosso Brasil.\nS\u00f3 a \u00e1rea protegida do Brasil equivale a 15 pa\u00edses da UE.\n\n\"Os europeus planejam o que n\u00e3o executam e avaliam o que n\u00e3o fizeram\"\nEvaristo de Miranda -Embrapa\n\nhttps://t.co/KK9oCskPbV"
        },
        {
            "author_id": "70814671",
            "created_at": "2019-01-16T20:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "900548047821733894",
                        "start": 5,
                        "username": "vagasVTNC"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "1085629571100262401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aloo @vagasVTNC, que tal trabalhar pra um parque nacional DE GRA\u00c7A E SEM ALIMENTA\u00c7\u00c3O?  https://t.co/uMrbmXE5Kq"
        },
        {
            "author_id": "937674623868653569",
            "created_at": "2019-01-16T20:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "2790345782",
                        "start": 196,
                        "username": "redeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085629229285457921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos com a Manuela Mont'Alverne e a Gabriela Ferraz no Parque Municipal este domingo? Com elas, qualquer passeio vira uma boa hist\u00f3ria.\nNo #CNVS2TEMP9EP a gente te prova! \n\n\u23f0 Domingo, \u00e0s 16h, na @redeminas pelo canal 17 (UHF) ou 9.1 (VHF), no https://t.co/dwfacznANl  e no app. https://t.co/UlVUvsMdnk"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-01-16T19:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1085625671337082882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/tKFH0sV7Cy"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-01-16T19:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1085625516227547147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/YFEQvBJlaF"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-01-16T19:50:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1085625296416579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/duQWAmUbrc"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-01-16T19:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1085625159988465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/eQAaDwHmf8"
        },
        {
            "author_id": "315281534",
            "created_at": "2019-01-16T19:45:28.000Z",
            "id": "1085624095117664257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rambo est\u00e1 de volta!\ud83d\udcaa https://t.co/vKzKWyOY23"
        },
        {
            "author_id": "3063591837",
            "created_at": "2019-01-16T19:36:22.000Z",
            "id": "1085621803328905218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paracas, um lugar para n\u00e3o  esquecer...\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "3160408456",
            "created_at": "2019-01-16T19:23:45.000Z",
            "id": "1085618628245012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da sequ\u00f3ia - Calif\u00f3rnia - EUA.\n\nFoto: Samuel Lethier https://t.co/SQYnIX7ilQ"
        },
        {
            "author_id": "2857199537",
            "created_at": "2019-01-16T19:22:27.000Z",
            "id": "1085618299260583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso, a \u00faltima \u00e9 falsa\nA \u00faltima imagem mostra a diferen\u00e7a entre uma \u00e1rea protegida e uma que n\u00e3o \u00e9 protegida https://t.co/4ARDCisXS7"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-16T19:11:03.000Z",
            "id": "1085615432067923968",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:00]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Avenida Aricanduva - S\u00e3o Mateus\n3) Rua Camacam - Lapa\n4) Rua Tup\u00e3 - Aricanduva\n5) Aricanduva\n6) Alto da Riviera\n7) Rio Tiet\u00ea https://t.co/uw5JIBvX4v"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-01-16T19:05:10.000Z",
            "id": "1085613952325816321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DA CACHOEIRA DA FUMA\u00c7A EST\u00c1 EM PROCESSO DE TOMBAMENTO https://t.co/d76690nXTR"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-16T18:42:52.000Z",
            "id": "1085608341387333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/pxI8RizFpi"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-01-16T18:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085607622714232833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas bb\u2019s da bpe. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/tcdYT5GzKP"
        },
        {
            "author_id": "73327541",
            "created_at": "2019-01-16T18:32:12.000Z",
            "id": "1085605654461591553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u00cdndio realmente preserva a natureza?\n\nDesmatamento ao redor do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu nos \u00faltimos 34 anos:\n\n#10yearscallenge #10YearChallenge\n#XinguLivre #SOS https://t.co/R4s5mzszEX"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-16T18:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "172548956",
                        "start": 0,
                        "username": "luspiresjesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085603650368610305",
            "in_reply_to_user_id": "172548956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luspiresjesus O Parque Nacional da Serra da Canastra n\u00e3o decepciona os turistas que adoram atrativos naturais, hist\u00f3ricos, culturais e gastron\u00f4micos. https://t.co/IabG2A25IQ"
        },
        {
            "author_id": "23307713",
            "created_at": "2019-01-16T18:23:15.000Z",
            "id": "1085603404930523137",
            "in_reply_to_user_id": "712039464898576386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skxpics Parque Nacional de Krka, no sul da Cro\u00e1cia."
        },
        {
            "author_id": "91201066",
            "created_at": "2019-01-16T18:21:59.000Z",
            "id": "1085603086377385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho desses!!! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PliRSmXcLw"
        },
        {
            "author_id": "91201066",
            "created_at": "2019-01-16T18:19:00.000Z",
            "id": "1085602332786810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho desses!!! em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ysFDxhnevg"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2019-01-16T18:10:26.000Z",
            "id": "1085600175635263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Equipe do Projeto U\u00c7\u00c1, tem a honra de ser parceiro dessa iniciativa de  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara Com o patroc\u00ednio Petrobras, por meio do Programa Petrobras... https://t.co/E2zYQw8Oip"
        },
        {
            "author_id": "1024853154423300096",
            "created_at": "2019-01-16T18:09:58.000Z",
            "id": "1085600060333850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83e\udd19\ud83c\udffc em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/DxuZjTLWKJ"
        },
        {
            "author_id": "91201066",
            "created_at": "2019-01-16T17:54:42.000Z",
            "id": "1085596218745450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que espet\u00e1culo da natureza. Obra magn\u00edfica de Deus!!! #iguacu #cataratas #fozdoigua\u00e7u #brasil #brazil em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qblzRS2nbh"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-16T17:51:30.000Z",
            "id": "1085595411879026689",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:40]\n\ud83c\udd98 \u0274\u1d0f\u1d20\u1d0fs \u029f\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d \u0280\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 \u1d00\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f: \n7) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n8) Rio S\u00e3o Louren\u00e7o - S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra\n9) Represa Guarapiranga"
        },
        {
            "author_id": "768167759934951424",
            "created_at": "2019-01-16T17:50:36.000Z",
            "id": "1085595185906626562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo que eu queria era uma folguinha e ganhar pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2019-01-16T17:46:21.000Z",
            "id": "1085594118955454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imperd\u00edvel! Venha conhecer mais sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras! #riodejaneiro #rioeuamoeucuido #labhidroufrj https://t.co/RCUkYukgiY https://t.co/D2lIGJ6IOS"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-16T17:43:04.000Z",
            "id": "1085593289074577410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemPassarinharNoCoc\u00f3 \n \nO Parque Estadual do Coc\u00f3, com apoio da Manakin e do Passarinhando pelo  Brasil (@passarinhandopelobrasil), realiza 20 de janeiro (domingo), \u00e0s  7h, o II Vem passarinhar. A a\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 sempre, no terceiro domingo de  cada m\u00eas https://t.co/R9Xqy7Fxzh"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-01-16T17:42:21.000Z",
            "id": "1085593109726183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VemPassarinharNoCoc\u00f3 \n .\n  O Parque Estadual do Coc\u00f3, com apoio da Manakin e do Passarinhando pelo  Brasil (@passarinhandopelobrasil), realiza 20 de janeiro (domingo), \u00e0s  7h, o II Vem passarinhar. A a\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 sempre, no terceiro domingo de  cada m\u00eas. https://t.co/ffOnIm4cQl"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-16T17:35:13.000Z",
            "id": "1085591316556206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8#ClickTibagi\ud83d\udcf8\n\nFoto por Priscila Marcante e fam\u00edlia.\n\nEsse #ClickTibagi \u00e9 super fofo, a Priscila veio com sua fam\u00edlia e beb\u00ea que est\u00e1 a caminho conhecer o Parque Estadual do Guartel\u00e1! Da uma olhada nas fotos... https://t.co/XTajaxyuBk"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-16T17:34:08.000Z",
            "id": "1085591041611247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8#ClickTibagi\ud83d\udcf8\n\nFoto por Priscila Marcante e fam\u00edlia.\n\nEsse #ClickTibagi \u00e9 super fofo, a Priscila veio com sua fam\u00edlia e beb\u00ea que est\u00e1 a caminho conhecer o Parque Estadual do Guartel\u00e1! Da uma olhada nas fotos... https://t.co/T6iitejoXJ"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2019-01-16T17:26:14.000Z",
            "id": "1085589054962495491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Agulha do Diabo\u00a0\u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa com 2.050 metros de altitude  localizada na cidade de\u00a0Guapimirim, no estado do Rio de Janeiro. O pico fica dentro dos limites do\u00a0Parque Nacional da\u2026 https://t.co/DGRgRCVDZf"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2019-01-16T17:20:21.000Z",
            "id": "1085587575077826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que invadiram unidade de conserva\u00e7\u00e3o desocupam \u00e1rea quase 30 dias depois em Machadinho, RO https://t.co/6t28YLV0wS"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-01-16T17:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.480362,
                        -28.127213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1085587042258509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma imensid\u00e3o de ar\npreencheu lhe os pulsos\ne ativou seus afazeres @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/WiUBEMmE0f"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-16T17:05:09.000Z",
            "id": "1085583748815556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\nhttps://t.co/AHxzrB4Vav\""
        },
        {
            "author_id": "39173267",
            "created_at": "2019-01-16T17:02:51.000Z",
            "id": "1085583168621694977",
            "in_reply_to_user_id": "894600830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OsCamurillo99 Oliva, frente al Parque Nacional \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2019-01-16T17:00:01.000Z",
            "id": "1085582455946436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imperd\u00edvel! Venha conhecer mais sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras!#riodejaneiro #rioeuamoeucuido #labhidroufrj https://t.co/3JxB3zcybh"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-16T17:00:01.000Z",
            "id": "1085582455363506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Guerra civil que durou 15 anos em Mo\u00e7ambique dizimou popula\u00e7\u00f5es de vida selvagem do Parque Nacional Gorongosa.\nhttps://t.co/Im5S8IcKhl"
        },
        {
            "author_id": "3883337566",
            "created_at": "2019-01-16T16:58:58.000Z",
            "id": "1085582191118172162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00f4, galera do Rio de Janeiro!\nNo pr\u00f3ximo s\u00e1bado estaremos na  Biblioteca Parque Estadual, participando da primeira edi\u00e7\u00e3o do LiteraRJ e  vamos levar todos os livros com um desconto especial para o p\u00fablico do  evento. Vai ser uma festa de promo\u00e7\u00f5es \ud83e\udd29 Anotem na agenda! https://t.co/pTpZ4RI5Yh"
        },
        {
            "author_id": "745012095809368065",
            "created_at": "2019-01-16T16:58:16.000Z",
            "id": "1085582014307291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agr brota um casamento pra eu ir... Gente, n\u00e3o tenho roupa nem pra ir no Parque Municipal, imagina pra casamento?"
        },
        {
            "author_id": "58669367",
            "created_at": "2019-01-16T16:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "813161342362415104",
                        "start": 0,
                        "username": "guimpinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085581872925757441",
            "in_reply_to_user_id": "813161342362415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guimpinn parque municipal!!! tem um.parquinho de divers\u00f5es la tb, fora que \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-01-16T16:56:01.000Z",
            "id": "1085581449410105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Morel \u00e9 nomeado chefe do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/HQDfgIYI8y"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-01-16T16:53:42.000Z",
            "id": "1085580866116554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Morel \u00e9 nomeado chefe do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/HQDfgIYI8y"
        },
        {
            "author_id": "8625892",
            "created_at": "2019-01-16T16:24:51.000Z",
            "id": "1085573605197520896",
            "in_reply_to_user_id": "8625892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/L7Sh2CXznf"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2019-01-16T16:16:25.000Z",
            "id": "1085571484276453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bixiga pode ganhar Parque Municipal ao lado do Teatro Oficina. Veja o projeto: https://t.co/eBg1knzndZ https://t.co/DdiXyZxvpx"
        },
        {
            "author_id": "3335505951",
            "created_at": "2019-01-16T16:09:28.000Z",
            "id": "1085569737151651842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola do Peter Parckson leva os mlk pra Europa, CEFET custa levar a gente no Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "79823046",
            "created_at": "2019-01-16T15:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "25577585",
                        "start": 11,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085562869746421760",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoMA @flaviodino, eu como cidad\u00e3o carolinense, morando hj em Goi\u00e2nia, peso muito por o governo daquela cidade, nos idos de 93, nao ter aproveitado uma area urbana ,onde cerrado e caatinga se encontravam, pra fazer um parque municipal cm este, ao inves prefeririam lotear tudo."
        },
        {
            "author_id": "58576289",
            "created_at": "2019-01-16T15:40:12.000Z",
            "id": "1085562368229326850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feitinha #beer #thesearch em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/3ireu38ejA"
        },
        {
            "author_id": "14197417",
            "created_at": "2019-01-16T15:21:14.000Z",
            "id": "1085557597044801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde by luanacristinaof em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/XmPzulo9ys"
        },
        {
            "author_id": "139121050",
            "created_at": "2019-01-16T14:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085549252732956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por onde eu for, que voc\u00ea possa ser o meu par! \u2764\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/4tpdx9pi50"
        },
        {
            "author_id": "73565965",
            "created_at": "2019-01-16T14:40:03.000Z",
            "id": "1085547231460114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfParque Nacional o UAI? https://t.co/RKi2Hz75JD"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2019-01-16T14:38:00.000Z",
            "id": "1085546716185669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional hoje, mais t\u00e1 geral desanimado"
        },
        {
            "author_id": "33366195",
            "created_at": "2019-01-16T14:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085544419917524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/l1f6nysEuu NO PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA - N\u00daCLEO PEDRA GRANDE |"
        },
        {
            "author_id": "911304174087938048",
            "created_at": "2019-01-16T14:06:14.000Z",
            "id": "1085538722123255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa como eu sou lindo de qualquer jeito! \ud83d\ude02\ud83d\ude4f\nObrigado TEMPO...\n#10yearschallenge #tempo #time #love #happy #vemcoisaboa #negrosestilosos #telaviv #telaviv em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/xvWmlOsLw7"
        },
        {
            "author_id": "66773399",
            "created_at": "2019-01-16T14:00:17.000Z",
            "id": "1085537226073743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vizinhos portenhos d\u00e3o show na preserva\u00e7\u00e3o do meio-ambiente! https://t.co/HV6YVrur28"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T13:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        17.85756,
                        42.72857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085532974437814277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/Yekem50jK3"
        },
        {
            "author_id": "715885621",
            "created_at": "2019-01-16T13:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "712015414302085120",
                        "start": 0,
                        "username": "lord_dalin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085532345824960513",
            "in_reply_to_user_id": "712015414302085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lord_dalin Devo pegar aqui do parque estadual ap\u00f3s o almo\u00e7o tbm \ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2019-01-16T13:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1085532166602272770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma necess\u00e1ria arejada no parque para retomar as for\u00e7as. Um ciclo se encerra, outro se inicia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/eJa8rAPrDy"
        },
        {
            "author_id": "18233027",
            "created_at": "2019-01-16T13:32:03.000Z",
            "id": "1085530119731597315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quem \u00e9 Ricardo Salles, o ministro do #MeioAmbiente que ordenou a suspens\u00e3o de todos os conv\u00eanios com ONGs ambientalistas? O ex-secret\u00e1rio estadual CONDENADO por fraudes no manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Tiet\u00ea. Al\u00e9m de despreparado:\nhttps://t.co/CBW64QYIUZ"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-01-16T13:20:40.000Z",
            "id": "1085527253906276354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Grupo Especial 7 dias\nO Museu da Natureza, localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, foi inaugurado em dezembro de 2018 e conta aos visitantes a hist\u00f3ria da natureza da regi\u00e3o, por meio das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, desde o surgimento do universo at\u00e9 o est\u00e1gio atual. https://t.co/XSP8RGh3ZP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-01-16T13:19:54.000Z",
            "id": "1085527062759247874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Pico do Escalavrado,  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via @ricardorichardchaves  -  Mais uma pra conta \u26f0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n#naturephotography \n#mavicair \n#dronestagram... https://t.co/ckKDKaK67j"
        },
        {
            "author_id": "55818206",
            "created_at": "2019-01-16T13:16:30.000Z",
            "id": "1085526206748000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Gadiol faz show no Parque Municipal no\u00a0domingo https://t.co/Vp9anHuc2m https://t.co/Kx6JFzZwCn"
        },
        {
            "author_id": "83900901",
            "created_at": "2019-01-16T13:11:33.000Z",
            "id": "1085524960913821696",
            "in_reply_to_user_id": "83900901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "70. Mossor\u00f3 tem um grande parque nacional pouco explorado que ainda n\u00e3o \u00e9 aberto ao p\u00fablico, entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fanas fica o Parque Nacional da Furna Feia. Se liga como \u00e9 linda uma das entradas da principal caverna, que d\u00e1 o nome ao parque. Queremos isso logo! https://t.co/DJujPsML6J"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-01-16T13:07:06.000Z",
            "id": "1085523842720776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento acontece mais uma reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque  Estadual do Coc\u00f3. Na pauta, a conclus\u00e3o do regimento interno da unidade  de conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/b6ipDlsOtv"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-16T13:06:35.000Z",
            "id": "1085523709731979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento acontece mais uma reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque  Estadual do Coc\u00f3. Na pauta, a conclus\u00e3o do regimento interno da unidade  de conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/iV9V0oCofu"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-16T13:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "339974922",
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 88,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085523358647836676",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada realizada na ter\u00e7a-feira, dia 15,  com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca. Saiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8\n#SomosAGuarda https://t.co/BTIFsz1e8a"
        },
        {
            "author_id": "602297098",
            "created_at": "2019-01-16T13:02:27.000Z",
            "id": "1085522672342233090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras-canind\u00e9 e jabutis amarelos ser\u00e3o reinseridos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OMOeXxw70O"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-16T12:38:26.000Z",
            "id": "1085516625913278466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com vista dos coqueiros pr\u00f3ximos \u00e0 APA da Lagoa de Urua\u00fa, em Beberibe. Al\u00e9m dessa APA, o munic\u00edpio abriga outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/gCAY0z48TS"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T12:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        17.85756,
                        42.72857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085516275152023553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/lVIZTfuWrj"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-16T12:14:41.000Z",
            "id": "1085510651693465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um beb\u00ea gatinho! T\u00e3o pretinho. Lindo de viver! Parque Municipal de Belo Horizonte ##BH #Brasil https://t.co/rd9Xhpdia8"
        },
        {
            "author_id": "52873620",
            "created_at": "2019-01-16T12:14:38.000Z",
            "id": "1085510636912685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo passa, o tempo voa,16  janeiro de 2011. Parque Nacional do Itaimbezinho. https://t.co/WGZYDdBdo8"
        },
        {
            "author_id": "2364426031",
            "created_at": "2019-01-16T12:10:41.000Z",
            "id": "1085509643437293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Agricultura e Meio Ambiente informa aos propriet\u00e1rios com terras na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do rio Piava como f...\n\n*Clique na imagem abaixo para ler a not\u00edcia completa. https://t.co/TXdd0mPEPy"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-16T12:03:03.000Z",
            "id": "1085507721565212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica\n\nParque Estadual do Guartel\u00e1.\nMaior Canion do Brasil em extens\u00e3o e 6\u00baMaior do Mundo, h\u00e1 possibilidade de fazer 2 trilhas, a b\u00e1sica que \u00e9 autoguiada e a trilha completa que \u00e9 obrigat\u00f3rio contratar... https://t.co/rBfKvCuBfV"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-16T12:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 60,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085506959254609925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 aventureiro? \ud83d\ude0e Ent\u00e3o se liga nessa #DicaDeDestino do @demochilacaneca: conhe\u00e7a o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o famoso PETAR. https://t.co/DYzyI8Hdm1"
        },
        {
            "author_id": "4280270177",
            "created_at": "2019-01-16T11:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1085505810984288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou filho do mato\ud83c\udfb5\ud83d\ude01\n#BlueHeelerBrasil\n#piscininha\n#quintal em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/NOAWdEKSIi"
        },
        {
            "author_id": "77046065",
            "created_at": "2019-01-16T11:21:11.000Z",
            "id": "1085497186287316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecofolia no Parque Estadual Mata do Limoeiro est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/Yu3IqrhUro"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-16T11:12:51.000Z",
            "id": "1085495088770412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade https://t.co/RpKhazpxzr"
        },
        {
            "author_id": "807000467322662912",
            "created_at": "2019-01-16T11:00:14.000Z",
            "id": "1085491913627758593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra: Rede quer aprova\u00e7\u00e3o do projeto que cria PARQUE ESTADUAL \n\nConfira: https://t.co/e0RJv16IJ0 https://t.co/3r0PBGZ0Mg"
        },
        {
            "author_id": "1066727259489398784",
            "created_at": "2019-01-16T10:54:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f593ec881002"
            },
            "id": "1085490518266658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias em Palmas!\nAl\u00e9m das praias de \u00e1gua doce em v\u00e1rias regi\u00f5es do estado, conhe\u00e7a as maravilhas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, localizado a 140 km da capital. \ud83c\udfde\ufe0f\u2708\ufe0f\nAcesse j\u00e1! https://t.co/NQfqI1po51 ou baixe nosso aplicativo na Play Store (Para Onde Ir - Viagens).\n#paraondeir https://t.co/RkjsU2akIw"
        },
        {
            "author_id": "565684276",
            "created_at": "2019-01-16T10:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3014288723",
                        "start": 8,
                        "username": "BistroDelmarva"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "74453123",
                        "start": 24,
                        "username": "LaVanguardia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085489017079152640",
            "in_reply_to_user_id": "40060354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xorsch @BistroDelmarva @LaVanguardia No, el meu diu que per anar de Sant Esteve de les Roures a V\u00edrgenes cal passar pel Parque Nacional de Aguas Torcidas. El vaig comprar al xin\u00e8s del meu poble."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-16T10:44:26.000Z",
            "id": "1085487937196822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GUATOPO\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"GUATOPO NATIONAL PARK\"... https://t.co/cxoFuh29QV"
        },
        {
            "author_id": "721185872763195393",
            "created_at": "2019-01-16T10:33:45.000Z",
            "id": "1085485250837467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inventei de participar de uma corrida no Parque Municipal, ent\u00e3o tenho corrido na esteira pra preparar\nEstou indo onde nenhuma panturrilha jamais esteve"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2019-01-16T09:51:32.000Z",
            "id": "1085474626539466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPRO obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex Roxinho na regi\u00e3o de Machadinho do Oeste: Ap\u00f3s a desocupa\u00e7\u00e3o, a Secretaria de Desenvolvimento Ambiental (Sedam), juntamente com o Departamento de\u2026 https://t.co/Qw80M8sRT1 #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "33527614",
            "created_at": "2019-01-16T09:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "717069184493088769",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniJonzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085470274676580352",
            "in_reply_to_user_id": "717069184493088769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniJonzz Lagoa da Pampulha (e o Est\u00e1dio do Mineir\u00e3o, que fica l\u00e1), Pra\u00e7a do Papa, Feira Hippie no domingo, Parque Municipal e Pal\u00e1cio das Artes (na mesma avenida que acontece a feira), Pra\u00e7a da Liberdade, Mercado Central (Mercad\u00e3o). Pronto!"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T07:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61759855,
                        44.88043142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085436526559981574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/uz5VVwgQt2"
        },
        {
            "author_id": "3793690107",
            "created_at": "2019-01-16T05:52:09.000Z",
            "id": "1085414382492966923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08:30 da manh\u00e3 tenho que t\u00e1 indo pro Parque Nacional fazer campo e t\u00f4 aqui estralada"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-16T05:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61864316,
                        44.88379518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085406854484819969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/D6dT15HrWV"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2019-01-16T02:58:14.000Z",
            "id": "1085370613496205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex\u00a0Roxinho https://t.co/HWPzasJUnc"
        },
        {
            "author_id": "70582655",
            "created_at": "2019-01-16T02:57:51.000Z",
            "id": "1085370519992651777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex\u00a0Roxinho https://t.co/CLrsMvm9Sy"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2019-01-16T02:25:46.000Z",
            "id": "1085362443327549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRO obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex Roxinho na regi\u00e3o de Machadinho do Oeste https://t.co/csFcpUqHdV #correioderondonia"
        },
        {
            "author_id": "2445764616",
            "created_at": "2019-01-16T01:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "9317502",
                        "start": 199,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085355047939010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa do desmatamento na Amaz\u00f4nia \u00e9 o desmatamento ilegal (\"terra p\u00fablica grilada para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e privada\"). Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o ideol\u00f3gica, \u00e9 fazer cumprir as leis. @estadao:  https://t.co/zaE2pcxLVP"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2019-01-16T01:40:21.000Z",
            "id": "1085351014776168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "[POST NOVO] Qual o lado mais bonito das #CataratasdoIgua\u00e7u???Em nossa opini\u00e3o \u00e9 o lado argentino! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece, confira o post sobre o lado hermano das #Cataratas! LINK: https://t.co/xca8EJQnSv #DMECNOPR https://t.co/1jQ8FqlR1w"
        },
        {
            "author_id": "579472529",
            "created_at": "2019-01-16T01:30:16.000Z",
            "id": "1085348475540258816",
            "in_reply_to_user_id": "1912315934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kcaldirection amiga vo comer o hamb\u00farguer mas qualquer coisa a gente passa na livup amanh\u00e3 e compra coisinhas pq \u00e9 ali perto do parque municipal ok"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-16T01:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085345836228362241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Guartel\u00e1, onde fica o c\u00e2nion Guartel\u00e1, considerado o mais longo do Brasil! #CanionGuartela #Parana #Tibagi #Castro https://t.co/4BGaPD4q61"
        },
        {
            "author_id": "54212624",
            "created_at": "2019-01-16T00:33:08.000Z",
            "id": "1085334098074365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duquecito.... https://t.co/0gsyfeLNqI"
        },
        {
            "author_id": "151891062",
            "created_at": "2019-01-16T00:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37299931",
                        "start": 0,
                        "username": "magnata_spies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085333462331129856",
            "in_reply_to_user_id": "37299931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@magnata_spies @MiriamLeitaoCom @BelemCity2 Surpresa! Grileiro invade terra ind\u00edgena, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, se vc n\u00e3o sabe..."
        },
        {
            "author_id": "3386529316",
            "created_at": "2019-01-16T00:29:38.000Z",
            "id": "1085333218902097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ": vamo marcar um role doido?\n: andar de barco no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-16T00:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "339974922",
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 53,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085332073806790662",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca.\nSaiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8 \n#SomosAGuarda https://t.co/w9bNZKHqb2"
        },
        {
            "author_id": "997229247017168897",
            "created_at": "2019-01-15T23:51:23.000Z",
            "id": "1085323591439269888",
            "in_reply_to_user_id": "104260444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiagu_Souza_ Quase chamei ele pra pular no lago do parque municipal kakakakakak"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-15T23:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.5933,
                        44.8992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1085311157521518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cro\u00e1cia? Eis uma oportunidade de ver um pouco sobre um dos Patrim\u00f3nios Hist\u00f3ricos da UNESCO - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\u2026 https://t.co/YqOVO3SVWc"
        },
        {
            "author_id": "166384892",
            "created_at": "2019-01-15T22:49:47.000Z",
            "id": "1085308091552464897",
            "in_reply_to_user_id": "166384892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0000163-34.2012.4.05.8002 - TRF-5\u00b0 Regi\u00e3o Foi condenado a apresentar plano de compensa\u00e7\u00e3o ambiental para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Murici para reparar dano ambiental que teria sido causado por ele, ao pavimentar com paralelep\u00edpedos uma estrada da Esta\u00e7\u00e3o.\n#RenanCalheirosNao"
        },
        {
            "author_id": "51743642",
            "created_at": "2019-01-15T22:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35302,
                        6.047613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1085304473566752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#choc\u00f3 @ Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/AxwNv2s8KO"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-15T22:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085302617251602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/RRRYVsz6Ct"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2019-01-15T22:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1085298531366252546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/x6mu5S3b2A"
        },
        {
            "author_id": "2905834001",
            "created_at": "2019-01-15T22:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085297565531324418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf34 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/LYNwYpw104"
        },
        {
            "author_id": "25396369",
            "created_at": "2019-01-15T22:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085297247938588673",
            "in_reply_to_user_id": "25396369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ali\u00e1s, quando os outros pa\u00edses forem tratar sobre o clima com o Brasil, j\u00e1 v\u00e3o encontrar um ministro com uma marca enorme na testa dizendo 'condenado p/ improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea'"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-01-15T22:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 118,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085297194603814918",
            "in_reply_to_user_id": "216383292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hotelurbanohurb: 'Namore algu\u00e9m que queira conhecer o mundo ao seu lado \u2764 parque nacional da Chapada das Mesas.\n.\n.\n\ud83d\udcf7@aventureiros ' https://t.co/xEv51WhC84, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "222094886",
            "created_at": "2019-01-15T22:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72580388,
                        -23.33563479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1085296600694616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/sLOAU43bnR"
        },
        {
            "author_id": "754472577670742016",
            "created_at": "2019-01-15T22:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1219910054142521344",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunoolima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085295789910511622",
            "in_reply_to_user_id": "272793389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoolima_ Parque municipal, o hospital do a\u00e7\u00facar, a ufal..."
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2019-01-15T21:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1085294929578991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quadro de Opera\u00e7\u00e3o do Luna II\nTodos a bordo, let's go divers!!!\n#godive #patadacobra #mergulho #bombinhas #lunaII #diadia #scubalife #diveboat #buceo #bombinhassub em Reserva Biologica -\u2026 https://t.co/dOobDtDYPM"
        },
        {
            "author_id": "3528383841",
            "created_at": "2019-01-15T21:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "479388550",
                        "start": 0,
                        "username": "egoias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52089,
                        -14.13348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1085289815673843713",
            "in_reply_to_user_id": "479388550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@egoias no Paralelo 14, a gloriosa Bandeira Imperial do Brasil tremula solene e soberana na imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do cerrado\u2026 https://t.co/pdkLgYaD8P"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-15T21:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "339974922",
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 53,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085289294053421057",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca.\nSaiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8 \n#SomosAGuarda https://t.co/egyaHzzLsP"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-01-15T21:25:30.000Z",
            "id": "1085286880722210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de @sr_piroco encarar a Passagem do inferno no Parque Nacional da Tijuca. E a\u00ed vamos nessa?\n\nRealiza\u00e7\u00e3o \ud83d\udc49Trilhas do Rio de Janeiro \nMarque seus amigos e traga Ele a para novas aventuras.... https://t.co/m78PVFcYdI"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-01-15T21:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "37639400",
                        "start": 117,
                        "username": "trilhasdorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085286846257643521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de sr_piroco encarar a Passagem do inferno no Parque Nacional da Tijuca. E a\u00ed vamos nessa?\n\nRealiza\u00e7\u00e3o \ud83d\udc49@trilhasdorj \nMarque seus amigos e traga Ele a para novas\u2026 https://t.co/ESpit66mHH"
        },
        {
            "author_id": "82274523",
            "created_at": "2019-01-15T21:24:02.000Z",
            "id": "1085286512458194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque promove concurso Ca\u00e7adores de Fotografia.\n\nFotos devem incentivar antigos ca\u00e7adores a eternizar animais e valorizar as belezas do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/0CKZS04B1W"
        },
        {
            "author_id": "193266820",
            "created_at": "2019-01-15T21:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7110626,
                        -23.3339246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1085286044747075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Copa\u00edba do Parque do Juquery, vulgo \u00c1rvore Solit\u00e1ria @ Parque Estadual Juquery https://t.co/pz7ThZ3FXi"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-15T21:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085281545907249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje completamos 2 meses de casados, bodas de sorvete!! Que nosso relacionamento seja sempre doce!!! em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/YwDFv9HAbq"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-01-15T21:03:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085281465561157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga o som e sente essa vibe maravilhosa do Rio de Janeiro! \ud83d\udd0a Esse \u00e9 o visual lindo, que se tem do quarto mirante no Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os. \ud83d\ude0d Marque nos\u2026 https://t.co/MCdMrvbZKs"
        },
        {
            "author_id": "866434698",
            "created_at": "2019-01-15T20:54:22.000Z",
            "id": "1085279045108072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "casal \u00e9 encontrado boiando em parque municipal https://t.co/xeLmMcGtIx"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-15T20:17:56.000Z",
            "id": "1085269877978476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/F7vpYZHMib"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-01-15T20:11:29.000Z",
            "id": "1085268252262051840",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:00]\n\ud83c\udd98 N\u1d0f\u1d20\u1d0fs L\u1d0f\u1d04\u1d00\u026as \u1d04\u1d0f\u1d0d R\u026as\u1d04\u1d0f \u1d05\u1d07 A\u029f\u1d00\u0262\u1d00\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f \u1d18\u0280\u00f3x\u026a\u1d0d\u1d0fs \u1d05\u1d07: \n1) 1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) 2) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n3) 3) Ribeir\u00e3o dos Meninos\n4) 4) Rio Emb\u00fa Mirim\n5) 5) Sacom\u00e3 https://t.co/XVmT7OJENN"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-01-15T20:00:34.000Z",
            "id": "1085265504783265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "MPF pede que banhistas n\u00e3o usem cachoeiras de Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Segundo o \u00f3rg\u00e3o, o local \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, definida por lei. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/FXFy5Hl7Qs"
        },
        {
            "author_id": "1069397072204521473",
            "created_at": "2019-01-15T19:56:36.000Z",
            "id": "1085264506757046273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje chupei um cara no banheiro do parque nacional e que delicia po"
        },
        {
            "author_id": "537277192",
            "created_at": "2019-01-15T19:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085263527705829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #riodejaneiroeseusencantos #vistachinesa #cachoeiradohorto #florestadatijuca #deus\u00e9bomotempotodo em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/BBKbn9p3Wx"
        },
        {
            "author_id": "61281900",
            "created_at": "2019-01-15T19:52:09.000Z",
            "id": "1085263389197303811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Jaime Bezerra da Silva https://t.co/Z5SnD0PHaO"
        },
        {
            "author_id": "3408624154",
            "created_at": "2019-01-15T19:48:11.000Z",
            "id": "1085262389354921985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia \u2013 Parque Nacional dos Lagos de\u00a0Plitvice https://t.co/WrqYRavL5h https://t.co/vCva05dLKG"
        },
        {
            "author_id": "951799449130536960",
            "created_at": "2019-01-15T19:34:49.000Z",
            "id": "1085259025078517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde para todos!!! \nMais uma atividade, de uma das muitas parcerias do Instituto Naturalis!\n\n *REFLORESTAMENTO MIRANTE CAET\u00c9 - PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA PRAINHA, RIO DE JANEIRO,\u2026 https://t.co/q66D439MGb"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-01-15T19:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "209207032",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiosnogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085258085118156805",
            "in_reply_to_user_id": "209207032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiosnogueira A faxineira contratada terceirizada no parque municipal prefeito Mario Covas na avenida Paulista -S\u00e3o Paulo custa aos cofres p\u00fablicos 13.700,.. recebe 1.117,... + 290 de insalubridade descontam FGTS +INSS + contribui\u00e7\u00e3o assistencial ... O restante n\u00e3o sabemos ."
        },
        {
            "author_id": "43926196",
            "created_at": "2019-01-15T19:30:05.000Z",
            "id": "1085257836043501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PC reporta ligera nevada en Parque Nacional Nevado de Colima https://t.co/YVICoq1kvS https://t.co/IMSAAMLbXt"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-01-15T19:29:54.000Z",
            "id": "1085257788857700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Papagaio \u00e9 um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica em Minas Gerais e concentra as nascentes dos principais rios que formam a bacia do Rio Grande. Conhe\u00e7a mais detalhes sobre ele no WikiParques: https://t.co/elbvnzwi8a https://t.co/l5bemybGhV"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-15T19:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "339974922",
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 53,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085252417216790529",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio multa 27 ve\u00edculos em opera\u00e7\u00e3o integrada com a @PMERJ e #Detro nos acessos aos pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da Tijuca.\nSaiba mais acessando nosso site: https://t.co/HqTiC6m0e8\n#SomosAGuarda https://t.co/O0gYUp4mdl"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2019-01-15T19:01:46.000Z",
            "id": "1085250710281818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e vive na nossa regi\u00e3o. Clique e confira os detalhes: #Conex\u00e3o10anos\nhttps://t.co/I4bg9Z0gXi"
        },
        {
            "author_id": "742215130985943040",
            "created_at": "2019-01-15T18:58:10.000Z",
            "id": "1085249802290384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AMEA\u00c7ADO\nEsp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o e vive na nossa regi\u00e3o. Clique e confira os detalhes: #Conex\u00e3o10anos https://t.co/vpm400M8AZ"
        },
        {
            "author_id": "95684032",
            "created_at": "2019-01-15T18:31:33.000Z",
            "id": "1085243105861926913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda, e nunca mais se v\u00e1. \nSe for de qualquer jeito, antes me d\u00e1 um beijo \ud83c\udfb6\ud83d\udda4 @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/brzuxmbYha"
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2019-01-15T18:28:45.000Z",
            "id": "1085242401155936258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m desocupa\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Resex\u00a0Roxinho https://t.co/0y9AoqzVwm https://t.co/QyGncvLmTC"
        },
        {
            "author_id": "943586151549558784",
            "created_at": "2019-01-15T18:07:33.000Z",
            "id": "1085237063946039301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta, partiu parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os e suas cachoeiras \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udfd4\ud83c\udf43 #po\u00e7overdeaivoueu"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-15T17:23:10.000Z",
            "id": "1085225894250110977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7#ClickTibagi\ud83d\udcf7\n\nFoto por Kathielle Rosemberg. \n\n\u2705Olha s\u00f3 os clicks lindos que a Kathielle nos mandou!!\nEla visitou a Fenda do Nick, Salto Santa Rosa  e o Parque Estadual do Guartel\u00e1 (Mirante).\n\nNos envie sua... https://t.co/VZuY3rQiBo"
        },
        {
            "author_id": "128935763",
            "created_at": "2019-01-15T17:20:13.000Z",
            "id": "1085225150637842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem novo evento liter\u00e1rio na Biblioteca Parque Estadual. E a querida R\u00f4 Mierling vai estar por l\u00e1. Se voc\u00ea \u00e9 do Rio n\u00e3o pode perder!! https://t.co/aEFP4boJSs"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2019-01-15T17:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "760055797485305861",
                        "start": 67,
                        "username": "Edmarbranco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085222676078178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Aguardando san\u00e7\u00e3o ou veto do prefeito, PL 481/18, de @Edmarbranco, prop\u00f5e amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Municipal do Bairro Trevo. J\u00e1 o PL 270/17, de Eduardo da Ambul\u00e2ncia, que cria parque linear na faixa f\u00e9rrea do Bairro Belvedere, est\u00e1 com reda\u00e7\u00e3o final j\u00e1 aprovada. https://t.co/vKP3zHhYR2"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-01-15T17:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 99,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085220371408785409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Namore algu\u00e9m que queira conhecer o mundo ao seu lado \u2764 parque nacional da Chapada das Mesas.\n.\n.\n\ud83d\udcf7@aventureiros https://t.co/0KZSwAiaZb"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-01-15T16:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "89256517",
                        "start": 101,
                        "username": "Unesp_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "33615512",
                        "start": 117,
                        "username": "ufersa"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2415492616",
                        "start": 126,
                        "username": "unifesspa"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "104530997",
                        "start": 138,
                        "username": "MuseuNacional"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "54589069",
                        "start": 155,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085213838855811073",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A esp\u00e9cie foi descoberta do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro (SC) e descrita por #cientistas da @Unesp_Oficial, @ufersa, @unifesspa, @MuseuNacional e @ufmg. Na foto, uma f\u00eamea carregando os ovos nas costas. Vem da\u00ed o nome \"perereca-marsupial\". https://t.co/INRcLeHtET"
        },
        {
            "author_id": "288261523",
            "created_at": "2019-01-15T16:30:23.000Z",
            "id": "1085212611958972416",
            "in_reply_to_user_id": "288261523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19. Tenho uma \u00e1rvore com meu nome no parque municipal (eu que plantei ok)"
        },
        {
            "author_id": "1000435653052715013",
            "created_at": "2019-01-15T16:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1065075800834273280",
                        "start": 0,
                        "username": "joaocarlllo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "920379121804414979",
                        "start": 13,
                        "username": "anna_am13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085209630345695233",
            "in_reply_to_user_id": "1065075800834273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoCarlllo @anna_am13 @Mundo_Satiras Por\u00e9m tem uma grande treta por tr\u00e1s disso pois o parque nacional da Tijuca \u00e9 local p\u00fablico, por\u00e9m a \u00e1rea em que est\u00e1 o monumento foi doada a arquidiocese do Rio na d\u00e9cada de 1930 e a constru\u00e7\u00e3o foi financiada por brasileiros e n\u00e3o o estado."
        },
        {
            "author_id": "88717821",
            "created_at": "2019-01-15T15:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1085204229994831874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 muito dif\u00edcil! Estou come\u00e7ando a ficar depressiva \n#ferias #familia #saveiro em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/nPKkyHfkmy"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-01-15T15:43:43.000Z",
            "id": "1085200865550614529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bras\u00edlia. Grileiros fazem invas\u00e3o rel\u00e2mpago em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OebYduSFU7"
        },
        {
            "author_id": "375589863",
            "created_at": "2019-01-15T15:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1085196796576575490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #wtrek #wthell #portugalgottalent A pedido de muitas fam\u00edlias, aqui est\u00e1 o v\u00eddeo outra vez... en Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/fWFOjpBFGR"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2019-01-15T15:22:12.000Z",
            "id": "1085195452046237699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapira \u00e9 usada como ponto de descarte de entulho https://t.co/9uD4mA7CHS"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-15T15:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085195374443151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kubrick curtiu isso em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/48ZDNboGFQ"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-15T15:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085195299314778114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kubrick curtiu isso em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/FvK88AK38e"
        },
        {
            "author_id": "153614989",
            "created_at": "2019-01-15T15:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30369909",
                        "start": 0,
                        "username": "Julicornio"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2436130922",
                        "start": 12,
                        "username": "Tokyahana2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085194927552618497",
            "in_reply_to_user_id": "30369909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Julicornio @Tokyahana2 \u00c9 que a f\u00e1brica foi constru\u00edda em cima de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2019-01-15T15:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085194306355261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Guartel\u00e1 - Paran\u00e1: https://t.co/PDhe6Z4jaI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3221705859",
            "created_at": "2019-01-15T15:06:59.000Z",
            "id": "1085191623745519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento Condom\u00ednio Fechado Residencial \"Vila V\u00eaneto\"\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, nas proximidades da Universidade PUC, Parque Municipal, Country Club, Hospitais e do Shopping Center. \nDelimitado... https://t.co/ODRW4pnJ1l"
        },
        {
            "author_id": "41822982",
            "created_at": "2019-01-15T15:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "762767551",
                        "start": 117,
                        "username": "mergulhojurere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085190893735313415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Uma garoupa-verdadeira (Mycteroperca marginata) na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo. Num mergulho com a @mergulhojurere \n\nA Dusky Grouper (Mycteroperca marginata) at the\u2026 https://t.co/n7hKZfjHOb"
        },
        {
            "author_id": "830042388013936641",
            "created_at": "2019-01-15T14:58:12.000Z",
            "id": "1085189413812891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que o povo precisa entender \u00e9 que esse protecionismo todo \u00e9 bom s\u00f3 pra uma minoria que est\u00e1 envolvida na \u00e1rea protegida. \n\nPra maioria que n\u00e3o faz parte, s\u00f3 resta pagar bem mais caro por todos os produtos q se utilizam da industria X e de brinde ter uma qualidade inferior https://t.co/VhwPkyrCFM"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2019-01-15T14:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51486396",
                        "start": 0,
                        "username": "barulho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085182785554284544",
            "in_reply_to_user_id": "51486396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barulho_ Fica dentro do parque nacional de Itatiaia, ela \u00e9 interditada, mas ainda existe a trilha dela, e da pra ir de boa."
        },
        {
            "author_id": "45381443",
            "created_at": "2019-01-15T13:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.503652,
                        -23.039948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1085172408405893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha, a Prainha em si e toda a regi\u00e3o... Que lugar incr\u00edvel! \u00c9 bom chegar cedo por causa das vagas pra estacionar. Os banheiros da prefeitura n\u00e3o funcionam,\u2026 https://t.co/fKoJm2WEjA"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-15T13:45:07.000Z",
            "id": "1085171020330422274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "No Parque Nacional Hist\u00f3rico do Monte Pascoal o turismo de base comunit\u00e1ria conduzido pelos ind\u00edgenas Patax\u00f3 traz as tradi\u00e7\u00f5es, trilhas e as melhores vistas da Costa do Descobrimento. Agende sua visita guiada: (73) 99950-1766, Associa\u00e7\u00e3o/Caxil\u00f3 Aldeia Patax\u00f3 P\u00e9 do Monte. https://t.co/1IUJLUGYAd"
        },
        {
            "author_id": "85670845",
            "created_at": "2019-01-15T13:38:24.000Z",
            "id": "1085169332454342662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo todo dia na porta do parque municipal, vejo um tanto de fam\u00edlia aqui \u00e9 s\u00f3 consigo lembrar quando minha m\u00e3e me levava kkkkkkkkkkk sdds ser pequeno"
        },
        {
            "author_id": "1503900770",
            "created_at": "2019-01-15T13:37:38.000Z",
            "id": "1085169136823603201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Governador do Estado da Para\u00edba assinou o decreto de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Naufr\u00e1gio Queimado. Uma \u00e1rea important\u00edssima para a\u2026 https://t.co/FKKvD0e1DJ"
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2019-01-15T13:23:13.000Z",
            "id": "1085165508469682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/I6seq3kYMt https://t.co/k8EjW00IDP"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2019-01-15T13:22:26.000Z",
            "id": "1085165312989896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri https://t.co/RV4JN7w7VB"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-01-15T13:11:08.000Z",
            "id": "1085162467221741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foiASuaDenuncia\nPoliciais militares da UPAm Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos estiveram no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis para verificar den\u00fancia encaminhada pelo #linhaVerde sobre desmatamento, parcelamento de solo e abertura de rua no distrito de Pedro do Rio.\n https://t.co/yZokjMBTxB"
        },
        {
            "author_id": "859978223945490433",
            "created_at": "2019-01-15T13:00:06.000Z",
            "id": "1085159690105950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atendimento continuar\u00e1 gratuitamente com as consultas veterin\u00e1rias, vacina\u00e7\u00e3o antirr\u00e1bica, exame para diagn\u00f3stico do Calazar e castra\u00e7\u00e3o, entre outros. #olagoa https://t.co/CwIR4Chc5C"
        },
        {
            "author_id": "1030725434",
            "created_at": "2019-01-15T12:51:16.000Z",
            "id": "1085157467330412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e eu que moro em BH e nunca andei nesses barquinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2019-01-15T12:32:48.000Z",
            "id": "1085152821538885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa, lado argentino, anuncia passeio em noites de lua cheia - Leia: https://t.co/pN01dC0Gdr https://t.co/MRmBvfkzIh"
        },
        {
            "author_id": "2203719806",
            "created_at": "2019-01-15T11:57:01.000Z",
            "id": "1085143815067975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma Vergonha paga caro para ir ao parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.visitantes 18 reais por pessoa estacionamento 16 reais paga caro e n\u00e3o tem infraestrutura,gostaria que os nossos governantes olhasse por isso.locais p\u00fablicos muito caro."
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-01-15T11:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5330798,
                        -20.7638867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "1085138768179412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/jAJxX6XGE2"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-15T11:26:16.000Z",
            "id": "1085136077583802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/rqwYbkAbvR"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-01-15T11:17:26.000Z",
            "id": "1085133856188059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Projeto Apai\u00f3 traz uma semana de atividades de #educa\u00e7\u00e3oambiental, atra\u00e7\u00f5es culturais, exposi\u00e7\u00f5es, oficina de Coco, batalha de Bumba Meu Boi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #CostaDosCorais. A ideia \u00e9 sensibilizar comunidade e turistas sobre o dever de cuidar das riquezas naturais https://t.co/hBKn9ntVCF"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-15T11:10:06.000Z",
            "id": "1085132008874000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindos filhotinhos no Parque Municipal de #BeloHorizonte #MinasGerais https://t.co/o4hul36ywT"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-15T11:07:23.000Z",
            "id": "1085131325709959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... meus amores do Parque Municipal de #BeloHorizonte #MinasGerais #Brasil #felinos #gatos https://t.co/oYjPKkQ88a"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-01-15T11:00:36.000Z",
            "id": "1085129618040987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos procederam ao munic\u00edpio de Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana, com o objetivo de verificar den\u00fancia encaminhada pelo programa Linha Verde... https://t.co/NWAvQlxM5I"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-15T10:56:16.000Z",
            "id": "1085128528801288198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boca da lagoa dos Nenos no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/wzXmcpMxM3"
        },
        {
            "author_id": "18920904",
            "created_at": "2019-01-15T10:39:38.000Z",
            "id": "1085124343083003904",
            "in_reply_to_user_id": "18920904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembrando que Ricardo Salles, ex-secret\u00e1rio estadual de S\u00e3o Paulo, foi condenado pela Justi\u00e7a por improbidade administrativa, acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea https://t.co/wC9LtuVXpJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-15T10:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "3293493991",
                        "start": 101,
                        "username": "vitorlib"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085121056124424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ficar cara a cara com essa paisagem surreal? Vem pro Parque Nacional do Igua\u00e7u! \u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udf08\n\n\ud83d\udcf8: @vitorlib https://t.co/aNOrjhcrwk"
        },
        {
            "author_id": "1050169383899795461",
            "created_at": "2019-01-15T10:23:16.000Z",
            "id": "1085120222187659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/h0v7iVVjTO"
        },
        {
            "author_id": "2712635013",
            "created_at": "2019-01-15T10:06:28.000Z",
            "id": "1085115994899660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paraisonaselvadepedra em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/BMOExCrPYp"
        },
        {
            "author_id": "303009229",
            "created_at": "2019-01-15T09:45:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1085110783023947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - Belo Horizonte https://t.co/vTITHUlk7f"
        },
        {
            "author_id": "60788079",
            "created_at": "2019-01-15T04:29:51.000Z",
            "id": "1085031284487962624",
            "in_reply_to_user_id": "60788079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre essa garota... eu tinha 12 anos quando minha m\u00e3e levou minhas irm\u00e3s, uma prima, a tal menina e eu ao parque municipal. Era um dia de sol, mas frio. Eu estava usando minha blusa de frio favorita, de l\u00e3, vinho com uma pequena listra preta nos punhos e na gola em V."
        },
        {
            "author_id": "27638658",
            "created_at": "2019-01-15T02:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1085008059158679552",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre @dumisedo Concordo. Mas turismo aqui \u00e9 maneiro tb. Rochosas, Banff, Quebec City, Montreal...porrada de parque nacional lindo. Tem gente que ama neve, esportes de neve. Fora organiza\u00e7\u0101o, educa\u00e7\u0101o do povo..qdo vim como turista adorei."
        },
        {
            "author_id": "294368609",
            "created_at": "2019-01-15T02:21:03.000Z",
            "id": "1084998870017425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 para as aventureiras de plant\u00e3o. \n\nLocalizado no Estado de Mato Grosso, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 repleto de cachoeiras e quedas d'\u00e1gua gra\u00e7as \u00e0 hidrografia rica\u2026 https://t.co/fGtvq4qJhN"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2019-01-15T02:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1084998660608483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a paz que eu quero sentir! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VQzuTS1IV3"
        },
        {
            "author_id": "94690695",
            "created_at": "2019-01-15T02:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1084995535277383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa!!!! Queria mais....\ud83d\udc33\ud83d\udc0b\ud83d\udc1f\ud83e\udd88\ud83e\udd88\ud83e\udd88\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\u26f1\u2764\ud83d\ude18\ud83d\ude0d #amomuito #amomaisquecocacola #amodemaisdaconta #minhamelhorparte #paidemenina em Parque Estadual Carlos\u2026 https://t.co/7SQf6JAuWW"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2019-01-15T01:46:50.000Z",
            "id": "1084990257160953857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens foram autuados em flagrante durante uma pesca subaqu\u00e1tica no parque estadual da Ilha Anchieta, no fim de semana, em Ubatuba... https://t.co/StaV3hMPIm"
        },
        {
            "author_id": "4431159081",
            "created_at": "2019-01-15T01:42:54.000Z",
            "id": "1084989268093751297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano - Interior do Estado do RJ - Brasil\nhttps://t.co/druIcVH361"
        },
        {
            "author_id": "61618289",
            "created_at": "2019-01-15T01:09:13.000Z",
            "id": "1084980794081378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei pro meu irmao que nao aguento mais ele falando meu nome sem parar. Ele disse \" mas \u00e9 seu nome, e como \u00e9 pra chamar entao?\" \"sei la mano, me chama de br\u00f3colis\" pois bem, ele acabou de falar \" mae, fala pra brocolis me levar no parque municipal amanh\u00e3??\" Ela n entendeu nada"
        },
        {
            "author_id": "834180966",
            "created_at": "2019-01-15T01:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084980183654957062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela atualizada no feed. \u270c\ud83c\udffd em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/nlH0rgbHMS"
        },
        {
            "author_id": "63507573",
            "created_at": "2019-01-15T01:00:34.000Z",
            "id": "1084978616792989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Isso n\u00e3o acontece sem a coniv\u00eancia de quem deveria evitar. Os criminosos agem sob a vista grossa de agentes p\u00fablicos, muitas vezes com sua participa\u00e7\u00e3o direta. Denunciem a grilagem. Ela custa caro ao presente e ao futuro.  https://t.co/viGPBC3zFg"
        },
        {
            "author_id": "146717840",
            "created_at": "2019-01-15T00:28:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1084970646805852161",
            "in_reply_to_user_id": "146717840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8- existem duas taxas em Noronha\n1\u00aa: TPA (taxa de preserva\u00e7\u00e3o ambiental) - essa taxa \u00e9 obrigat\u00f3ria e vc paga R$ 70,00 POR DIA de permanecia na ilha\n2\u00aa: Acesso ao PARNAMAR (parque nacional marinho) - taxa de R$ 100,00 v\u00e1lida por 10 dias pra ir em praias/ trilhas da \u00e1rea do parque"
        },
        {
            "author_id": "2196339400",
            "created_at": "2019-01-15T00:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1084966211048349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas: \nCachoeiras do Prata e S\u00e3o Rom\u00e3o.\n\nAs cachoeiras mais volumosas do Parque Nacional da Chapada dos Mesas, tem acesso apenas por ve\u00edculos 4\u00d74,\u2026 https://t.co/bgy3e7hp87"
        },
        {
            "author_id": "357768110",
            "created_at": "2019-01-15T00:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1084965953652314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma paix\u00e3o por cada lugarzinho \ud83d\udc95 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/BsANg716m5"
        },
        {
            "author_id": "4700165234",
            "created_at": "2019-01-14T23:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2349498093",
                        "start": 0,
                        "username": "starxlord"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084961428992339969",
            "in_reply_to_user_id": "3054261686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@starxlord no parque estadual do juquery em SP tem UM MONTE dessas"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-01-14T23:02:15.000Z",
            "id": "1084948838014689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, po\u00e7os e trilhas entre as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YTCMFN1OMg"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2019-01-14T23:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1084948620137381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre amei hort\u00eancias! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TnhEqiXhSS"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-01-14T22:58:49.000Z",
            "id": "1084947977494392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u219fSegundo maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional do Catimbau fica a menos de 300 km do Recife e abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim e Tupanatinga.\nO Parque\u2026 https://t.co/ZMrWUSVZCL"
        },
        {
            "author_id": "130576687",
            "created_at": "2019-01-14T22:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.1667,
                        -34.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1084947861710622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 05 - Das depend\u00eancias do Parque Nacional Santa Teresa, me dirigi ao pr\u00f3ximo hostel, vizinho das \u00e1guas de La Paloma. Desarmei mochila, preparei a janta e me fui \u00e0 feira de artesanato do\u2026 https://t.co/YnkVtBLmro"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-01-14T22:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.853176,
                        -22.8468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1084944651092717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conquista borracha desbloqueada em Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/PW9hYTLqb9"
        },
        {
            "author_id": "267386053",
            "created_at": "2019-01-14T22:37:41.000Z",
            "id": "1084942658622181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOU PRA FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1AAAAAAAAAS\ud83d\ude0d\n\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf34"
        },
        {
            "author_id": "211168434",
            "created_at": "2019-01-14T22:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084940978404970498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 rol\u00eas saudaveis \ud83c\udf1e em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/qeRNZvpbTg"
        },
        {
            "author_id": "139213398",
            "created_at": "2019-01-14T22:25:17.000Z",
            "id": "1084939535446953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo menos foi produtivo, j\u00e1 rodei o Parque Estadual da Serra da Tiririca quase todo"
        },
        {
            "author_id": "184625190",
            "created_at": "2019-01-14T22:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1084936230641520642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de um dia muito bom ao lado dessa mo\u00e7a bonita. Teve trilha, teve piscina gelada, teve alegria e amor. \u2764\ufe0f Te Amo, maravilhosa! \ud83d\udc91 em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/eyLzN89IBB"
        },
        {
            "author_id": "122388692",
            "created_at": "2019-01-14T21:58:38.000Z",
            "id": "1084932831648849922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 da BR 101, um trecho q beira o Parque Nacional da Serra das Lontras. Estou chateada pq n\u00e3o achei a localiza\u00e7\u00e3o do parque pra colocar na foto no Instagram... Como assim n\u00e3o tem a localiza\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional?! https://t.co/gUhnoGLY2F"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2019-01-14T21:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1084930147948613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/RlTs17Kf5N"
        },
        {
            "author_id": "329277480",
            "created_at": "2019-01-14T21:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1084929522343075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 o amor, muda o que j\u00e1 se fez\u00a0\nE a for\u00e7a da paz junta todos outra vez...\" \u00a0\ud83c\udf43\u2764\ud83c\udf43\ud83c\udfb6\n\n#family #bh #fds #parquedasmangabeiras #fam\u00edlia #base #amormaior em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/HRqJhVFzkJ"
        },
        {
            "author_id": "50535345",
            "created_at": "2019-01-14T21:33:17.000Z",
            "id": "1084926451277803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from eder.strutz  -  Parque Nacional da Serra do Tabuleiro...  - #regrann https://t.co/NQmB5FDVmj"
        },
        {
            "author_id": "1077566008972492800",
            "created_at": "2019-01-14T21:28:07.000Z",
            "id": "1084925148673773569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Flor de Marte!\" \ud83c\udf3b\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/7L3CF4zDKL"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-14T21:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084918508641611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 gtmidia em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Yurq8rojSF"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2019-01-14T20:59:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4c8e5888001"
            },
            "id": "1084917959439642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#A\u00e7\u00e3oSebrae - O #SEBRAE promove aproxima\u00e7\u00e3o comercial entre associa\u00e7\u00e3o  da reserva  extrativista  Chapada Limpa II e empresa de polpas de frutas da regi\u00e3o + https://t.co/qH6mOjRFhi"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-01-14T20:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2743906377",
                        "start": 104,
                        "username": "CabezaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084917595764125697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 servir de modelo para concess\u00f5es no Brasil https://t.co/KcOafzji2h via @CabezaNews"
        },
        {
            "author_id": "4825051330",
            "created_at": "2019-01-14T20:46:30.000Z",
            "id": "1084914677291933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO DA MINHA FAMILIA NAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U/NIVER DE 78 ANOS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U \ud83c\udf82: https://t.co/TswFLIHtKT via"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2019-01-14T20:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1084910008373047303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDT \ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83d\ude44\u2600\ufe0f (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/J12ijPwWCm https://t.co/7oVxlvHyle"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-01-14T20:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "731228146570235906",
                        "start": 241,
                        "username": "Arteris_AFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084906032206368770",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "41. Falando nisso, o primeiro viaduto vegetado sobre uma rodovia no Brasil come\u00e7ou a ser constru\u00eddo em novembro de 2018. Ele est\u00e1 sendo feito na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Mico-Le\u00e3o-Dourado, no RJ, e vai permitir que animais cruzem a BR-101 @Arteris_AFL de maneira segura! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-01-14T20:10:38.000Z",
            "id": "1084905650868703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/4Vx0U9WXzg"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2019-01-14T19:55:21.000Z",
            "id": "1084901805010563072",
            "in_reply_to_user_id": "61518948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diogo Ferreira Rodrigues foi preso junto com o ex-parlamentar em 2015. \n\nDodge requereu ao Supremo Tribunal Federal (STF) o desarquivamento dos autos do processo para saber se Diogo pagou multa \u00e0 Uni\u00e3o e se de fato prestou servi\u00e7os \u00e0 comunidade no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1083318135405596672",
            "created_at": "2019-01-14T19:44:06.000Z",
            "id": "1084898972160929792",
            "in_reply_to_user_id": "1083318135405596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo, cachoeira V\u00e9u da Noiva no Parque Nacional do Itatiaia - RJ."
        },
        {
            "author_id": "26810271",
            "created_at": "2019-01-14T19:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1084898196147585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que em nossa vida, td energia dessa natureza, esteja sempre presente!\n#amor #mozao #parquemunicipaldemaceio #natureza #nature #maceioparaisodasaguas #macei\u00f3 #alagoas em Parque Municipal de\u2026 https://t.co/dju1JTX4zt"
        },
        {
            "author_id": "26810271",
            "created_at": "2019-01-14T19:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1084897278022668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 dia de tbt, mas \u00e9 sempre bom relembrar bons momentos!\n#parquemunicipaldemaceio #natureza #nature #maceioparaisodasaguas #macei\u00f3 #alagoas em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/a6OWPNSqfS"
        },
        {
            "author_id": "24891583",
            "created_at": "2019-01-14T19:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "73550153",
                        "start": 221,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084897259513352193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 servir de modelo para concess\u00f5es no Brasil. O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, afirmou que pretende acelerar processo de gest\u00e3o para a iniciativa privada https://t.co/GXITSjmd4A @CataratasBrasil https://t.co/z4ydYEL6L1"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-01-14T19:34:03.000Z",
            "id": "1084896444589449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/G55s7RLDRK"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-01-14T19:28:31.000Z",
            "id": "1084895051220692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/kdFFrWG5Xs"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-01-14T19:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084894982148898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/IsIy6mrAC4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1000786362155569152",
            "created_at": "2019-01-14T19:18:11.000Z",
            "id": "1084892450387357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho do para\u00edso \ud83e\udd70 em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/hRefcPkIT1"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2019-01-14T19:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "798404295943213057",
                        "start": 89,
                        "username": "Dusartor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084888450619318274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Expedi\u00e7\u00e3o Aconc\u00e1gua - Temporada 2\n\u2800\n\u2705 Nosso grupo, liderado pelo nosso guia brasileiro @dusartor j\u00e1 est\u00e1 reunido em Mendoza, com permissos em m\u00e3os para entrar no Parque Nacional.\n\u2800\n\u2705 Ainda hoje, eles seguem de transfer... https://t.co/3lQ26OnO9z"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-01-14T19:00:32.000Z",
            "id": "1084888010183901185",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "32. A floresta da Tijuca (atual Parque Nacional da Tijuca), no Rio de Janeiro, foi o primeiro projeto de reflorestamento do Brasil. Teve in\u00edcio em 1862."
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-14T18:46:05.000Z",
            "id": "1084884372577230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias!!! - Drinking an IPA Viva by Cerveja Coruja @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  \u2014 https://t.co/YDGF9tER7K"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-01-14T18:35:12.000Z",
            "id": "1084881633029877761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas Cascatas e Brandas da Gavieira, na serra da Peneda em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f e em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/txF5u6UoV0 https://t.co/7HWi4Vy0Ch"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2019-01-14T18:16:49.000Z",
            "id": "1084877009581264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O NORTE DO DF  - PLANALTINA https://t.co/DcOIe66w9z"
        },
        {
            "author_id": "44608102",
            "created_at": "2019-01-14T18:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "417601075",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalismoamb"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 209,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "93339429",
                        "start": 221,
                        "username": "Astro_Pontes"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "128372940",
                        "start": 235,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084873869125697539",
            "in_reply_to_user_id": "417601075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalismoamb \u00c9 muito! N\u00e3o podem pensar assim admitindo que 15% \u00e9 baixo. Tem que ser ZERO. Se admitir desmatamento algo est\u00e1 corrompido e nunca haver\u00e1 um trabalho s\u00e9rio. Se \u00e9 \u00e1rea protegida tem que ser ZERO! @rsallesmma @Astro_Pontes @jairbolsonaro Protegido \u00e9 protegido 15% e algo viciado."
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-14T17:56:30.000Z",
            "id": "1084871896657772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol... muito sol!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tIb5VvBJpa"
        },
        {
            "author_id": "35858827",
            "created_at": "2019-01-14T17:38:23.000Z",
            "id": "1084867337176649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc12\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\u270c em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yNjU0xH6C3"
        },
        {
            "author_id": "55907405",
            "created_at": "2019-01-14T17:29:59.000Z",
            "id": "1084865222194745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tnZp2XIKFZ"
        },
        {
            "author_id": "417601075",
            "created_at": "2019-01-14T17:25:40.000Z",
            "id": "1084864137979666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desmatamento\n\nApenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais\nhttps://t.co/37Gn4Z24pL https://t.co/37Gn4Z24pL"
        },
        {
            "author_id": "61206162",
            "created_at": "2019-01-14T17:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1084860964514582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias! \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kzx0m42k2S"
        },
        {
            "author_id": "61206162",
            "created_at": "2019-01-14T17:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1084859475645923333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mim, um dos lugares mais belos do mundo! \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nthyzIhOHl"
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2019-01-14T16:29:20.000Z",
            "id": "1084849960040845319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de limpeza recolhe 400Kg de lixo do Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/xQWRZmAaFk"
        },
        {
            "author_id": "142856086",
            "created_at": "2019-01-14T16:25:27.000Z",
            "id": "1084848981975285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9b77nMtV5F"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-14T16:16:48.000Z",
            "id": "1084846804070473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/VccgXlAPCc"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-14T16:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1084846020394184707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N A T U R E \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SonBWt3Lpj"
        },
        {
            "author_id": "90146533",
            "created_at": "2019-01-14T16:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "274270854",
                        "start": 16,
                        "username": "FelipeMorando"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "767999515160969216",
                        "start": 31,
                        "username": "INTERESTlNGVIDS"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "70725023",
                        "start": 48,
                        "username": "F_nandobhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084845749525987329",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo @FelipeMorando @INTERESTlNGVIDS @F_nandobhz Olha e d\u00e1 retorno pra gente! Pq a Pampulha t\u00e1 abandonada. Outro lugar abandonado \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "14621282",
            "created_at": "2019-01-14T16:11:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1084845379533848578",
            "in_reply_to_user_id": "14621282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... pelo Observat\u00f3rio do Clima (https://t.co/GrzUfum4DJ) e pela jornalista Giovana Girardi, em seu blog Ambiente-se, no Estad\u00e3o (https://t.co/VPCMzyihXE)."
        },
        {
            "author_id": "147721996",
            "created_at": "2019-01-14T16:05:51.000Z",
            "id": "1084844048886779906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mulher no 120 parque Nacional lotado quer guerra com todo mundo"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-01-14T16:03:48.000Z",
            "id": "1084843532190404609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto G\u00eaiser inativo devido a sujeira acumulada \u2013 turistas jogaram galhos e pl\u00e1sticos na piscina natural no Parque Nacional de Yellowstone. Idaho, Estados Unidos. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para \u2026 https://t.co/7ddDNzjcSb\""
        },
        {
            "author_id": "142856086",
            "created_at": "2019-01-14T16:03:38.000Z",
            "id": "1084843491413364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a semana com banho de cachoeira!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lTrzK4dofX"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-01-14T16:00:01.000Z",
            "id": "1084842579722563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto G\u00eaiser inativo devido a sujeira acumulada \u2013 turistas jogaram galhos e pl\u00e1sticos na piscina natural no Parque Nacional de Yellowstone. Idaho, Estados Unidos. Foto de Rafael Novais \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/DlLHatLInl"
        },
        {
            "author_id": "777652476183011328",
            "created_at": "2019-01-14T15:51:41.000Z",
            "id": "1084840485649350657",
            "in_reply_to_user_id": "777652476183011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 - uma vez eu fiquei perdido no centro procurando a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e fui parar no meio de um book de casamento no parque municipal\n\na noiva tava me olhando T\u00c3O FEIO que eu fiquei o resto do dia me sentindo mal com isso"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-01-14T15:40:09.000Z",
            "id": "1084837580024283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grileiros fazem invas\u00e3o rel\u00e2mpago em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF https://t.co/REMqY24fGJ"
        },
        {
            "author_id": "3117977488",
            "created_at": "2019-01-14T15:13:04.000Z",
            "id": "1084830764825497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BN5NlL8nrD"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-01-14T14:56:00.000Z",
            "id": "1084826470512500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Joga no Ver\u00e3o: Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DJD51JjBU7"
        },
        {
            "author_id": "173217235",
            "created_at": "2019-01-14T14:33:49.000Z",
            "id": "1084820887164125185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 nessas horas de calor que me d\u00e1 uma saudade das cachoeiras do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "627407240",
            "created_at": "2019-01-14T14:25:17.000Z",
            "id": "1084818739483287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b0 Onde quer que esteja, seja vooc, transborde sua felicidade, esbanje seu sorriso {\ud83c\udf38} \n#Doming\u00e3o \n#Fam\u00edlia \n#Amigos \n#BoasCompanhias\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc51\ud83d\ude4c\u2764\ud83d\udc4a\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83c\udf43\ud83d\ude4f \u2014 se sentindo aventureira em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/p9wVp9w5ZE"
        },
        {
            "author_id": "1098051518",
            "created_at": "2019-01-14T13:57:05.000Z",
            "id": "1084811645942145028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse https://t.co/mamEIHx1Nx e veja como a a\u00e7\u00e3o conjunta entre comunidade e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica impactaram positivamente a regi\u00e3o do Caputera em S\u00e3o Paulo. Saiba o que \u00e9 um \u201cJardim Filtrante\u201d e como ele pode auxiliar no tratamento dos esgotos jogados diretamente nos rios. https://t.co/YrkEX3ZWJT"
        },
        {
            "author_id": "3321474964",
            "created_at": "2019-01-14T13:56:38.000Z",
            "id": "1084811529395097607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Gadiol faz show no Parque Municipal de Barueri no domingo https://t.co/V0h6dPJ1Yz"
        },
        {
            "author_id": "2209063770",
            "created_at": "2019-01-14T13:37:59.000Z",
            "id": "1084806836404928519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "claudiamarvulle em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/gXmEarsfcI"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-01-14T13:29:43.000Z",
            "id": "1084804755715702789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento abre as portas para visita\u00e7\u00f5es #ParquedoDescobrimento\nhttps://t.co/1xx12cfpLW https://t.co/1xx12cfpLW"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-01-14T13:29:30.000Z",
            "id": "1084804704041877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento abre as portas para visita\u00e7\u00f5es #ParquedoDescobrimento https://t.co/1xx12cfpLW https://t.co/c6Jbm8kNcg"
        },
        {
            "author_id": "191444480",
            "created_at": "2019-01-14T13:21:54.000Z",
            "id": "1084802791594475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd33\ud83d\udef5 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LKqu7JJwWn"
        },
        {
            "author_id": "2209063770",
            "created_at": "2019-01-14T13:15:44.000Z",
            "id": "1084801236392501249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "claudiamarvulle em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/cpILr7nAGp"
        },
        {
            "author_id": "53971912",
            "created_at": "2019-01-14T13:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49821012",
                        "start": 0,
                        "username": "desenquadrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084801137566515201",
            "in_reply_to_user_id": "49821012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desenquadrado t\u00f4 lendo sua tr\u00e9di e lembrando do que vc me disse aquele dia que a gente se encontrou l\u00e1 no parque municipal. aquilo foi T\u00c3O importante, e tamb\u00e9m esclarecedor. eu fico muito triste q vc tenha q ter passado por td isso, mas feliz de ver o que vc aprendeu e aprender com vc :)"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2019-01-14T13:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1084800739120156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda do fim de semana no para\u00edso. Companheiros de trilha, pq cair na \u00e1gua comigo nada! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZlG7BcyZsy"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-14T13:05:09.000Z",
            "id": "1084798576155332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A experi\u00eancia de mergulho no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 inesquec\u00edvel. Atrav\u00e9s dos passeios de barco e mergulho, voc\u00ea tem contato com forma\u00e7\u00f5es recifais \u00fanicas, que parecem grandes cogumelos e n\u00e3o podem ser encontrados em nenhuma outra parte do mundo. \ud83d\udc20 https://t.co/vU7PNtFXaw"
        },
        {
            "author_id": "69431424",
            "created_at": "2019-01-14T12:52:27.000Z",
            "id": "1084795379391123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera animada que mergulhou na Laje de Santos esse s\u00e1bado!\n.\nVem mergulhar com a Aquadive!\n.\n#aquadive #aquadivemergulho #lajedesantos #padi #divetrip  @ Parque Estadual Marinho da Laje de Santos \u2014 at Parque Estadual Marinho da Laje de Santos https://t.co/2Nt1MYy3ZQ"
        },
        {
            "author_id": "219177143",
            "created_at": "2019-01-14T12:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1084794448356229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Museu da natureza \nNo parque Nacional serra da capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato no Piau\u00ed,\nNo meu \u00faltimo final de semana  em f\u00e9rias tinha que conhecer esse Museu que foi inaugurado\u2026 https://t.co/a0ZRITT5xE"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2019-01-14T12:45:50.000Z",
            "id": "1084793711752593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano a prefeitura de Cianorte teve a ideia genial de convidar a popula\u00e7\u00e3o para uma suposta audi\u00eancia p\u00fablica para anunciar a constru\u00e7\u00e3o de uma AVENIDA dentro do PARQUE MUNICIPAL DO CINTUR\u00c3O VERDE. Uma... https://t.co/VEpdXX6b3h"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-01-14T12:45:02.000Z",
            "id": "1084793510723756033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP suspende cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por irregularidades no Norte do PR https://t.co/avxI3mTRSc"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2019-01-14T12:30:01.000Z",
            "id": "1084789733077725186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde do \u00faltimo S\u00e1bado a equipe da Guarda Mar\u00edtima Ambiental de B\u00fazios, atendeu a uma den\u00fancia de inc\u00eandio dentro do parque Estadual da Costa do Sol e munidos... https://t.co/cOS49aN4Ry"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2019-01-14T12:29:43.000Z",
            "id": "1084789657907445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GMA controla foco de inc\u00eandio no Parque Estadual da Costa do\u00a0Sol https://t.co/cOS49aN4Ry https://t.co/yqf2lal1YW"
        },
        {
            "author_id": "362809609",
            "created_at": "2019-01-14T12:17:51.000Z",
            "id": "1084786673043554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nego v\u00ea um curso d'\u00e1gua com 2 pedras qualquer, tira foto e posta com localiza\u00e7\u00e3o \"Parque nacional do Capara\u00f3\""
        },
        {
            "author_id": "24949532",
            "created_at": "2019-01-14T12:10:10.000Z",
            "id": "1084784738500526081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do curso Condutor de Turismo de Aventura do Senac S\u00e3o Miguel Paulista colocaram em pr\u00e1tica diversos aprendizados adquiridos em sala de aula no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar). Confira: https://t.co/pVLjpHfKZ8 https://t.co/FFssUuVK3O"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2019-01-14T12:03:23.000Z",
            "id": "1084783030038945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#denuncia Ainda h\u00e1 muita ca\u00e7a (ilegal) a animais no Parque Nacional Serra da Capivara, PI. Tanto que visitantes e frequentadores mais ass\u00edduos dizem que cada vez se v\u00ea menos animais por l\u00e1 como tamandu\u00e1s, tatus ou veados. :( #capivara #parque #parquenacional #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-01-14T12:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084782398808698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hENpPQIYxf"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-01-14T11:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084781690378178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/K7kihXMQ0i"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-01-14T11:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084780235294425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/35Q6JZkNeZ"
        },
        {
            "author_id": "773491187114213376",
            "created_at": "2019-01-14T11:46:40.000Z",
            "id": "1084778823592349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha aumentam 11,3% em 2018 | Viver Noronha | G1 https://t.co/k5CNYTWoqU"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-14T11:45:35.000Z",
            "id": "1084778549851111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 programou sua viagem para o carnaval 2019?\n\nVenha para Serra Do Capara\u00f3 e desfrute das belezas naturais das cidades no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNossas regi\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/1ejGuySiHo"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-14T11:43:40.000Z",
            "id": "1084778069875933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 programou sua viagem para o carnaval 2019?\n\nVenha para Serra Do Capara\u00f3 e desfrute das belezas naturais das cidades no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNossas regi\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/mppvVHP13k"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-01-14T11:42:06.000Z",
            "id": "1084777673858187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 programou sua viagem para o carnaval 2019?\n\nVenha para Serra Do Capara\u00f3 e desfrute das belezas naturais das cidades no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNossas regi\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/cQAV1jRpMS"
        },
        {
            "author_id": "98897390",
            "created_at": "2019-01-14T11:28:22.000Z",
            "id": "1084774218649272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/cbrM8EkTmJ"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2019-01-14T11:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1084769235979698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca\n\n#pool #happy #followme #f4f #photo em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/NSlJKAsN3e"
        },
        {
            "author_id": "2344174465",
            "created_at": "2019-01-14T11:04:40.000Z",
            "id": "1084768255049428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo pra Angra visitar um cliente e o mesmo tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para monitorar a auxiliar as tartarugas.... \u00c0S TARTARUGASSSSS!!!\nj\u00e1 sabemos minha pr\u00f3xima tatuagem"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-01-14T11:01:39.000Z",
            "id": "1084767497121918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SERRA NEVADA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SIERRA NEVADA NATIONAL... https://t.co/3XudpuzNOd"
        },
        {
            "author_id": "170773704",
            "created_at": "2019-01-14T10:50:20.000Z",
            "id": "1084764645796335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo foi dia das crian\u00e7as na trilha kids no Parque Estadual do Jaragu\u00e1.\nMuita divers\u00e3o,  conhecimento e solidariedade.\nCom a colabora\u00e7\u00e3o dos pais e bombeiros.\nAcima de tudo o contato com a natureza e alegria.... https://t.co/WxCMPmzXao"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-01-14T10:44:56.000Z",
            "id": "1084763287571652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Sol lindo no Rio. E por a\u00ed? Aqui uma Foto da Praia da Reserva, #BarraDaTijuca , que tiramos ontem. N\u00e3o \u00e9 linda esta \u00e1rea protegida ? https://t.co/AOXWM1G9VI"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2019-01-14T10:43:45.000Z",
            "id": "1084762991399194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost daniel_perrella \u30fb\u30fb\u30fb\n*****\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Orqu\u00eddea\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Orchid\n\ud83d\udd2cOncidium sp\n\ud83c\udf0dParque Estadual Carlos Botelho, S\u00e3o Miguel Arcanjo-SP, Brazil\n\n#orquideas #orquideaslindas #orqu\u00eddea #orchidworld\u2026 https://t.co/9CC6iTYECq"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-01-14T10:29:58.000Z",
            "id": "1084759521979973633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais - https://t.co/qOvWA4Vue5 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "47532429",
            "created_at": "2019-01-14T10:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1084758283003588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci 0,01 % do PETAR e fiquei apaixonado, com certeza vou voltar e ver o resto , acho at\u00e9 que tem que mudar o nome pra PETOP \ud83e\udd23 #petar #trip #nature em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico\u2026 https://t.co/zfjxfuLasT"
        },
        {
            "author_id": "1052732346288484352",
            "created_at": "2019-01-14T09:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "466779164",
                        "start": 168,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084745803669913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi de caminho alternativo, pelo parque estadual serra do rola mo\u00e7a!!!\nHj \u00e9 anivers\u00e1rio do meu pai,desejo ele muitos anos de vida, saude e muita paz.\nT amo v\u00e9io!!!!\n@Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "2554838560",
            "created_at": "2019-01-14T09:09:30.000Z",
            "id": "1084739271171420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 sobre chegar no topo do mundo e saber que venceu \n\u00c9 sobre escalar e sentir que o caminho te fortaleceu... em Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/TalVICgG57"
        },
        {
            "author_id": "1671930866",
            "created_at": "2019-01-14T09:06:04.000Z",
            "id": "1084738409325838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela n\u00e3o faz esfor\u00e7o nenhum para brilhar... Sunshine \ud83d\udca5\ud83c\udf20\ud83c\udf1f\u2604\u26a1\n\nHey 2019, chegamos... \u00c9 da\u00ed pra mais!\n\n#4KSF \nhttps://t.co/GmQwadQ9iX @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren"
        },
        {
            "author_id": "1098891871",
            "created_at": "2019-01-14T08:52:44.000Z",
            "id": "1084735052565696514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cara eu assisti o Xingu, muito bom, melhor coisa que J\u00e2nio Quadros fez a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1017481007489044480",
            "created_at": "2019-01-14T08:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084727075540328450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RVbhb8TBbs SOBREVOANDO SERRA DA CANASTRA - MINAS GERAIS - PARQUE NACIONAL- BRAZIL"
        },
        {
            "author_id": "1062169165",
            "created_at": "2019-01-14T06:55:27.000Z",
            "id": "1084705535134494721",
            "in_reply_to_user_id": "1062169165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filme muito bom!! Retrata a hist\u00f3ria do Parque Nacional do Xingu e a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas Boas. Valeu a pena assistir mesmo com febre alt\u00edssima."
        },
        {
            "author_id": "47034113",
            "created_at": "2019-01-14T05:00:05.000Z",
            "id": "1084676504322228229",
            "in_reply_to_user_id": "910698915833491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felaysnned N\u00e3o sai, pq o Carlinhos deve usar quando v\u00e3o pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, em Angra."
        },
        {
            "author_id": "14552094",
            "created_at": "2019-01-14T04:26:52.000Z",
            "id": "1084668143916777474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/3nZiX1cMoW"
        },
        {
            "author_id": "42771792",
            "created_at": "2019-01-14T04:21:47.000Z",
            "id": "1084666866180579330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empolgante ta a vida de tulio que no trabalho hoje ele vai andar de helic\u00f3ptero pra chegar no alto de uma montanha do parque nacional :O"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-14T02:59:05.000Z",
            "id": "1084646055059296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem cicloturismo singular.\nPedale tranquilamente pelo campo de dunas.\nO passeio \u00e9 reconhecido pelo ICMBIO como turismo sustent\u00e1vel de\u2026 https://t.co/e7fDFzqrTe"
        },
        {
            "author_id": "2389412580",
            "created_at": "2019-01-14T02:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "86623340",
                        "start": 0,
                        "username": "ayaporfavor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084645893016563712",
            "in_reply_to_user_id": "86623340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayaporfavor ah agr entendi o aqu\u00e1rio e g\u00eameos\neh foda n\u00e9 \nar e fogo eh incendio no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "978692316",
            "created_at": "2019-01-14T02:48:16.000Z",
            "id": "1084643333127983105",
            "in_reply_to_user_id": "978692316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18. E p terminar com chave de ouro, n \u00e9 uma curiosidade, mas mano olha a porra da cor desse lago!\n\nEle fica num parque nacional na cidade de Banff (Alberta) e chama Moraine Lake\ud83d\udc99\n\n(gente eu JURO POR DEUS q n tem 1 tra\u00e7o de edi\u00e7\u00e3o nesse v\u00eddeo! E \u00e9 ainda mais bonito pessoalmente!) https://t.co/57D37R6Xut"
        },
        {
            "author_id": "1617748290",
            "created_at": "2019-01-14T02:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.152836,
                        -22.504707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1084639676764512258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando a alma pra continuar o ano bem \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/G7Cj1Nyb64"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-14T02:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084632874177810434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense \ud83c\udfdd\n\n#parquedoslencois #lencoismaranhenses #lencois #lagoaazul #lagoa #santoamaro #maranhao #ferias #verao2019 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/yrauwUltwM"
        },
        {
            "author_id": "848686278048714752",
            "created_at": "2019-01-14T01:53:33.000Z",
            "id": "1084629561810272262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caboclo sou!\n#caboclo  #beardyman #bearded #beardsofinstagram #graffiti #riodejaneiro #realengo #parquepedrabranca #photography em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/mk488WnfSq"
        },
        {
            "author_id": "295845668",
            "created_at": "2019-01-14T01:39:30.000Z",
            "id": "1084626024787308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Cara\u00eds, mais conhecida como Lagoa da Coca Cola devido \u00e0 colora\u00e7\u00e3o de suas \u00e1guas, resultado da grande quantidade de mat\u00e9ria org\u00e2nica. O acesso \u00e9 pelo Parque Estadual Paulo C\u00e9sar\u2026 https://t.co/74IDbJkUge"
        },
        {
            "author_id": "295845668",
            "created_at": "2019-01-14T01:38:26.000Z",
            "id": "1084625757350125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Cara\u00eds, mais conhecida como Lagoa da Coca Cola devido \u00e0 colora\u00e7\u00e3o de suas \u00e1guas, resultado da grande quantidade de mat\u00e9ria org\u00e2nica. O acesso \u00e9 pelo Parque Estadual Paulo C\u00e9sar\u2026 https://t.co/dyvjevHUyt"
        },
        {
            "author_id": "1035527414271696896",
            "created_at": "2019-01-14T01:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084622213708427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira com eles \ud83d\ude01\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vXCIQCIqS2"
        },
        {
            "author_id": "234034704",
            "created_at": "2019-01-14T01:09:05.000Z",
            "id": "1084618370346033153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divida seu tempo com quem te inspira a ser do bem! #amiga #daunicarioca #pravida #jornalistaslindas #caRIOcas #errejota em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional\u2026 https://t.co/VMG8S8fYsf"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2019-01-14T01:00:02.000Z",
            "id": "1084616093623304194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo voc\u00eas meus queridos amigos e afilhados. Que Deus esteja sempre \u00e0 frente da vida de voc\u00eas. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/1KSTMbcKqU"
        },
        {
            "author_id": "365125494",
            "created_at": "2019-01-14T00:55:41.000Z",
            "id": "1084614997550915584",
            "in_reply_to_user_id": "365125494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25. Boa parte do que hoje \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca (o primeiro do pa\u00eds) foi reflorestado ao longo do s\u00e9culo XIX pois era uma \u00e1rea bem devastada pelos engenhos."
        },
        {
            "author_id": "38504302",
            "created_at": "2019-01-14T00:50:55.000Z",
            "id": "1084613800534388738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da sacizada ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em 12/01/2019 na parte inferior do mesmo, nas... https://t.co/SwYQ9yUvwg"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-01-14T00:47:08.000Z",
            "id": "1084612845378174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo em Parque Nacional\nvenha se divertir num incr\u00edvel passeio no campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lwnbmX4t1H"
        },
        {
            "author_id": "67867458",
            "created_at": "2019-01-13T23:22:07.000Z",
            "id": "1084591452615786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme produzido na Floresta Nacional de Tef\u00e9 \u00e9 exibido fora do pa\u00eds e tamb\u00e9m em Tef\u00e9 | TUPEBAS RECEPTIVO https://t.co/07zqaSGGRz"
        },
        {
            "author_id": "1075102302707597312",
            "created_at": "2019-01-13T22:28:00.000Z",
            "id": "1084577834629300225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o.\u201d\nArist\u00f3teles em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/l07Vb86gA8"
        },
        {
            "author_id": "57221619",
            "created_at": "2019-01-13T22:19:32.000Z",
            "id": "1084575700349263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/8tplkCqUAc"
        },
        {
            "author_id": "232766180",
            "created_at": "2019-01-13T22:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.79347,
                        19.164421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "1084575685539176449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fog.\n\n#fog #foggyday #niebla #breathtaking #mountain #mountaintop #fr\u00edo #edomex #nevadodetoluca #hike #mexico #tired #manual #nofilter #shotwithsamsungs8 @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/TK8L0AVJmF"
        },
        {
            "author_id": "289566761",
            "created_at": "2019-01-13T22:19:23.000Z",
            "id": "1084575664437714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo Parque Municipal Araucano no Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1. Bem aconchegante pessoas fazendo piquenique \ud83e\uddfa, caminhada etc. Daqueles que se v\u00ea na Televis\u00e3o rssss. em Parque Araucano - La Traviata https://t.co/SE1vQDKj7c"
        },
        {
            "author_id": "460000127",
            "created_at": "2019-01-13T22:14:45.000Z",
            "id": "1084574498731503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia..\nLembran\u00e7as...gostei..."
        },
        {
            "author_id": "1151565500",
            "created_at": "2019-01-13T22:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084572113216946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b borboletinha passando na hora exata em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/o4Ruvt34lS"
        },
        {
            "author_id": "364517397",
            "created_at": "2019-01-13T21:54:02.000Z",
            "id": "1084569286969094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEA!!!!!!!!!!!!\nPor que \u00e9 crime pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis? | Combate Racismo Ambiental https://t.co/wNGN0eafTK"
        },
        {
            "author_id": "702666458237693953",
            "created_at": "2019-01-13T21:50:19.000Z",
            "id": "1084568347914784769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procura-se companhia pra ir no barquinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "116545511",
            "created_at": "2019-01-13T21:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17717972,
                        -26.74724569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "1084568065218555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosit. em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/bDAOiL63V9"
        },
        {
            "author_id": "116545511",
            "created_at": "2019-01-13T21:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17717972,
                        -26.74724569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "1084567640037834753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de saborear a culin\u00e1ria alem\u00e3, tomar uma boa cerveja e ouvir a verdadeira m\u00fasica de \"pandinha\" alem\u00e3. em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/JuiZdcpkdS"
        },
        {
            "author_id": "285819151",
            "created_at": "2019-01-13T21:44:51.000Z",
            "id": "1084566975471337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vampira passando na sua tl em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/dI0Jj2in6S"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2019-01-13T21:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084566047829749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aventura #trilha #floresta #supera\u00e7\u00e3o #tirapelli \nNa vida vale de tudo para atingirmos nossos objetivos. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/MicZ8alDht"
        },
        {
            "author_id": "27142323",
            "created_at": "2019-01-13T21:34:09.000Z",
            "id": "1084564281255964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#revolution+conecta @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os \u2014 at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/5AK1eSpbaD"
        },
        {
            "author_id": "865559238667415553",
            "created_at": "2019-01-13T21:21:38.000Z",
            "id": "1084561130494873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Nacional de Capara\u00f3, e olha como eu andei. Sem contar que a \u00e1gua de l\u00e1 e um gelo que s\u00f3 Jesus,meus dedos estava duro de frio"
        },
        {
            "author_id": "721748803112579072",
            "created_at": "2019-01-13T21:21:23.000Z",
            "id": "1084561067936751618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhos numa manh\u00e3 de aventura. \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/RLx70jZHL9"
        },
        {
            "author_id": "4916451971",
            "created_at": "2019-01-13T20:54:07.000Z",
            "id": "1084554205073821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais trilha e cachoeira no Parque Estadual da Serra do mar\nBaita domingo em fam\u00edlia \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83e\udd29 \u2014 at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/sCfVU5ghMt"
        },
        {
            "author_id": "180260717",
            "created_at": "2019-01-13T20:40:36.000Z",
            "id": "1084550802935566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#solove no #parquenacionaldoitatiaia com vivianeassessoria em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/eI0SWfej71"
        },
        {
            "author_id": "499326904",
            "created_at": "2019-01-13T20:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1084550759436468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE fds \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\u2728\ud83c\udfde\ud83d\udc9b em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/YG0mP1bSoV"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-01-13T20:40:08.000Z",
            "id": "1084550685478277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/Lb0QcUxdPB"
        },
        {
            "author_id": "2512916802",
            "created_at": "2019-01-13T20:37:16.000Z",
            "id": "1084549967656689671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 tanta unidade de conserva\u00e7\u00e3o lembro uma esque\u00e7o de outra HELP"
        },
        {
            "author_id": "956310205079400448",
            "created_at": "2019-01-13T20:36:55.000Z",
            "id": "1084549879148482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/ATUi63tLTR"
        },
        {
            "author_id": "2153204625",
            "created_at": "2019-01-13T20:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1683812532",
                        "start": 0,
                        "username": "stlystiIinski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084549099561668609",
            "in_reply_to_user_id": "1683812532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stlystiIinski ia ser topissimo n\u00e9, mano kkkkkkkkk nem sabia que tinha como fazer churrasco no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1683812532",
            "created_at": "2019-01-13T20:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2153204625",
                        "start": 0,
                        "username": "reignzjb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084548486283051011",
            "in_reply_to_user_id": "2153204625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reignzjb Po ia ser incr\u00edvel, ou a gente faz um churrasco no parque Nacional kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "54280969",
            "created_at": "2019-01-13T20:08:55.000Z",
            "id": "1084542832172363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Pomerana, emo\u00e7\u00e3o que se renova! Show de festa e organiza\u00e7\u00e3o! \u2014 em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/6xRP6OitAG"
        },
        {
            "author_id": "1573794240",
            "created_at": "2019-01-13T20:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084542116766740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "collect moments not things. Love u\ud83d\udc99 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/gj0f5Puuav"
        },
        {
            "author_id": "60938683",
            "created_at": "2019-01-13T19:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1084534031646113802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana no Zoo\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - \n#ferias #zoo #zoologico #doisirmaos #doisirm\u00e3os #familia #maternidade em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/FtX66s0lML"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-01-13T19:30:00.000Z",
            "id": "1084533038082637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no bairro Cachoeira, Parque Municipal Nascentes do Rio Bel\u00e9m funciona todos os dias, das 8h \u00e0s 17h https://t.co/MNUz3T2ndf"
        },
        {
            "author_id": "329277480",
            "created_at": "2019-01-13T19:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1084529809961693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As coisas boas chegam com o tempo.\nAs melhores, de repente!\" \ud83c\udf40\ud83d\ude4f\ud83c\udf38\n\n#fe #segueoplano #verao #parque #bh #minas #brasil em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/U32hh3LjJ3"
        },
        {
            "author_id": "1648779752",
            "created_at": "2019-01-13T18:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1084523222236889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93\ud83c\udf93 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sT5rooPz57"
        },
        {
            "author_id": "339881379",
            "created_at": "2019-01-13T18:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.7318003,
                        -18.582661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1084521041274253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu raio de sol \ud83c\udfd6\ud83c\udf05\ud83c\udf1e\n\n#Larissa #meumundocorderosa #construindomemorias #feriassualinda #praia em Parque Estadual de Itaunas https://t.co/hrhMFWJpxu"
        },
        {
            "author_id": "71265455",
            "created_at": "2019-01-13T18:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "96446770",
                        "start": 0,
                        "username": "gliros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084517359728160768",
            "in_reply_to_user_id": "96446770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gliros Ele construiu coisas numa \u00e1rea protegida e desmatou pra construir o Instituto\nLevou multa\nNunca pagou \nTeve o passaporte confiscado \n8 mi de d\u00edvida"
        },
        {
            "author_id": "44228271",
            "created_at": "2019-01-13T18:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1084517233685073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "appreciation cachu post. ph.: heyfred.derik em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZVZe7HMqAF"
        },
        {
            "author_id": "97483682",
            "created_at": "2019-01-13T18:09:10.000Z",
            "id": "1084512694542192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1784 alt em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/pyUmDm8IBb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-13T18:00:00.000Z",
            "id": "1084510388740210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa semana comemoramos os 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vem saber como foi! https://t.co/facuJ0pwSF"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2019-01-13T17:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24431,
                        -8.565641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1084506404084506625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo contemplando o Parque Nacional do Catimbau. \n#BotanicalEcology em Catimbau National Park https://t.co/meUdtipxGe"
        },
        {
            "author_id": "2813840298",
            "created_at": "2019-01-13T17:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084503667011715074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores coisas da vida s\u00e3o: As pessoas que amamos \u2013 os lugares onde estivemos \u2013as selfies que tiramos  e as mem\u00f3rias que fizemos. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/h540uB6jvv"
        },
        {
            "author_id": "1033759630978109442",
            "created_at": "2019-01-13T17:30:38.000Z",
            "id": "1084502999735578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha no Parque Nacional da Tijuca em Tijuca, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/QqMJGJN4Km"
        },
        {
            "author_id": "761504486410059776",
            "created_at": "2019-01-13T17:19:23.000Z",
            "id": "1084500167632539653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual da fonte grande \u00e9 muito incr\u00edvel.\nTem varias trilhas e todas bem gostosas de subir.\nA vista de cada mirante \u00e9 um tapa diferente.\nEu to apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "1052360908855480321",
            "created_at": "2019-01-13T17:08:30.000Z",
            "id": "1084497427673968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu raiozinho de sol \ud83c\udf3b\ud83d\udc95 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/sF0ySRmTF6"
        },
        {
            "author_id": "60407756",
            "created_at": "2019-01-13T17:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084496368083841033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/6zkeMKyIZJ GUAPIMIRIM: TRILHA DO PO\u00c7O VERDE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS #66"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-01-13T16:59:07.000Z",
            "id": "1084495068290039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou acompanhando o lazer da popula\u00e7\u00e3o na Piscina do parque municipal de Vinhedo, que est\u00e3o aproveitando essa tarde calorosa de Domingo. \ud83c\udfca\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3485273002",
            "created_at": "2019-01-13T16:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1696400882",
                        "start": 0,
                        "username": "olivrodoeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084494849297006593",
            "in_reply_to_user_id": "1696400882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olivrodoeli Procure na web:\nVista do alto do Mangabeiras\nPra\u00e7a Raul Soares\nParque municipal\nLagoa da Pampulha\nPra\u00e7a da ferrovi\u00e1ria\nTudo um encanto. Fora a pra\u00e7a Sete, uma rodovi\u00e1ria lind\u00edssima e um bairro inteiro ( Barro Preto) cheio de lojas de confec\u00e7\u00e3o, que daria cenas incr\u00edveis."
        },
        {
            "author_id": "92403915",
            "created_at": "2019-01-13T16:56:12.000Z",
            "id": "1084494334723059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj fui l\u00e1 no parque estadual do rola mo\u00e7a meninas https://t.co/1BtliSZar9"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-13T16:54:27.000Z",
            "id": "1084493891372544001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/C3ttTxOyGO"
        },
        {
            "author_id": "1282261519",
            "created_at": "2019-01-13T16:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21214,
                        -22.8970999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084492148978913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso !!\nUm para\u00edso chamado Reserva  Biol\u00f3gica da Taquara!! \n#nofilter #instapicture #photography em Reserva Biol\u00f3gica Da Taquara https://t.co/9mNfvvjETB"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2019-01-13T16:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1084487350565171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou mas chegou!!! \ud83c\udf93\ud83c\udf89\u2764 #sarinhaformou em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/7KaSB8Uhsv"
        },
        {
            "author_id": "371461153",
            "created_at": "2019-01-13T15:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1084479720916430854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/yZUFVWtQFS"
        },
        {
            "author_id": "1716973076",
            "created_at": "2019-01-13T15:49:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084477472404586496",
            "in_reply_to_user_id": "1075029503188054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Capencrvgs Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/HN4hWLK5IW"
        },
        {
            "author_id": "464676174",
            "created_at": "2019-01-13T15:39:20.000Z",
            "id": "1084474987078172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/aqvF8JIHDh"
        },
        {
            "author_id": "312328772",
            "created_at": "2019-01-13T15:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084472596215803905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutuando ou pairando, sejamos leves e livres.. \ud83c\udf40\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/gLTGH10hDn"
        },
        {
            "author_id": "82095950",
            "created_at": "2019-01-13T15:21:04.000Z",
            "id": "1084470390829789185",
            "in_reply_to_user_id": "82095950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada do parque nacional ainda est\u00e1 de gra\u00e7a, mas com a privatiza\u00e7\u00e3o vai pra 15 reais pra brasileiro e at\u00e9 uns 40 e poucos pra gringo..."
        },
        {
            "author_id": "464676174",
            "created_at": "2019-01-13T15:16:08.000Z",
            "id": "1084469148795707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 \u2014 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/WT9d6mtNUH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-13T15:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "31233633",
                        "start": 68,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084468360707010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Encare a viagem como uma expedi\u00e7\u00e3o\". \ud83d\udc9a\ud83d\udc63 Essa \u00e9 uma das dicas que o @viagemeturismo d\u00e1 pra quem quer ir pro Jalap\u00e3o. Saiba aqui como chegar e quais passeios fazer por l\u00e1: https://t.co/K7XFtu7KoL. \n\nFl\u00e1vio Andr\u00e9 - MTUR https://t.co/qVOys669TB"
        },
        {
            "author_id": "199909085",
            "created_at": "2019-01-13T15:12:45.000Z",
            "id": "1084468297796595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Paran\u00e1 \u2013 Brasil https://t.co/XyCRzh37PI"
        },
        {
            "author_id": "2242921898",
            "created_at": "2019-01-13T15:08:30.000Z",
            "id": "1084467231126372355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/BaT3MJriLu"
        },
        {
            "author_id": "1336507280",
            "created_at": "2019-01-13T14:56:31.000Z",
            "id": "1084464213584760832",
            "in_reply_to_user_id": "1336507280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17. 17. Cape Town \u00e9 uma cidade caralhosamente linda. Limpa, ar puro (minha rinite atacava por causa do polem). O Parque Nacional da Table Mountain \u00e9 enorme a tem at\u00e9 pantera. O Waterfront \u00e9 o ponto mais visitado do continente africano (mais do que as pir\u00e2mides de Giz\u00e9) https://t.co/7DIMYeFVTg"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2019-01-13T14:52:24.000Z",
            "id": "1084463175339106305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Alto Montana da Serra Fina: Hotel mineiro se transforma em uma reserva particular do patrim\u00f4nio natural (RPPN).\nEm Itamonte (MG) um hotel \u00e9 transformado em reserva para preservar a natureza.... https://t.co/1iboNdAj9y"
        },
        {
            "author_id": "51520040",
            "created_at": "2019-01-13T14:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1084459700509425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus aben\u00e7oe seu domingo. Um dia de passeio com os amigos/irm\u00e3os filliphmachado e pimentelrey . em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/mFCqfpkQ7s"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2019-01-13T14:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "128372940",
                        "start": 87,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "38790549",
                        "start": 175,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084453866488414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Janio de Freitas\" - no #quefasebrasil  #quemico di\u00e1rio ficamos sabendo que o fascista @jairbolsonaro teve anulada a multa legal por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do @brasil_IBAMA.\n\u00c9, acabou a corrupissaum, n\u00e9 n\u00e3o bolsoburros?\ud83d\ude44 https://t.co/YHbXMx9WmP"
        },
        {
            "author_id": "29067857",
            "created_at": "2019-01-13T13:42:53.000Z",
            "id": "1084445682839285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Miradouro da Pedra Bela,  situado a 829 metros de altitude e com vista para a barragem da Cani\u00e7ada,  \u00e9, talvez, o mais bonito e visitado miradouro do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rDkCFEC1ep"
        },
        {
            "author_id": "282595363",
            "created_at": "2019-01-13T13:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.035564,
                        -23.411415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1084443713009405954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus por mais este dia!!! em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/nRty8X4wdI"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-01-13T13:25:41.000Z",
            "id": "1084441355445813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que \u00e9 crime pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis?\n\nhttps://t.co/c4bZ0t0dlg https://t.co/HLrHm7kmju"
        },
        {
            "author_id": "244063946",
            "created_at": "2019-01-13T13:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58935768,
                        -20.24518049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1084438621212602369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tudo \u00e9 calmo, quando a cabe\u00e7a est\u00e1 no momento presente\" \ud83c\udf43 em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/erOBVfH9gB"
        },
        {
            "author_id": "97075814",
            "created_at": "2019-01-13T13:07:04.000Z",
            "id": "1084436670274068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia que vai um bocado de bebo (que distorceram um evento religioso) se juntam detonar a \u00fanica \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00ea \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "2469600738",
            "created_at": "2019-01-13T12:50:12.000Z",
            "id": "1084432422933008389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais https://t.co/cQJhpgQx7P"
        },
        {
            "author_id": "25211631",
            "created_at": "2019-01-13T12:46:46.000Z",
            "id": "1084431561238503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia lindezas! Domingo de sol e c\u00e9u azul \u00e9 perfeito pra visitar um desses lugares lindos da nossa grande #beag\u00e1 . \ud83d\ude09\ud83d\udcf7\ud83d\udeb4 Qual voc\u00ea prefere?\n.\n1 Pra\u00e7a da Liberdade.\n.\n\n2 Parque Municipal\u2026 https://t.co/w7yufio7rw"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2019-01-13T12:37:21.000Z",
            "id": "1084429192073302017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00f3 queria estar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2019-01-13T12:00:00.000Z",
            "id": "1084419793304735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Procurando por lazer e descanso ao ar livre na regi\u00e3o Centro-Sul? Venha conhecer o Parque Municipal Rosinha Cadar: https://t.co/Hg3uJdcVre https://t.co/Dk1v2pdgIe"
        },
        {
            "author_id": "1833951042",
            "created_at": "2019-01-13T11:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92487568,
                        -21.72013345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1084419459316625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada dia uma nova aventura.\n.\n\ud83d\udccdParque estadual de ibitipoca \u26f0\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#janeladoceu #trilhasmg\ud83c\udf34\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f #trilhandomontanhas #trilhandotrilhas #trilhaserumos #aventureiro em Janela Do C\u00e9u https://t.co/F7V7bDAMLL"
        },
        {
            "author_id": "1179599084",
            "created_at": "2019-01-13T11:14:55.000Z",
            "id": "1084408447418945537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de esgrima medieval, hoje as 14h00 no parque Municipal do Mocambo"
        },
        {
            "author_id": "49802232",
            "created_at": "2019-01-13T11:06:41.000Z",
            "id": "1084406372698148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Homem Americano e Museu da natureza e Parque Nacional Da Serra da Capivara,  em S\u00e3o Raimundo Nonato PIAU\u00cd"
        },
        {
            "author_id": "892931483517804545",
            "created_at": "2019-01-13T11:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53992022",
                        "start": 0,
                        "username": "kikodinucci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084405712619487232",
            "in_reply_to_user_id": "53992022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kikodinucci Eu te entendo. Mas pense, se tu n\u00e3o apoia e perde, n\u00e3o leva nenhuma comiss\u00e3o vc ajudou ou n\u00e3o o povo? Ex: o fim de uma reserva extrativista, pelo regimento, tramita em estado terminativo. N\u00e3o passa por plen\u00e1rio. Duas comiss\u00f5es e san\u00e7\u00e3o presidencial...."
        },
        {
            "author_id": "404060247",
            "created_at": "2019-01-13T10:12:02.000Z",
            "id": "1084392621404024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\nATUALIZANDO 13/01/2019\nEstamos em busca dela. J\u00e1  tem uma pessoa para resgatar. Soube que ela esta nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Municipal de Camaragibe Pernambuco.  Numa farm\u00e1cia  do lado... https://t.co/ZTi7lalOHu"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2019-01-13T10:00:00.000Z",
            "id": "1084389591937884162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Argentina desenvolve projeto para recuperar popula\u00e7\u00f5es da on\u00e7a-pintada\n\nA cria\u00e7\u00e3o em dezembro de um novo parque nacional promete ampliar o potencial de um projeto que quer reintroduzir o felino na natureza https://t.co/cKTxIE6fgB\n\n@ONUMeioAmbiente\n@ONUMedioAmb\n#WildForLife"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-01-13T08:48:47.000Z",
            "id": "1084371670293458944",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no onibus pro trabalho quando eu chegar no parque nacional retorno"
        },
        {
            "author_id": "3654642377",
            "created_at": "2019-01-13T04:46:38.000Z",
            "id": "1084310730130763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci hoje o Parque Estadual de Serra Nova, lugar muito bonito!"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2019-01-13T04:16:04.000Z",
            "id": "1084303037533966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W.TOUR JALAP\u00c3O \n\nJALAP\u00c3O   PALMAS TOCANTIS 08 A 13-02\n\u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O... https://t.co/Xp4l04zTrk"
        },
        {
            "author_id": "930209874",
            "created_at": "2019-01-13T03:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98949619,
                        -19.96575793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1084285633860820993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tudo quest\u00e3o de \u00e2ngulo.\nPara que lado olha?\nE hoje foi assim hahahahah\ud83d\udc9c\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/HJ4E3ifaaD"
        },
        {
            "author_id": "2575305366",
            "created_at": "2019-01-13T03:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45780624,
                        -22.99291259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084285633214988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi dizer que existe para\u00edso na Terra\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 em Parque Natural Municipal Da Prainha https://t.co/PQWp4qtwWV"
        },
        {
            "author_id": "51518327",
            "created_at": "2019-01-13T03:01:05.000Z",
            "id": "1084284167733592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! Hoje agradeci, enquanto caminhava at\u00e9 a #pedrafurada de #jericoacoara. Meu cora\u00e7\u00e3o lotado de amor... Olhei a imensid\u00e3o desse monumento natural e agradeci pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os. Muita prote\u00e7\u00e3o para todos n\u00f3s!... https://t.co/C93wPQs25h"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2019-01-13T03:00:25.000Z",
            "id": "1084284001144197122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMEMORA 80 ANOS DE HIST\u00d3RIA https://t.co/VhcTJc4R57"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2019-01-13T02:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084278785372024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMEMORA 80 ANOS DE HIST\u00d3RIA: https://t.co/CgJLOIg3JJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2019-01-13T02:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "83900901",
                        "start": 0,
                        "username": "porravitor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084271317111767040",
            "in_reply_to_user_id": "83900901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porravitor Fala da revolta das panelas, 2\u00b0 congresso de paleontologia do Brasil foi na Esam, zoo da Esam, colunas do port\u00e3o de entrada da Esam feitas com f\u00f3sseis (uma l\u00e1stima isso), os bandoleiros vermelhos e Manoel Torquato, outros nomes do rio Mossor\u00f3, parque nacional de furna feia, Ma\u00edsa"
        },
        {
            "author_id": "1377233532",
            "created_at": "2019-01-13T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084270150151520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/oiWioDu1cC Bora | Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "920606347049259008",
            "created_at": "2019-01-13T01:36:45.000Z",
            "id": "1084262946933362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua fresca.\n#natureza #fotografia #onoffcriativos em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/7RZv11F7Ew"
        },
        {
            "author_id": "3075744100",
            "created_at": "2019-01-13T01:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084259614944886785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 pra acabar o dia...\nPor do Sol em Itatiaia em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pxw3hydho3"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2019-01-13T01:05:46.000Z",
            "id": "1084255146354323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um lugar que merece ser visitado por todos que apreciam as belezas naturais  do nosso pa\u00eds.\n\nQuando voc\u00ea\u2026 https://t.co/lX7js2uVlw"
        },
        {
            "author_id": "1042607180657164289",
            "created_at": "2019-01-13T01:04:22.000Z",
            "id": "1084254795840536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o chega aos 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/YSECshpoyD"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2019-01-13T01:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084254051464892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um lugar que merece ser visitado por todos que apreciam as belezas naturais  do nosso pa\u00eds.\n\nQuando voc\u00ea est\u00e1 num lugar\u2026 https://t.co/e74KVL6Kmb"
        },
        {
            "author_id": "114861296",
            "created_at": "2019-01-12T23:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1084238406262116353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rendeu em time \ud83c\udf42\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/pKXEAazhdx"
        },
        {
            "author_id": "3247994428",
            "created_at": "2019-01-12T23:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "228171408",
                        "start": 0,
                        "username": "TN23NOTICIAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084234426941362177",
            "in_reply_to_user_id": "228171408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TN23NOTICIAS, lindo atardecer, bendice parque nacional laguna lachua, Alta Verapaz. https://t.co/Soq5xO1Nqt"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2019-01-12T23:41:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1084233852715966465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em tempo: hoje, o nosso Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 comemorando 18 anos de cria\u00e7\u00e3o. E para celebrar, selecionei essas quatro imagens maravilhosas do maior patrim\u00f4nio natural do Tocantins. Parab\u00e9ns, Jalapa! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/m9kxO455ol"
        },
        {
            "author_id": "405481465",
            "created_at": "2019-01-12T23:32:08.000Z",
            "id": "1084231586189639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LUXOOOOOOOOOOOOOOOO https://t.co/WMmIG2iSvF"
        },
        {
            "author_id": "85160099",
            "created_at": "2019-01-12T23:17:15.000Z",
            "id": "1084227838599929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema Pro\u00edbe Passeio de Jet ski em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Litoral Sul do RN - Canguaretama de Fato https://t.co/OhNrfhTOZe"
        },
        {
            "author_id": "85160099",
            "created_at": "2019-01-12T23:16:26.000Z",
            "id": "1084227633473306625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema Pro\u00edbe Passeio de Jet ski em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Litoral Sul do RN\n\nO Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Meio Ambiente do Rio Grande do Norte (Idema) vetou,... https://t.co/OhNrfhTOZe"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2019-01-12T23:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.976539,
                        -24.3468608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "953e3244a1215a17"
            },
            "id": "1084224548566978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo de Pedra, na trilha auto guiada no Parque Estadual de Intervales\n.\n.\n#lategram  #intervales  #pratodosverem #pracegover  #acessibilidade \n#oscaminhantes \n.\n- \u00c1udio- descri\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/VOQolo9TPo"
        },
        {
            "author_id": "3237317760",
            "created_at": "2019-01-12T23:01:45.000Z",
            "id": "1084223937347756033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o classifico amigos mas vou por os mais pr\u00f3ximos de momento:\nKiko\nM\u00f3nica\nFreitas\nF\u00e1bio\nTatiana\n;\n@\n;\nAmesterd\u00e3o- Holanda\nParque Nacional de Yellowstone- EUA\nSiem Reap- Camboja https://t.co/2m8tda9u4N"
        },
        {
            "author_id": "1282261519",
            "created_at": "2019-01-12T22:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21214,
                        -22.8970999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084223385486458881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia muito refrescante! em Reserva Biol\u00f3gica Da Taquara https://t.co/dFbrIH3ZQa"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2019-01-12T22:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.976539,
                        -24.3468608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "953e3244a1215a17"
            },
            "id": "1084221515430809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque infantil do Parque Estadual de Intervales. E todo mundo pode brincar. \n.\n.\n#lategram #intervales  #pratodosverem  #pracegover  #oscaminhantes \n.\n- \u00c1udio- descri\u00e7\u00e3o resumida:\u2026 https://t.co/PdXDnXtEVy"
        },
        {
            "author_id": "165744607",
            "created_at": "2019-01-12T22:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084221423407775744",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 no v\u00eddeo da mata atl\u00e2ntica vc falou que a floresta da Tijuca \u00e9 a maior floresta urbana do mundo. Da uma olhada no parque estadual da pedra Branca, na zona oeste do Rio, deve ser 3x maior... https://t.co/EGjvVhKWCh"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2019-01-12T22:21:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1084213692777021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Retrospectiva2018: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente deu sua contribui\u00e7\u00e3o para a luta em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3. \ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b\ud83d\udc3f\ud83d\udc26\n\n#EssaLuta\u00e9Nossa #BiradoPindar\u00e9 #BiraFederal https://t.co/SZprjXGkkE"
        },
        {
            "author_id": "87361394",
            "created_at": "2019-01-12T22:14:38.000Z",
            "id": "1084212081405108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botanicando no #Parque Estadual da #Serra dos #Pirineus #Piren\u00f3polis #Amaranthaceae #Gomphrena #Jardim do #Cerrado https://t.co/ZJez2IZTzX"
        },
        {
            "author_id": "94191175",
            "created_at": "2019-01-12T22:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084210377653710849",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Foi pescar em alguma \u00e1rea protegida hoje presidente? Vai anular mais alguma multa?"
        },
        {
            "author_id": "1056698262378438656",
            "created_at": "2019-01-12T22:02:39.000Z",
            "id": "1084209067156013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Pomerana 2019 em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/FaTu1i8jqR"
        },
        {
            "author_id": "142820569",
            "created_at": "2019-01-12T21:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1084195442651480065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#6AnosJuntos em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/eiB2gquRqT"
        },
        {
            "author_id": "935918878345039874",
            "created_at": "2019-01-12T21:07:46.000Z",
            "id": "1084195252473344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca, em Goi\u00e1s https://t.co/YV9Is1XM46"
        },
        {
            "author_id": "1619264838",
            "created_at": "2019-01-12T20:58:58.000Z",
            "id": "1084193039378235393",
            "in_reply_to_user_id": "1619264838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13.1= na minha cidade o movimento escoteiro era visto com muita import\u00e2ncia pq dava oportunidade p crian\u00e7as carentes aprenderem v\u00e1rias atividades al\u00e9m de valores, ent\u00e3o todos os eventos chamavam a gente p fazer participa\u00e7\u00e3o, j\u00e1 cortei fita de inaugura\u00e7\u00e3o de parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1068122580048142336",
            "created_at": "2019-01-12T20:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1068122580048142336",
                        "start": 87,
                        "username": "PortalJOLRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084192224349433858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do RN via @PortalJOLRN https://t.co/m2JY9CbXGO"
        },
        {
            "author_id": "168506985",
            "created_at": "2019-01-12T20:33:52.000Z",
            "id": "1084186721351278593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando nas f\u00e9rias... banho de cachoeira!!! em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/hi8sj3SSsF"
        },
        {
            "author_id": "1084174860081868806",
            "created_at": "2019-01-12T20:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084182582756028417",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao \"Apenas 15% em \u00e1rea protegida\"???? \nMas se \u00e9 \u00e1rea protegida deveria ser 0% !!!!!! \nRelativizando a incompet\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "298698395",
            "created_at": "2019-01-12T20:14:18.000Z",
            "id": "1084181799608012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/jpQCiECkKa"
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2019-01-12T20:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "214178696",
                        "start": 0,
                        "username": "peixinh_o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084179330413006848",
            "in_reply_to_user_id": "214178696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peixinh_o Comunidade no Iranduba. Aqui fica a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro da FAS."
        },
        {
            "author_id": "83103107",
            "created_at": "2019-01-12T20:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "886292666312425472",
                        "start": 0,
                        "username": "fpereiragz"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1028222827",
                        "start": 12,
                        "username": "MillaresRoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084178281522438145",
            "in_reply_to_user_id": "886292666312425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpereiragz @MillaresRoo Deve ser o que hoje se conhece como Parque Municipal (Ra\u00ednha Sofia) \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-01-12T19:50:53.000Z",
            "id": "1084175906099335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais https://t.co/bxfWwd31Ap"
        },
        {
            "author_id": "930209874",
            "created_at": "2019-01-12T19:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98949619,
                        -19.96575793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1084175727443001345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi incr\u00edvel e tenho v\u00e1rias fotos pra provar, mas essa define bem como hoje foi especial! em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/Rz7jBmQKPl"
        },
        {
            "author_id": "108984009",
            "created_at": "2019-01-12T19:24:39.000Z",
            "id": "1084169305250582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Lage, tombado patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural do Rio de Janeiro, fica aos p\u00e9s do Corcovado, onde est\u00e1 localizada a est\u00e1tua do Cristo Redentor, e integra o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Vh7SIXB2NV"
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-12T19:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084165447816282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 gtmidia em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FPxmNZEX1X"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-01-12T19:07:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9de378e086000"
            },
            "id": "1084164940846518273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral. Cambar\u00e1 do Sul/ RS.\n\n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #belezasdobrasil #avidaelafora #miss\u00e3ovt #natgeo #mtur #vivadeperto #essemundoenosso #viajepelobrasil #caminhotracado #turismonosul #riograndedosul #canyon https://t.co/iwu7glHG7Q"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T19:01:57.000Z",
            "id": "1084163590406500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZAa8jGOGAQ"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T19:01:25.000Z",
            "id": "1084163456004182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SDj12GMFJe"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-12T19:00:15.000Z",
            "id": "1084163161148805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Ecoturismo \ud83c\udf43 \n\nDi\u00e1rias a partir de R$91! \n\nPacote para o Samba Viva, em Sacramento, a 2 km do centro da cidade e pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Canastra: https://t.co/ajnWJyYXHu \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo... https://t.co/TaseZqdzhr"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T18:59:25.000Z",
            "id": "1084162954944266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Zd3WiaZBRL"
        },
        {
            "author_id": "3608624897",
            "created_at": "2019-01-12T18:58:40.000Z",
            "id": "1084162764485128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6OlOablshz"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-01-12T18:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "106837463",
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084160764590673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: O Vale do Yosemite est\u00e1 no Parque Nacional do Yosemite e \u00e9 espl\u00eandido. D\u00e1 pra passar semanas l\u00e1, mas ficam s\u00f3 apenas uma tarde. O que fazer? Confira nossas dicas e conhe\u00e7a o \u2026 https://t.co/RnX1jj2edY"
        },
        {
            "author_id": "3373240655",
            "created_at": "2019-01-12T18:43:11.000Z",
            "id": "1084158866718371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/vFn4GTmGXG"
        },
        {
            "author_id": "61493087",
            "created_at": "2019-01-12T18:39:30.000Z",
            "id": "1084157940888752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "mas eu amo demais viver no nordeste mesmo,pela cultura,pelo povo,pelas belezas e o tanto de orgulho que tenho de morar em uma cidade que tem um parque nacional n\u00e3o t\u00e1 escrito \u2764\ufe0f\ud83c\udf35"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2019-01-12T18:09:31.000Z",
            "id": "1084150396891860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercado de belezas naturais, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos #Belezasnaturais #parqueestadualdojalap\u00e3o https://t.co/JSn3pll59p https://t.co/HQEogq7w6N https://t.co/JSn3pll59p"
        },
        {
            "author_id": "53108460",
            "created_at": "2019-01-12T17:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1084146903690895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma descansadinha de leve aqui pra enfrentar este ano que vai ser babado, no Pico do Pe\u00e3o em Ibitipoca, a 1720 metros de altura. \ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc38 #Sapat\u00e3oDeS\u00edtio @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ViO5D78Nae"
        },
        {
            "author_id": "511157397",
            "created_at": "2019-01-12T17:51:56.000Z",
            "id": "1084145970991058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do RN\nhttps://t.co/II42Wa1iCD https://t.co/II42Wa1iCD"
        },
        {
            "author_id": "1854930786",
            "created_at": "2019-01-12T17:50:58.000Z",
            "id": "1084145728279269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/40xJ7etlsv"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-01-12T17:30:04.000Z",
            "id": "1084140469184090113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com diversas cachoeiras, a cidade abriga cerca de 60% da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 apesar de ainda n\u00e3o ter nenhum acesso aberto ao parque! https://t.co/upYAT3ym55"
        },
        {
            "author_id": "929057170070605826",
            "created_at": "2019-01-12T17:26:54.000Z",
            "id": "1084139670013792257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ud83d\udc99 em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/78JKfL68f8"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-01-12T17:16:02.000Z",
            "id": "1084136934891499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo: Comemorando o anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o JTo fez essa sele\u00e7\u00e3o. Aproveite! https://t.co/1RVApDdhmQ https://t.co/O8iLkYJWvo"
        },
        {
            "author_id": "1032725602804133890",
            "created_at": "2019-01-12T17:16:00.000Z",
            "id": "1084136928876945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Analisando se tenho condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de ir at\u00e9 o parque municipal a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-01-12T17:00:01.000Z",
            "id": "1084132906199666690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fim de semana a boa \u00e9 aproveitar as belezas do Parque Estadual da Pedra Branca, que protege uma exuberante floresta localizada na zona oeste do munic\u00edpio do Rio. Saiba mais sobre as atra\u00e7\u00f5es: https://t.co/laNx2CfBJQ https://t.co/6azBUJOO3j"
        },
        {
            "author_id": "2356723982",
            "created_at": "2019-01-12T16:55:48.000Z",
            "id": "1084131842134077442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como n\u00e3o \u00e9 uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o e tem bilh\u00f5es pelo mundo \nN\u00e3o vejo problema.\" https://t.co/mhmsOdkCRp"
        },
        {
            "author_id": "2980711474",
            "created_at": "2019-01-12T16:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1084129056457719809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sereia da pedreira em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/O0i3Y1oDvI"
        },
        {
            "author_id": "1091602303",
            "created_at": "2019-01-12T16:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1084128609743327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Natureza Se Encarrega De Curar At\u00e9 A Alma... #SobreHoje #Cachoeira em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/jqSfLNj9a2"
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2019-01-12T16:18:31.000Z",
            "id": "1084122460939845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra a\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m realizada no Parque Natural Municipal de Jacarenema, foram identificados dois outdoors instalados irregularmente. Os materiais estavam dentro dos limites do Parque, que \u00e9 uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral. O propriet\u00e1rio foi localizado e removeu o material."
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2019-01-12T16:17:27.000Z",
            "id": "1084122194119139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tr\u00eas a\u00e7\u00f5es realizadas, fiscais notificaram o respons\u00e1vel por uma cria\u00e7\u00e3o irregular de abelhas no Parque Natural Municipal de Jacarenema. Al\u00e9m de ser proibido esse tipo de cria\u00e7\u00e3o dentro de parques naturais, as abelhas encontradas eram de uma esp\u00e9cie e extremamente agressiva"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2019-01-12T16:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 184,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084121595092844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"A melhor estrat\u00e9gia para se remediar a perda da biodiversidade marinha seria focar na prote\u00e7\u00e3o do m\u00e1ximo de esp\u00e9cies amea\u00e7adas e ecossistemas por \u00e1rea protegida\", diz especialista ao @envolverde . Leia o artigo completo: https://t.co/gpRZKwU4vS"
        },
        {
            "author_id": "55799623",
            "created_at": "2019-01-12T16:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350095,
                        -22.4023436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1084119996303855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de 5,4 km em 48'. em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/0espaMvoCz"
        },
        {
            "author_id": "1633406011",
            "created_at": "2019-01-12T15:47:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1084114686956720129",
            "in_reply_to_user_id": "1633406011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entanto, chocada com o estado de abandono do zool\u00f3gico daqui de Foz. Pra qu\u00ea prender bicho que a gente v\u00ea solto no Parque das Aves e no Parque Nacional das Cataratas????"
        },
        {
            "author_id": "1271150317",
            "created_at": "2019-01-12T15:25:14.000Z",
            "id": "1084109050537828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/AsDAOvBkSU"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-01-12T15:20:01.000Z",
            "id": "1084107741386264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Animal foi localizado na sexta-feira (11), pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Itapeva\n\nhttps://t.co/VUZpU20IuK"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2019-01-12T14:42:17.000Z",
            "id": "1084098243674423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/s09cu8lpWl #JcTocantins https://t.co/bL5zXXZrj4"
        },
        {
            "author_id": "179510206",
            "created_at": "2019-01-12T14:39:29.000Z",
            "id": "1084097537592750081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 CHAPADA DIAMANTINA \u2022 Uma das mais belas paisagens brasileiras e um destino tur\u00edstico imperd\u00edvel na Bahia \u00e9 a Chapada Diamantina. O parque nacional da Chapada tem uma \u00e1rea em torno de 150 mil hectares e foi... https://t.co/7umJMSf9dx"
        },
        {
            "author_id": "210486359",
            "created_at": "2019-01-12T14:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1084097534031622145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem parece que tava bebendo cerveja no vaso de flor \ud83d\ude0d\ud83e\udd42\n\n#FormaturaUnifei #Jantar #CortaPra18 \ud83c\udf93 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/ZiuOlxbFxF"
        },
        {
            "author_id": "2209063770",
            "created_at": "2019-01-12T14:31:27.000Z",
            "id": "1084095516500201473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "claudiamarvulle em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/1vOGdiaElY"
        },
        {
            "author_id": "103886248",
            "created_at": "2019-01-12T14:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8587764,
                        -15.8015661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1084094312776941571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de volta ao habitat #cerrado #savanabrasileira em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/LZyphg0TJu"
        },
        {
            "author_id": "1381640911",
            "created_at": "2019-01-12T14:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3378769901",
                        "start": 0,
                        "username": "_helenaleite"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2727777145",
                        "start": 14,
                        "username": "Lucia_Andrade11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084089162142240768",
            "in_reply_to_user_id": "3378769901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_helenaleite @Lucia_Andrade11 Bem que ele construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fato. Ele tamb\u00e9m puxou em pleno Maracan\u00e3 um \"Dilma vai tomar no cu\", creio que independente da posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dele, n\u00e3o se v\u00ea fazer isso com uma senhora de quase setenta anos de idade, a.mulher, a av\u00f3...."
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2019-01-12T14:06:04.000Z",
            "id": "1084089127375650821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos https://t.co/rt7VRS81T4"
        },
        {
            "author_id": "1139510557",
            "created_at": "2019-01-12T13:56:07.000Z",
            "id": "1084086625813123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos. \u00c9 uma alegria ter ele pertinho de n\u00f3s, para encher nossa vida de boas energias. https://t.co/oe2ArZO5Pz"
        },
        {
            "author_id": "200880624",
            "created_at": "2019-01-12T13:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42387,
                        -1.40943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1084086354202505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e9m, 403 anos! \u2764\ufe0f #raizes em Parque Estadual do Utinga https://t.co/SlhMZ6GAIB"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-01-12T13:43:44.000Z",
            "id": "1084083510992875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cercado de belezas naturais, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos #Belezasnaturais #parqueestadualdojalap\u00e3o https://t.co/fXpMvvQXtd https://t.co/BDQsEWbHSe"
        },
        {
            "author_id": "50759641",
            "created_at": "2019-01-12T13:33:35.000Z",
            "id": "1084080954824642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APENAS ????? https://t.co/xSjXzmfsbJ"
        },
        {
            "author_id": "1009859175617351681",
            "created_at": "2019-01-12T13:29:27.000Z",
            "id": "1084079915526443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfde\u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KV7qIEwlsx"
        },
        {
            "author_id": "955778130131726336",
            "created_at": "2019-01-12T13:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084076154695372802",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao \u00c9 muito j\u00e1 que a \u00e1rea protegida \u00e9 m\u00ednima. A neurolingu\u00edstica. A gente aprendeu tb viu!"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-01-12T13:13:23.000Z",
            "id": "1084075872993374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Anivers\u00e1rio - Parque Estadual do Jalap\u00e3o chega aos 18 anos de cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/kkwUgRypQO."
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T13:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084075551806103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/Jxa62LjJRA"
        },
        {
            "author_id": "53784631",
            "created_at": "2019-01-12T13:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "9317502",
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084073289448914944",
            "in_reply_to_user_id": "1073955395713032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shirley_medeiro @Estadao \"Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida\"."
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T13:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084073090882195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses #len\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional\u2026 https://t.co/P8PE5rD9Q6"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T12:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084071597764476929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/IDpNl44jhm"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T12:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1084071064152494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ud83c\udfdd\ud83c\udfdd\n\n\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/AuCl7oSgyE"
        },
        {
            "author_id": "1005130228405063680",
            "created_at": "2019-01-12T12:50:58.000Z",
            "id": "1084070228986916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque nacional dos lagos aqui e o Domagoj est\u00e1 dirigindo a 110 por hora com uma crian\u00e7a de 5 anos no carro sel cadeirinha e sem cinto abismada \u00e9 pouco isso \u00e9 pedir pra morrer s\u00f3 pode"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-12T12:48:53.000Z",
            "id": "1084069704652804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gatinhos do Parque Municipal de #BeloHorizonte #MinasGerais #Brasil \ud83d\udc99 https://t.co/5dX6CmBn95"
        },
        {
            "author_id": "59834186",
            "created_at": "2019-01-12T12:46:43.000Z",
            "id": "1084069159028297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Apenas\"\nMano \u00e1rea protegida\nN\u00e3o devia ocorrer desmatamento https://t.co/8CYWGDzjib"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-01-12T12:45:00.000Z",
            "id": "1084068727492997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais https://t.co/lSi2JsyF7W https://t.co/tfssnamzDs"
        },
        {
            "author_id": "3338270044",
            "created_at": "2019-01-12T12:43:55.000Z",
            "id": "1084068457073860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saariselk\u00e4 \u00e9 uma vila resort no norte da Finl\u00e2ndia. \n\u00c9 uma porta de entrada para as trilhas e \u00e1reas de esqui do montanhoso Parque Nacional Urho Kekkonen. \nPassear por l\u00e1 parece estar num\u2026 https://t.co/lG0SfG1XfK"
        },
        {
            "author_id": "3369279532",
            "created_at": "2019-01-12T12:25:32.000Z",
            "id": "1084063827501682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seicheles: Nova Fazenda Solar Espera Economizar Seychelles US$1 Milh\u00e3o por Ano\nOs pain\u00e9is fotovoltaicos tamb\u00e9m ser\u00e3o instalados na Ilha Curieuse, um parque nacional pr\u00f3ximo a Praslin, a segunda ilha mais povoada, e 41 escolas em Seychelles. https://t.co/Ayg3sGGwZv"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2019-01-12T11:58:31.000Z",
            "id": "1084057030674051073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gest\u00e3oParticipativa\n#NoCaminhoCerto \n\nMATEANDO COM O PREFEITO \n\nAconteceu na manh\u00e3 de hoje, s\u00e1bado (12), mais uma edi\u00e7\u00e3o do Mateando com o Prefeito....\n\nConfira em: https://t.co/u3It16iDH2\u2026 https://t.co/gDdP7Acx00"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-12T11:52:08.000Z",
            "id": "1084055424108777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2019-01-12T11:51:09.000Z",
            "id": "1084055177093672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateando com o Prefeito aconteceu no Parque Municipal\nhttps://t.co/u3It16iDH2 https://t.co/U2F5hcbiva"
        },
        {
            "author_id": "15605066",
            "created_at": "2019-01-12T11:43:04.000Z",
            "id": "1084053142319390721",
            "in_reply_to_user_id": "15605066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "56. A novela Da Cor do Pecado teve cenas no do\u00a0Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/FbypBP0qRz"
        },
        {
            "author_id": "752651303105552384",
            "created_at": "2019-01-12T11:42:28.000Z",
            "id": "1084052989382459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queria ir p parque municipal ficar l\u00e1 deitada o dia todo"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-01-12T11:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "88762702",
                        "start": 170,
                        "username": "giovanagirardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084048812409319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "S\u00e3o infundadas as repetitivas declara\u00e7\u00f5es recentes sobre desmatamento e uso da terra do ministro Ricardo Salles, do Meio Ambiente\", como mostra a excelente reportagem de @giovanagirardi em seu blog \"Ambiente-se\", no \"Estad\u00e3o\".\nhttps://t.co/lmQTkPWGKJ"
        },
        {
            "author_id": "528926565",
            "created_at": "2019-01-12T11:19:26.000Z",
            "id": "1084047196033568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/1rn0S6eYEO"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2019-01-12T11:08:34.000Z",
            "id": "1084044458402955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do\u00a0RN https://t.co/6rhtSogPEt https://t.co/7I0DX3KkeZ"
        },
        {
            "author_id": "1833951042",
            "created_at": "2019-01-12T10:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1084040879117979649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele sentimento de liberdade aventura que me persegue e me cativa a viver... \u26f0\n.\n3\u00b0 pico mais alto do Brasil \u26f3\ufe0f\n\n\ud83d\udccdParque nacional do Capara\u00f3\nDivisa MG/ES\n2892m de altitude \nTemperatura\u2026 https://t.co/rMTjkNBaCG"
        },
        {
            "author_id": "3093605793",
            "created_at": "2019-01-12T10:33:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.491511,
                        -21.227005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2d2254ffb3e4844"
            },
            "id": "1084035549982322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades em 2019 j\u00e1 come\u00e7aram!\n\nDia de visita na \u00e1rea destinada a recupera\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual Aguape\u00ed, localizado no oeste paulista!\n\nSer\u00e3o mais de 300 hectares de\u2026 https://t.co/c6dvmeJid9"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2019-01-12T10:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "9317502",
                        "start": 241,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084035284248023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Checamos dados que v\u00eam sendo questionados pelo ministro Ricardo Salles sobre desmatamento em \u00e1reas protegidas e sobre a relev\u00e2ncia de combater o aquecimento global. Apenas 15% do desmatamento ocorre em \u00e1rea protegida, apontam dados oficiais @estadao:  https://t.co/OqqC5qdVrc"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2019-01-12T10:11:48.000Z",
            "id": "1084030176286130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, os irm\u00e3os Leonardo, Cl\u00e1udio e Orlando Villasboas - aniversariante do dia - passaram a integrar as expedi\u00e7\u00f5es e se dedicar \u00e0 pacifica\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o aos \u00edndios. O empenho deles provocou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "2262134473",
            "created_at": "2019-01-12T09:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2597576840",
                        "start": 0,
                        "username": "JotaInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084014057164804096",
            "in_reply_to_user_id": "2597576840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JotaInfo \u201cS\u00f3 porque tava no caminh\u00e3o da empresa n\u00e3o quer dizer que ela tava transportando, taoquei?\n\u00c9 igual estar no barco de pesca em \u00e1rea protegida com a vara na m\u00e3o. Prova que eu tava pescando, prova a\u00ed, taoquei!?\u201d"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [lord_dalin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lord_dalin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lord_dalin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BistroDelmarva].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BistroDelmarva",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BistroDelmarva"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [INTERESTlNGVIDS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "INTERESTlNGVIDS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "INTERESTlNGVIDS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lucia_Andrade11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lucia_Andrade11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lucia_Andrade11"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tocantins - Palmas",
                "id": "07d9f593ec881002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapadinha",
                "id": "07d9f4c8e5888001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Branco, Brasil",
                "id": "953e3244a1215a17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2nion Fortaleza",
                "id": "07d9de378e086000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Independ\u00eancia, Brasil",
                "id": "e2d2254ffb3e4844",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78711194",
                "name": "Emerson F. Menezes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfcd\ud83d\udca8",
                "username": "menezes_emerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870452529498390529",
                "name": "caiu",
                "username": "ccaioprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901146318",
                "name": "David Ben Svaiter",
                "username": "DBSvaiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70814671",
                "name": "Henrique Vacinada\u00e7o",
                "username": "Henrique_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900548047821733894",
                "name": "Vagas Arrombadas",
                "username": "vagasVTNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937674623868653569",
                "name": "Conversa\u00e7\u00f5es",
                "username": "conversacoesweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315281534",
                "name": "Camila Raupp",
                "username": "CamilaRauppBz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063591837",
                "name": "Elizabeth Tramujas",
                "username": "liztramujas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160408456",
                "name": "Cassio Cj",
                "username": "cassinho_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857199537",
                "name": "Miu Miu",
                "username": "biacastro120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73327541",
                "name": "Keving Stoned \ud83c\udff4\ud83d\ude37",
                "username": "kevingstoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172548956",
                "name": "Luciana Pires Jesus",
                "username": "luspiresjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23307713",
                "name": "Johny \ud83c\udd71erica",
                "username": "jberica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91201066",
                "name": "hugo  Victor",
                "username": "hvictoredf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024853154423300096",
                "name": "monaro scarpa",
                "username": "gabrielmonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768167759934951424",
                "name": "guto",
                "username": "gutorpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39173267",
                "name": "Yendry Miranda",
                "username": "yendrymiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3883337566",
                "name": "Ler Editorial",
                "username": "Ler_Editorial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745012095809368065",
                "name": "\ud83c\udf08escolhida, consagrada, revestida, adornada\ud83c\udf08",
                "username": "LivinyVex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58669367",
                "name": "xis",
                "username": "izapeixoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813161342362415104",
                "name": "Leonardo.",
                "username": "guimpinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8625892",
                "name": "bot 7998 que desprestigia la convenci\u00f3n",
                "username": "Munir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335505951",
                "name": "Gustavo Andrade",
                "username": "gustavozerado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79823046",
                "name": "Grimaldo",
                "username": "agri24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58576289",
                "name": "Lemio Barros",
                "username": "lemiobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139121050",
                "name": "Joci Mozer Farias",
                "username": "jocifarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73565965",
                "name": "Juan Pablo Vilches",
                "username": "medicenjuampi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33366195",
                "name": "Paulo Rico",
                "username": "paulo_rico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911304174087938048",
                "name": "Ministro da putaria",
                "username": "_diegosalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66773399",
                "name": "Versatille",
                "username": "versatille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408624154",
                "name": "NaBoaVida",
                "username": "naboavidablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715885621",
                "name": "\ud83c\udf1e",
                "username": "eaeekarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18233027",
                "name": "mel",
                "username": "amelsoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818206",
                "name": "TV Osasco",
                "username": "tvosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83900901",
                "name": "vitim",
                "username": "porravitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602297098",
                "name": "ECOFOCUS",
                "username": "EcofocusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52873620",
                "name": "BAR\u00c3O LAGES",
                "username": "miltonbarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364426031",
                "name": "Portal do Z\u00e9 L\u00e9o",
                "username": "PortaldoZeLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884863898",
                "name": "O De Mochila e Caneca agora \u00e9 Me Leva Viajar",
                "username": "demochilacaneca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4280270177",
                "name": "Braga Guilherme",
                "username": "Guilher2gg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77046065",
                "name": "Portal Arax\u00e1",
                "username": "portalaraxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807000467322662912",
                "name": "Jundia\u00ed Agora",
                "username": "JundiaiAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066727259489398784",
                "name": "Para Onde Ir Viagens",
                "username": "IrViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565684276",
                "name": "Marisa",
                "username": "Marisa49088594",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74453123",
                "name": "La Vanguardia",
                "username": "LaVanguardia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721185872763195393",
                "name": "Mateus Vilaverde",
                "username": "matvilaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33527614",
                "name": "Mari Duarte",
                "username": "aboutmariduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717069184493088769",
                "name": "Dani",
                "username": "DaniJonzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3793690107",
                "name": "josi cara de cansadah",
                "username": "LanaDelBuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70582655",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MatoGrossoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445764616",
                "name": "Thiago B A Couto",
                "username": "ThiagoBACouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579472529",
                "name": "yasmin",
                "username": "yasmcclane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54212624",
                "name": "Antonio Schieferl",
                "username": "AntonioSchiefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151891062",
                "name": "(B)araqueiro",
                "username": "araqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37299931",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magnata Spies",
                "username": "magnata_spies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386529316",
                "name": "Petronilho",
                "username": "DeusPetrola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997229247017168897",
                "name": "ollie \ud83d\udc22",
                "username": "olliendezah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166384892",
                "name": "Biel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Biel_A_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51743642",
                "name": "SARA O",
                "username": "saraesol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409150449",
                "name": "rafael",
                "username": "rafaelgarcia7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905834001",
                "name": "Mariana Paz",
                "username": "mariraqueel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25396369",
                "name": "X \u00c6 A-12",
                "username": "eduaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222094886",
                "name": "willian",
                "username": "williandelmonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754472577670742016",
                "name": "\ud81a\udd10 koks \ud81a\udd10",
                "username": "sarieblhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219910054142521344",
                "name": "Bruno Lima",
                "username": "Brunoolima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3528383841",
                "name": "Movimento Brasil Monarquista",
                "username": "_Monarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479388550",
                "name": "ENQUANTO ISSO EM GOI\u00c1S",
                "username": "egoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82274523",
                "name": "M\u00e1rcio Neves",
                "username": "alemdoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193266820",
                "name": "ricardoevangelista",
                "username": "rickevangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75138332",
                "name": "Lala",
                "username": "laismandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866434698",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd67\ud835\udd56 \u2014 \ud83c\udf35 BrightWin & EarthMix Au \ud83d\udccc",
                "username": "vivibythebright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069397072204521473",
                "name": "safadobsb",
                "username": "safadobsb2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537277192",
                "name": "Z\u00e9 C\u00fatalo",
                "username": "zecutalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61281900",
                "name": "pmedeiros",
                "username": "cristinaedilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951799449130536960",
                "name": "Instituto Naturalis",
                "username": "contato68219002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209207032",
                "name": "Sergio Nogueira",
                "username": "sergiosnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43926196",
                "name": "AFmedios",
                "username": "AFmedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272599204",
                "name": "Jornal Conex\u00e3o",
                "username": "jccomunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742215130985943040",
                "name": "R\u00e1dio Felicidade",
                "username": "FelicidadeRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95684032",
                "name": "Bruna Marques",
                "username": "brunam12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943586151549558784",
                "name": "Miami\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "MiamiXandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128935763",
                "name": "Juliana Rovere",
                "username": "julianaroveree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760055797485305861",
                "name": "Edmar Branco",
                "username": "Edmarbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89256517",
                "name": "UNESP",
                "username": "Unesp_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33615512",
                "name": "Ufersa",
                "username": "ufersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415492616",
                "name": "Unifesspa",
                "username": "unifesspa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288261523",
                "name": "ma\u00edra",
                "username": "MairaKiihl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000435653052715013",
                "name": "Craudin''",
                "username": "LuizCla0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065075800834273280",
                "name": "Jo\u00e3o Carlo \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "joaocarlllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920379121804414979",
                "name": "Ana",
                "username": "anna_am13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88717821",
                "name": "Fl\u00e1via K Kohler",
                "username": "fkountakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375589863",
                "name": "Fernando",
                "username": "PsychoGobetween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153614989",
                "name": "Lis A Flor de Z\u00edaca",
                "username": "liscelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30369909",
                "name": "Naru",
                "username": "Julicornio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436130922",
                "name": "Travou Mait\u00ea",
                "username": "Tokyahana2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221705859",
                "name": "imobiliarialider",
                "username": "imoblider1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41822982",
                "name": "Thiago Fiuza",
                "username": "tmjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762767551",
                "name": "Agua Viva Mergulho",
                "username": "mergulhojurere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830042388013936641",
                "name": "Beloso \u262d",
                "username": "bhbiultiful",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241478102",
                "name": "Conde",
                "username": "Matheuscoonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51486396",
                "name": "QUEbarulho\u00c9esse \u2139",
                "username": "barulho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45381443",
                "name": "Thiago Santana",
                "username": "thiagorsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85670845",
                "name": "Tavares",
                "username": "_bieltavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503900770",
                "name": "Severino Ribeiro",
                "username": "biuribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429572",
                "name": "Alternativa News",
                "username": "delmba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859978223945490433",
                "name": "O Lagoa",
                "username": "Olagoace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030725434",
                "name": "ray",
                "username": "rayalmmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203719806",
                "name": "Evandson Pimentel",
                "username": "eopimentel2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920904",
                "name": "Cau\u00ea Fabiano",
                "username": "Cauefabiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3293493991",
                "name": "vitor",
                "username": "vitorlib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050169383899795461",
                "name": "Manoel Egidio de Araujo Filho",
                "username": "egidio_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712635013",
                "name": "Marcos \ud83c\udd71\ufe0farbosa",
                "username": "Marcos8827",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303009229",
                "name": "Vinie",
                "username": "pedrovinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60788079",
                "name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf",
                "username": "senhoraelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27638658",
                "name": "Marcio Ribeiro Cardoso",
                "username": "marcioribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294368609",
                "name": "Jana Brito",
                "username": "janinabsto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94690695",
                "name": "Gilson Fran\u00e7a",
                "username": "gilson1787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4431159081",
                "name": "Igor Felix",
                "username": "igor_ffelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61618289",
                "name": "Tia Mills",
                "username": "millstica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834180966",
                "name": "ot\u00e1ria+",
                "username": "muitocalma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146717840",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2b????",
                "username": "mayjaiiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196339400",
                "name": "Ulisses Louzeiro",
                "username": "UlissesLouzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357768110",
                "name": "L\u00f4",
                "username": "lo_almeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700165234",
                "name": "bibi",
                "username": "igorgomzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349498093",
                "name": "p",
                "username": "starxlord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130576687",
                "name": "Alex Cardoso",
                "username": "AlexCardosoV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267386053",
                "name": "Bruno, o horr\u00edvel",
                "username": "Bruno_horrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211168434",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrin_braganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139213398",
                "name": "daniboy",
                "username": "danieudutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184625190",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "eumechamothiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122388692",
                "name": "Ariana Pereira",
                "username": "arimphysicist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329277480",
                "name": "Marcela \ud83c\udf35 Jac",
                "username": "Jac_Marceliinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50535345",
                "name": "Aud\u00e1lio Biker",
                "username": "audalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077566008972492800",
                "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a",
                "username": "aloninaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743906377",
                "name": "COTILLEOS CABEZA.",
                "username": "CabezaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825051330",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcea\ud835\udd02 \ud835\udce6\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcef \ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee \ud835\udcde\ud835\udcef\ud835\udcec",
                "username": "KatiaAndreiaMp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731228146570235906",
                "name": "Arteris Fluminense",
                "username": "Arteris_AFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083318135405596672",
                "name": "Alexandre L. Rosa",
                "username": "AlexandreLRosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26810271",
                "name": "Antonielle Ferreira",
                "username": "ladydark_nielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24891583",
                "name": "Grupo Amanh\u00e3",
                "username": "grupoamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000786362155569152",
                "name": "Luciana Braga",
                "username": "sgluciana10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798404295943213057",
                "name": "Dusart",
                "username": "Dusartor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55907405",
                "name": "Marcus Oliveira",
                "username": "marcus_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608102",
                "name": "Ana",
                "username": "a_xpz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417601075",
                "name": "Jornalismo Ambiental",
                "username": "jornalismoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93339429",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "Astro_Pontes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35858827",
                "name": "Angelo G",
                "username": "AngeloGarciaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61206162",
                "name": "Fernanda G Lisboa",
                "username": "FEMGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856086",
                "name": "Danielle Imanichi",
                "username": "daniimanichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617748290",
                "name": "Ang\u00e9lica \ud83c\udf4b",
                "username": "aguedelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90146533",
                "name": "Matheus de Barros",
                "username": "barrostheus13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274270854",
                "name": "Felipe Morando",
                "username": "FelipeMorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70725023",
                "name": "Fe\u044fnando \u00b9\u00b3",
                "username": "F_nandobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14621282",
                "name": "Fabiano Ang\u00e9lico",
                "username": "FAngelico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147721996",
                "name": "Rabo-C\u00f3rneo Oeste Paranaense",
                "username": "LauraCBPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777652476183011328",
                "name": "mar\u00edlia p\u00eara a primeira mulher fruta",
                "username": "domeacefafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3117977488",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "PauloRo08767387",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173217235",
                "name": "Let",
                "username": "euoliveiralet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627407240",
                "name": "Poliane marques",
                "username": "DinhahMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098051518",
                "name": "Allevant",
                "username": "allevant_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321474964",
                "name": "Jornal da Cidade e Regi\u00e3o",
                "username": "cidadeeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209063770",
                "name": "Ruy Marvulle Bueno",
                "username": "RuyMarvulle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191444480",
                "name": "David Alves",
                "username": "DavidAlves20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53971912",
                "name": "the tiger is out",
                "username": "hojenunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49821012",
                "name": "debo\u00edsta pavio curto",
                "username": "desenquadrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69431424",
                "name": "Aquadive (BR)",
                "username": "AquadiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219177143",
                "name": "Hqs e Afins By Denis",
                "username": "deniskkhenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362809609",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "Deccozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24949532",
                "name": "Senac S\u00e3o Paulo",
                "username": "senacsaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773491187114213376",
                "name": "BalneabilidadeBrasil",
                "username": "balneabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98897390",
                "name": "Sansquer",
                "username": "sansquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344174465",
                "name": "draminha",
                "username": "olarvoces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170773704",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "marcosmarrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47532429",
                "name": "Bruno Xavier",
                "username": "Brunocxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052732346288484352",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fm\ud83c\udd70\ufe0furi J\u00fanior",
                "username": "AmauriJ35393219",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2554838560",
                "name": "Kelly",
                "username": "kellyr_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671930866",
                "name": "Rafael Iven",
                "username": "IvenRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098891871",
                "name": "PS",
                "username": "psnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017481007489044480",
                "name": "Di Atary",
                "username": "AtaryDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062169165",
                "name": "matheus",
                "username": "mathecdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47034113",
                "name": "Mar\u262dquin",
                "username": "marcacusloco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14552094",
                "name": "marcoseduardoSdeamoficial.'.",
                "username": "marcoseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42771792",
                "name": "Tieta do Agreste",
                "username": "riiizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389412580",
                "name": "\ud835\ude40\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude4e\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a",
                "username": "elvira_cachorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86623340",
                "name": "GREEN GIRL",
                "username": "ayaporfavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978692316",
                "name": "\u029f\u1d07\u029f\u00ea \u026a\u0274 \u1d0f\u0299x \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "mesninados1D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3895005683",
                "name": "Allan Santos",
                "username": "allanstylelife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848686278048714752",
                "name": "Nyelson Nonato",
                "username": "nyelsonnonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295845668",
                "name": "Cristiane Rabelo (Aguilera)",
                "username": "cristalcristie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035527414271696896",
                "name": "Lais Souza",
                "username": "LaisSou96408378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234034704",
                "name": "B\u00e1rbara Bittencourt",
                "username": "bha_bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365125494",
                "name": "tiaguin",
                "username": "TiagoTupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38504302",
                "name": "Luciano Reis",
                "username": "informago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67867458",
                "name": "F\u00e9lix Blume",
                "username": "felixblume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075102302707597312",
                "name": "Cintia Alves de Rezende",
                "username": "CintiaAlvesdeR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57221619",
                "name": "Larissa",
                "username": "Larissa_BrazS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232766180",
                "name": "Ra\u00fal",
                "username": "Raul_Gm_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289566761",
                "name": "maestroleoreis",
                "username": "maestroleoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460000127",
                "name": "Beatriz Camila B",
                "username": "BiahPessoa30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151565500",
                "name": "xis \ud83e\udd87",
                "username": "xisdead_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364517397",
                "name": "Ana L\u00eda Pujato",
                "username": "pujapais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702666458237693953",
                "name": "cella",
                "username": "marcellacbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116545511",
                "name": "imfszabunia",
                "username": "imfszabunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285819151",
                "name": "The Teu Dias",
                "username": "ppateteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27142323",
                "name": "dudafernandes",
                "username": "dudafernandesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865559238667415553",
                "name": "\u2652",
                "username": "laisqueirozroc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721748803112579072",
                "name": "ryan david santos",
                "username": "ryandavidfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916451971",
                "name": "Bruno G. G. da Costa",
                "username": "bggcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180260717",
                "name": "Madu",
                "username": "madufabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499326904",
                "name": "mi",
                "username": "_mioliveiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512916802",
                "name": "diabo do c\u00e3o",
                "username": "wavelele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956310205079400448",
                "name": "Bruno Moreli",
                "username": "moreli_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153204625",
                "name": "duda",
                "username": "reignzjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683812532",
                "name": "dani",
                "username": "stlystiIinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54280969",
                "name": "Roveres Gon\u00e7alves",
                "username": "Roveres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573794240",
                "name": "e",
                "username": "lactovaciilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60938683",
                "name": "Louca dos Gatos",
                "username": "valdilene_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1648779752",
                "name": "Laura Luisa",
                "username": "LauraLuisa15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339881379",
                "name": "M Carolina Freitas",
                "username": "mcarolfreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265455",
                "name": "C.",
                "username": "MimNaoEntender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96446770",
                "name": "gl\u00f3ria",
                "username": "gliros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44228271",
                "name": "mateus neves",
                "username": "brancodeneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97483682",
                "name": "mauro",
                "username": "maur_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813840298",
                "name": "TonCScherzy",
                "username": "TonCattus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033759630978109442",
                "name": "Thiago Pillar",
                "username": "PillarThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761504486410059776",
                "name": "Safofa",
                "username": "LaraCardozoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052360908855480321",
                "name": "J.One \ud83d\udc3f \ubfcc\uc5e5~\u2763\ufe0f\ud83c\udf40 NOEASY",
                "username": "hwgpuppy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60407756",
                "name": "Ivan Sousa",
                "username": "ivanjsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3485273002",
                "name": "L\u00edngua Ferina",
                "username": "TelaSeduzente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696400882",
                "name": "Eli",
                "username": "olivrodoeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403915",
                "name": "vincenzo cassano \u2074\u2074",
                "username": "aqueladasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282261519",
                "name": "bigode",
                "username": "mathesilva97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371461153",
                "name": "Gustavo Maximo",
                "username": "GustavoAoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1716973076",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "Jul1a55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464676174",
                "name": "Fernanda da cunha",
                "username": "c2nanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312328772",
                "name": "Ganjahman\ud83c\udf88",
                "username": "Canijeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199909085",
                "name": "RVB Viagens",
                "username": "GehfFormenton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242921898",
                "name": "celsotheato",
                "username": "cetoslec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336507280",
                "name": "pok\u00e9",
                "username": "pokehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51520040",
                "name": "Pe PAULO HENRIQUES",
                "username": "PADREPAULO2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29067857",
                "name": "Jo\u00e3o MarquesCarvalho",
                "username": "joaomarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282595363",
                "name": "Gomes NJr",
                "username": "nestorgjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244063946",
                "name": "Davi L. Reis",
                "username": "DaviLReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97075814",
                "name": "pai do enzo e valentina",
                "username": "desastralisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469600738",
                "name": "Solved",
                "username": "Cesargdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25211631",
                "name": "Viane Andrade",
                "username": "Viandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888313936805892",
                "name": "elejib\u00f4",
                "username": "jxnivr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1833951042",
                "name": "Mescola Jr \ud83c\udf34",
                "username": "JrMescolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179599084",
                "name": "Humor Resident Evil",
                "username": "HumorRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49802232",
                "name": "Tio Nei",
                "username": "valdineipaluri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53992022",
                "name": "Kiko Dinucci",
                "username": "kikodinucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404060247",
                "name": "Walkiria Alves",
                "username": "WalkiriaAlves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654642377",
                "name": "Daan_ne_se",
                "username": "SrPrates_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930209874",
                "name": "Raiany Keila \ud83d\udc1d",
                "username": "raianykeila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575305366",
                "name": "ThaicomTH",
                "username": "MissThailani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51518327",
                "name": "YoutubeTammyLuciano",
                "username": "tammyluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "del\u00edrio comunista",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377233532",
                "name": "claudio antonio",
                "username": "guga_antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920606347049259008",
                "name": "Camila Lins",
                "username": "srtabbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075744100",
                "name": "Andr\u00e9 Prestes Camargo",
                "username": "Gordo10110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38785776",
                "name": "Professor Jex",
                "username": "professorjex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042607180657164289",
                "name": "Capim Brazil",
                "username": "CapimBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114861296",
                "name": "Luccas Scarla",
                "username": "luccas_scarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247994428",
                "name": "david charli",
                "username": "david8charli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228171408",
                "name": "TN23",
                "username": "TN23NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405481465",
                "name": "Morena Monaco",
                "username": "MorenaMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85160099",
                "name": "Erivan_TATA",
                "username": "Erivan_TATA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3237317760",
                "name": "F\u00e1bio P\u00e1scoa \ud83d\udc20 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83d\udeaa\ud83d\udeaa",
                "username": "fabio_pascoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165744607",
                "name": "Marcelo Nascimento",
                "username": "marcelo_vn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87361394",
                "name": "Phreacks",
                "username": "phreacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94191175",
                "name": "Sara Elisa Filha",
                "username": "nefertuen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056698262378438656",
                "name": "Silvio Ronchi",
                "username": "SilvioRonchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142820569",
                "name": "Thiago Cunha Borges",
                "username": "thcborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935918878345039874",
                "name": "O queijo vai na mala",
                "username": "queijovainamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619264838",
                "name": "moni",
                "username": "monirque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068122580048142336",
                "name": "JOLRN",
                "username": "PortalJOLRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168506985",
                "name": "Kauffman Ribeiro",
                "username": "KauffmanRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084174860081868806",
                "name": "Priscila Paula Francisco",
                "username": "PriscilaPaulaF2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298698395",
                "name": "LIDIA MARIA MARTINS",
                "username": "LidinhacostY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282375",
                "name": "Pan\u00e7a de Mamute",
                "username": "salazariuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83103107",
                "name": "signatus",
                "username": "signatvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886292666312425472",
                "name": "C\u00e9ltico Chan",
                "username": "fpereiragz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028222827",
                "name": "Tono Millares",
                "username": "MillaresRoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108984009",
                "name": "Deborah Teodoro",
                "username": "Deborahcteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3608624897",
                "name": "rodrigo warwar matos",
                "username": "rodrigowarwar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373240655",
                "name": "Marcos Freire",
                "username": "Mfreireal26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61493087",
                "name": "marina",
                "username": "lwtofvere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53108460",
                "name": "Marina Ganzarolli",
                "username": "mariganzarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511157397",
                "name": "Iasllan Queiroz",
                "username": "iasllanjosqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854930786",
                "name": "Greice Luiz",
                "username": "Qi_midia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929057170070605826",
                "name": "Bruno Andrade",
                "username": "brunoandradeph1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032725602804133890",
                "name": "Iza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\ude37",
                "username": "Targignis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2356723982",
                "name": "Denia Daiane",
                "username": "DayaneDenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980711474",
                "name": "paloma",
                "username": "OliveirasPaloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091602303",
                "name": "Arthur Gomes",
                "username": "ArthurGomes1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267728",
                "name": "Max Mauro Filho",
                "username": "MaxMauroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55799623",
                "name": "Claudinei Portugal - Advogado",
                "username": "neiportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633406011",
                "name": "Varric's Crossbow \ud83e\udd8c",
                "username": "fenharelenasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271150317",
                "name": "Paulo Reis",
                "username": "Paulokidrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179510206",
                "name": "Dandara Turismo",
                "username": "Dandaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210486359",
                "name": "guilherme #teamrajah",
                "username": "_guilhermoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103886248",
                "name": "MARCELO RODRIGUES",
                "username": "MARCELO3159",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381640911",
                "name": "joel Carvalho",
                "username": "joelmdecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378769901",
                "name": "HELENA LEITE",
                "username": "_helenaleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139510557",
                "name": "Concept Design",
                "username": "ConceptHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200880624",
                "name": "L\u00e9o Salom\u00e3o",
                "username": "leosall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50759641",
                "name": "Waguinho",
                "username": "waguinhobsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009859175617351681",
                "name": "cami",
                "username": "camiccase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955778130131726336",
                "name": "Purpurinado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Purpurinadox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53784631",
                "name": "Rita Beatriz",
                "username": "ritabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005130228405063680",
                "name": "sensa",
                "username": "belaceccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59834186",
                "name": "beb\u00ea do eraserhead. \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "belpetit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338270044",
                "name": "Vai Mesmo Blog",
                "username": "vaimesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369279532",
                "name": "Noticias Renov\u00e1veis",
                "username": "Energia_SolarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15605066",
                "name": "juliana",
                "username": "soujufreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752651303105552384",
                "name": "anna",
                "username": "_tristanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "528926565",
                "name": "GILBERTO SILVA DC",
                "username": "DESTAQUECIDADE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093605793",
                "name": "engenatus",
                "username": "engenatus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262134473",
                "name": "Adv Pirotecnico",
                "username": "JoysonFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597576840",
                "name": "JOTA",
                "username": "JotaInfo",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1085658197384261637",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0ylhef5cthe7ibb7ixtpe2ebatfh",
        "oldest_id": "1084014057164804096",
        "result_count": 495
    }
}