{
    "data": [
        {
            "author_id": "1083148237",
            "created_at": "2019-01-12T08:42:42.000Z",
            "id": "1084007751230070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/4lNt470eCa"
        },
        {
            "author_id": "51962554",
            "created_at": "2019-01-12T08:28:28.000Z",
            "id": "1084004171240620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Caverna do Diabo em 10/01/2019. em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/LceYCgW8zS"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2019-01-12T08:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "22539906",
                        "start": 114,
                        "username": "AMCMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1084003301430050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de: monica.r.oliveira \ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal - Belo Horizonte \ud83d\udc64 Selecionado por @AMCMonteiro -----------------------------------------------\n\ud83d\udcf2 Siga o\u2026 https://t.co/aYRfMz4bVf"
        },
        {
            "author_id": "1042607180657164289",
            "created_at": "2019-01-12T07:33:29.000Z",
            "id": "1083990331648024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/xyMW3vKKpu"
        },
        {
            "author_id": "51169842",
            "created_at": "2019-01-12T06:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "896523637",
                        "start": 0,
                        "username": "shannongsims"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083970395194249216",
            "in_reply_to_user_id": "896523637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shannongsims Atins - MA. Amazing spot for kitesurfing and the front door of a natural wonder: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "537706973",
            "created_at": "2019-01-12T05:15:55.000Z",
            "id": "1083955711711895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/OxoElm939i"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2019-01-12T03:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083930605924929537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/YPraYxj5FI Acampamento de Tr\u00eas Dias - Parque Estadual do Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "263444470",
            "created_at": "2019-01-12T03:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083926858612109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Scenic run today!  Subida do Horto!!#hillrunning #cachoeiradohorto #rionofilter #veraonorio @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/nEi8R1lvEn"
        },
        {
            "author_id": "53120817",
            "created_at": "2019-01-12T03:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083925451628634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 A energia se renova quando voc\u00ea encontra a sua paz \u2728\n\n \ud83d\ude4c #gratidaosempre \u2764\ufe0f #paz \ud83c\udf3c #natureza \ud83c\udf40 #nuncafoisorte em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rZXPPTCm6c"
        },
        {
            "author_id": "1116704852",
            "created_at": "2019-01-12T03:11:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1083924476289523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 se tiver sol eu e Let\u00edcia vamos ganhar p Parque Nacional de novo"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T02:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083917731659960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/F7WIkzcuoD"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T02:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083917353325342721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/5fsVyLav9T"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T02:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083917115101450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita len\u00e7\u00f3is \ud83c\udf34\u2764\ufe0f #momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/7DwnZRJYh6"
        },
        {
            "author_id": "107268472",
            "created_at": "2019-01-12T02:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174461985",
                        "start": 0,
                        "username": "ricodalasam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1083916449696104448",
            "in_reply_to_user_id": "174461985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricodalasam Eu te amo antes de qualquer carnaval! Te amo desde o dia que te vi no parque municipal de BH ensinando a gente a cantar mili mili que tinha acabado de compor!"
        },
        {
            "author_id": "170321866",
            "created_at": "2019-01-12T02:10:31.000Z",
            "id": "1083909056941735937",
            "in_reply_to_user_id": "170321866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10. O lugar onde as pessoas v\u00e3o pra ver os cinco grandes animais da \u00e1frica \u00e9 o kruger national park, um parque nacional gigante onde voc\u00ea v\u00ea os animais no habitat natural deles e bem de perto. \u00c9 um dos principais lugares pra se visitar no pa\u00eds com certeza https://t.co/YmIjP60iKP"
        },
        {
            "author_id": "121844560",
            "created_at": "2019-01-12T02:02:57.000Z",
            "id": "1083907150802489345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CONFIRA\n\nIdema pro\u00edbe passeio de jet ski em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral sul do RN\nhttps://t.co/yebOWYYyWT https://t.co/yebOWYYyWT"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2019-01-12T02:01:32.000Z",
            "id": "1083906793556692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "58 anos de Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! \ud83d\udc9a em Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://t.co/Kn1ViojrOj"
        },
        {
            "author_id": "18656894",
            "created_at": "2019-01-12T01:50:28.000Z",
            "id": "1083904011135270912",
            "in_reply_to_user_id": "18656894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 - Um dos nossos lugares favoritos que fotografamos foi o Parque Municipal das Mangabeiras em Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "82750725",
            "created_at": "2019-01-12T01:03:51.000Z",
            "id": "1083892279562129410",
            "in_reply_to_user_id": "82750725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "48. A FLONA Araripe (Floresta Nacional do Araripe) foi a PRIMEIRA floresta nacional criada em territ\u00f3rio brasileiro. Ela abrange municipios de Crato, Barbalha, Jardim e Santana do Cariri. \u00c9 um dos ultimos redutos de mata-atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:03:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083892152554455041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/DourNDsr8u"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083891925726445573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/WGhrpwFCDq"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083891799779930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/v1Qh0fhzs0"
        },
        {
            "author_id": "3895005683",
            "created_at": "2019-01-12T01:01:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1083891600827338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\n\n#momentos #momentosfelizes #ferias #verao2019 #men #boy #style #stylemen #santoamaro #slz #saoluis #maranhao #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/ArOEUiaiI1"
        },
        {
            "author_id": "567150847",
            "created_at": "2019-01-12T00:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52162988",
                        "start": 0,
                        "username": "renatoigor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083889288868253699",
            "in_reply_to_user_id": "52162988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatoigor Acho que n\u00e3o somente ele, todo parque municipal, estadual ou federal deveriam seguir, permitiria mais turistas, ampliaram rendas e desenvolvimento para o pr\u00f3prio parque."
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-01-12T00:34:15.000Z",
            "id": "1083884830738255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, violando a lei, como est\u00fapido arrogante que \u00e9. Este \u00e9 o sujeitinho que voc\u00eas elegeram. Como retardados idiotas que s\u00e3o, ou j\u00e1 se esqueceram deste fato, como alienados pol\u00edticos que s\u00e3o, ou n\u00e3o veem problema... https://t.co/B7xhrYmh4m"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2019-01-12T00:30:20.000Z",
            "id": "1083883842979721218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Viagem e Turismo | Que tal visitar esse para\u00edso do Cerrado em 2019? Serras Gerais - Tocantins rota pro Jalap\u00e3o https://t.co/u96HlLabga https://t.co/u96HlLabga"
        },
        {
            "author_id": "40361933",
            "created_at": "2019-01-12T00:25:06.000Z",
            "id": "1083882526014431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 preciso estar atento e forte [...].\" em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/1EDE4rAVtP"
        },
        {
            "author_id": "107298652",
            "created_at": "2019-01-12T00:23:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.2053,
                        11.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "1083881998169657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta vista linda \u00e9 do Parque Nacional Natural Tayrona. Foram 2 horas de caminhada da entrada do parque at\u00e9 as praias que o cerca, mas valeu muito a pena! Para quem n\u00e3o sabe, o parque est\u00e1\u2026 https://t.co/c7oUEBFynt"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-12T00:01:08.000Z",
            "id": "1083876495620227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-01-11T23:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "253034260",
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083871484974645248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1235,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 140
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem o tamanho do munic\u00edpio de SP e apenas 3 fiscais do @ICMBio p/cuidar de um lugar \u00fanico no planeta! Dunas de at\u00e9 40m de altura, mangues, restingas, lagoas de \u00e1guas claras e 70 Km de praias desertas. Quem ama,cuida! https://t.co/VGRWububqQ"
        },
        {
            "author_id": "200825185",
            "created_at": "2019-01-11T23:04:42.000Z",
            "id": "1083862292062646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13.12.2018, recebemos 4 filhotes bem novinhos de andorinh\u00f5es, que haviam sido recolhidos pela Reserva Biol\u00f3gica de Araras no Vale das Videiras, depois de terem ca\u00eddo de uma chamin\u00e9. Infelizmente, nenhum... https://t.co/fbUx8f2Pf5"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-11T22:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70887911",
                        "start": 0,
                        "username": "paduafernandes"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "22809165",
                        "start": 16,
                        "username": "academia"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1195166666",
                        "start": 26,
                        "username": "IPDMSBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083860812584964096",
            "in_reply_to_user_id": "70887911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paduafernandes @academia @IPDMSBrasil Excelente! Estamos a vivenciar dois grandes conflitos envolvendo popula\u00e7\u00f5es tradicionais, Parques, agroneg\u00f3cio e econeg\u00f3cio! No Parna Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e no Parque Estadual do Mirador ( 500 mil hectares no MATOPIBA...)"
        },
        {
            "author_id": "107794037",
            "created_at": "2019-01-11T22:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083854570617532420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje um dos lugares mais lindos que eu j\u00e1 vi t\u00e1 completando 70 anos!! \ud83d\udc97Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u, por cuidarem t\u00e3o bem das nossas belezas e proporcionarem uma estrutura incr\u00edvel\u2026 https://t.co/SSoezUVAmX"
        },
        {
            "author_id": "3072214626",
            "created_at": "2019-01-11T22:30:08.000Z",
            "id": "1083853595412295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado das 9h \u00e0s 12h, o Parque Estadual do Rio Vermelho, um dos locais de vegeta\u00e7\u00e3o mais preservada da Grande Florian\u00f3polis, ser\u00e1 palco de diversas atividades https://t.co/Xt04YrhUkf"
        },
        {
            "author_id": "2331818263",
            "created_at": "2019-01-11T22:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083850514553552896",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront \"O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles,\u00a0disse que\u00a0o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o\". Ou seja,  o fato de uma pessoa entrar armada no Banco n\u00e3o quer dizer que ir\u00e1 roub\u00e1 lo. https://t.co/7qDUFVGRNE"
        },
        {
            "author_id": "1042607180657164289",
            "created_at": "2019-01-11T21:57:13.000Z",
            "id": "1083845308466061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/xQBYCyyhhb"
        },
        {
            "author_id": "138413219",
            "created_at": "2019-01-11T21:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1083844991619919873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo da natureza!!! Furnas 1 em Parque Estadual Vila Velha!!!! Preparando para sair e ganhar os c\u00e9us neste lindo v\u00f4o!!! Vamos nos inspirar? #natureza #voe\u2026 https://t.co/WsD6t4A62J"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2019-01-11T21:54:57.000Z",
            "id": "1083844737851973633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Caldeira Velha, em S. Miguel, encerra na manh\u00e3 de segunda-feira - Jornal A\u00e7ores 9 https://t.co/gGe754fa86"
        },
        {
            "author_id": "26810271",
            "created_at": "2019-01-11T21:49:49.000Z",
            "id": "1083843448317374465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladys e Lords, j\u00e1 havia falado um pouco da minha paix\u00e3o pela Natureza, e se tem um lugar q amei ir foi no Parque Municipal daqui de Macei\u00f3... Aproveitei que estava indo mais... https://t.co/khJn0jsa7j"
        },
        {
            "author_id": "26810271",
            "created_at": "2019-01-11T21:46:11.000Z",
            "id": "1083842535729127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu um vlogzinho do Parque Municipal daqui de Macei\u00f3... Se nunca foi, ou tem vontade de ir, d\u00e1 uma olhadinha nas coisinhas que tem l\u00e1!\n\nhttps://t.co/khJn0jsa7j https://t.co/khJn0jsa7j"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-01-11T21:43:35.000Z",
            "id": "1083841879060340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina paralisa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus (AM) https://t.co/K6v76FapXk https://t.co/OO8aDE19bH"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2019-01-11T21:30:19.000Z",
            "id": "1083838539836653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRIORIDADE PARA OS ANIMAIS \nO Projeto Refauna ser\u00e1 prorrogado por cinco anos e permitir\u00e1 que a arara-canind\u00e9 (Ara ararauna ), extinta no Rio de Janeiro, e o jabuti amarelo ( Chelonoidis denticulata ) sejam reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/cpXxWHXq3r"
        },
        {
            "author_id": "369910570",
            "created_at": "2019-01-11T21:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01809843,
                        -22.8823716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1083832809981177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63...O p\u00f4r do sol nada mais \u00e9 do que o inverso do contr\u00e1rio do nascer do sol no Jap\u00e3o! .\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8Click por mila_trilheira em Parque Estadual Da Costa Do Sol https://t.co/WqRihwUpec"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-11T21:06:28.000Z",
            "id": "1083832540211884037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 \ud83e\udd8e Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) promove concurso \"Ca\u00e7adores de Fotografia\", para comunidade local. \nO concurso  tem o objetivo de incentivar ex-ca\u00e7adores da comunidade do entorno do Parque a valorizar as belezas naturais. Saiba mais: https://t.co/rSbYAx4dv1 https://t.co/DMXDtdty7p"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-01-11T21:00:14.000Z",
            "id": "1083830970728493059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Ecoturismo \ud83c\udf43 \n\nPacote de at\u00e9 19% de desconto para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 10x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2019-01-11T20:45:00.000Z",
            "id": "1083827135419113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 58 anos, Juscelino Kubitschek assinou o decreto 49.875/61, criando o Parque Nacional de Tocantins. Apesar do nome, o parque se localiza na chapada dos Veadeiros e passou a se chamar, posteriormente, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #Ba\u00fa https://t.co/7roOROtNv4"
        },
        {
            "author_id": "1040556118018347008",
            "created_at": "2019-01-11T20:14:48.000Z",
            "id": "1083819537315721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos nos preparativos para as Festas da Uva e do Vinho que come\u00e7am no dia 9 de Fevereiro. Aqui, no Parque Municipal, iniciamos uma s\u00e9rie de parcerias que resultaram em ganhos\u2026 https://t.co/mARtUSenZz"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-01-11T20:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "21892364",
                        "start": 225,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083816120249995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Cerrado, segundo maior bioma do Brasil, \u00e9 o cen\u00e1rio do projeto Parceria para o Bom Desenvolvimento, com foco nas paisagens produtivas sustent\u00e1veis. Esse p\u00f4r-do-sol fica no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins. Marque a @CIBrasil  e mostre onde voc\u00ea admira o sol se pondo. https://t.co/VdzGOfURgm"
        },
        {
            "author_id": "903672942206312448",
            "created_at": "2019-01-11T19:52:09.000Z",
            "id": "1083813837353013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bobeira na cachoeira em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/le9m06Y2jj"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2019-01-11T19:34:59.000Z",
            "id": "1083809516003692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a manda  paralisa\u00e7\u00e3o interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona rural de Manaus-Amaz\u00f4nia na Rede https://t.co/li5XXkRvNg"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2019-01-11T19:30:00.000Z",
            "id": "1083808262619840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando por lazer e descanso ao ar livre na regi\u00e3o Centro-Sul? Venha conhecer o Parque Municipal Rosinha Cadar: https://t.co/Hg3uJcVkzG https://t.co/DAGIPTpClj"
        },
        {
            "author_id": "1029175447865712640",
            "created_at": "2019-01-11T19:25:44.000Z",
            "id": "1083807187741356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Prainha - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/fRxjapasAc"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2019-01-11T19:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "101827352",
                        "start": 103,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1083807109316268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina paralisa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus (AM) a pedido do @MPF_AM - https://t.co/AaSAWO80Cy https://t.co/fOb0e1yv90"
        },
        {
            "author_id": "907658381334388736",
            "created_at": "2019-01-11T19:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083804320401899520",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Radio98Oficial #graffite Caju, passei agorinha pelo Parque Municipal e vi seu Preto Gil c o \u00d4nibus de papel\u00e3o na cabe\u00e7a. Manda 1 beijo de luz p ele."
        },
        {
            "author_id": "358475851",
            "created_at": "2019-01-11T19:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1083801953136566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha me esquecido que o mundo vai al\u00e9m do cinza do meu quarto em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/aiaRfTXiGc"
        },
        {
            "author_id": "87741806",
            "created_at": "2019-01-11T19:00:41.000Z",
            "id": "1083800884251774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o\u2763 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/3td8f5e4XE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-11T19:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083800782410010626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 Anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Jornal Nacional - Rede Globo: https://t.co/OO13t6nqWu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2019-01-11T19:00:06.000Z",
            "id": "1083800735882637314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os respons\u00e1veis ser\u00e3o processados, pelos danos ambientais causados na implanta\u00e7\u00e3o irregular de rede el\u00e9trica em \u00e1rea de propriedade do Ibama. https://t.co/7gMeteaCUK"
        },
        {
            "author_id": "66728279",
            "created_at": "2019-01-11T18:59:35.000Z",
            "id": "1083800605653696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o carnaval dentro de um parque nacional no Uruguai? A Uni te proporciona essa experi\u00eancia incr\u00edvel no Forte de Santa Teresa, que fica pertinho da praia de Punta del Diablo. E ai gostou?... https://t.co/MxCIJedTNQ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-11T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083798655323303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 Anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Jornal Hoje - Rede Globo: https://t.co/O938zs1J6Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-01-11T18:45:27.000Z",
            "id": "1083797049198338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica\n\nVoc\u00ea gosta de trilhas?\nDa uma olhada em algumas das trilhas que temos em Tibagi:\n\nTibagi, Linda de se ver, Linda de se viver.\nTibagi, Terra do C\u00e2nion Guartel\u00e1.\n\nTrilha B\u00e1sica Parque Estadual do... https://t.co/IZFIpELdcl"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-11T18:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083796809527578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo News - 80 Anos Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/z3GyzfalFi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1529399004",
            "created_at": "2019-01-11T18:42:18.000Z",
            "id": "1083796258727309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abrir\u00e1 de segunda a s\u00e1bado durante a programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias https://t.co/9dqAHanycC"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-01-11T18:40:52.000Z",
            "id": "1083795895743901698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de tomar um banho de cachoeira nesse calor, n\u00e9?\n\nEnt\u00e3o anota a\u00ed uma dica para se refrescar: a cachoeira das Andorinhas fica a 5 minutos do V\u00e9u de Noiva, l\u00e1 no Parque Nacional\u2026 https://t.co/7eMAcXonbU"
        },
        {
            "author_id": "3407404066",
            "created_at": "2019-01-11T18:29:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1083793043969462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhazinha boa! Parque Nacional de Sete Cidades/PI https://t.co/plczm878tS"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-01-11T18:22:03.000Z",
            "id": "1083791163453247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conquistar a maior montanha do Parque Nacional da Tijuca?\n\nO Pico da Tijuca possui 1.021m de altitude e est\u00e1 localizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. Apesar da altitude, a trilha n\u00e3o \u00e9 \u00edngreme durante... https://t.co/OzhxZ7mLwa"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-01-11T18:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083791133249949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/K4hV7wSLUl"
        },
        {
            "author_id": "997429131208986625",
            "created_at": "2019-01-11T18:03:51.000Z",
            "id": "1083786581717192706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acompanhamos as atividades de um dos clientes TotalBIZ em Torres, RS.\nPARAB\u00c9NS Celina ten Caten e equipe Espa\u00e7o Cultural Ten Caten. Parab\u00e9ns equipe Parque Estadual de Itapeva. Preservar \u00e9 preciso! Vale a pena! Lugar lindo, natureza maravilhosa! https://t.co/v8rduKsS2T"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-11T17:51:08.000Z",
            "id": "1083783381438087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "191032451",
            "created_at": "2019-01-11T17:29:46.000Z",
            "id": "1083778004336209922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS Celina ten Caten e equipe Espa\u00e7o Cultural Ten Caten, clientes TOTALBIZ. Parab\u00e9ns equipe Parque Estadual de Itapeva. Preservar \u00e9 preciso! Vale a pena! Lugar lindo, natureza maravilhosa! Excelente trilha realizada, hoje, organizada por voc\u00eas. https://t.co/F5KINMuNS4"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2019-01-11T17:25:00.000Z",
            "id": "1083776803859300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira, 10 de janeiro. A data foi comemorada com bolo para todos os funcion\u00e1rios da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e convidados, teve shows musicais e contou com a participa\u00e7\u00e3o... https://t.co/NRcsucpIZN"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2019-01-11T17:24:55.000Z",
            "id": "1083776782908735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u festejou 80\u00a0anos https://t.co/NRcsucpIZN https://t.co/EjBUaQN6Nb"
        },
        {
            "author_id": "2869705756",
            "created_at": "2019-01-11T17:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1083772949969158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/wvhvJJyJVM"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-01-11T17:09:00.000Z",
            "id": "1083772779848261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina paralisa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus\u00a0(AM) https://t.co/aE1fh4xNiI"
        },
        {
            "author_id": "2869705756",
            "created_at": "2019-01-11T17:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1083772554454753287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/lnp0DbxZWy"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-01-11T17:01:32.000Z",
            "id": "1083770899826950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Playground da Floresta Estadual est\u00e1 recebendo melhorias\n\nO playground localizado na Floresta Estadual \u201cEdmundo Navarro de Andrade\u201d est\u00e1 passando por reformas e melhorias. A a\u00e7\u00e3o faz parte do Termo de Ajustamento... https://t.co/K4bNYPDQCO"
        },
        {
            "author_id": "823845682196967426",
            "created_at": "2019-01-11T16:48:02.000Z",
            "id": "1083767500544925698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que Santos Dumont teve papel fundamental na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u? Em 1916, ao conhecer as cataratas (na \u00e9poca, dentro de uma propriedade privada), ele se encantou com a beleza e pressionou o governador para que fosse criado um parque para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/H4wPwKkW9u"
        },
        {
            "author_id": "2178927476",
            "created_at": "2019-01-11T16:33:34.000Z",
            "id": "1083763859566018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fals\u00e1rio\" ! https://t.co/In1Rg0m2cA"
        },
        {
            "author_id": "2773371464",
            "created_at": "2019-01-11T16:20:50.000Z",
            "id": "1083760656753573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Serrinha ganha Centro de Atendimento ao Turista\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 uma das mais antigas do Estado\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari (APA Serrinha), na regi\u00e3o das Agulhas... https://t.co/iBwnpOCt33"
        },
        {
            "author_id": "3051572478",
            "created_at": "2019-01-11T16:04:01.000Z",
            "id": "1083756425187348485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hmmmm quero ir pra lagoa do nada ou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1017278791486509056",
            "created_at": "2019-01-11T16:00:45.000Z",
            "id": "1083755601337954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/6A13UnWNvV"
        },
        {
            "author_id": "432001284",
            "created_at": "2019-01-11T15:48:53.000Z",
            "id": "1083752616289599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Paraty RJ - Cunha SP \u2014 em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/xUnrrlm1dn"
        },
        {
            "author_id": "14371097",
            "created_at": "2019-01-11T15:45:32.000Z",
            "id": "1083751773062410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveitaram o shutdown do governo americano pra entrar em um parque nacional (que est\u00e1 sem guardas porque o dinheiro pra pag\u00e1-los est\u00e1 bloqueado) e quebraram \u00e1rvores pra poder andar de carro.\nMais uma pra conta do Trump. https://t.co/UTqlm1ANQ7"
        },
        {
            "author_id": "2205745514",
            "created_at": "2019-01-11T15:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 121,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083751041747898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganhar\u00e1 o Museu da Natureza, dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/uxFFYcCKkG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "27921417",
            "created_at": "2019-01-11T15:40:17.000Z",
            "id": "1083750452435566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de Jericoacoara, uma cidade que tamb\u00e9m entrou na rota dos descolados nesse fim de ano foi Atins, que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Banhada tanto pelo Oceano Atl\u00e2ntico... https://t.co/w3ieGuqfRm"
        },
        {
            "author_id": "820563054",
            "created_at": "2019-01-11T15:18:35.000Z",
            "id": "1083744989958598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a, na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte, ganhou, um milh\u00e3o de sementes. Paraquedista se lan\u00e7ou de uma aeronave com uma caixa, que foi aberta durante o voo, e as sementes se espalharam pelo parque levadas pelo vento. https://t.co/ySOs9kU57v"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-01-11T15:16:44.000Z",
            "id": "1083744526009806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa mais f\u00e1cil de se achar aqui pelo parque municipal \u00e9 despacho de algum trabalho, penso como as pessoas conseguem entrar aqui com os trem sem ser visto pelos outros"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2019-01-11T15:03:09.000Z",
            "id": "1083741107920519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em ritmo de comemora\u00e7\u00e3o! Confiram que lindo o v\u00eddeo da Gi Salvatti, que ela fez no Parque Nacional do Igua\u00e7u. &lt;3\n#visitiguassu #parquenacionaldoigua\u00e7u #80anospni #soupartedessahistoria https://t.co/h3FJ8s2tf2"
        },
        {
            "author_id": "26810271",
            "created_at": "2019-01-11T15:00:40.000Z",
            "id": "1083740481073414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlogzinho no Parque Municipal daqui de Macei\u00f3, Primeiro V\u00eddeo de 2019 https://t.co/veMMY0J6Fs"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-01-11T14:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "253034260",
                        "start": 40,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083738955223322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "meu 1\u00b0 artigo do mestrado finalmente .\ud83d\ude0d @ICMBio \nVaria\u00e7\u00e3o sazonal de elementos tra\u00e7o (metais) por profundidade em \u00e1rea protegida\nSeasonal Variability of Trace Elements by Soil Depth in a Protected Area\nhttps://t.co/JsmaSDKOcy\n#soil #ariecicuta #heavymetal #soil #pollution #r https://t.co/fdUDFfSe3v"
        },
        {
            "author_id": "48529960",
            "created_at": "2019-01-11T14:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.561996,
                        -22.465921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1083738716093456385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu vejo o mundo\npelos olhos do mundo\nmeio que tudo \u00e9 tudo\nmeio que tudo \u00e9 um.\" em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/T48sEf1FVV"
        },
        {
            "author_id": "1284089929",
            "created_at": "2019-01-11T14:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "34586817",
                        "start": 14,
                        "username": "emirsader"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "109337521",
                        "start": 25,
                        "username": "marciatiburi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083738376401010688",
            "in_reply_to_user_id": "1001038597603160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cross_383_wh @emirsader @marciatiburi N\u00e3o pagar multa por pescar em \u00e1rea protegida \u00e9 o que?\n1,2 milh\u00f5es do assessor \u00e9 apenas um caso aparte e ningu\u00e9m explica nada, ser\u00e1 que o COAF est\u00e1 mentindo?"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-01-11T14:45:00.000Z",
            "id": "1083736538628771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a presen\u00e7a de moradores de rua no Parque Municipal de BH\nhttps://t.co/7FSlVeZg3J https://t.co/oktisbSMLT"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2019-01-11T14:42:49.000Z",
            "id": "1083735988478926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/FxtUUsGUxh"
        },
        {
            "author_id": "189867040",
            "created_at": "2019-01-11T14:38:16.000Z",
            "id": "1083734843861712896",
            "in_reply_to_user_id": "189867040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "108. Na Botswana todo mundo ficava impressionado com a presen\u00e7a de uma brasileira ali. Apesar de ser uma pa\u00eds incr\u00edvel, com um monte de parque nacional, um delta e o deserto Kalahari geralmente n\u00e3o \u00e9 um destino considerado pelos brasileiros"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2019-01-11T14:35:28.000Z",
            "id": "1083734138711097346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os psitac\u00eddeos (papagaios, araras, periquitos) em reabilita\u00e7\u00e3o sob os cuidados da R3 Animal no Centro de Triagem de Animais Silvestres (CETAS), aqui no Parque Estadual do Rio Vermelho, receberam sorvetes de... https://t.co/jeORYP3Bxk"
        },
        {
            "author_id": "1064956901073584128",
            "created_at": "2019-01-11T14:32:36.000Z",
            "id": "1083733417680875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado https://t.co/gc4U8C9991"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-01-11T14:27:58.000Z",
            "id": "1083732252138328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVAS VAGAS NO VOLUNTARIADO DO PARQUE! Desta vez, s\u00e3o quatro oportunidades para voc\u00ea colaborar com o Parque Nacional da Tijuca.\n\nNesta imagem, est\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es para voc\u00ea a inscri\u00e7\u00e3o. Mas, para saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre a vaga, clique em https://t.co/0piCdH25sj e informe-se https://t.co/fVOH42KGfJ"
        },
        {
            "author_id": "2651647432",
            "created_at": "2019-01-11T14:22:05.000Z",
            "id": "1083730773172277249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa calamidade ambiental? De retirada de areia em \u00e1rea protegida por lei? Uma falta de respeito ao sistema p\u00fablica, tem que investigar isso a\u00ed, t\u00e1 ok?"
        },
        {
            "author_id": "15445638",
            "created_at": "2019-01-11T14:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083730490962690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Serra Catarinense! | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/0NJ5jRnvsn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2478751964",
            "created_at": "2019-01-11T14:15:19.000Z",
            "id": "1083729067898257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/fSa7JC4YWD"
        },
        {
            "author_id": "1060641780855652352",
            "created_at": "2019-01-11T14:01:33.000Z",
            "id": "1083725603562344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O| Parque Estadual completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/S8YhD8AI8R https://t.co/jFjAiHUjKH"
        },
        {
            "author_id": "1040950503730032640",
            "created_at": "2019-01-11T14:01:32.000Z",
            "id": "1083725602241142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O| Parque Estadual completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/upEbBWSAZN https://t.co/GrjaY77yrn"
        },
        {
            "author_id": "1009807432904736768",
            "created_at": "2019-01-11T13:54:43.000Z",
            "id": "1083723883231039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e meu amg tava relembrando os velhos momentos esses dias, e ele lembrou que colocou fogo no meu cabelo por ci\u00fames, na \u00e9poca dos encontro no Parque Municipal  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk desgramado"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-01-11T13:48:36.000Z",
            "id": "1083722345972465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/fY2a7gJixe https://t.co/H6fK5uCIT6"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2019-01-11T13:48:26.000Z",
            "id": "1083722305879068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc HUARAZ\n\nHuaraz \u00e9 a cidade base para se explorar a Cordillera Blanca e o Parque Nacional Huascar\u00e1n, com seus in\u00fameros picos nevados e lagunas azul turquesa.\nPara mais Informa\u00e7\u00f5es e Valores\u27a1 https://t.co/OE600isqA9 https://t.co/s7qqypX9xP"
        },
        {
            "author_id": "101867253",
            "created_at": "2019-01-11T13:36:26.000Z",
            "id": "1083719282612150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, no campo do Guerrilha Paintball no Parque Municipal de Itajub\u00e1, a partir das 14h. Traga seu filho (a) para a nossa festa. Apenas R$ 10,00 por crian\u00e7a! https://t.co/zsNLQcb8I9"
        },
        {
            "author_id": "960833928310423552",
            "created_at": "2019-01-11T13:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "28589824",
                        "start": 131,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083717609185525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma guerra civil devastou a biodiversidade deste local \u2014 um parque nacional ajudou a traz\u00ea-la de volta https://t.co/5rSWYqQmEc via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "187155933",
            "created_at": "2019-01-11T13:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1311965508959383557",
                        "start": 0,
                        "username": "WalaceLara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083717397142491136",
            "in_reply_to_user_id": "964445691727745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WalaceLara Pelo menos foi isso que alguns jornais noticiaram na \u00e9poca, faria como no Parque Estadual da Pedra Grande onde \u00e9 cobrado ingresso para entrar."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-01-11T13:20:59.000Z",
            "id": "1083715397084418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/o49PBAwsWu https://t.co/yO6poaJknV"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2019-01-11T13:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43882645,
                        -25.68424005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083714581099409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do paradis\u00edaco Parque Nacional do Igua\u00e7u... exemplo de parceria p\u00fablico-privada!\n(Foto de 16/10/2018) em Igua\u00e7u National Park https://t.co/9MdftrmhCK"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2019-01-11T13:15:59.000Z",
            "id": "1083714135731376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 18 anos de cria\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado; conhe\u00e7a os atrativos https://t.co/K1i5lH2lhN https://t.co/KWWiKOCAXq"
        },
        {
            "author_id": "1041462708070039553",
            "created_at": "2019-01-11T13:12:16.000Z",
            "id": "1083713200959483905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais curtir a natureza exuberante e praias incr\u00edveis do Parque Estadual Serra do Mar, N\u00facleo Picinguaba, sem estar a trabalho! em Praia da Fazenda https://t.co/YCvFawyVv5"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-01-11T13:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083712077058002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caf\u00e9 de niver da patricia.schimidt.792. #bpe em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/WFXJXutBNE"
        },
        {
            "author_id": "1019726558205014017",
            "created_at": "2019-01-11T13:05:16.000Z",
            "id": "1083711439158824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom \ud83c\udf04 em Parque Estadual Juquery https://t.co/BsmMQRoSOZ"
        },
        {
            "author_id": "59244890",
            "created_at": "2019-01-11T13:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083710910588506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/awO5h2ilrx"
        },
        {
            "author_id": "53058090",
            "created_at": "2019-01-11T13:00:07.000Z",
            "id": "1083710143014096898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVJP - Nossa equipe acompanhou o primeiro desflie da 36\u00aa Festa Pomerana, que encantou os presentes no Parque Municipal de Eventos.\n\nConfira a mat\u00e9ria: https://t.co/hcfkDCTAi0"
        },
        {
            "author_id": "1683880928",
            "created_at": "2019-01-11T12:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1285288346026213377",
                        "start": 0,
                        "username": "ohpcyeol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083708068960063488",
            "in_reply_to_user_id": "602335843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohpcyeol que parque amore? se for no parque nacional a gente deveria ter sa\u00eddo mais cedo, pq n\u00e3o gasto dinheiro pra ficar s\u00f3 metade do dia kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-01-11T12:49:44.000Z",
            "id": "1083707530763739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 423,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "De f\u00e9rias, passeando pelo Rio Pregui\u00e7as, nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, encontrei por acaso o 1\u00ba parque e\u00f3lico do Maranh\u00e3o. Investimento de quase R$ 2 bilh\u00f5es c/capacidade p/abastecer at\u00e9 13% da energia do Estado. #energia #vento https://t.co/JjndTRgekr"
        },
        {
            "author_id": "766341639459770368",
            "created_at": "2019-01-11T12:37:16.000Z",
            "id": "1083704395819298818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira, 10 de janeiro. A data foi comemorada com bolo para todos os funcion\u00e1rios da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e convidados. https://t.co/D6pam40boA"
        },
        {
            "author_id": "1080514908553396224",
            "created_at": "2019-01-11T12:24:32.000Z",
            "id": "1083701188154019842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, comida gr\u00e1tis para os pernilongos"
        },
        {
            "author_id": "2351663558",
            "created_at": "2019-01-11T12:20:40.000Z",
            "id": "1083700217042608131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta. Ele vai pra uma \u00e1rea protegida com uma vara de pescar porque a vara \u00e9 companheira dele, amiga. Leva elazinha pra passear. Aham! \u270b\ud83c\udffd https://t.co/Zr8T0JLVLa"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-01-11T12:15:33.000Z",
            "id": "1083698928523063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente foi flagrado em um bote infl\u00e1vel em 2012 em Angra dos Reis, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana &gt;&gt; https://t.co/qoyijfdjrh https://t.co/AphN6EBnX4"
        },
        {
            "author_id": "298950561",
            "created_at": "2019-01-11T12:05:22.000Z",
            "id": "1083696364901548033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o: como chegar, hot\u00e9is, restaurantes, passeios e mais https://t.co/NXZZthOfXg"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2019-01-11T11:54:08.000Z",
            "id": "1083693541128327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de aventura de quadriciclos na \u00e1rea de entorno do Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/0hjaXQymil"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-01-11T11:49:36.000Z",
            "id": "1083692397148676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, violando a lei, como est\u00fapido arrogante que \u00e9. Este \u00e9 o sujeitinho que voc\u00eas elegeram. Como retardados idiotas que s\u00e3o, ou j\u00e1 se esqueceram deste fato, como alienados... https://t.co/Vp3RJlOB9D"
        },
        {
            "author_id": "3221705859",
            "created_at": "2019-01-11T11:29:18.000Z",
            "id": "1083687290231234561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento Condom\u00ednio Fechado Residencial \"Vila V\u00eaneto\"\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, nas proximidades da Universidade PUC, Parque Municipal, Country Club, Hospitais e do Shopping Center. \nDelimitado... https://t.co/U188MDCKnC"
        },
        {
            "author_id": "3221705859",
            "created_at": "2019-01-11T11:28:56.000Z",
            "id": "1083687196207521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento Condom\u00ednio Fechado \"Vila V\u00eaneto\"\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, nas proximidades da Universidade PUC, Parque Municipal, Country Club, Hospitais e do Shopping Center. \nDelimitado por uma... https://t.co/kGiyo3NnSj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-01-11T11:27:15.000Z",
            "id": "1083686775229419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com uma linda imagem de um pescador no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/u1VDxcyKjd"
        },
        {
            "author_id": "90942800",
            "created_at": "2019-01-11T11:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1083686499487543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diante do espet\u00e1culo da Natureza sentimos a presen\u00e7a de Deus. Obrigado! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xB6GJmK6ut"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-01-11T11:18:45.000Z",
            "id": "1083684636415397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 passando pra lembrar que Amapor\u00e3 \u00e9 a guardi\u00e3 do Parque Estadual de Amapor\u00e3, que est\u00e1 localizado na regi\u00e3o da Floresta Estacional Semidecidual sob influ\u00eancia do vale do rio Iva\u00ed, sendo a maior parte da reserva... https://t.co/xnuiNMpxAA"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-01-11T11:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1083681812633784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/o3vITITbB6"
        },
        {
            "author_id": "927245699233800194",
            "created_at": "2019-01-11T11:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1057420810934198272",
                        "start": 0,
                        "username": "pathylia"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "41881267",
                        "start": 22,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083680288948056065",
            "in_reply_to_user_id": "1057420810934198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pathylia @rsallesmma @xicograziano Parque Nacional do \u201cIgua\u00e7u\u201d."
        },
        {
            "author_id": "964007755",
            "created_at": "2019-01-11T10:56:13.000Z",
            "id": "1083678965527707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Krka e as suas cascatas\"\nhttps://t.co/KvoTJApbCA https://t.co/U7Mqa7Y97X"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2019-01-11T10:31:05.000Z",
            "id": "1083672640735379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateando com o Prefeito ser\u00e1 no Parque Municipal\nhttps://t.co/4LxGXbeK6V https://t.co/tcvxGPEwla"
        },
        {
            "author_id": "3298243184",
            "created_at": "2019-01-11T10:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083672541967904768",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Sr. Presidente, o que tem a dizer sobre a pesca ilegal que o senhor realizou na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "626418536",
            "created_at": "2019-01-11T10:27:49.000Z",
            "id": "1083671817590591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/gvQqYPogmh"
        },
        {
            "author_id": "626418536",
            "created_at": "2019-01-11T10:27:09.000Z",
            "id": "1083671647457107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/jSNj1ieGle"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-01-11T10:11:06.000Z",
            "id": "1083667610011660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a luz divina caia sobre a nossa cidade para trazer as boas energias que o Rio que amamos tanto merece. Um ano incr\u00edvel a todos! \ud83d\ude4f\ud83c\udfd4\u26a1\ufe0f\ud83d\udcf7 Cristo Redentor e o \u00e9pico Parque Nacional da\u2026 https://t.co/IsdYNqtGgZ"
        },
        {
            "author_id": "833586763",
            "created_at": "2019-01-11T09:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19608629",
                        "start": 0,
                        "username": "MauMeirelles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083664061986934784",
            "in_reply_to_user_id": "19608629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauMeirelles Pertinho... Tem uma esta\u00e7\u00e3o meteorologica no alto do Parque Nacional de Itatiaia! Frio da porra! Se candidata pra estagi\u00e1rio l\u00e1 aproveitando que t\u00e1 desempregado... DE NOVO!"
        },
        {
            "author_id": "966020335429672961",
            "created_at": "2019-01-11T09:22:43.000Z",
            "id": "1083655432797806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from michelleouros  -  Se liga, galeraaaa!!!\n.\n.\nS\u00e1bado, dia 26/01, trilharemos pelo Parque Estadual da Pedra Branca rumo ao A\u00e7ude e Cachoeira do Camorim! Vamos curtir a natureza\u2026 https://t.co/PATIwC3Ry2"
        },
        {
            "author_id": "79786915",
            "created_at": "2019-01-11T09:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "833455093601153024",
                        "start": 0,
                        "username": "Pablo_DBinotto"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1158909977131700224",
                        "start": 16,
                        "username": "ramos_leandro"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "128372940",
                        "start": 31,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083650912361562112",
            "in_reply_to_user_id": "833455093601153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pablo_DBinotto @ramos_leandro @jairbolsonaro Ele chegou a entrar com um mandado de seguran\u00e7a para pescar naquela \u00e1rea, que foi negado. S\u00f3 dele ter a ousadia de entrar com um mandado pra pescar em uma \u00e1rea protegida, s\u00f3 pq o bonito quer, j\u00e1 demonstra todo o respeito com leis que ele tem."
        },
        {
            "author_id": "1030631286048784384",
            "created_at": "2019-01-11T09:03:48.000Z",
            "id": "1083650673898606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria um parque nacional hoje dnv"
        },
        {
            "author_id": "79786915",
            "created_at": "2019-01-11T09:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "833455093601153024",
                        "start": 0,
                        "username": "Pablo_DBinotto"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1158909977131700224",
                        "start": 16,
                        "username": "ramos_leandro"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "128372940",
                        "start": 31,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083649881368072192",
            "in_reply_to_user_id": "833455093601153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pablo_DBinotto @ramos_leandro @jairbolsonaro Ele foi pego com uma vara de pescar, em uma lancha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, onde \u00e9 proibido qualquer tipo de interven\u00e7\u00e3o humana, logo, pra in\u00edcio de conversa ele n\u00e3o devia nem estar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2019-01-11T08:30:43.000Z",
            "id": "1083642347966087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal visitar esse para\u00edso do Cerrado em 2019? Aproveite que maio j\u00e1 est\u00e1 logo a\u00ed e v\u00e1 na melhor \u00e9poca do ano \ud83d\ude0d https://t.co/6m0c6oWzWO https://t.co/6m0c6oWzWO"
        },
        {
            "author_id": "253974602",
            "created_at": "2019-01-11T07:31:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083627507239305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dois irm\u00e3os em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/tFNrGnfTrO"
        },
        {
            "author_id": "789662754617585668",
            "created_at": "2019-01-11T06:15:13.000Z",
            "id": "1083608248698195971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual em Maring\u00e1 e Marialva proposto por Cida \u00e9 arquivado ap\u00f3s interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico\n https://t.co/cp9TtLNh1z #OperacionAutoLavado #Justica #Corrupcao #Lavajato"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-01-11T05:38:31.000Z",
            "id": "1083599011813179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu \n80 anos hoje https://t.co/rue0p054HI"
        },
        {
            "author_id": "3376656976",
            "created_at": "2019-01-11T03:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "946465789615509509",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristina2513"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "41881267",
                        "start": 26,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083560532769148930",
            "in_reply_to_user_id": "298721082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristina2513 @rsallesmma @xicograziano Sei que o assunto \u00e9 o Parque Nacional, mas \u00e9 uma vergonha a rodovia (\u00e9 a mesma rodovia) q vai do Centro de Foz ao aeroporto Internacional e \u00e0s Cataratas n\u00e3o ser duplicada. S\u00e3o apenas 20 KM.\n\nPosso dizer pq h\u00e1 40 anos moro em Foz do Igua\u00e7u/PR"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-01-11T02:59:39.000Z",
            "id": "1083559030210129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBC | Turismo de Base Comunit\u00e1ria: Jaguarari, Floresta Nacional do Tapajos, onde apoiaremos a implanta\u00e7\u00e3o de mais uma Pousada, da comunidade, que ser\u00e1 protagonista na oferta de servi\u00e7os e produtos. Est\u00e1 previsto tb... https://t.co/NwrHS1HZjx"
        },
        {
            "author_id": "2409152296",
            "created_at": "2019-01-11T02:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1377401435688685575",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelaMuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083557821608878080",
            "in_reply_to_user_id": "60935998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelaMuller Ta doida \u00e1rea protegida acesso restrito kkkkkkkkkk sa\u00edda apenas"
        },
        {
            "author_id": "1079273776452431872",
            "created_at": "2019-01-11T02:12:32.000Z",
            "id": "1083547175706116097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost aikidonakataniserra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTreino de ontem no Parque Municipal de Montes Claros!  Venha conhecer e participar ! Aulas no parque \u00e0s ter\u00e7as-feiras e quintas-feiras \u00e0s 16:00 e 17:00!\u2026 https://t.co/xKo361GkdV"
        },
        {
            "author_id": "1003807650100989953",
            "created_at": "2019-01-11T01:51:52.000Z",
            "id": "1083541974773387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Iw1fQ4rhyn"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2019-01-11T01:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083541502461181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para completar a tr\u00edade do #TBT e comemorar os 80 anos de preserva\u00e7\u00e3o desta maravilha! \ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83c\udf8a\ud83c\udf82\n#CataratasdoIguacu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ktnfl71jGl"
        },
        {
            "author_id": "36726980",
            "created_at": "2019-01-11T01:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1083538760057438210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar por ai no interior do Brasil em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/8sxpxubv5P"
        },
        {
            "author_id": "125521010",
            "created_at": "2019-01-11T01:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "46133387",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetamulheres"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1083536627811733505",
            "in_reply_to_user_id": "46133387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetamulheres bom uma montagem simples mas de cora\u00e7\u00e3o, da galera toda  hoje ! a foto \u00e9 do Parque Da Cidade :  Parque Municipal Roberto Burle Marx . #MulheresDeVer\u00e3o  Que tal  esta id\u00e9ia no Ver\u00e3o ? Abra\u00e7os a todos  ligado sempre ! https://t.co/1MxOVKthSV"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-01-11T01:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083532582892064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me deixa dormir \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual Cantareira https://t.co/WCMfANTMNW"
        },
        {
            "author_id": "947859062",
            "created_at": "2019-01-11T01:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51844989",
                        "start": 0,
                        "username": "ElielOlivetree"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "206222507",
                        "start": 29,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "24237705",
                        "start": 41,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083529014503976960",
            "in_reply_to_user_id": "51844989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElielOlivetree @Loira_dobem @zehdeabreu @DiarioPE Sei, ele come\u00e7a o v\u00eddeo dizendo que Boro foi eleito \"gra\u00e7as a Deus\" s\u00f3  por coincid\u00eancia. \u00c9 tipo o Boro com vara de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas, incr\u00edvel, n\u00e3o ia pescar, s\u00f3 coincid\u00eancia. T\u00e1 certinho!"
        },
        {
            "author_id": "1706078418",
            "created_at": "2019-01-11T00:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083528091585167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFINITO\u270c em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Xgn7HyO7w5"
        },
        {
            "author_id": "2757658587",
            "created_at": "2019-01-11T00:53:42.000Z",
            "id": "1083527335867891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia de partida de Cabo Pol\u00f4nio foi de muita chuva, teve Caminh\u00e3o 4x4 para sair do Parque Nacional, depois uma hora e meia de \u00d4nibus ( em p\u00e9 diga-se de\u2026 https://t.co/cDjeWAPpA2"
        },
        {
            "author_id": "41590923",
            "created_at": "2019-01-11T00:40:21.000Z",
            "id": "1083523978046722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/O7pQfG4phy"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-11T00:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 61,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "253034260",
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "51948767",
                        "start": 132,
                        "username": "RatinhoJunior"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "89091897",
                        "start": 168,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "73550153",
                        "start": 184,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083521473560698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um excelente dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u com o Ministro @rsallesmma, o Presidente do @ICMBio Adalberto Eberhard e o Governador @RatinhoJunior mais os parceiros da @usina_itaipu e @CataratasBrasil celebrando os 80 Anos do Parque e 20 Anos de concess\u00e3o de servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/H3KQgJwhTa"
        },
        {
            "author_id": "43019181",
            "created_at": "2019-01-11T00:29:44.000Z",
            "id": "1083521304488222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de passar no Jornal Nacional sobre a grande festa de 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que aconteceu hoje, que teve a cria\u00e7\u00e3o do selo comemorativo pela Ag\u00eancia Fog. Uma grande honra participarmos desse... https://t.co/HrCUwNzUol"
        },
        {
            "author_id": "196187069",
            "created_at": "2019-01-11T00:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083517474623180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6lngyR8Nm9 NO PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA - N\u00daCLEO PEDRA GRANDE |"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-11T00:01:08.000Z",
            "id": "1083514107310075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em:... https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "1077596688271986688",
            "created_at": "2019-01-10T23:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083512751576756224",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica Mas ele s\u00f3 estava com uma vara de pescar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, qual o problema ? Ele estava dando banho nas minhocas."
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2019-01-10T23:52:24.000Z",
            "id": "1083511909163458562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 foi ou tem vontade de conhecer FOZ DO IGUA\u00c7U?! \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\ud83c\udf08\nEscolhida como uma das 7 maravilhas naturais do mundo, o Parque Nacional de #FozdoIgua\u00e7u completa 80 anos hoje! Com absoluta\u2026 https://t.co/SoEyzDcq7Y"
        },
        {
            "author_id": "131239701",
            "created_at": "2019-01-10T23:43:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1083509757653278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa\nDanone\nParque Municipal\nJardim Europa\nSanta Angela\nSesc\nJo\u00e3o Pinheiro\nand go back to home... \ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/WAaYxCRUIL"
        },
        {
            "author_id": "366349910",
            "created_at": "2019-01-10T23:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1083509054746644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lojas PUCA ESTRELA de Pi\u00fama ES e Guarapari ES,boa noite amigos e amigas. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2h7OZxY9vQ"
        },
        {
            "author_id": "250626333",
            "created_at": "2019-01-10T23:39:58.000Z",
            "id": "1083508781827457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA MUNICIPAL DE TIBAU DO SUL EMITE NOTA SOBRE O EVENTO QUE SER\u00c1 REALIZADO NA LAGOA DE GUARAIRAS - AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/8j5xUAbLre"
        },
        {
            "author_id": "42954238",
            "created_at": "2019-01-10T23:25:50.000Z",
            "id": "1083505221601554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos 80 anos do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u um #tbt especial de 2015 quando estivemos nesse lugar maravilhoso e inesquec\u00edvel. #fozdoigua\u00e7u #80anosdefozdoigua\u00e7u https://t.co/xXs5Va4KZ5"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2019-01-10T23:25:07.000Z",
            "id": "1083505043138064386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\nParque Nacional do Igua\u00e7u, 80 anos. Um legado para as futuras gera\u00e7\u00f5es https://t.co/eohtMrzWar"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-01-10T23:21:56.000Z",
            "id": "1083504243271700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente foi flagrado em um bote infl\u00e1vel em 2012 em Angra dos Reis, \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana &gt;&gt; https://t.co/qoyijfdjrh https://t.co/AphN6EBnX4"
        },
        {
            "author_id": "633364171",
            "created_at": "2019-01-10T23:19:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1083503593095872518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos exaltar e parabenizar o Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 80 anos, o parque abriga as cataratas e ajuda muito no fomento do turismo no Brasil mais especificamente no Paran\u00e1, na cidade de Foz do Igua\u00e7u. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2019-01-10T23:17:49.000Z",
            "id": "1083503206599151623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fazendo anivers\u00e1rio, e eu tive o prazer de ir ano passado, que lugar!!! \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "63287015",
            "created_at": "2019-01-10T23:10:43.000Z",
            "id": "1083501418634506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da chapada dos veadeiros https://t.co/Hq2Xo2AXm0"
        },
        {
            "author_id": "116607682",
            "created_at": "2019-01-10T23:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "24095091",
                        "start": 0,
                        "username": "fdecbn"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "785833176",
                        "start": 8,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083501348430245888",
            "in_reply_to_user_id": "24095091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fdecbn @CBNoficial personagem da semana: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!! Gongo: Gen. Mour\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "446635799",
            "created_at": "2019-01-10T23:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "91829153",
                        "start": 0,
                        "username": "psyched3lic_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "160182607",
                        "start": 14,
                        "username": "VictorEVH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083500177183440897",
            "in_reply_to_user_id": "91829153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psyched3lic_ @VictorEVH n\u00e3o entra bike do parque municipal mas bora pra o pico da santa Am\u00e9lia"
        },
        {
            "author_id": "157548965",
            "created_at": "2019-01-10T23:04:05.000Z",
            "id": "1083499747921575938",
            "in_reply_to_user_id": "157548965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cyrtodactylus phongnhakebangensis(vietnam:\u00a0Th\u1eb1n l\u1eb1n Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng) \u00e9\u00a0gecko\u00a0novo descoberto por cientistas alem\u00e3es em\u00a0parque nacional Phong Nha-Ke Bang\u00a0em 2002. Esta esp\u00e9cie vive na pedra calc\u00e1ria e come insetos."
        },
        {
            "author_id": "45190225",
            "created_at": "2019-01-10T22:45:29.000Z",
            "id": "1083495070026924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 recente Setembro de 2018. Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u que hoje completa 80 anos. Uma das  sete maravilhas da natureza. #cataratasdoigua\u00e7u #setemaravilhasdanatureza #Paz \u2014 em Igua\u00e7u National Park https://t.co/ERkIaJN7Vc"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-01-10T22:36:57.000Z",
            "id": "1083492921561751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos de cria\u00e7\u00e3o hj com direito a parab\u00e9ns, m\u00fasica e bolo p os servidores e convidados. A UC, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 refer\u00eancia na preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no turismo sustent\u00e1vel: https://t.co/tz7JOWGLKV https://t.co/pdhzk8PQZi"
        },
        {
            "author_id": "900788840121716736",
            "created_at": "2019-01-10T22:32:35.000Z",
            "id": "1083491822637326337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Briefing: Ideia de fazer Parque Estadual em Maring\u00e1 e Marialva \u00e9 arquivada a pedido da promotoria, Ulisses Maia \u00e9 multado e guia de pousadas, hot\u00e9is e resorts - https://t.co/cydVam7GvI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-01-10T22:29:39.000Z",
            "id": "1083491086327341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com novos desafios https://t.co/yD0bBcqtsm"
        },
        {
            "author_id": "966732868612509697",
            "created_at": "2019-01-10T22:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083489302649163778",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O Parque Nacional \u00e9 mesmo um exemplo real de que uma boa parceria com um prop\u00f3sito maior, do qu\u00ea pequenos interesses particulares, pode se tornar sim um sucesso, e beneficiar \u00e0 todos de forma ampla, inclusive a natureza!\nO trabalho realizado no Parque das Aves tbm \u00e9 excelente!"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2019-01-10T22:08:31.000Z",
            "id": "1083485767719104514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro v\u00ea Parque Nacional do Igua\u00e7u como modelo para\u00a0parcerias https://t.co/3F4YP0ZgcU https://t.co/BS6P82MMyp"
        },
        {
            "author_id": "1027735090493902848",
            "created_at": "2019-01-10T22:03:44.000Z",
            "id": "1083484562947231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed), \u00e9 um dos maiores do pa\u00eds, com mais de 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. \n\nO parque abrange tamb\u00e9m o maior acervo de pinturas rupestres da Am\u00e9rica do\u2026 https://t.co/PAqi89C1uT"
        },
        {
            "author_id": "1283214032",
            "created_at": "2019-01-10T21:51:30.000Z",
            "id": "1083481483698995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois fui no parque municipal e agora eu estou mortaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "52222446",
            "created_at": "2019-01-10T21:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "10228272",
                        "start": 26,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083481458289885186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/Pb6VD7dfoi - PARQUE NACIONAL DE PENEDA-GER\u00caS .,,..... VIDEO Y FOTOS)."
        },
        {
            "author_id": "75138332",
            "created_at": "2019-01-10T21:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083479440083075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7ando o feed por uma boa causa, aventura em fam\u00edlia! Quem da fam\u00edlia de voc\u00eas \u00e9 o mais aventureiro?? em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dt8U1VJdyV"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2019-01-10T21:43:12.000Z",
            "id": "1083479394285441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o #SuperViagem #Igua\u00e7u\n https://t.co/Ie1Y7eQtr8 https://t.co/iqX6Gr2eXW"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-01-10T21:43:11.000Z",
            "id": "1083479391181656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o #SuperViagem #Igua\u00e7u\n https://t.co/awa1l3LE6Q https://t.co/mslFK0GwSh"
        },
        {
            "author_id": "62719506",
            "created_at": "2019-01-10T21:23:45.000Z",
            "id": "1083474500568711168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida vale a pena! #supermae #aventureira #linda #maravilhosa em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/VjGKqep1WT"
        },
        {
            "author_id": "73327541",
            "created_at": "2019-01-10T21:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "128372940",
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083473145330368514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa fam\u00edlia do presida @jairbolsonaro s\u00f3 tem nos dado bons exemplos! Se continuarmos nesse ritmo, at\u00e9 o fim do ano eu to pescando em \u00e1rea protegida assim:\n#Ibama #Funai #FuturoDoPa\u00eds #FuturoDoBrasil #Retrocesso #Bolsocorro #Sos #QuemNaoDeveNaoTeme #QueremosTransparencia https://t.co/kOEcQW4zUu"
        },
        {
            "author_id": "192401108",
            "created_at": "2019-01-10T21:16:01.000Z",
            "id": "1083472554298241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra Pedra que Engole em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/VZbMa1mOC2"
        },
        {
            "author_id": "499188731",
            "created_at": "2019-01-10T21:14:19.000Z",
            "id": "1083472124747153409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo governador Ratinho Junior durante a comemora\u00e7\u00e3o pelos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ele disse que o parque \u00e9 exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel alinhar turismo com... https://t.co/ePPrNs9KpH"
        },
        {
            "author_id": "277124958",
            "created_at": "2019-01-10T21:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083469004180779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavar a alma antes de iniciar minha nova fase.\n#waterfall #nature #trail em Parque Estadual Cantareira https://t.co/QSaEwp3J7y"
        },
        {
            "author_id": "132641659",
            "created_at": "2019-01-10T20:52:58.000Z",
            "id": "1083466753538228229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bamboo Island.\n\ud83d\udc99\ud83d\udc99\nEsta ilha pertence a um Parque Nacional e \u00e9 habitada somente por pescadores. Suas casas s\u00e3o bem simples e feitas de palha.\nA ilha tem quase a forma de um cora\u00e7\u00e3o e \u00e9\u2026 https://t.co/JRt39IAAOs"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2019-01-10T20:49:50.000Z",
            "id": "1083465962895093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Boas not\u00edcias! O servi\u00e7o de empr\u00e9stimo de livros na Biblioteca Parque Estadual, desativado desde a reinaugura\u00e7\u00e3o da biblioteca em julho de 2018, est\u00e1 dispon\u00edvel para os cidad\u00e3os cariocas.\nPer\u00edodo de funcionamento: Segunda \u00e0 sexta | 10 \u00e0s 18h\n\ud83d\udccdAv. Presidente Vargas 1261 \u2013 Centro https://t.co/c11wrN0RWQ"
        },
        {
            "author_id": "91663664",
            "created_at": "2019-01-10T20:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1083465319967006722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7o de mim\nParte do segredo do universo\nJunto a todas as outras coisas as quais\nAdmiro e converso  \ud83c\udfb5 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/XNGiahm1hz"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-01-10T20:47:00.000Z",
            "id": "1083465251545407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE \ud83c\udf31 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel alinhar turismo com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento econ\u00f4mico. https://t.co/4Q710u5ngT"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-01-10T20:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083463797027860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Cantareira https://t.co/laOaFyPXjh"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-01-10T20:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083463473026265090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/HlGsfHSDVV"
        },
        {
            "author_id": "150504330",
            "created_at": "2019-01-10T20:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083461143887253505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/lYweaKDZ2J"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2019-01-10T20:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1083460748007768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/wZJtDRtJFd"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T20:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "73550153",
                        "start": 226,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083455114583703554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de festa! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf88\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 primaveras e s\u00f3 temos motivos para comemorar. Al\u00e9m do #niver, a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada (animal s\u00edmbolo do parque), cresceu cerca de 70% nos \u00faltimos anos. \ud83d\udc06\u2665\n@CataratasBrasil https://t.co/GTzkh4VBFh"
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2019-01-10T20:05:05.000Z",
            "id": "1083454705001525254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem aqui j\u00e1 foi ou tem vontade de conhecer #FozdoIgua\u00e7u? \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\nUma das 7 maravilhas naturais do mundo, o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u completa HJ 80 anos!  Um dos lugares mais bonitos do mundo, que AMAMOS conhecer! Veja nosso roteiro completo por l\u00e1:: https://t.co/aF1RET0WXr https://t.co/QYt5mi6LYS"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2019-01-10T20:04:51.000Z",
            "id": "1083454642330189825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de exist\u00eancia. Al\u00e9m de ser um destino tur\u00edstico mundialmente conhecido, o PNI \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do Brasil, o maior remanescente de... https://t.co/xNZPHxr4Si"
        },
        {
            "author_id": "319754859",
            "created_at": "2019-01-10T20:00:11.000Z",
            "id": "1083453470106107907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual \u00e9 um dos cart\u00f5es postais da cidade. Confira! #J1Di\u00e1rio https://t.co/sfzTSjikqi"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T19:55:37.000Z",
            "id": "1083452320782958594",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21 - Bras\u00edlia \u00e9 famosa por ser a cidade planejada, mas nessa \u00e9poca de calor nada melhor do que um mergulho no Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral. https://t.co/qvx0jVHBhF"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-01-10T19:54:15.000Z",
            "id": "1083451976317321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, 80 anos. Um legado para as futuras gera\u00e7\u00f5es https://t.co/Yfoq1vfHhn"
        },
        {
            "author_id": "1450314145",
            "created_at": "2019-01-10T19:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "95904965",
                        "start": 16,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083451870184656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim! Parab\u00e9ns @ratinho_jr ! Precisamos da mesma receita para o Parque Estadual de Vila Velha! https://t.co/c7rZpt3hOM"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-01-10T19:53:17.000Z",
            "id": "1083451733978812417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLONA sempre me faz lembrar do quanto \u00e9 bom estarem meio a natureza!\n\n#TBT\n#FLONA\n#TRAILRUN\n#corrida em Flona - Floresta Nacional https://t.co/X3Bycz0ac1"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2019-01-10T19:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1083449782021038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de um dia qualquer desbravando as trilhas da #FLONA\n\n#TrailRun\n#Corrida\n#Trilhas\n#Running em Flona - Floresta Nacional https://t.co/b6Mk5Fv8Sw"
        },
        {
            "author_id": "1705342934",
            "created_at": "2019-01-10T19:43:04.000Z",
            "id": "1083449161398267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que permane\u00e7a em meio ao verde, verde que enche de esperan\u00e7a e vitalidade, verde que p\u00f5e sorriso no rosto e lava a alma! \ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf42 em Parque Municipal Cascatinha https://t.co/5DHtbEShEK"
        },
        {
            "author_id": "54402467",
            "created_at": "2019-01-10T19:41:25.000Z",
            "id": "1083448746548097026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola da Aldeia Patax\u00f3 Barra Velha dentro do Parque Nacional do Monte Pascoal. https://t.co/PexAcykFAc"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2019-01-10T19:33:15.000Z",
            "id": "1083446693595676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#X\u00f4Predadores E na capital a SEMA quer diminuir a \u00e1rea do Parque Estadual do Bacanga. Mais uma vez. https://t.co/Wm5ZqVOK0u"
        },
        {
            "author_id": "1706078418",
            "created_at": "2019-01-10T19:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083445960641073162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR A\u00cd em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oXiDbFfTvZ"
        },
        {
            "author_id": "315515962",
            "created_at": "2019-01-10T19:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "315515962",
                        "start": 7,
                        "username": "ALEXANDRERN15"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1083445928558702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf0e\ud83d\udc41\ud83c\udf00\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n@ALEXANDRERN15\n#6vai\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca580 ANOS DO PARQUE NACIONAL IGUA\u00c7U\u2026 https://t.co/1wdhXtbG8F"
        },
        {
            "author_id": "175900150",
            "created_at": "2019-01-10T19:22:19.000Z",
            "id": "1083443940441903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - 80 anos! https://t.co/fyeRvpTuV5"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-10T19:03:02.000Z",
            "id": "1083439088202641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festejando os 80 Anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u com o Presidente do ICMBio,  Adalberto Eberhard, o Chefe do Parque Ivan Battisti, e nosso Ministro\u2026 https://t.co/LLpK8LRgro"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-01-10T18:58:30.000Z",
            "id": "1083437948333379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo governador, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel alinhar turismo com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento econ\u00f4mico. https://t.co/nHankFtXpn"
        },
        {
            "author_id": "255111576",
            "created_at": "2019-01-10T18:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 69,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083437588952829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/tBFcbrbr5n"
        },
        {
            "author_id": "192211982",
            "created_at": "2019-01-10T18:50:56.000Z",
            "id": "1083436043242795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de algu\u00e9m ser flagrado com um rifle na m\u00e3o e uma on\u00e7a abatida ao seu lado em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente."
        },
        {
            "author_id": "1706078418",
            "created_at": "2019-01-10T18:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1083434810872422405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APROVEITANDO OS DIAS DE FOLGA \ud83d\udd1d\ud83c\udfe1\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ry8U1KzcCB"
        },
        {
            "author_id": "111141212",
            "created_at": "2019-01-10T18:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1083434745747394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mais! #tbt #feriasemfamilia #2018 #jericoacoaraoparaiso\u00e9aqui em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/Z8fi20RtAT"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2019-01-10T18:40:53.000Z",
            "id": "1083433515444776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/hkfbqLKLS3 https://t.co/hHQaf2BQ53"
        },
        {
            "author_id": "48810936",
            "created_at": "2019-01-10T18:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1083431902445486081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha esse nenem em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/d0xT6JlVKU"
        },
        {
            "author_id": "4872273879",
            "created_at": "2019-01-10T18:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83380331",
                        "start": 1,
                        "username": "depPaesLandim"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "253034260",
                        "start": 35,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083431766793351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@depPaesLandim denunciou a\u00e7\u00f5es do @ICMBio que prejudicam o #Parque Nacional Serra da Capivara. Citou como exemplo a decis\u00e3o de dispensar #guariteiras - geralmente #mulheres v\u00edtimas de #viol\u00eancia dom\u00e9stica - para contratar empresa terceirizada.\nhttps://t.co/jwq1Ye1HkV https://t.co/NogFuDVMSx"
        },
        {
            "author_id": "390470137",
            "created_at": "2019-01-10T18:30:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1083430979245694978",
            "in_reply_to_user_id": "762052229889228801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelfimBisnetto Quem nunca foi flagrado com a varinha na m\u00e3o em area protegida. Tipo banheiro"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-10T18:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083428477624377346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no dia 10 de Janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos.\nConhecido internacionalmente por abrigar uma das 7 maravilhas, as Cataratas do Igua\u00e7u, o nosso Parque Nacional continua emocionando os turistas que passam por Foz do Igua\u00e7u.\ud83c\udf31\ud83c\udf3f https://t.co/dONFJN1eos"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-01-10T18:19:02.000Z",
            "id": "1083428013839142913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro relembra hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira: https://t.co/ISLUVpHXey"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-01-10T18:18:55.000Z",
            "id": "1083427985728987137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro relembra hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quinta-feira: https://t.co/QGUIDaeYuj"
        },
        {
            "author_id": "831911256785354752",
            "created_at": "2019-01-10T18:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.59097862,
                        -25.50580575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083426781892358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no dia 10 de Janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 80 anos.\nConhecido internacionalmente por abrigar uma das 7 maravilhas, as Cataratas do Igua\u00e7u, continua emocionando os\u2026 https://t.co/mLv9c1cTm9"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-01-10T18:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "92500993",
                        "start": 144,
                        "username": "SerradoCipo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083423689591406598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores coisas da vida s\u00e3o t\u00e3o simples...\nFoto tirada no c\u00f3rrego Mascastes, na travessia para o Canion das Bandeirinhas, parque nacional da @SerradoCipo_mg https://t.co/lzG1NOyRXX"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-01-10T18:00:58.000Z",
            "id": "1083423466936774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o hist\u00f3rico - Portal Neo Mondo https://t.co/0azL3RvfYE"
        },
        {
            "author_id": "46100063",
            "created_at": "2019-01-10T17:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "597747357",
                        "start": 0,
                        "username": "jaridarraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083422930636292096",
            "in_reply_to_user_id": "597747357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaridarraes escritora. Lembran\u00e7a de um dia de encontros e aprendizagens. #tbt #flup2018 #mariafirminadosreis #leiamulheresnegras #goodvibes em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ysRw6PAdAV"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2019-01-10T17:52:09.000Z",
            "id": "1083421248892346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa 80 anos. Al\u00e9m de ter recebido mais de 1,8 milh\u00e3o de visitantes em 2018, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o guarda uma rica biodiversidade em 185 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica. O... https://t.co/q9KXkdYKpR"
        },
        {
            "author_id": "18170921",
            "created_at": "2019-01-10T17:51:37.000Z",
            "id": "1083421113470930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "vcs tb n\u00e9 qlqr vara de pescar no meio do mar em \u00e1rea protegida \u00e9 NOOSSA t\u00e1 na cara que o bozo foi l\u00e1 s\u00f3 pra lavar a vara de pesca com \u00e1gua do mar https://t.co/KRDzJcygbr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T17:43:37.000Z",
            "id": "1083419101786189824",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "18-Os mais aventureiros v\u00e3o adorar seguir as trilhas que levam a paisagens espetaculares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. \n\ud83d\udcf7 Flavio Andr\u00e9 https://t.co/XfTvecVAO2"
        },
        {
            "author_id": "322131613",
            "created_at": "2019-01-10T17:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "10228272",
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083417479400079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nxai Pan: https://t.co/oHkG1gArUT v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "322131613",
            "created_at": "2019-01-10T17:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "10228272",
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083416900611305474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nxai Pan: https://t.co/hmDvk5agzE v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2731564592",
            "created_at": "2019-01-10T17:30:47.000Z",
            "id": "1083415872700592130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AmoONordestePq tem as melhores paisagens. Morro do Careca, Parque Estadual das Dunas, Praia de Pipa ... \ud83d\ude0d https://t.co/qTFn5QI4IE"
        },
        {
            "author_id": "322131613",
            "created_at": "2019-01-10T17:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "10228272",
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083415593687105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nxai Pan: https://t.co/EJCHPIqFVe v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-01-10T17:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "637345642",
                        "start": 53,
                        "username": "gppoliticapr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083413409616547841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO, PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! \ud83d\ude04\n\nVia @gppoliticapr \nhttps://t.co/abyXjQJvfS"
        },
        {
            "author_id": "1077478008691322880",
            "created_at": "2019-01-10T17:18:54.000Z",
            "id": "1083412883734552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Producao de caju. Parque Nacional da Gorongosa\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddff Mozambique https://t.co/uYMZtgWd7k"
        },
        {
            "author_id": "106706671",
            "created_at": "2019-01-10T17:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1083410654525079560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/6kLW6nHh2y"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-01-10T17:07:44.000Z",
            "id": "1083410072087216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com motivos para\u00a0festejar https://t.co/rEnIv6MgU5 https://t.co/rtxE0YfleI"
        },
        {
            "author_id": "62332984",
            "created_at": "2019-01-10T17:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5980318,
                        -15.5934266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1083409085263998977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da Chapada dos Veadeiros, pq eu nunca canso dessa paisagem em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/NCzfobzV4g"
        },
        {
            "author_id": "2401714104",
            "created_at": "2019-01-10T17:01:55.000Z",
            "id": "1083408609290051585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/3r5kJYMUzg"
        },
        {
            "author_id": "932981753165307904",
            "created_at": "2019-01-10T16:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083406940934262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U | 80 ANOS | CATARATAS: https://t.co/ztQPLx5x8A via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2019-01-10T16:50:49.000Z",
            "id": "1083405812276649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 2 de fevereiro, o Parque Municipal permanece aberto de segunda a s\u00e1bado, das 9h \u00e0s 14h, como parte da programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias. Os interessados podem realizar as visitas sem a necessidade de agendamento, mas \u00e9 preciso apresentar o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra a febre amarela. https://t.co/BYzXfY4mg9"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-10T16:50:05.000Z",
            "id": "1083405631355260930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "1049084929613520896",
            "created_at": "2019-01-10T16:48:06.000Z",
            "id": "1083405132346286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "- Fiscal pega Bolinaro c/ uma vara de pescar em uma \u00e1rea protegida. \n-Fiscal multa Bolinaro por \u201cpresumir\u201d q ele estava pescando. \n- Fiscal \u00e9 petista.  \n\nEnt\u00e3o se o sujeito t\u00e1 no puteiro c/ a camisinha no pinto e a esposa pega na hora... n\u00e3o pode presumir nada q j\u00e1 \u00e9 petista tb? https://t.co/MwlOCPBFVf"
        },
        {
            "author_id": "4707132195",
            "created_at": "2019-01-10T16:45:26.000Z",
            "id": "1083404460368510978",
            "in_reply_to_user_id": "4707132195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nosso pa\u00eds \u00e9 incr\u00edvel, como uma fauna e flora riqu\u00edssima e se o presidente eleito n\u00e3o v\u00ea a import\u00e2ncia disso e como coisas simples como \"n\u00e3o pescar em \u00e1rea protegida\" ajudam a proteger essa riqueza, ele nem deveria ocupar esse cargo"
        },
        {
            "author_id": "4707132195",
            "created_at": "2019-01-10T16:39:12.000Z",
            "id": "1083402892562841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANO, \no cara foi pego em flagrante em 2012 em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que n\u00e3o permite nem a presen\u00e7a humana, se recusou a dar os documentos e agora o processo vai come\u00e7ar do zero com a ajuda dos coleguinhas\n\na situa\u00e7\u00e3o ambiental no brasil j\u00e1 \u00e9 prec\u00e1ria e a tendencia \u00e9 piorar https://t.co/GA81o0Qlys"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-01-10T16:38:10.000Z",
            "id": "1083402630104268805",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "7-O cen\u00e1rio paradis\u00edaco dos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o coloca como destaque em nossa lista de destinos a serem desbravados em 2019. https://t.co/ohKZ7F9kqk\n\ud83d\udcf7 Biaman Prado https://t.co/gpSFz7cg3t"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-01-10T16:35:05.000Z",
            "id": "1083401853893672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com motivos para festejar https://t.co/X8gfsHgWZV #Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "146682295",
            "created_at": "2019-01-10T16:32:52.000Z",
            "id": "1083401295556423683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamo logo pagando a multa por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Sinh\u00f4 Presidente https://t.co/uIMCTCKiw5"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-01-10T16:31:55.000Z",
            "id": "1083401058787966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/JLFpKmWYAR https://t.co/WErpznELu4"
        },
        {
            "author_id": "1080971102216699904",
            "created_at": "2019-01-10T16:28:35.000Z",
            "id": "1083400220694720515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Mas, estranhamente em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. Caiu a ficha agora?"
        },
        {
            "author_id": "72211564",
            "created_at": "2019-01-10T16:28:21.000Z",
            "id": "1083400159327907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parab\u00e9ns Parque nacional do Igua\u00e7\u00fa,  - https://t.co/nfohrn2oL9 https://t.co/nfohrn2oL9"
        },
        {
            "author_id": "43692556",
            "created_at": "2019-01-10T16:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31980988",
                        "start": 0,
                        "username": "GDimenstein"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "837874510414098432",
                        "start": 13,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083399668875304961",
            "in_reply_to_user_id": "31980988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GDimenstein @marilizpj Que eu saiba \u00e9 proibido estar com vara de pescar - mesmo sem estar efetivamente pescando - dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1054201504146616322",
            "created_at": "2019-01-10T16:24:17.000Z",
            "id": "1083399136928563201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o Bolsonaro tava s\u00f3 dando banho nas minhoca em \u00e1rea protegida gente."
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2019-01-10T16:17:55.000Z",
            "id": "1083397535002251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da Humanidade: Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 80 anos https://t.co/a7XjVqvmtN"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-01-10T16:15:06.000Z",
            "id": "1083396827062378498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o de 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Fl1Qph1Zt8"
        },
        {
            "author_id": "849566828",
            "created_at": "2019-01-10T16:11:33.000Z",
            "id": "1083395933939908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara t\u00e1 com uma VARA NA M\u00c3O em \u00c1REA PROTEGIDA mas ele nao tava pescando n\u00e3o gente, s\u00f3 tirando foto pro facebook COM VARAVNA MAO EM AREA PROTEGIDA POR LEI. https://t.co/fcuNKJfwxC"
        },
        {
            "author_id": "52946151",
            "created_at": "2019-01-10T16:05:37.000Z",
            "id": "1083394439127724033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira - Parque Nacional Serra do Capara\u00f3.\nTerceiro mais alto Pico do Brasil, at\u00e9 1965 era considerado o maior. Tem esse nome devido a uma Bandeira hasteada a pedido de Dom\u2026 https://t.co/hH675GjkLY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-01-10T16:01:08.000Z",
            "id": "1083393312650858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha o Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/IS3WIOn7zm Novo museu \u00e9 resultado do esfor\u00e7o de uma das mais importantes arque\u00f3logas do pa\u00eds, Ni\u00e8de Guidon, de 85 anos, que dedicou a vida a preservar s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da regi\u00e3o https://t.co/TJEkO90l5C"
        },
        {
            "author_id": "238212473",
            "created_at": "2019-01-10T16:00:09.000Z",
            "id": "1083393062070562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/SssXjYHvsb"
        },
        {
            "author_id": "42405896",
            "created_at": "2019-01-10T15:59:55.000Z",
            "id": "1083393003165753346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama (ou O NOVO IBAMA), seguindo parecer da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU), anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis - RJ). - Quem achava que isso n\u00e3o ia acontecer? https://t.co/MIPyi5O8vm #natureza #sos"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-01-10T15:58:13.000Z",
            "id": "1083392576366039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga o amor proibido de Naipi e Tarob\u00e1, completa hoje 80 anos! \ud83e\udd73 \u00c9 uma das mais belas reservas ecol\u00f3gicas do mundo e \u00e9  reconhecido pela Unesco como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83e\udd70\ud83c\udf31\n\nQuem a\u00ed conhece uma das sete maravilhas da natureza? https://t.co/DRF4Un9208"
        },
        {
            "author_id": "263810980",
            "created_at": "2019-01-10T15:53:34.000Z",
            "id": "1083391406478147585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim, \"avan\u00e7a al\u00e9m de limites de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/X56GOGNEwF"
        },
        {
            "author_id": "882587320104497152",
            "created_at": "2019-01-10T15:48:20.000Z",
            "id": "1083390090964070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque do Igua\u00e7u \u00e9 o 2\u00ba parque nacional mais visitado no Brasil, atr\u00e1s apenas do Parque da Tijuca, onde fica o Cristo Redentor\"\nBem, ent\u00e3o \u00e9 o primeiro mais visitado mesmo, porque na Tijuca as pessoas s\u00f3 v\u00e3o pro Cristo Redendor e mais nada."
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2019-01-10T15:46:12.000Z",
            "id": "1083389553535344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd70\nO que eu amo esse lugar vcs n\u00e3o fazem ideia!"
        },
        {
            "author_id": "33571296",
            "created_at": "2019-01-10T15:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 123,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083388980618514433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida #pescaesportiva #pescaconsciente #pesqueesolte #pesca @congemfoco https://t.co/HAvFKkWOX3"
        },
        {
            "author_id": "2407717196",
            "created_at": "2019-01-10T15:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "915648714571702272",
                        "start": 0,
                        "username": "LAMBARITO"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14594813",
                        "start": 11,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083388200381489152",
            "in_reply_to_user_id": "915648714571702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LAMBARITO @folha Hum, vc viu porque foi anulado? As circustancias? Vara de pescar em Uma area protegida nao \u00e9 prova suficiente? Acho que seu mito ta fugindo ein"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2019-01-10T15:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083387754640261125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u - PNI pelos 80 anos!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#TBT #S #Sul #PR #Paran\u00e1 #IGU #FozDoIgua\u00e7u #PNI #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #SouParteDessaHist\u00f3ria #80AnosPNI\u2026 https://t.co/M3vgZ2YH7T"
        },
        {
            "author_id": "99767073",
            "created_at": "2019-01-10T15:34:19.000Z",
            "id": "1083386563822841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara ontem l\u00e1 no bosque tava tendo um parque, eu acho que deveria ter um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "99216948",
            "created_at": "2019-01-10T15:11:25.000Z",
            "id": "1083380800383565826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de jan de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi anulada essa semana.\n\nE agora? Rs\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1057420810934198272",
            "created_at": "2019-01-10T15:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "41881267",
                        "start": 12,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083380771174473733",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @xicograziano O Parque Nacional de Itaipu me surpreendeu. O que vinha na minha cabe\u00e7a era: nem parece Brasil. Que seja exemplo e melhore sempre!"
        },
        {
            "author_id": "1056845230115352576",
            "created_at": "2019-01-10T15:10:17.000Z",
            "id": "1083380515900665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/lOBgusA1Ue"
        },
        {
            "author_id": "104194372",
            "created_at": "2019-01-10T15:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1083379230015135744",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, parte dessa hist\u00f3ria o Incra ajudou a construir. Medida da seguran\u00e7a jur\u00eddica para PARNA Igua\u00e7u. https://t.co/Upm2vayK0W"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2019-01-10T14:54:57.000Z",
            "id": "1083376656809627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abrir\u00e1 de segunda a s\u00e1bado durante a programa\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias https://t.co/CqVeqRYJ9i"
        },
        {
            "author_id": "119831889",
            "created_at": "2019-01-10T14:54:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "18560784",
                        "start": 51,
                        "username": "prefeituramogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083376635842318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vai ser a caminhada at\u00e9 o parque municipal? @PrefeituraMogi"
        },
        {
            "author_id": "1064974253727117313",
            "created_at": "2019-01-10T14:51:09.000Z",
            "id": "1083375698708881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Raul Seixas em Itaquera, e Nebulosas em S\u00e3o Mateus na zona leste, sofrem com problemas de zeladoria.\n\nCurta: https://t.co/a24ztjcUSF https://t.co/RlWAYQ9xhE"
        },
        {
            "author_id": "41944628",
            "created_at": "2019-01-10T14:35:45.000Z",
            "id": "1083371825038573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. dia 10, janeiro: para 13, faltam 3. \n\n#bra #brazil #centroeste #centroestou #goias #caldasnovas #picture #me #janeirou  #bday\ud83c\udf82 j\u00e1 j\u00e1..   #CoisasDeLuD..!.. em Parque Estadual Serra De\u2026 https://t.co/2JoyKkGMph"
        },
        {
            "author_id": "789024731525685248",
            "created_at": "2019-01-10T14:33:12.000Z",
            "id": "1083371179887464449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio que j\u00e1 abrigou base da PM e banheiros de um parque municipal est\u00e3o abandonados h\u00e1 4 anos em Cidade Tiradentes, na zona leste. Depreda\u00e7\u00e3o e inseguran\u00e7a preocupam moradores: https://t.co/TICZmRrahm https://t.co/D0e8zk1Y5Z"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-01-10T14:30:07.000Z",
            "id": "1083370405996449793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s den\u00fancia do Linha Verde (2253 1177) sobre contamina\u00e7\u00e3o das \u00e1guas, policiais ambientais lotados na Unidade de Policiamento Ambiental (UPAm) do Parque Estadual da Pedra Branca, procederam ao Leblon, na... https://t.co/vMQV9cC8kr"
        },
        {
            "author_id": "97047212",
            "created_at": "2019-01-10T14:24:39.000Z",
            "id": "1083369032277987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\" Ent\u00e3o quer dizer que se eu for pego com uma vara na m\u00e3o num banheir\u00e3o eu tambem n\u00e3o preso?"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-01-10T14:12:35.000Z",
            "id": "1083365994431725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional do Igua\u00e7u na companhia do nosso Ministro ricardosallesmma e do Presidente do ICMBio Adalberto Eberhard, comemorando os 80 Anos\u2026 https://t.co/jC4jY6bKyQ"
        },
        {
            "author_id": "3051572478",
            "created_at": "2019-01-10T14:12:21.000Z",
            "id": "1083365936332226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tomar um banho pra ir trabalhar mas queria ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2397901172",
            "created_at": "2019-01-10T14:06:54.000Z",
            "id": "1083364561561010177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/ofTOPUhrKy"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-01-10T14:02:19.000Z",
            "id": "1083363411327631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6319,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 120,
                "retweet_count": 573
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, exemplo de parceria entre os setores p\u00fablico privado para cuidar do meio ambiente e incrementar o turismo e o desenvolvimento. https://t.co/ipyooC1fE7"
        },
        {
            "author_id": "2397901172",
            "created_at": "2019-01-10T13:58:17.000Z",
            "id": "1083362395458846721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 equipe do jornal Gazeta Di\u00e1rio pelo suplemento de anivers\u00e1rio de 80 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u publicado nesta quinta-feira na vers\u00e3o impressa. Um caderno informativo, bem produzido e rico em conte\u00fado que demonstra a import\u00e2ncia do... https://t.co/ZjO8kTKaJG"
        },
        {
            "author_id": "1067445344735240193",
            "created_at": "2019-01-10T13:53:09.000Z",
            "id": "1083361102086459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a oportunidade, em 2018, de conhecer, n\u00e3o s\u00f3 a beleza indescrit\u00edvel de um dos patrim\u00f4nios naturais da Humanidade, mas tamb\u00e9m de conversar com pessoas que fazem a diferen\u00e7a na preserva\u00e7\u00e3o daquele espa\u00e7o.  Feliz 80 anos Parque Nacional do Igua\u00e7u!! \n#WorldHeritage https://t.co/lqIGWr37Qr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-01-10T13:48:32.000Z",
            "id": "1083359943208636419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83c\udf82 Nesta quinta-feira, 10, celebramos com muita alegria o anivers\u00e1rio de 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). As festividades caminham lado a lado com os \u00f3timos resultados socioambientais e tur\u00edsticos dos \u00faltimos anos. #80anosPNI https://t.co/9pyU4xMpOC"
        },
        {
            "author_id": "1064961995974344705",
            "created_at": "2019-01-10T13:36:47.000Z",
            "id": "1083356983821037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Raul Seixas e Nebulosas na zona leste, sofrem com problemas de zeladoria.\nSujeira e brinquedos quebrados deixam frequentadores chateados. \n\nCurta: https://t.co/Fw21ynlEqz https://t.co/YXwfk4NW4v"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2019-01-10T13:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "89091897",
                        "start": 30,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083355635624931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O diretor-geral brasileiro da @usina_itaipu, Marcos Stamm, participa nesta manh\u00e3 da comemora\u00e7\u00e3o dos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O cen\u00e1rio n\u00e3o poderia ser mais bonito: as Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/Zpj1WPHtDF"
        },
        {
            "author_id": "975540035041755137",
            "created_at": "2019-01-10T13:30:16.000Z",
            "id": "1083355344926109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em como deve ser bom percorrer o Parque Nacional do Ibitipoca com essa bike que eu to"
        },
        {
            "author_id": "866705054",
            "created_at": "2019-01-10T13:25:29.000Z",
            "id": "1083354142503038977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/RBj589Xngx"
        },
        {
            "author_id": "826779150144909312",
            "created_at": "2019-01-10T13:08:33.000Z",
            "id": "1083349879961862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele tem raz\u00e3o, o fato do Salnorabo est\u00e1 em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em um barco com vara de pescar n\u00e3o prova nada, acredito que ele tenha fetiche de enfiar a vara de pescar no \u00e2nus para se masturbar e por isso foi no zona protegida para ter privacidade... https://t.co/UrQIn7Z8LM"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:15.000Z",
            "id": "1083349300988530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/iCY1O7Urji"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:08.000Z",
            "id": "1083349271875854343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/WeRFSTZZtR"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:07.000Z",
            "id": "1083349266784026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/FejHkiRK10"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-01-10T13:06:05.000Z",
            "id": "1083349259896930309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/xyTKIltdxm"
        },
        {
            "author_id": "914247330957799424",
            "created_at": "2019-01-10T13:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "744225149017284608",
                        "start": 0,
                        "username": "falandoverdes2"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3078329137",
                        "start": 16,
                        "username": "ptbrasiI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083348929008275457",
            "in_reply_to_user_id": "744225149017284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falandoverdes2 @ptbrasiI Vai pescar em \u00e1rea protegida,  Bozo.  Pode cavar tamb\u00e9m. Voc\u00ea \u00e9 protegido pelo Moro."
        },
        {
            "author_id": "2428901011",
            "created_at": "2019-01-10T13:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 69,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083348771063373826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/RfqfKFyqCk"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2019-01-10T13:01:50.000Z",
            "id": "1083348190366220294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum....quer dizer ent\u00e3o que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica trocou aquele cara ??? significa que a gnt pode tentar uma vaga pra l\u00e1 agora?  *_*  pq nossa, eu n\u00e3o dava conta da energia ruim que aquele senhor me passava, e olha que nunca tinha feito nada a mim."
        },
        {
            "author_id": "846038392236376064",
            "created_at": "2019-01-10T12:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59963901",
                        "start": 0,
                        "username": "DimitriSales"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083346188135514112",
            "in_reply_to_user_id": "59963901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DimitriSales @Elcio31071943 @jairbolsonaro Est\u00e1 cansado mesmo, pois em 28 anos de cargos p\u00fablicos, em que foi eleito, jamais teve agenda para todos os dias, quero ver ele ter tempo de ir comer pastel na barraquinha, pescar em \u00e1rea protegida pelo meio ambiente, ou lavar roupa na m\u00e3o, \u00e9 cansativo ter agenda!"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2019-01-10T12:45:18.000Z",
            "id": "1083344029218205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em fazer um mergulho em meio \u00e0s placas tect\u00f4nicas que separam a Europa da Am\u00e9rica do Norte? Essa experi\u00eancia \u00fanica s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel em um ponto de mergulho chamado Silfra, dentro do Parque Nacional \u00deingvellir, na Isl\u00e2ndia. https://t.co/ENqmXQzr53"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-01-10T12:35:55.000Z",
            "id": "1083341667619491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 80 anos com solenidade especial  https://t.co/Ii6f8jkoU0"
        },
        {
            "author_id": "81971665",
            "created_at": "2019-01-10T12:32:53.000Z",
            "id": "1083340904872755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar os 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QLcgUTEuQw"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2019-01-10T12:31:23.000Z",
            "id": "1083340527863586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Janela do C\u00e9u - Ibitipoca/ MG\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc  A\u00a0Janela do C\u00e9u \u00e9 uma cachoeira que fica no Parque Estadual de Ibitipoca, em Minas Gerais. Para chegar at\u00e9 l\u00e1 \u00e9 preciso percorrer uma trilha de 16\u2026 https://t.co/OfkAlCyhNE"
        },
        {
            "author_id": "2764349801",
            "created_at": "2019-01-10T12:30:29.000Z",
            "id": "1083340301383753733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja sei o que aconteceu gente!\nEle como \"bom homem de Deus\", foi apreciar a natureza da \"\u00e1rea protegida\", por\u00e9m, onde tem rio tem insetos, e a vara certamente foi utilizada apenas como uma ferramenta de espantar insetos.\nTadinho dele, todos julgando o coitado!\ud83d\ude44\u2639 https://t.co/jilvKx313o"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2019-01-10T12:28:26.000Z",
            "id": "1083339784242806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos!\n\nAl\u00e9m de fazer parte do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o parque \u00e9 muito importante para a ci\u00eancia. Em nosso Portal de Peri\u00f3dicos h\u00e1 mais de 200 teses e disserta\u00e7\u00f5es que cont\u00e9m o Parque Nacional do Igua\u00e7u como objeto de estudo. https://t.co/3MM3oQSsx9"
        },
        {
            "author_id": "48895674",
            "created_at": "2019-01-10T12:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1083337177835089925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia fui humilhad\u00edssimo pois amanda \n\n\u201cvini eu s\u00f3 quero CINCO MINUTOS de sil\u00eancio por favor cala a boquinha\u201d \n\nRID\u00cdCULA te amo \u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/B6gdE2h1UH"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2019-01-10T12:11:17.000Z",
            "id": "1083335465397305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Coisas do Esp\u00edrito Santo de hoje, com o historiador Fernando Achiam\u00e9, o assunto \u00e9 a hist\u00f3ria de Ita\u00fanas. A convidada \u00e9 Maria da Penha Padovan, bi\u00f3loga e Doutora em Agroflorestas. Primeira diretora do Parque Estadual de Ita\u00fanas.\nVeja em https://t.co/ItC1zLuxBj! https://t.co/esnXBi8ktX"
        },
        {
            "author_id": "98439187",
            "created_at": "2019-01-10T12:01:28.000Z",
            "id": "1083332995803762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/grMF4XVoT7"
        },
        {
            "author_id": "98439187",
            "created_at": "2019-01-10T12:01:12.000Z",
            "id": "1083332931014283270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida\n https://t.co/grMF4XVoT7"
        },
        {
            "author_id": "951270185109020677",
            "created_at": "2019-01-10T12:00:16.000Z",
            "id": "1083332695961284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah #travel #beautiful #viajes #vacaciones #vacations #photo #peru #Blog #viajeros https://t.co/9m9W0ESvaB"
        },
        {
            "author_id": "2478751964",
            "created_at": "2019-01-10T11:39:44.000Z",
            "id": "1083327526301323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/rawvugWz5V"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-01-10T11:35:13.000Z",
            "id": "1083326391767261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "N\u00f3s n\u00e3o vamos desistir, e continuaremos lutando para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra, um santu\u00e1rio onde pinguins, focas e baleias possam viver em paz. Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/T71Vn1oBNV #Retrospectiva"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2019-01-10T11:27:20.000Z",
            "id": "1083324406603100161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hoje vai ser uma festa...\" \ud83c\udf89O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 ANOS! \ud83e\udd73 O local \u00e9 uma das 7 Maravilhas da Natureza, e com essa bela imagem desejamos a todos um BOM DIA!!! https://t.co/qHW1jyGWUY"
        },
        {
            "author_id": "100859711",
            "created_at": "2019-01-10T11:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1083324236322820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kSgfvxLnhO"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2019-01-10T11:14:32.000Z",
            "id": "1083321184924651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 80 anos de sua cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/kmUrL0PQNi https://t.co/2ukrgELAr9"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-01-10T11:14:09.000Z",
            "id": "1083321088686329858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou t\u00e3o feliz! Encontrei a gatinha branca do Parque Municipal... Pensei que a lindeza n\u00e3o iria me reconhecer... Foi t\u00e3o bom!!! #BH #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2677707618",
            "created_at": "2019-01-10T11:07:37.000Z",
            "id": "1083319446385639424",
            "in_reply_to_user_id": "2677707618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele nao tava pescando, s\u00f3 tava com a vara de pescar no barco numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T11:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "34779125",
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083318014202822656",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnascim o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T11:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "143533295",
                        "start": 0,
                        "username": "cptnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317961480421377",
            "in_reply_to_user_id": "143533295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@cptnacional o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T11:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317875056750595",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T10:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317475771670529",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-01-10T10:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083317110703620097",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental , o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 sendo privatizado e as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que ali vivem sequer foram consultadas. Al\u00e9m, grupos do econeg\u00f3cio, por meio do PL No 465/2018 pretendem excluir  comunidades atrav\u00e9s de altera\u00e7\u00f5es dos limites do PNLM!"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2019-01-10T10:46:22.000Z",
            "id": "1083314098383867905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente disse que, o fato do presidente ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida, n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia de promiscuidade."
        },
        {
            "author_id": "2416396800",
            "created_at": "2019-01-10T10:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3344707085",
                        "start": 11,
                        "username": "goncalodstan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083310856396521473",
            "in_reply_to_user_id": "949473683306934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igorpvc10 @goncalodstan @VHaven28 @Alves96102787 @19pedro1 Brincar \u00e9 no parque Municipal de S\u00e3o mamede..."
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-01-10T10:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "128372940",
                        "start": 198,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083307488009773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em nota, o conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande, destaca que a unidade foi objeto de 80 pesquisas acad\u00eamicas em duas d\u00e9cadas. N\u00e3o \u00e9 exatamente o \u00fanico lugar que o @jairbolsonaro tinha para pescar: abrange apenas 5% de toda a ba\u00eda. https://t.co/9TYmWFVePb"
        },
        {
            "author_id": "24678917",
            "created_at": "2019-01-10T09:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43639743,
                        -25.6954875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1083299108327182337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos #tbt dessa experi\u00eancia maravilhosa \u2764\ufe0f em Cataratas Del Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina https://t.co/Rd5WubIFoS"
        },
        {
            "author_id": "731939428764160000",
            "created_at": "2019-01-10T09:46:36.000Z",
            "id": "1083299054799515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uma estrela cadente no parque municipal 4h da manh\u00e3 foi a coisa mais linda"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-01-10T09:42:03.000Z",
            "id": "1083297909830008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari (APA Serrinha) est\u00e1 prestes a ganhar um novo Centro de Atendimento ao Turista, que come\u00e7ar\u00e1 a ser constru\u00eddo em fevereiro, na Estrada dos Artes\u00e3os\n#diariodovale\nhttps://t.co/IkB7Ey0Gud https://t.co/9JyyxfEpfh"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "created_at": "2019-01-10T09:41:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1083297889101799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No dia 10 d Janeiro d 1939, h\u00e1 80 anos, o Parque Nacional do Igua\u00e7u era inaugurado. No ano passado, as Cataratas do Igua\u00e7u recebeu UM MILH\u00c3O E NOVECENTOS MIL visitantes. Hj, a vas\u00e3o d \u00e1guas \u00e9 d 1,5 milh\u00e3o p/ segundo. Estive l\u00e1 2 vezes e mais q recomendo. Parab\u00e9ns Foz do Igua\u00e7u-PR"
        },
        {
            "author_id": "584928257",
            "created_at": "2019-01-10T09:40:14.000Z",
            "id": "1083297455494582274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/HY8qFcDwCC"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2019-01-10T09:07:19.000Z",
            "id": "1083289172155252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/deOfsyYPt5"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-10T09:05:57.000Z",
            "id": "1083288826154532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/qqikZqpL8c"
        },
        {
            "author_id": "2635916404",
            "created_at": "2019-01-10T09:05:13.000Z",
            "id": "1083288641466703874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/ajUxFJjE82"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2019-01-10T09:00:02.000Z",
            "id": "1083287336027385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, quatro comunidades da Floresta Nacional de Tef\u00e9, regi\u00e3o central do Amazonas, inauguraram casas de farinha que unem a tradi\u00e7\u00e3o com melhoramentos tecnol\u00f3gicos simples e de baixo custo \n\nCrocante, amarela e... https://t.co/R6NEMOwvCh"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-01-10T09:00:00.000Z",
            "id": "1083287329895264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 80 anos com recorde de visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/0PT6yPaci7"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2019-01-10T08:59:46.000Z",
            "id": "1083287270445207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, quatro comunidades da Floresta Nacional de Tef\u00e9, regi\u00e3o central do Amazonas, inauguraram casas de farinha que unem a tradi\u00e7\u00e3o com melhoramentos tecnol\u00f3gicos simples e de baixo custo \n\nCrocante,... https://t.co/15iffSpic7"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2019-01-10T08:46:36.000Z",
            "id": "1083283956647280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, quatro comunidades da Floresta Nacional de Tef\u00e9, regi\u00e3o central do Amazonas, inauguraram casas de farinha que unem a tradi\u00e7\u00e3o com melhoramentos... https://t.co/5aXN68Mhb8"
        },
        {
            "author_id": "279267321",
            "created_at": "2019-01-10T08:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1074131315652468736",
                        "start": 0,
                        "username": "Jairbolsonano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083281607484686336",
            "in_reply_to_user_id": "1074131315652468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jairbolsonano Mas pode pescar em \u00e1rea protegida \u00e0 vontaaaaade..."
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2019-01-10T08:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083280753927077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avistamento In\u00e9dito De Cervo Em Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o Em MG.: https://t.co/J4uNA1ceZw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "803992433482665984",
            "created_at": "2019-01-10T08:31:44.000Z",
            "id": "1083280213927256065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: Jalap\u00e3o -  https://t.co/5ihppbwGwZ"
        },
        {
            "author_id": "2259326346",
            "created_at": "2019-01-10T07:58:13.000Z",
            "id": "1083271781027377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\"\n\nu\u00e9, mas um guarda chuva na m\u00e3o \u00e9 suficiente pra matar algu\u00e9m?\n\n https://t.co/v7LBvPQZHP https://t.co/wG72hdGVuy"
        },
        {
            "author_id": "42776205",
            "created_at": "2019-01-10T04:55:06.000Z",
            "id": "1083225698121199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#photography #photographer #travel #travelphotography #vacation #brazil #nature #itatiaia #cachoeira #beard em Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/9LP56m1Mn0"
        },
        {
            "author_id": "17441367",
            "created_at": "2019-01-10T04:41:43.000Z",
            "id": "1083222332037042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201dPesca em \u00e1rea protegida\u201d\n\u201cN\u00e3o \u00e9 corrupto\u201d\n\u201cNovo jeito de fazer pol\u00edtica\u201d\n\u201cBandido bom \u00e9 bandido morto\u201d\nC\u00e9rebro bugando aqui com v\u00e1rias frases de efeito... https://t.co/5nltsWhxep"
        },
        {
            "author_id": "58137799",
            "created_at": "2019-01-10T04:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083216455318020096",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront \"Em um bote, com vara de pesca, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... mas n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia... \u00c9 que ele anda com a vara pra enfiar no cu... \"\n\nFoi o que pensei no primeiro momento, mas n\u00e3o achei correto da minha parte responder isso. S\u00f3 comentando o que pensei. \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "259262784",
            "created_at": "2019-01-10T03:54:39.000Z",
            "id": "1083210487121301505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou a mamata  _(._.)_\n\nO Taokey pescando em um bote, na re ser va e co l\u00f3 gi ca de Tamoios, em 2012\n\n\u27a1\ufe0f \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis\n\n\u27a1\ufe0f multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos\n\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89 mas foi anulada essa semana\n\nVamos torcer aiinn"
        },
        {
            "author_id": "819545691542396928",
            "created_at": "2019-01-10T02:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083185397776240645",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma  a sua pasta  \u00e9 para proteger o meio ambiente , FERROVIA em area Protegida , o sr nao deve estar bem das faculdades mentais ne ?"
        },
        {
            "author_id": "874798970991673344",
            "created_at": "2019-01-10T02:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 17,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083185309439934464",
            "in_reply_to_user_id": "988520585415286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloRi37014144 @RenovaMidia Sim...besteira...por isso q achava q era mto.mais digno ele pagar essa porea e reconhecer ...\"ok tava pescando mermo...nao sania q ali era esta\u00e7ao ecologica e era proibido...tava so com um molinete nao tava de rede nem.nada...mas vou recorrer do valor\""
        },
        {
            "author_id": "981677932207857664",
            "created_at": "2019-01-10T02:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083183187063439363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2k19 tamo da\u00ed. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/7eYPWMWsOv"
        },
        {
            "author_id": "1027740136077963264",
            "created_at": "2019-01-10T02:02:49.000Z",
            "id": "1083182343223947265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em condi\u00e7\u00f5es normais, n\u00e3o teria gostado dessa foto, mas at\u00e9 que t\u00e1 legal \ud83d\ude0e em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/TCduBAVkm3"
        },
        {
            "author_id": "219101621",
            "created_at": "2019-01-10T01:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083181342341455872",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 Falou o cara que FRAUDOU  processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP."
        },
        {
            "author_id": "69548150",
            "created_at": "2019-01-10T01:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "233321595",
                        "start": 0,
                        "username": "igorcendrete"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "816406166699999233",
                        "start": 47,
                        "username": "clone1ray"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "156719729",
                        "start": 58,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083178614710063104",
            "in_reply_to_user_id": "233321595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorcendrete @The_AndrewLouis @destinybobjeff @clone1ray @OGloboPolitica Os mapeamentos de \u00e1rea de pesca mostram que a ESEC tamoios \u00e9 sim evitada pelos pescadores. A pesca de cercos de sardinha e arrasto de camar\u00e3o (pra ficar s\u00f3 em Angra/Paraty) n\u00e3o acontece na \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "173539745",
            "created_at": "2019-01-10T01:43:19.000Z",
            "id": "1083177436471324673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas f\u00e9rias conhe\u00e7a o Parque Municipal da Lagoa Azul https://t.co/MNOhMXIpbM"
        },
        {
            "author_id": "27194341",
            "created_at": "2019-01-10T01:42:42.000Z",
            "id": "1083177278417354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/r3eIQ28cw1"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2019-01-10T01:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "67791652",
                        "start": 0,
                        "username": "jujubavi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3797791ff9c0e4c6"
            },
            "id": "1083172036501942272",
            "in_reply_to_user_id": "67791652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jujubavi Hahahahah. Vou visitar vc, n\u00e3o fui pra Vancouver ainda. S\u00f3 Calgary (Parque Nacional de Banff) e Montreal."
        },
        {
            "author_id": "112708518",
            "created_at": "2019-01-10T01:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26979818",
                        "start": 0,
                        "username": "fernando_galera"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "942853058",
                        "start": 17,
                        "username": "allancom2ls"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2778991544",
                        "start": 30,
                        "username": "frassijao"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "758030416423034880",
                        "start": 41,
                        "username": "Arruee86"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "54341363",
                        "start": 72,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083171762609758214",
            "in_reply_to_user_id": "26979818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernando_galera @allancom2ls @frassijao @Arruee86 @manfiod @falmeidajr @JornalOGlobo O presidente foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra \u2014 a presen\u00e7a \u00e9 proibida no local. Ele foi fotografado por um agente do Ibama com uma vara de pescar."
        },
        {
            "author_id": "250399022",
            "created_at": "2019-01-10T01:11:28.000Z",
            "id": "1083169420862730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o que s\u00e3o 10 mil reais pra quem empresta 26mil ao motorista?\n\"Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos... https://t.co/BphXnfTygn"
        },
        {
            "author_id": "61500782",
            "created_at": "2019-01-10T01:04:36.000Z",
            "id": "1083167693161807875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 flagrado pelo Ibama em \u00e1rea protegida, em um bote, com uma vara de pescar na m\u00e3o e linha na \u00e1gua. Est\u00e1 pescando? Depende. Se voc\u00ea for Bolsonaro, o ministro do Meio Ambiente diz: \"Ele n\u00e3o foi multado por pescar. Ele foi multado porque estava com uma vara de pesca.\" https://t.co/dA3ZTYmL5n"
        },
        {
            "author_id": "113821039",
            "created_at": "2019-01-10T00:57:22.000Z",
            "id": "1083165870547972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alegria! O nome do bichinho \u00e9 Triste-pia mas estou muito feliz em participar desta grande descoberta para nossa Biodiversidade, grande descoberta para Barra do Quara\u00ed e nosso Parque Estadual Do Espinilho. \n\nEsta... https://t.co/zZgmJamkOj"
        },
        {
            "author_id": "1082025968032727045",
            "created_at": "2019-01-10T00:50:21.000Z",
            "id": "1083164104985055234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde com eles...\nGente que ama o som do mar e o brilho do sol \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\n#sunnyday #summertime \n#ocean #beach #family em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\u2026 https://t.co/OvLjKn6y7j"
        },
        {
            "author_id": "2530972698",
            "created_at": "2019-01-10T00:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "608167078",
                        "start": 0,
                        "username": "seixasdacosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083163781994332160",
            "in_reply_to_user_id": "608167078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seixasdacosta No q vejo na minha TL o inc\u00f3modo n\u00e3o vem do investimento ser finalmente feito. Vem da maneira inusitada c q se anda a brincar c o dinheiro de todos. Ah e tal bora l\u00e1 comprometermos-nos c um aeroporto em \u00e1rea protegida antes de resultados de estudo... P'l'amor da santa"
        },
        {
            "author_id": "1020069820069564416",
            "created_at": "2019-01-10T00:48:23.000Z",
            "id": "1083163610199797760",
            "in_reply_to_user_id": "1020069820069564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse filho da puta tava pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecologica e ainda se recusou a entregar os documentos necessarios ele nao tinha que pagar multa tinha que ta preso"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2019-01-10T00:46:13.000Z",
            "id": "1083163066555162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 suave pescar em \u00e1rea protegida, galera! #vergonha https://t.co/1L2znsMYNz"
        },
        {
            "author_id": "221537736",
            "created_at": "2019-01-10T00:45:37.000Z",
            "id": "1083162913223991303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida \u2013 A Postagem https://t.co/IR2Y0CnpQI"
        },
        {
            "author_id": "77639374",
            "created_at": "2019-01-10T00:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1083162192801923078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia!!! Adorei! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/pqZV0HDbKY"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2019-01-10T00:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 115,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083161452838572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/DyN3DmmPDc via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "1047162568295534593",
            "created_at": "2019-01-10T00:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31980988",
                        "start": 0,
                        "username": "GDimenstein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083161039989026816",
            "in_reply_to_user_id": "31980988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GDimenstein Daqui uns dias v\u00e3o combater as \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o pretexto de que o Curupira \u00e9 petista e defende o vi\u00e9s ideol\u00f3gico marxista."
        },
        {
            "author_id": "209686356",
            "created_at": "2019-01-10T00:35:47.000Z",
            "id": "1083160440086110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros #goodvibes #natureza #viagem em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sJiXNKh9tN"
        },
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2019-01-10T00:33:59.000Z",
            "id": "1083159985276751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro foi pego em flagrante em 2012 navegando num bote com uma vara de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. Na \u00e9poca foi multado pelo IBAMA em 10 mil... https://t.co/gUnda4MfC6"
        },
        {
            "author_id": "42110295",
            "created_at": "2019-01-10T00:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -117.19111,
                        34.25611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ba3324dacc8689fd"
            },
            "id": "1083157652430077959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de San Bernardino \u00e9 cercada por pinheiros e cedros, a uma altitude de 5.100 p\u00e9s. \u00c1rea descrita como \"Alpes do Sul da Calif\u00f3rnia\", e conhecida como o segredo mais bem\u2026 https://t.co/ffLvVxZxGk"
        },
        {
            "author_id": "2345798539",
            "created_at": "2019-01-10T00:11:24.000Z",
            "id": "1083154303714508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora o marxismo cultural foi longe demais, pq ngm ia pensar q ele tava pescando s\u00f3 por estar em uma \u00e1rea protegida com uma VARA DE PESCAR se n fosse por causa do comunismo na mente das pessoas, a ideologia esquerdista est\u00e1 cada vez pior... https://t.co/OMNAk4DG26"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-01-10T00:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1083153706697273345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/I2EQEb1s64"
        },
        {
            "author_id": "3816013996",
            "created_at": "2019-01-10T00:07:51.000Z",
            "id": "1083153411049209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 6 anos, o Messias foi flagrado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e multado em 10 mil reais. 6 anos depois, e mesmo 2 inst\u00e2ncias do IBAMA confirmando a multa, a AGU anulou o processo, alegando que n\u00e3o havia fundamenta\u00e7\u00e3o. \n\nH\u00c1 UMA FOTO, DE AMPLA... https://t.co/y3NhKGFY5V"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-01-10T00:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1083153161408393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/g8m4xYwsCv"
        },
        {
            "author_id": "336878973",
            "created_at": "2019-01-09T23:56:31.000Z",
            "id": "1083150558167515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Verdade! \nA vara de pescar na m\u00e3o, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, devia ser por conta do sinal do celular! Ele estava tentando conex\u00e3o! https://t.co/wqEscjF1z3"
        },
        {
            "author_id": "176564675",
            "created_at": "2019-01-09T23:41:48.000Z",
            "id": "1083146852160163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc49 Parque nacional indiano, actualmente \u00e0 mais ca\u00e7adores mortos por guardas do que... https://t.co/7OGGkfN6Nh"
        },
        {
            "author_id": "1531203386",
            "created_at": "2019-01-09T23:38:05.000Z",
            "id": "1083145918340313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ent\u00e3o deputado foi flagrado com uma vara de pescar na m\u00e3o em uma \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, se negou a mostrar os documentos e ainda ligou para o ent\u00e3o ministro da Pesca para pedir uma m\u00e3ozinha...\n\nhttps://t.co/gww9esozwr"
        },
        {
            "author_id": "419129325",
            "created_at": "2019-01-09T23:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 150,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083144624393326594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BBB19 &lt; A PUTARIA EM A\u00c7\u00c3O &gt; COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonazi por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/GqLS7X2LSJ via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "1151565500",
            "created_at": "2019-01-09T23:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083144025333424129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "xisilustrando em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/97lDj2Jh3C"
        },
        {
            "author_id": "1051549248922238977",
            "created_at": "2019-01-09T23:30:06.000Z",
            "id": "1083143910464069634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 - Pinheiro Jeffery, Parque Nacional de Yosemite https://t.co/6uFvkN2ls7"
        },
        {
            "author_id": "79371713",
            "created_at": "2019-01-09T23:28:55.000Z",
            "id": "1083143609791205377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/id3aGP1w4I"
        },
        {
            "author_id": "59084298",
            "created_at": "2019-01-09T23:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "830175506737819648",
                        "start": 0,
                        "username": "SouFromBrazil"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3290519517",
                        "start": 15,
                        "username": "RoseFreitas18"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "4896510833",
                        "start": 30,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083143316764573696",
            "in_reply_to_user_id": "830175506737819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SouFromBrazil @RoseFreitas18 @Poder360 Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 em 1 bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. A presen\u00e7a \u00e9 proibida no local. O presidente foi fotografado por 1 agente do Ibama com uma vara de pescar. ++"
        },
        {
            "author_id": "18606097",
            "created_at": "2019-01-09T23:26:43.000Z",
            "id": "1083143058433208321",
            "in_reply_to_user_id": "18606097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver que o crime n\u00e3o \u00e9 pescar nem pegar peixe, mas estar de barco numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-01-09T23:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2586252918",
                        "start": 66,
                        "username": "Turismo21deMayo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083140369460719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fizemos a Navega\u00e7\u00e3o aos Glaciares Balmaceda y Serrano, com a @turismo21demayo , em Puerto Natales.\nPasseio incr\u00edvel, de dia todo, que segue pelo fiorde de la Ultima Esperanza at\u00e9 o Parque Nacional O'Higgins. No Parque o barco para e temos a op\u00e7\u00e3o de fazer uma trilha at\u00e9\u2026 https://t.co/GHqEHTtPmE"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2019-01-09T22:47:37.000Z",
            "id": "1083133218176536577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\" -&gt; Ibama anula multa ambiental de Bolsonaro, e processo volta \u00e0 estaca zero https://t.co/SdVEV1DwZo https://t.co/WlQGRmlSKk"
        },
        {
            "author_id": "108081901",
            "created_at": "2019-01-09T22:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1083131937554878467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com \u00e0s crian\u00e7as na orla da praia em Santos SP \u26f1\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83e\udd64\ud83d\ude0b\ud83d\ude0e\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/JDtuqrmYgT"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2019-01-09T22:40:20.000Z",
            "id": "1083131386893164546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/zkykNufjhH"
        },
        {
            "author_id": "77639374",
            "created_at": "2019-01-09T22:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1083128814694264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou seguindo entre o c\u00e9u e o mar\nLiberdade a todos que sabem amar\nA todos que sabem amar\nPra todos que sabem amar\n\ud83c\udf43\u2600\ud83d\udca6 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/7XHJg7a5SF"
        },
        {
            "author_id": "36743926",
            "created_at": "2019-01-09T22:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083127506994188289",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma passou o pano no Ibama para poder n\u00e3o d\u00e1 multa pra quem est\u00e1 com uma vara de pescar em \u00e1rea protegida mas que n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente. voc\u00ea \u00e9 um merda cara! A vida e a natureza v\u00e3o te punir!"
        },
        {
            "author_id": "943770372",
            "created_at": "2019-01-09T22:21:15.000Z",
            "id": "1083126583358046210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/Cmm1OIUPZr"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-01-09T22:20:59.000Z",
            "id": "1083126514953211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido \u00e0s comemora\u00e7\u00f5es dos 80 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o parque abrir\u00e1 as 10h30. https://t.co/7XhP75s3Bc"
        },
        {
            "author_id": "1289532216",
            "created_at": "2019-01-09T22:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "800099258879787008",
                        "start": 0,
                        "username": "profssheila"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "973743521189507073",
                        "start": 27,
                        "username": "VirginiaMesmo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "93626463",
                        "start": 51,
                        "username": "Ryuzito"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "924978508224516096",
                        "start": 60,
                        "username": "GuajajaraSonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083125775782547457",
            "in_reply_to_user_id": "1289532216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profssheila @bagriellavaz @VirginiaMesmo @4lavine @Ryuzito @GuajajaraSonia Por isso o incentivo e a falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre o desmatamento,e ao crescimento de propriedade rurais naquela \u00e1rea,\u00e9 mais f\u00e1cil comprar uma fazenda do que conseguir uma autoriza\u00e7\u00e3o para desmatar e para extra\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio numa \u00e1rea protegida de floresta nativa...."
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-01-09T22:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 186,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083125345740558338",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada NOT\u00cdCIAS DA PENS\u00c3O BRASIL: - HONESTOS &amp; DESONESTOS\nCOME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/7QC5NY0YbE via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "72155027",
            "created_at": "2019-01-09T22:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1083125035940732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/V95wx7aZht"
        },
        {
            "author_id": "45968822",
            "created_at": "2019-01-09T22:14:49.000Z",
            "id": "1083124962012073990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil declara o fim da impunidade! VERGONHA! Esse governo \u00e9 uma piada.\n\nJair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra... https://t.co/9tE3a2Z50X"
        },
        {
            "author_id": "3030135835",
            "created_at": "2019-01-09T22:14:03.000Z",
            "id": "1083124772471562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos acabar com a farra dos maraj\u00e1s\n\nJair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais... https://t.co/hRv5Hq8y4A"
        },
        {
            "author_id": "209799335",
            "created_at": "2019-01-09T22:12:29.000Z",
            "id": "1083124376201945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O presidente foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra \u2014 a presen\u00e7a \u00e9 proibida no local. Ele foi fotografado por um agente do Ibama com uma vara de pescar.\u00a0\" ponto final.\n https://t.co/n3wNHk1JgD"
        },
        {
            "author_id": "1289532216",
            "created_at": "2019-01-09T22:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "800099258879787008",
                        "start": 0,
                        "username": "profssheila"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "973743521189507073",
                        "start": 27,
                        "username": "VirginiaMesmo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "93626463",
                        "start": 51,
                        "username": "Ryuzito"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "924978508224516096",
                        "start": 60,
                        "username": "GuajajaraSonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083123654660100096",
            "in_reply_to_user_id": "1289532216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profssheila @bagriellavaz @VirginiaMesmo @4lavine @Ryuzito @GuajajaraSonia Sem contar o despejo de nano particular de alum\u00ednio e outros metais na atmosfera,como tbm a engenharia do clima (a msm usada na \u00e9poca da copa do mundo e em outras ocasi\u00f5es).\n\nAgora vou citar o maior medo dos construtores que \u00e9 o super vulc\u00e3o do parque nacional Yellowstone..."
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2019-01-09T22:04:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f2cff0885002"
            },
            "id": "1083122246091079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro - Comunidade Tumbira. \nArte de @EreDeborah https://t.co/QIzO12jPwM"
        },
        {
            "author_id": "384868141",
            "created_at": "2019-01-09T22:03:13.000Z",
            "id": "1083122046387830793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, se fosse outro... https://t.co/vWXEWC3W5B"
        },
        {
            "author_id": "885299650122702848",
            "created_at": "2019-01-09T22:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083121993057218566",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaLima_ Uma d\u00favida: quem \u00e9 flagrado com uma vara de pescar em \u00e1rea protegida comete crime, mas quem est\u00e1 portando um fuzil na rua, mesmo que \"de costa\", n\u00e3o representa perigo iminente e tampouco comete crime. \u00c9 isso mesmo, folha?"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-09T21:56:17.000Z",
            "id": "1083120298868830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/8izeT6j6CV"
        },
        {
            "author_id": "18795762",
            "created_at": "2019-01-09T21:56:00.000Z",
            "id": "1083120227712409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava com uma cara de pesca numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas na verdade era um dildo acabado de sair do cu."
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2019-01-09T21:45:26.000Z",
            "id": "1083117568427200513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/DoaxWDVaYH"
        },
        {
            "author_id": "306921976",
            "created_at": "2019-01-09T21:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 0,
                        "username": "congemfoco"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083117480283910144",
            "in_reply_to_user_id": "47754867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@congemfoco @jairbolsonaro deve estar rindo...logo em seus planos, N\u00c3O HAVER\u00c1 \u00e1rea \u201cprotegida\u201d na natureza. Pra que punir se ele vai fazer com que acabem?"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2019-01-09T21:44:14.000Z",
            "id": "1083117265460121602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/R2AvO6xGra"
        },
        {
            "author_id": "306921976",
            "created_at": "2019-01-09T21:39:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083116082074959872",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaLima_ S\u00f3 acho que o IBAMA sacou que N\u00c3O VAI TER MAIS \u201c\u00c1REA PROTEGIDA\u201d, j\u00e1 perdoando o que em breve n\u00e3o ser\u00e1 delito."
        },
        {
            "author_id": "1012469182359842816",
            "created_at": "2019-01-09T21:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 115,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083114907724337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/AjlQScDTEE via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "180145706",
            "created_at": "2019-01-09T21:33:18.000Z",
            "id": "1083114515254988812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/jSw2inPsMm"
        },
        {
            "author_id": "1577699796",
            "created_at": "2019-01-09T21:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 115,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083114379317518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/TLoCbGvMfb via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "1151565500",
            "created_at": "2019-01-09T21:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083114300565344273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "guapimirim-se em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/LpbSSneCbS"
        },
        {
            "author_id": "332244023",
            "created_at": "2019-01-09T21:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1083114157556285441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avisa l\u00e1 que ainda estou de p\u00e9!\nObrigada Jesus \ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/E4c3DnRCu1"
        },
        {
            "author_id": "192661158",
            "created_at": "2019-01-09T21:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20771988",
                        "start": 0,
                        "username": "MussumAlive"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083113613240553477",
            "in_reply_to_user_id": "20771988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MussumAlive Tava com arma na m\u00e3o tem q meter bala / t\u00e1 com cara em \u00e1rea protegida n\u00e3o tava pescando n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "91657718",
            "created_at": "2019-01-09T21:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 208,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083113610954584065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida\n\"AGU concluiu que JB n\u00e3o teve amplo direito de defesa nem resguardada a garantia do contradit\u00f3rio\".\n(para Bozo esses princ\u00edpios valem...)\n @congemfoco https://t.co/ryXEcsDu2Z"
        },
        {
            "author_id": "55044318",
            "created_at": "2019-01-09T21:29:18.000Z",
            "id": "1083113508559114269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara foi flagrado dentro de uma \u00e1rea onde n\u00e3o \u00e9 permitida a presen\u00e7a humana (uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica -  a regra \u00e9 para todos), em um bote infl\u00e1vel e... https://t.co/gptOcymRbe"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2019-01-09T21:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "21866581",
                        "start": 0,
                        "username": "kikacastro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "67743025",
                        "start": 12,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083113341806170121",
            "in_reply_to_user_id": "21866581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@kikacastro @DanielaLima_ Com certeza! E temos sempre de pensar no contexto, vara de pesca, barco, mar, iscas, anzois, nada disso indica que se pretendia pescar ou que se pescou na \u00e1rea protegida! Contexto \u00e9 tudo nesse caso :-)"
        },
        {
            "author_id": "185025252",
            "created_at": "2019-01-09T21:25:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083112467503501313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de #Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "405107810",
            "created_at": "2019-01-09T21:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 171,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083112283620982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bozo usava a vara de pescar como remo... #ForaBOL\u5350ONARO\nCOME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/SYRG2IchES via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "2786435780",
            "created_at": "2019-01-09T21:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 115,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083112258123821058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/rjmxGtJkta via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-09T21:21:11.000Z",
            "id": "1083111464507002905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ACTUALIDADE E NATUREZA O Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia ensaia unha experiencia piloto para o seguimento remoto do Corvo Mari\u00f1o #Aves #Seabirds Cristado https://t.co/4JaXqwghAy https://t.co/wIYaTk10jG"
        },
        {
            "author_id": "913414055594995713",
            "created_at": "2019-01-09T21:20:18.000Z",
            "id": "1083111245224595471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele s\u00f3 estava com uma vara de pescar numa \u00e1rea protegida. Isso n\u00e3o quer dizer nada, ele levou a vara pra fazer exerc\u00edcio. https://t.co/bf42GEJZ68"
        },
        {
            "author_id": "2568057884",
            "created_at": "2019-01-09T21:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "790057461134848001",
                        "start": 116,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083110954639020038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida\n https://t.co/x4UyRHJ2Ht via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "35580585",
            "created_at": "2019-01-09T21:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14128609",
                        "start": 12,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083110209378238464",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto @felipeneto Esqueceu que anularam a multa por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... afinal tirar foto dentro de um barco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o com um vara de pesca... significa que vc foi l\u00e1 tirar foto. Selfie maneira."
        },
        {
            "author_id": "790057461134848001",
            "created_at": "2019-01-09T21:15:14.000Z",
            "id": "1083109969036279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/fWSP1uSzgc\n\nCOME\u00c7OU A MAMATA: Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "61868432",
            "created_at": "2019-01-09T21:12:26.000Z",
            "id": "1083109262484819980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xandi Gon\u00e7alves interpretando Shallow para o filho Brendon que est\u00e1 chegando. Fiquei muito feliz em auxili\u00e1-lo com a grava\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo, gravado num cantinho silencioso do Parque Municipal de Feliz, numa das tardes quentes de janeiro...... https://t.co/64YLLU4QuA"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2019-01-09T21:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1083108387318042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/Ldt86tg2iQ"
        },
        {
            "author_id": "113129698",
            "created_at": "2019-01-09T21:06:44.000Z",
            "id": "1083107830213816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c0 Folha o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o.\u201d https://t.co/COR5XT4hjG"
        },
        {
            "author_id": "1057156943574372352",
            "created_at": "2019-01-09T21:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 144,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083106693553311752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bozo Fotografado em flagrante alega inoc\u00eancia.\nMostra bem o seu car\u00e1ter. \n\nIbama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/JHe1kbd6Kn"
        },
        {
            "author_id": "148891907",
            "created_at": "2019-01-09T21:01:36.000Z",
            "id": "1083106538909327366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ele foi pra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para enfiar a vara no cu https://t.co/DwjsufE9me"
        },
        {
            "author_id": "72650876",
            "created_at": "2019-01-09T21:01:19.000Z",
            "id": "1083106466905706505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c0\u00a0Folha\u00a0o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles,\u00a0disse que\u00a0o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o.\"\n https://t.co/ZdWDkz7WKn"
        },
        {
            "author_id": "1027637346701860864",
            "created_at": "2019-01-09T21:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 108,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1083106348873797640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 vem os Ptistas com os m\u00edmimi !!!\nIbama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/2REZ8zp8UC"
        },
        {
            "author_id": "60131713",
            "created_at": "2019-01-09T20:59:24.000Z",
            "id": "1083105983059107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 pescando em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e presen\u00e7a proibida em Angra dos Reis. A multa de 10 mil reais estava vigente h\u00e1 6 anos, mas foi... https://t.co/seB1cWLzyg"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2019-01-09T20:51:40.000Z",
            "id": "1083104038714068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, reconhecido pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, completa 80 anos nesta quinta, 10. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u,... https://t.co/4HIFeXKKvO"
        },
        {
            "author_id": "836298210759094272",
            "created_at": "2019-01-09T20:47:24.000Z",
            "id": "1083102966171815941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/RYKo4XGwcv"
        },
        {
            "author_id": "1306028851",
            "created_at": "2019-01-09T20:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 85,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083102568690212865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo exemplo!!! Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/204c6EOh7D"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2019-01-09T20:45:42.000Z",
            "id": "1083102536570228741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou presidente,e pronto:Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/OjhsIC6EGN"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-01-09T20:45:15.000Z",
            "id": "1083102422661246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial #faro xa deshabitado da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora #Ribeira no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/GSuArUekXp"
        },
        {
            "author_id": "58231899",
            "created_at": "2019-01-09T20:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 69,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083102099796381709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/Au1Wd6Bg2T"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-01-09T20:42:11.000Z",
            "id": "1083101651924406292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/IbsZtep69Y"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2019-01-09T20:40:30.000Z",
            "id": "1083101229641814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida https://t.co/LqPZ6S0Zuf https://t.co/DBtCglzpgc"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2019-01-09T20:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1371933708568166409",
                        "start": 69,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083100923499606017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida @congemfoco https://t.co/6Wm24FoBOz"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-01-09T20:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "84312341",
                        "start": 67,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.69277806,
                        -24.10166694
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1083100111809531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a acompanhando a primeira visita do enrico_marcovaldi do @ibaleiajubarte ao REVIS Alcatrazes. Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o aberta recentemente ao turismo (mergulho e observa\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/eBjIKd0Rqm"
        },
        {
            "author_id": "3385059094",
            "created_at": "2019-01-09T20:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1011395190681202688",
                        "start": 0,
                        "username": "Guhle69"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "78473551",
                        "start": 9,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083099774449004545",
            "in_reply_to_user_id": "1011395190681202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guhle69 @Marcelodedois Feio mesmo \u00e9 vc dizer isso e n\u00e3o saber o que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e em qual categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ela se encaixa"
        },
        {
            "author_id": "38447128",
            "created_at": "2019-01-09T20:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083099636364206081",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DanielaLima_ Deixa eu ver se entendi bem: o triplex \u00e9 do Lula pq o Leo Pinheiro disse que \u00e9, o Bolsonaro n\u00e3o tava pescando em \u00e1rea protegida mesmo tendo foto dele com vara pq isto n\u00e3o \u00e9 prova suficiente. Coer\u00eancia cad\u00ea???"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2019-01-09T20:27:25.000Z",
            "id": "1083097935590637569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uso descarado da m\u00e1quina p\u00fablica em benef\u00edcio pr\u00f3prio. O cara com uma vara de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia de pesca em local proibido? Ele ia jogar baseball de praia? https://t.co/JUCMFZjFI1"
        },
        {
            "author_id": "108312921",
            "created_at": "2019-01-09T20:27:00.000Z",
            "id": "1083097830913462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/fWKzEXk0x7"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2019-01-09T20:23:28.000Z",
            "id": "1083096943117680646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Su\u00edte com piscina privativa do Belmond Hotel das Cataratas.\n\u2800\nMarque a pessoa que vai te levar para curtir uns dias nesse para\u00edso \ud83d\ude01\n\u2800\nO \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\u2800\n#belmondhoteldascataratas #catara #brasil #igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "20807675",
            "created_at": "2019-01-09T20:18:54.000Z",
            "id": "1083095791659634702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o tenho maturidade para este trecho da reportagem \n\"O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\" https://t.co/TRHNlyrQqm https://t.co/iEENS9AMhj"
        },
        {
            "author_id": "419789963",
            "created_at": "2019-01-09T20:18:28.000Z",
            "id": "1083095682112802818",
            "in_reply_to_user_id": "419789963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4- Mas, estranhamente em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. Caiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea de o BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois via Cuba para"
        },
        {
            "author_id": "74505524",
            "created_at": "2019-01-09T20:17:36.000Z",
            "id": "1083095465686650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/RfJRKSovoe"
        },
        {
            "author_id": "902686285999075329",
            "created_at": "2019-01-09T20:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1083008187530444801",
                        "start": 0,
                        "username": "UgaChacara"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "82503870",
                        "start": 12,
                        "username": "Rkrahenbuhl"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "142393421",
                        "start": 25,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083095360963313669",
            "in_reply_to_user_id": "1083008187530444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UgaChacara @Rkrahenbuhl @GloboNews Eu queria ir no museu em Boston tambem ta fechado lixo no parque nacional guga ta conplicado \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-01-09T20:16:01.000Z",
            "id": "1083095065453645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal visitar esse para\u00edso do Cerrado em 2019? Aproveite que maio j\u00e1 est\u00e1 logo a\u00ed e v\u00e1 na melhor \u00e9poca do ano \ud83d\ude0d https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "18606097",
            "created_at": "2019-01-09T20:15:36.000Z",
            "id": "1083094963708198913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Portar vara de pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia\"\nClaro, se ele levou a vara pra enfiar na bunda n\u00e3o \u00e9 mesmo.\nSe levou pra pescar \u00e9 evid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "112260181",
            "created_at": "2019-01-09T20:11:48.000Z",
            "id": "1083094004256948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo do filho do pol\u00edtico socando e estrangulando a namorada n\u00e3o era prova suficiente pra prend\u00ea-lo, foto do Bolsonaro pescando em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 suficiente pra mult\u00e1-lo. A lei definitivamente n\u00e3o \u00e9 para todos\u2026 https://t.co/LUWGXH3X8Z"
        },
        {
            "author_id": "3385059094",
            "created_at": "2019-01-09T20:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "38790549",
                        "start": 14,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083093364877209602",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaLima_ @brasil_IBAMA Plano de manejo da ESEC Tamoios. \"FUNDEIO, PESCA, MERGULHO RECREACIONAL E VISITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA S\u00c3O PROIBIDOS dentro desta \u00e1rea protegida. O acesso \u00e0s ilhas \u00e9 controlado pela autoridade nacional, sendo apenas para prop\u00f3sitos cient\u00edficos.\" Segunda inst\u00e2ncia? \u00c9 s\u00e9rio?"
        },
        {
            "author_id": "47780914",
            "created_at": "2019-01-09T20:09:12.000Z",
            "id": "1083093352105607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que Bolsonaro fazia com uma vara de pescar em \u00e1rea protegida:\n\na) pescando o socialismo\nb) pondo iscas para a ideologia de g\u00eanero\nc) testando tiurias de olavodecarvalho\nd) apreciando a obra de Deus com uma vara aben\u00e7oada https://t.co/YTtdjqLxGA"
        },
        {
            "author_id": "25019415",
            "created_at": "2019-01-09T20:04:02.000Z",
            "id": "1083092053016350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quem nunca levou uma vara de pescar para passear em uma \u00e1rea protegida pelo Ibama?"
        },
        {
            "author_id": "14203427",
            "created_at": "2019-01-09T19:59:49.000Z",
            "id": "1083090990313938945",
            "in_reply_to_user_id": "14203427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 258,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "O ent\u00e3o deputado pegou uma embarca\u00e7\u00e3o e se dirigiu at\u00e9 uma \u00e1rea protegida munido de equipamento de pesca para fazer o qu\u00ea? Vai ver o Ministro do Meio Ambiente assumiu que se quisesse pescar deveria estar acompanhado de um dos filhos, usando minhoquinha como isca."
        },
        {
            "author_id": "3385059094",
            "created_at": "2019-01-09T19:59:21.000Z",
            "id": "1083090871812280321",
            "in_reply_to_user_id": "3385059094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNDEIO, PESCA, MERGULHO RECREACIONAL E VISITA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA S\u00c3O PROIBIDOS dentro desta \u00e1rea protegida. O acesso \u00e0s ilhas \u00e9 controlado pela autoridade nacional, sendo apenas para prop\u00f3sitos cient\u00edficos.\n(Plano de Manejo da ESEC Tamoios)"
        },
        {
            "author_id": "3385059094",
            "created_at": "2019-01-09T19:59:20.000Z",
            "id": "1083090866749755394",
            "in_reply_to_user_id": "3385059094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica faz parte da categoria de prote\u00e7\u00e3o integral do SNUC, em que n\u00e3o podem ser habitadas pelo homem, sendo admitido apenas o uso indireto dos seus recursos naturais - em atividades como pesquisa cient\u00edfica e turismo ecol\u00f3gico, por exemplo (ICMBio, WWF)"
        },
        {
            "author_id": "232686802",
            "created_at": "2019-01-09T19:57:12.000Z",
            "id": "1083090329547489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL Milton Prates.\nLugar maravilhoso para correr, meditar, divertir. Corri 07kms! \nDesfrutando da boa terra Montes Claros, a minha cidade natal.\n#ivonildoteixeira #parque #municipal #green #corrida #atletismo #love #montesclaros #mg"
        },
        {
            "author_id": "232686802",
            "created_at": "2019-01-09T19:56:58.000Z",
            "id": "1083090274518216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL Milton Prates.\nLugar maravilhoso para correr, meditar, divertir. Corri 07kms! \nDesfrutando da boa terra Montes Claros, a minha cidade natal.\n#ivonildoteixeira #parque\u2026 https://t.co/lEVym2Ub7I"
        },
        {
            "author_id": "193131802",
            "created_at": "2019-01-09T19:50:10.000Z",
            "id": "1083088561073766401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESLIZAMENTO DE TERRA - Estrada \u00e9 o principal acesso aos n\u00facleos de cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. VEJA! https://t.co/9IT7taUJ3P"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-01-09T19:50:08.000Z",
            "id": "1083088553201094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGREDOS DAS PLANTAS DA PENINHA\nA 13 de Janeiro, Domingo, a bi\u00f3loga Filipa Heitor leva-nos a explorar a micro-reserva biol\u00f3gica, que encerra uma s\u00e9rie de plantas e flores de v\u00e1rias esp\u00e9cies.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/v9hecoRupG"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-01-09T19:48:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1083088062446518274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - \"O novo parque nacional ladeia uma \u00e1rea protegida muito maior, de 553 mil hectares, o Parque Provicinal Iber\u00e1, criando uma enorme faixa cont\u00edgua de parques\": https://t.co/bZu206hNDk Via @ONUMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "332244023",
            "created_at": "2019-01-09T19:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1083087876412317699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem feliz!!! \ud83e\udd70\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\ud83d\udcf7 janeidecipriano em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/dOfXrBbmtH"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2019-01-09T19:47:16.000Z",
            "id": "1083087829599748099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com 1 vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente  Ibama anula multa ambiental de Bolsonaro, e processo volta \u00e0 estaca zero https://t.co/qqOjFW3O9C E se fosse vc seria crime"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2019-01-09T19:45:45.000Z",
            "id": "1083087447892860929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel!\nO ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis N\u00c3O \u00e9 evid\u00eancia suficiente\". https://t.co/2PSExAWsmF"
        },
        {
            "author_id": "332244023",
            "created_at": "2019-01-09T19:37:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1083085317656272898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy \ud83d\ude0a em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/KHMF5s0ZLY"
        },
        {
            "author_id": "36712194",
            "created_at": "2019-01-09T19:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1083084798300700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc99#veudanoiva #cach\u00fa #cascada #itatiaia #br #brasil #brazil #naturelovers #explorer em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/G4ty4bwR3a"
        },
        {
            "author_id": "97468342",
            "created_at": "2019-01-09T19:30:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1083083672880705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "\"Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente para autua\u00e7\u00e3o\"\n\nser\u00e1 se o ministro est\u00e1 dizendo que essa fam\u00edlia n\u00e3o sabe usar uma vara https://t.co/B4vWWQmXtQ"
        },
        {
            "author_id": "225765301",
            "created_at": "2019-01-09T19:16:42.000Z",
            "id": "1083080137485230080",
            "in_reply_to_user_id": "225765301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"estava num bote infl\u00e1vel em uma \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis. Mesmo tendo sido fotografado diante de seis agentes, Bolsonaro recorreu da multa alegando que n\u00e3o estava presente no momento do flagrante\""
        },
        {
            "author_id": "17346207",
            "created_at": "2019-01-09T19:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "1083079142608908291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanJose #CostaRica em Parque Nacional https://t.co/Fq2ExRrPL6"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-01-09T19:07:53.000Z",
            "id": "1083077919054983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O que fazer em Ibitipoca: dentro e fora do Parque Estadual! #mochileiros #ibitipoca https://t.co/lTKwlsENxg"
        },
        {
            "author_id": "45062507",
            "created_at": "2019-01-09T19:05:12.000Z",
            "id": "1083077244002729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feita com plantas filtrantes https://t.co/Z0iclNmrdl"
        },
        {
            "author_id": "3397382241",
            "created_at": "2019-01-09T18:58:04.000Z",
            "id": "1083075451046764550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para discutir Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Timburi \nhttps://t.co/WQpFucft5o https://t.co/gr8KhVuv78"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-01-09T18:51:17.000Z",
            "id": "1083073743910592513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias, Patrick Kilonzo Mwalua passa algumas horas dirigindo para levar \u00e1gua para animais selvagens que moram nas terras secas do Parque Nacional Tsavo West, no Qu\u00eania. O rapaz, que \u00e9 um fazendeiro de... https://t.co/WUpcRXqQCp"
        },
        {
            "author_id": "67743025",
            "created_at": "2019-01-09T18:42:54.000Z",
            "id": "1083071633676558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4057,
                "quote_count": 587,
                "reply_count": 532,
                "retweet_count": 1303
            },
            "text": "\"\u00c0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente\" -&gt; Ibama anula multa ambiental de Bolsonaro, e processo volta \u00e0 estaca zero https://t.co/JK9VfcQIVr"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-01-09T18:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1004408265437073408",
                        "start": 109,
                        "username": "oturistacurioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083068400048529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... mas n\u00e3o \u00e9! \u00c9 de verdade! \u00c9 a Pink Beach (Praia Rosa) no Parque Nacional de Komodo. Siga nosso Instagram: @oturistacurioso https://t.co/pS20S1Twkb"
        },
        {
            "author_id": "178828785",
            "created_at": "2019-01-09T18:06:18.000Z",
            "id": "1083062421407846401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o brasil entrou no parque nacional pegou o quati mais feio que tinha e botou uma faixa de presidente nele"
        },
        {
            "author_id": "81011629",
            "created_at": "2019-01-09T18:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1083061873594060801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem vergonha!\n#natureza #ver\u00e3o #f\u00e9riasdever\u00e3o em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/3FOpNmqdqR"
        },
        {
            "author_id": "24295797",
            "created_at": "2019-01-09T18:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1083061651614633989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu nosso epis\u00f3dio nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Corre l\u00e1: https://t.co/xTxxo0WQf3\n\n#GoPro #GoProBR #GoProTravel #MeuVer\u00e3oComGoPro #GoProHEROChallenge em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6cp7R1gXku"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-01-09T17:42:19.000Z",
            "id": "1083056387901571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 26 anos, o Horto Florestal passou a ser denominado \u201cParque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u201d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\n\n#hortoflorestal #sp #parque #meioambiente #turismo \n\nhttps://t.co/THwaQPaERT"
        },
        {
            "author_id": "183687560",
            "created_at": "2019-01-09T17:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "32678359",
                        "start": 125,
                        "username": "Ibitipoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083055151580172290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u - Parque Estadual do Ibitipoca - MG //  #flickr https://t.co/s0KPAnWBDY\n#photography #takes #serras #ibitipoca @Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "102550828",
            "created_at": "2019-01-09T17:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1083054831743520775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrir, olhar pro c\u00e9u e agradecer \ud83c\udfb6 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/hMsUUUBVvr"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-01-09T17:17:09.000Z",
            "id": "1083050054322192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nHor\u00e1rio de atendimento do Parque nesta quinta-feira, 10 de janeiro.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 um pouco mais tarde, \u00e0s 10h30.\n\nTodas as atividades, passeios e servi\u00e7os oferecidos aos turistas ser\u00e3o mantidos  a partir das 10h30 at\u00e9 \u00e0s 18 horas. https://t.co/isXSwnOyhS"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2019-01-09T17:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "729706060198612992",
                        "start": 0,
                        "username": "Luizmaia33"
                    }
                ]
            },
            "id": "1083048713029906434",
            "in_reply_to_user_id": "729706060198612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luizmaia33 @Rgmatheus96 At\u00e9 o ZECA PIPOCA do parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk DINHEIRO n\u00e3o tem sexo,religi\u00e3o nem partido politico,o importante \u00e9 n\u00e3o dever."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ramos_leandro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ramos_leandro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ramos_leandro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ramos_leandro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ramos_leandro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ramos_leandro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcelaMuller].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcelaMuller",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcelaMuller"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LAMBARITO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LAMBARITO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LAMBARITO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jairbolsonano].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jairbolsonano",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jairbolsonano"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fernando_galera].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernando_galera",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernando_galera"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SouFromBrazil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SouFromBrazil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SouFromBrazil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RoseFreitas18].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RoseFreitas18",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RoseFreitas18"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Guhle69].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Guhle69",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Guhle69"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [UgaChacara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "UgaChacara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "UgaChacara"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Toronto, Ontario",
                "id": "3797791ff9c0e4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Lake Arrowhead, CA",
                "id": "ba3324dacc8689fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tumbira, Amazonas",
                "id": "07d9f2cff0885002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1083148237",
                "name": "ERICA VITORETI ",
                "username": "ERICAVITORETI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51962554",
                "name": "Tito Fl\u00e1vio Bellini",
                "username": "titobellini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22539906",
                "name": "Andrea Monteiro",
                "username": "AMCMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042607180657164289",
                "name": "Capim Brazil",
                "username": "CapimBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51169842",
                "name": "Marcio Brand\u00e3o",
                "username": "mcbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896523637",
                "name": "Shannon Sims",
                "username": "shannongsims",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537706973",
                "name": "Marcos S. Junior",
                "username": "MarcosSArts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263444470",
                "name": "Teca Albuquerque",
                "username": "tecaa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53120817",
                "name": "Flavia Fontany",
                "username": "flaviafontany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116704852",
                "name": ".",
                "username": "crfnaths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3895005683",
                "name": "Allan Santos",
                "username": "allanstylelife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107268472",
                "name": "Max Paulo",
                "username": "Maxpaullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174461985",
                "name": "DALLA",
                "username": "ricodalasam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170321866",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "JoaoHeim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121844560",
                "name": "Di\u00e1rio VIP",
                "username": "NCruzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18656894",
                "name": "fudeu entrei no hypmic hell",
                "username": "mahorz8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82750725",
                "name": "Doninha",
                "username": "michellrls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567150847",
                "name": "Giovanni Matiuzzi",
                "username": "matiuzzibm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52162988",
                "name": "renatoigor",
                "username": "renatoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40361933",
                "name": "Marcio Mattos",
                "username": "mmttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107298652",
                "name": "Fabr\u00edcio Fonseca",
                "username": "FabricioFonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200825185",
                "name": "AnimaVida",
                "username": "AnimaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70887911",
                "name": "P\u00e1dua Fernandes",
                "username": "paduafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809165",
                "name": "Academia",
                "username": "academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195166666",
                "name": "IPDMS",
                "username": "IPDMSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107794037",
                "name": "F\u00ea Schmidt",
                "username": "febschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072214626",
                "name": "INFORME FLORIPA",
                "username": "informefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331818263",
                "name": "Seu Edy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83e\uddec\ud83d\udc8a",
                "username": "Justicebedone01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138413219",
                "name": "Patricia Addeo Fritz",
                "username": "PattFritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26810271",
                "name": "Antonielle Ferreira",
                "username": "ladydark_nielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369910570",
                "name": "Rhuan Fernandes \u0950",
                "username": "rhuan_007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040556118018347008",
                "name": "Jaime Cruz Vinhedo",
                "username": "jaimecruzvinhed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "903672942206312448",
                "name": "Dalila",
                "username": "Dalila257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029175447865712640",
                "name": "\u25e4",
                "username": "Rnramos5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907658381334388736",
                "name": "Luiz T\u00eanis cad rodas",
                "username": "LuizTenisCad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358475851",
                "name": "marlu",
                "username": "ahmarlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87741806",
                "name": "dedeiarocha",
                "username": "dedeiarocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728279",
                "name": "Uni Explorer Turismo",
                "username": "uniexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529399004",
                "name": "@CesarFernand82",
                "username": "CesarFernand82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407404066",
                "name": "Theresa",
                "username": "tcristyna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997429131208986625",
                "name": "TOTALBOOKS BRASIL",
                "username": "TOTALBOOKS_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191032451",
                "name": "TOTALBIZ",
                "username": "ZKTOTALBIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869705756",
                "name": "Thamyres",
                "username": "thamyresgiselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823845682196967426",
                "name": "CG Londres",
                "username": "cglondres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2178927476",
                "name": "Ribamar Fr\u00f3z",
                "username": "frozpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773371464",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Hot\u00e9is",
                "username": "abihrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051572478",
                "name": "Guimaraes \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "B_GuimaraesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017278791486509056",
                "name": ".",
                "username": "liebelais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432001284",
                "name": "PAULO C\u00c9SAR LACERDA",
                "username": "ENFERMEIROLAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14371097",
                "name": "Paulo F. De Moura Jr",
                "username": "paulomourajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205745514",
                "name": "wilson viana lopes",
                "username": "wwwwilsonvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27921417",
                "name": "Juliana Ferraz",
                "username": "JuFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820563054",
                "name": "ABEAR",
                "username": "abear_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48529960",
                "name": "MOOLUSCOS",
                "username": "mooluscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284089929",
                "name": "Mateus Magarotto",
                "username": "mateusmagarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34586817",
                "name": "Emir Sader",
                "username": "emirsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337521",
                "name": "Marcia Tiburi",
                "username": "marciatiburi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189867040",
                "name": "sophia com PH",
                "username": "whoisophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956901073584128",
                "name": "Romilson Ribeiro",
                "username": "romilsonparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2651647432",
                "name": "Willian Victer\u2122",
                "username": "Willian_Victer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15445638",
                "name": "Daniel Dunga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f(anti bozo)",
                "username": "daniel_dunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478751964",
                "name": "Setembro Amarelo",
                "username": "cristenorio1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060641780855652352",
                "name": "TocaNews",
                "username": "NewsToca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040950503730032640",
                "name": "TOCANEWS",
                "username": "tocanews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009807432904736768",
                "name": "Magrela \ud83d\udc45",
                "username": "sariinhaaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101867253",
                "name": "Paulo Boas",
                "username": "PauloBoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960833928310423552",
                "name": "Kare Tygres",
                "username": "KareTygres1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187155933",
                "name": "Vanessa Cantero",
                "username": "vancantero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311965508959383557",
                "name": "Walace Lara",
                "username": "WalaceLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041462708070039553",
                "name": "Vera Lex Engel",
                "username": "engel_lex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019726558205014017",
                "name": "son of God (\ud83d\udd25)",
                "username": "fariacaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59244890",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Rickneet76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53058090",
                "name": "Jornal de Pomerode",
                "username": "jornalpomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683880928",
                "name": "Nat\u2077 \u1d2e\u1d31 ~ \ud83e\uddc8",
                "username": "armylovhobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285288346026213377",
                "name": ".",
                "username": "ohpcyeol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766341639459770368",
                "name": "Jornal Mensageiro",
                "username": "jormensageiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080514908553396224",
                "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 - aguarda a tour de @Louis_Tomlinson",
                "username": "Sarah_Otaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351663558",
                "name": "Berenice \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BereniceChatice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298950561",
                "name": "regis noronha",
                "username": "regis_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221705859",
                "name": "imobiliarialider",
                "username": "imoblider1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90942800",
                "name": "Alessandro Fonseca",
                "username": "global_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927245699233800194",
                "name": "Heckerson Marcio",
                "username": "HeckersonMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057420810934198272",
                "name": "Pathy",
                "username": "pathylia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964007755",
                "name": "Rui Quinta",
                "username": "CarroVassoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298243184",
                "name": "E M I L Y",
                "username": "eemilyvitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626418536",
                "name": "Seliro Figueredo",
                "username": "selirovdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833586763",
                "name": "Samir Tauil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SamirTauil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19608629",
                "name": "Mauricio Meirelles",
                "username": "MauMeirelles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786915",
                "name": "S\u00e2mara",
                "username": "samarassma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833455093601153024",
                "name": "42 6f 6c 73 6f 6e 61 72 6f",
                "username": "Pablo_DBinotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030631286048784384",
                "name": "Marquinho",
                "username": "Marcos06243433",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253974602",
                "name": "Teixeira",
                "username": "aateixeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789662754617585668",
                "name": "Diga n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o - Corrupci\u00f3n no",
                "username": "corrupcaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376656976",
                "name": "Tim Lzr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TimLzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946465789615509509",
                "name": "Cristina S\u00e1nchez\u2600\ufe0f",
                "username": "Cristina2513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409152296",
                "name": "Marcinho",
                "username": "marcinhoflx1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079273776452431872",
                "name": "Paracord Dreams",
                "username": "ParacordDreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003807650100989953",
                "name": "Andr\u00e9 Caldas",
                "username": "AndrCaldas7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36726980",
                "name": "Jahdson Quintino",
                "username": "jahdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125521010",
                "name": "Ademarfot\u00f3grafooficial",
                "username": "Ademarfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133387",
                "name": "Mulheres",
                "username": "gazetamulheres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "947859062",
                "name": "sussuarana-vacinadah",
                "username": "anakatehey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844989",
                "name": "Eliel Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElielOlivetree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1706078418",
                "name": "Alexandre Cajueiro",
                "username": "XandeCajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757658587",
                "name": "Mikhail Bakuninja",
                "username": "Bakuninja_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41590923",
                "name": "Rafael Galdin",
                "username": "rafaelgaldin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51948767",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "RatinhoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43019181",
                "name": "Ag\u00eancia Fog",
                "username": "agenciafog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196187069",
                "name": "Nega Mousse",
                "username": "PretinhaMousse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077596688271986688",
                "name": "Gabriel Cunha",
                "username": "Gabriel_DCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25017365",
                "name": "Blog Vambora!",
                "username": "vambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131239701",
                "name": "lhm21",
                "username": "lhm21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366349910",
                "name": "Francisco L. Castro",
                "username": "PucaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250626333",
                "name": "Daniel Fagundes",
                "username": "Danyel_Fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954238",
                "name": "Drika Franco \ud83d\ude0a",
                "username": "DrikaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633364171",
                "name": "hygo",
                "username": "hygopalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63287015",
                "name": "kelly bruch",
                "username": "kellybruch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116607682",
                "name": "Rafa Salomao",
                "username": "rafa_salomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24095091",
                "name": "Fim de expediente",
                "username": "fdecbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "446635799",
                "name": "ryuzaki.",
                "username": "thelonelybizzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91829153",
                "name": "\u00e9 o tal do",
                "username": "psyched3lic_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160182607",
                "name": "vitu",
                "username": "VictorEVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157548965",
                "name": "aauuuuuuu",
                "username": "anticitizen_two",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45190225",
                "name": "freddiefilos",
                "username": "freddiefilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900788840121716736",
                "name": "Maring\u00e1 Post",
                "username": "Maringa_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966732868612509697",
                "name": "\u26a1\ufe0f_Clarah_\u26a1\ufe0f",
                "username": "Clarah2050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027735090493902848",
                "name": "TV Imperial",
                "username": "tvimperial7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283214032",
                "name": "TK",
                "username": "tkarollay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52222446",
                "name": "Samurai_GT\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8\ud83e\udd4b\ud83d\udd2a\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "SamuraiGT502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75138332",
                "name": "Lala",
                "username": "laismandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62719506",
                "name": "Paulo Grisoste",
                "username": "paulogrisoste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73327541",
                "name": "Keving Stoned \ud83c\udff4\ud83d\ude37",
                "username": "kevingstoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192401108",
                "name": "Thiago $SCCP | @HTE__sports",
                "username": "ThiagoCMtimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499188731",
                "name": "Gazeta do Abranches",
                "username": "Gzta_Abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277124958",
                "name": "Henrique Brito (Carcaju)",
                "username": "RikeKun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132641659",
                "name": "Rafaella Dominguez",
                "username": "rafa_dominguez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91663664",
                "name": "Ingrid Carvalho",
                "username": "IngridCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150504330",
                "name": "sharkboy",
                "username": "diogodg44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319754859",
                "name": "Diario do Rio Claro",
                "username": "Diario_rioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450314145",
                "name": "Edgar Hampf",
                "username": "EdgarHampf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705342934",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "CarolinaFrnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54402467",
                "name": "gutoruocco",
                "username": "gutoruocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315515962",
                "name": "ALEXANDRERIBEIRONETO",
                "username": "ALEXANDRERN15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175900150",
                "name": "chrisfarias",
                "username": "_farchris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255111576",
                "name": "Ubaldo Barbosa",
                "username": "ubaldobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192211982",
                "name": "Bozo no Tribunal de Haia",
                "username": "ptfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111141212",
                "name": "Betopamplona",
                "username": "Betopamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "TW: coloniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872273879",
                "name": "PTB na C\u00e2mara",
                "username": "PTBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83380331",
                "name": "PaesLandim",
                "username": "depPaesLandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390470137",
                "name": "DITADOR DE TANGA",
                "username": "Ualahssy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831911256785354752",
                "name": "Hotel Colonial Foz",
                "username": "colonialiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46100063",
                "name": "Fl\u00e1via  Vieira",
                "username": "VieiraFlavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597747357",
                "name": "JARID ARRAES",
                "username": "jaridarraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18170921",
                "name": "Thiago Mota",
                "username": "tlmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322131613",
                "name": "Eduardo Caba\u00f1as",
                "username": "ViendoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731564592",
                "name": "Neoenergia Cosern",
                "username": "neoenergiarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077478008691322880",
                "name": "Daniel Magombe",
                "username": "MagombeDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106706671",
                "name": "Bruno Federsoni",
                "username": "bruno_federsoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62332984",
                "name": "Lyse \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Lyselv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401714104",
                "name": "Rafa",
                "username": "RafaDgoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932981753165307904",
                "name": "Giovanna Salvatti",
                "username": "zerocliches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049084929613520896",
                "name": "Bolsominions Arrependidos",
                "username": "bolsoregrets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4707132195",
                "name": "\u03a3L\u03a3NIT\u0394 \ud83d\udc1d\ud83c\udf93 Black Is King",
                "username": "ele_nix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146682295",
                "name": "Carlota",
                "username": "carlotaparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080971102216699904",
                "name": "DOI-CODI",
                "username": "DoiDops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72211564",
                "name": "Marcio Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "marcioprodutor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43692556",
                "name": "Joao Maluf",
                "username": "jccmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31980988",
                "name": "Gilberto Dimenstein",
                "username": "GDimenstein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054201504146616322",
                "name": "Dona Sass\u00e1 \ud83c\udf41 #LutaPelaVida",
                "username": "donasassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849566828",
                "name": "Jennifer Bispo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Emotional_Jenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52946151",
                "name": "Gilberto Gomes",
                "username": "Gilberto1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238212473",
                "name": "Sinterc",
                "username": "sinterc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42405896",
                "name": "Caroll",
                "username": "carolleumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263810980",
                "name": "sophia",
                "username": "almonume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882587320104497152",
                "name": "\u2694 La veuve de M. Guillotin \ud83e\udd3a",
                "username": "woguii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33571296",
                "name": "Edmar Alves",
                "username": "edmaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407717196",
                "name": "Sunbury - NSNO - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "the_noobgamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99767073",
                "name": "Leguizamon, A.",
                "username": "legumizaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99216948",
                "name": "samico",
                "username": "fernandosamico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056845230115352576",
                "name": "ciclopsfull@hotmail.com",
                "username": "ciclopsfull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104194372",
                "name": "Rodrigo Asturian",
                "username": "rodrigoasturian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119831889",
                "name": "Leonardo",
                "username": "lsfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064974253727117313",
                "name": "zonalesteunida",
                "username": "zonalesteunida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41944628",
                "name": "LuD...",
                "username": "coisasdelud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789024731525685248",
                "name": "32xSP",
                "username": "32xSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97047212",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Tio Valtinho #VacinaSim #usemmascara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ValtinhoMF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397901172",
                "name": "IDESF",
                "username": "idesf_fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067445344735240193",
                "name": "Vict\u00f3ria V. Alonso",
                "username": "ViVAlonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064961995974344705",
                "name": "cohab2unida",
                "username": "cohab2unida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975540035041755137",
                "name": "Nairobi \ud83d\udeb4\ud83c\udffb",
                "username": "gr4z13la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866705054",
                "name": "Douglas Dias",
                "username": "DouglasDiiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826779150144909312",
                "name": "Propininho",
                "username": "Seu7facadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914247330957799424",
                "name": "Dimas Furtado",
                "username": "furtado_dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744225149017284608",
                "name": "Falando verdades",
                "username": "falandoverdes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078329137",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428901011",
                "name": "Sara Matheus",
                "username": "SaraMatheus10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846038392236376064",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "VinciusPintoSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59963901",
                "name": "Dimitri Sales",
                "username": "DimitriSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81971665",
                "name": "Nilton Bobato",
                "username": "nilton_bobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764349801",
                "name": "Miriam Reis",
                "username": "miriareis451",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48895674",
                "name": "vinicius",
                "username": "sailorvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98439187",
                "name": "Dercio Alc\u00e2ntara",
                "username": "dercioalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951270185109020677",
                "name": "Magda Luna",
                "username": "CAMINOINCARALLY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100859711",
                "name": "E.T.",
                "username": "gstavorodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677707618",
                "name": "Hashshashin \u201c)",
                "username": "mendescaiodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416396800",
                "name": "R\u00e9nast4ylo3l",
                "username": "akdoflamengomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344707085",
                "name": "Jelly Belly",
                "username": "goncalodstan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24678917",
                "name": "Luciniakel \ud83e\udd14",
                "username": "luciainthesky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731939428764160000",
                "name": "bruna",
                "username": "bru_oliveirabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584928257",
                "name": "Thim Amado",
                "username": "ThimAmado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635916404",
                "name": "@carlosramos",
                "username": "CarlosCr909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150760182",
                "name": "Paulo Apurin\u00e3",
                "username": "pauloapurina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279267321",
                "name": "Pai da Nina",
                "username": "ser_complexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803992433482665984",
                "name": "xico kunha",
                "username": "XicoKunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259326346",
                "name": "germano de schr\u00f6dinger",
                "username": "gwrmnsgl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42776205",
                "name": "Gustavo Maciel",
                "username": "akgustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17441367",
                "name": "Rafael Leick",
                "username": "RafaLeick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58137799",
                "name": "Claudio Cezar",
                "username": "ccsobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259262784",
                "name": "nil franchi",
                "username": "nilfranchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819545691542396928",
                "name": "Alexia Dechamps",
                "username": "alexia_dechamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874798970991673344",
                "name": "Rob\u00f4minion79 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "roboreaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981677932207857664",
                "name": "Akdonjuan\ud83e\udd2c\ud83d\udd2b",
                "username": "jmorais1312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027740136077963264",
                "name": "Uiler",
                "username": "DeUiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219101621",
                "name": "EliANA",
                "username": "anabellbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69548150",
                "name": "Davi",
                "username": "davialcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233321595",
                "name": "Igor Cendrete",
                "username": "igorcendrete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816406166699999233",
                "name": "Ray Crash! Boom! Bang! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "clone1ray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173539745",
                "name": "Rodrigo Rocha & Banda",
                "username": "diguelrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27194341",
                "name": "Plinio Marcos",
                "username": "pliniok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791652",
                "name": "Jujuba",
                "username": "jujubavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112708518",
                "name": "6\ufe0f\u20e3\u24c2\ufe0f Milton",
                "username": "twittoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942853058",
                "name": "Iceman",
                "username": "allancom2ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778991544",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "frassijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758030416423034880",
                "name": "Leandro Garske Arruee \ud83d\ude37\u262f\ufe0f",
                "username": "Arruee86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250399022",
                "name": "pink carrot",
                "username": "eubanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61500782",
                "name": "Vinicius Pera\u00e7a",
                "username": "ViniciusPeraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113821039",
                "name": "Mauricio Scherer",
                "username": "Scherer_65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082025968032727045",
                "name": "Alessandra Silva",
                "username": "AleMSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530972698",
                "name": "Hugo di Portogallo",
                "username": "HdiPortogallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608167078",
                "name": "Francisco Seixas da Costa",
                "username": "seixasdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020069820069564416",
                "name": "fmchtt",
                "username": "fmchtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname / es apellido",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221537736",
                "name": "MARYFEL!X\ud83d\udc511\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9",
                "username": "maryfelixbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77639374",
                "name": "Isabel\ud83e\udd8b",
                "username": "bebelcicchelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790057461134848001",
                "name": "A Postagem",
                "username": "a_postagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047162568295534593",
                "name": "Samuel d Souza",
                "username": "samsnetum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209686356",
                "name": "thiago emanuell",
                "username": "tems955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42110295",
                "name": "Ang\u00e9lica Vieira",
                "username": "angelvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345798539",
                "name": "lufana",
                "username": "eupozinhomagico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3816013996",
                "name": "geovani",
                "username": "giggiohd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336878973",
                "name": "Abdala Farah Netto",
                "username": "abdalafarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564675",
                "name": "Moimenta do D\u00e3o",
                "username": "MoimentadoDao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531203386",
                "name": "Gustavo Chagas",
                "username": "gmchagas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419129325",
                "name": "MariLULA - Chavista - Socialista",
                "username": "MarivoneLula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151565500",
                "name": "xis \ud83e\udd87",
                "username": "xisdead_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051549248922238977",
                "name": "utilidade p\u00fablica",
                "username": "pxsavd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79371713",
                "name": "Marcela Barreto",
                "username": "marcela_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59084298",
                "name": "Marcio Abreu",
                "username": "marcioasis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18606097",
                "name": "XKuei",
                "username": "xkuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586252918",
                "name": "Turismo21deMayo",
                "username": "Turismo21deMayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108081901",
                "name": "MARCELO MARCONDES",
                "username": "marceloeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36743926",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "jamorimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943770372",
                "name": "BraulioSilvaTeam",
                "username": "BraulioTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289532216",
                "name": "Oni / Yokai / Akuma",
                "username": "BrazilCriminal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800099258879787008",
                "name": "Sheila",
                "username": "profssheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973743521189507073",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "VirginiaMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93626463",
                "name": "Participante Mayunia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - #12SetForaBolsonaro",
                "username": "Ryuzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924978508224516096",
                "name": "Sonia Guajajara",
                "username": "GuajajaraSonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72155027",
                "name": "Emanuel Dantas",
                "username": "Emanuel_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45968822",
                "name": "Ewerton  Oliveira",
                "username": "ewerton_oa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030135835",
                "name": "Murilo Vizentini",
                "username": "MuriloVizentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209799335",
                "name": "Frederico",
                "username": "Fredmneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282375",
                "name": "Pan\u00e7a de Mamute",
                "username": "salazariuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384868141",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "dleian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885299650122702848",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GusRugai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67743025",
                "name": "Daniela Lima",
                "username": "DanielaLima_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18795762",
                "name": "JN.",
                "username": "jaotonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306921976",
                "name": "Tiana #PL490N\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "Chrisantema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012469182359842816",
                "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria da humanidade",
                "username": "Mariademirai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180145706",
                "name": "Eu _ Sem_Nome",
                "username": "Val_Sayuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577699796",
                "name": "Resist\u00eancia - Hoje e Sempre",
                "username": "belle_beatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332244023",
                "name": "Esther Cipriano",
                "username": "estherlopes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192661158",
                "name": "Mari Moon \ud83c\udf19",
                "username": "moreiramarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20771988",
                "name": "Leandro Santos | Mussum Alive",
                "username": "MussumAlive",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "MaGuedes\u262e",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55044318",
                "name": "Denilson Sousa",
                "username": "denibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21866581",
                "name": "Cristina Moreno de Castro",
                "username": "kikacastro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185025252",
                "name": "Revoltados ON LINE",
                "username": "revoltadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405107810",
                "name": "Silvan Araujo",
                "username": "SSDeAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786435780",
                "name": "Jose Erb Ubarana",
                "username": "erbubarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913414055594995713",
                "name": "Meu nome \u00e9 Smack mesmo",
                "username": "smackneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568057884",
                "name": "F\u00e1bio St Rios",
                "username": "FabioStRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35580585",
                "name": "Ana Marques",
                "username": "anamarquesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868432",
                "name": "Daniel \u00c2nderson M\u00fcller\ud83e\uddc9",
                "username": "SorDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113129698",
                "name": "Paulo B Passos",
                "username": "paulobpassos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057156943574372352",
                "name": "Rejane Fitzpatrick",
                "username": "RejaneFitzpatr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148891907",
                "name": "quero f\u00e9rias",
                "username": "Douglascs98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72650876",
                "name": "Fabiano",
                "username": "profmelancolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027637346701860864",
                "name": "Cristina",
                "username": "Cristin17719343",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60131713",
                "name": "+Pastor Ricardo+",
                "username": "radoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836298210759094272",
                "name": "Portal Jfonte",
                "username": "PortalJfonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306028851",
                "name": "Wamberto Picolli",
                "username": "VerWamberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231899",
                "name": "gerson nogueira",
                "username": "gersonnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385059094",
                "name": "Japariga",
                "username": "japariga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38447128",
                "name": "Sommelier de Manifesta\u00e7\u00e3o",
                "username": "d_quixote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108312921",
                "name": "Marcello",
                "username": "marcelloxerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20807675",
                "name": "O Jornal Que Ri",
                "username": "jornalqueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419789963",
                "name": "Wagner Cunha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "wagnerwrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74505524",
                "name": "Aislan Max Gomes Coelho",
                "username": "marfebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902686285999075329",
                "name": "Rafael Pena \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#911\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "RPMania98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112260181",
                "name": "Daniel",
                "username": "daronas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47780914",
                "name": "Leo Coutinho",
                "username": "LeoCoutinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25019415",
                "name": "Bonsa",
                "username": "brunobonsanti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232686802",
                "name": "Ivonildo Teixeira",
                "username": "Ivonildo_teix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193131802",
                "name": "R\u00e1pido no Ar",
                "username": "rapidonoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398789163",
                "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial",
                "username": "ENIC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36712194",
                "name": "Amanda Prado",
                "username": "pradotheavocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97468342",
                "name": "Esdruxu.lice",
                "username": "alicebiruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225765301",
                "name": "tia do Job",
                "username": "priguicil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17346207",
                "name": "Fury Morales",
                "username": "Furitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45062507",
                "name": "Rafael Lopes",
                "username": "jrafael_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397382241",
                "name": "Sentido Hor\u00e1rio",
                "username": "SentidoHorario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178828785",
                "name": "Adi",
                "username": "heppni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81011629",
                "name": "scheila m Carvalho",
                "username": "scheilamcarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24295797",
                "name": "Sidney Michaluate",
                "username": "michaluate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687560",
                "name": "Ruan Campos",
                "username": "ruan_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102550828",
                "name": "anny",
                "username": "yonemligo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729706060198612992",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "Luizmaia33",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1084007751230070784",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0yl28u3z5l759w7642i6wdl8i4ql",
        "oldest_id": "1083048713029906434",
        "result_count": 496
    }
}