{
    "data": [
        {
            "author_id": "1290389804585234441",
            "created_at": "2021-07-31T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421617848062029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, algo aconteceu neste parque nacional que os cientistas n\u00e3o cons... https://t.co/r9GOoo95wY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-31T23:30:13.000Z",
            "id": "1421614206013644804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma mulher foi processada ap\u00f3s ter sido gravada tentando se aproximar de uma fam\u00edlia de ursos para fazer uma foto no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, informou nesta sexta-feira (30) o tribunal estadual do Wyoming.\n\n\u200b\u200b\u200bLEIA MAIS em https://t.co/cFY4s0xK1K https://t.co/XNcETijE3a"
        },
        {
            "author_id": "90028938",
            "created_at": "2021-07-31T23:30:05.000Z",
            "id": "1421614172886892548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho de cachoeira\u2026.. \nPara revigorar\u2026.\nRepor as energias\u2026..\nVida nova! \nAno novo!\n#euamoachapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yKHfCC0A5y"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T23:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1233100221585985544",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernand65828810"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421609316084224006",
            "in_reply_to_user_id": "1233100221585985544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernand65828810 Certamente que fizeram tudo conforme a lei. O Valentim Loureiro tamb\u00e9m transformou um terreno agr\u00edcola em urbano no dia seguinte a ser adquirido pelo filho. Tudo legal.\nAcha que se tiver um terreno no Parque Nacional de Sintra lhe deixam construir alguma coisa?"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-07-31T23:06:30.000Z",
            "id": "1421608236550033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra temperaturas negativas e geada; veja fotos\nhttps://t.co/39kONTUymu"
        },
        {
            "author_id": "2991716200",
            "created_at": "2021-07-31T22:55:10.000Z",
            "id": "1421605385996316679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ivindo, no Gab\u00e3o, declarado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO \n#trtportuguese \nhttps://t.co/d037s2iBIL https://t.co/EW4NOPLhbK"
        },
        {
            "author_id": "1283037863240663042",
            "created_at": "2021-07-31T21:45:23.000Z",
            "id": "1421587821509365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces \n\n\ud83d\udcf8VC https://t.co/HkJylZLmPN"
        },
        {
            "author_id": "1221409361114927104",
            "created_at": "2021-07-31T21:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421587502524248071",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil Estou aqui nas costas do Parque Nacional de Itatiaia (Serrinha do Alambari) e amanh\u00e3, depois de uma caminhada, vou tentar encarar.\nSemana passada, ficou s\u00f3 na vontade. N\u00e3o deu para molhar nem os p\u00e9s."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T21:40:58.000Z",
            "id": "1421586713634164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 20 de julho de 2021 o desmatamento de 0,72 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 4,31 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-07-31T20:44:02.000Z",
            "id": "1421572385615056902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o previstas atividades de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da unidade por um per\u00edodo de 30 anos\nhttps://t.co/ckt6vur1n4"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-07-31T20:43:03.000Z",
            "id": "1421572138163650565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela ter\u00e1 R$ 90 milh\u00f5es em investimentos    https://t.co/phCHv4g7hD"
        },
        {
            "author_id": "1588868264",
            "created_at": "2021-07-31T19:14:30.000Z",
            "id": "1421549852043927555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrindo por entre as \u00e1rvores olhando para a Ilha Wizard no Parque Nacional do Lago Crater https://t.co/8UgC5o5YjR"
        },
        {
            "author_id": "1146829297",
            "created_at": "2021-07-31T19:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "295417717",
                        "start": 0,
                        "username": "MonabellFreire"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1473151477",
                        "start": 16,
                        "username": "mary19_maria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421549210764251137",
            "in_reply_to_user_id": "295417717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MonabellFreire @mary19_maria \u00c1rea protegida .\ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-07-31T19:05:00.000Z",
            "id": "1421547460367843329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1 \u00e9 flagrado no Monumento Natural de Itatiaia\n\n#loboguara #flagra #monumento #serradoourobracno #itatiaia #correiodeminas #correiodmeinasonline \n\nhttps://t.co/VLBV3019MK https://t.co/TDh8mbeq09"
        },
        {
            "author_id": "1261140288233287680",
            "created_at": "2021-07-31T18:53:50.000Z",
            "id": "1421544653095067653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia Rj https://t.co/YgOG7UKOQx"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-07-31T18:18:50.000Z",
            "id": "1421535843450249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SoNaGazeta Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Cesamar\n\nReportagem Gazeta do Cerrado\n\nhttps://t.co/6HVXm0qHqI"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T18:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421534115438997512",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso E assim vai tendo uma boa imprensa.\nNenhum jornal ou televis\u00e3o lhe vai perguntar como \u00e9 que ela conseguiu construir uma mans\u00e3o no Parque Nacional de Sintra. Agora at\u00e9 o tem \u00e0 venda por 2.000.000\u20ac."
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2021-07-31T18:03:09.000Z",
            "id": "1421531896954212356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "BRASIL EM 2021\n\n-12,0 PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA/RJ/PWX/1/7/21\n\n-10,4 BOM JARDIM/F.KEISER 31/7/21\n\n-10,1 DELFIM MOREIRA/CHARCO 23/7/21\n\n-9,9 P. N. ITATIAIA/RJ/INMET 1/7/21\n\n-9,4 VARGEM BONITA/F.K 20/7/21\n\nEsta\u00e7\u00f5es padronizadas (governo e particulares)\nCoutinho/ Piter Scheuer"
        },
        {
            "author_id": "1395894046565019658",
            "created_at": "2021-07-31T17:48:42.000Z",
            "id": "1421528260580630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto dia conhecendo a Chapada dos Veadeiros, desta vez a Trilha dos Saltos dentro do Parque Nacional. Passando pela Salto 120, 80, Carrossel e Corredeiras.\n\n#120 #80 #carrossel #centrooeste #chapadadosveadeiros #corredeiras #goias #saltos\n\nhttps://t.co/OmcgLV5vFJ https://t.co/rpXfSj0iah"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-07-31T17:00:01.000Z",
            "id": "1421516006510325761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1 \u00e9 flagrado no Monumento Natural de Itatiaia\n\n#loboguara #flagra #monumento #serradoourobracno #itatiaia #correiodeminas #correiodmeinasonline \n\nhttps://t.co/9VuoC5aYls https://t.co/PrLE4aq4J3"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-07-31T16:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43199802",
                        "start": 0,
                        "username": "LeticiaSena"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17225571",
                        "start": 13,
                        "username": "myapacioni"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1080476328674103296",
                        "start": 25,
                        "username": "davifernandesrs"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "984180250459373569",
                        "start": 42,
                        "username": "BuenasIdeias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421515012670115843",
            "in_reply_to_user_id": "43199802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeticiaSena @myapacioni @davifernandesrs @BuenasIdeias Aa vou ver! Fiz meu tcc no parque nacional do Itatiaia. E pra contextualizar tive que estudar a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do local. Sem o visconde ele n\u00e3o existiria. Ele tem uma import\u00e2ncia muito foda aqui pra regiao do vale do paraiba"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-07-31T16:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421504892686962692",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil Jesus amado, ter\u00e3o de adiar isso at\u00e9 novembro. \u00c1gua das cachoeiras do parque nacional do Itatiaia s\u00e3o muito frias"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-07-31T16:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17225571",
                        "start": 0,
                        "username": "myapacioni"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2891443105",
                        "start": 12,
                        "username": "bisorando"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1080476328674103296",
                        "start": 23,
                        "username": "davifernandesrs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1421502039285243913",
            "in_reply_to_user_id": "17225571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myapacioni @bisorando @davifernandesrs Aaaah era a mesma coisa, ele tem uma puta importacia aqui. O parque nacional do itatiaia so existe por conta dele.  A sede do parque era una casa dele. Ele manteve mata da regiao e recuperou lugares q estavam desmatados. Td ao redor sendo destruido pro cafe, e ele manteve aqui."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T15:39:37.000Z",
            "id": "1421495776740474886",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 4,72 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T15:39:37.000Z",
            "id": "1421495776094478338",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T15:39:37.000Z",
            "id": "1421495775595433989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,81 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-31T15:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421490477900181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - Epis\u00f3dio 53 https://t.co/s5XlXJKhFe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "452350652",
            "created_at": "2021-07-31T15:18:30.000Z",
            "id": "1421490460854456327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Neve no Planalto https://t.co/MRf3ekb8Vz"
        },
        {
            "author_id": "289465084",
            "created_at": "2021-07-31T15:00:23.000Z",
            "id": "1421485902568869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, 31/07/2021\n\nna falta de pasto, tem que tomar cuidado pra esses gados a\u00ed n\u00e3o comerem a mata do Parque Nacional https://t.co/IW7JiSyudx"
        },
        {
            "author_id": "1374369469519163393",
            "created_at": "2021-07-31T14:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1318886740099203074",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosHypeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421483737112616967",
            "in_reply_to_user_id": "1318886740099203074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosHypeu claro que sim, ela ia ter tudo oq precisa, amor felicidade, 5 cachorros 2 gatos 20 passarinhos e 3 on\u00e7as pintadas, todos criados livres a beira de alguma das cachoeiras do parque nacional da tijuca aqui no rj"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-07-31T14:45:13.000Z",
            "id": "1421482085458530309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicatursp Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina - Com 104 mil hectares, parque abrange SP e Rio e reserva uma diversidade de paisagens e atrativos naturais gra\u00e7as a Mata Atl\u00e2ntica. VEJA+ https://t.co/TaeeWFf9Tp #Serradabocaina #saojosedobarreiro #bananal #Cunha https://t.co/Cc4QzFHNcu"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2021-07-31T14:41:40.000Z",
            "id": "1421481192768036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nado de uma jiboia diretamente dos manguezais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim para aquecer o cora\u00e7\u00e3o de quem ama a natureza em todas as suas formas!\ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/XYpHGyf4hr\n\nV\u00eddeo: Projeto U\u00c7\u00c1 https://t.co/Ms8hxU9jRF"
        },
        {
            "author_id": "1028004179091042304",
            "created_at": "2021-07-31T13:44:56.000Z",
            "id": "1421466913637642247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte 1Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama combate crimes ambientais e incentiva manejo sustent\u00e1vel em munic\u00edpios de Amazonas, Mato Grosso, Par\u00e1 e Rond\u00f4nia.\n\nConfira a vers\u00e3o em ingl\u00eas do v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos que ..... Segue https://t.co/saheXnmWIg"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-07-31T13:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421462887852347393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros \n#meubrasilbrasileiro \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UmmX6WGea0"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-07-31T13:21:10.000Z",
            "id": "1421460933021519874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gelo cobriu a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3. Uma das sensa\u00e7\u00f5es era de que esta madrugada foi a mais fria do ano.  https://t.co/RYOZRibGDZ"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-31T12:56:35.000Z",
            "id": "1421454744762175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gVMXkD12gs"
        },
        {
            "author_id": "1334976167745613824",
            "created_at": "2021-07-31T12:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4883829947",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorj_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1014870303162454018",
                        "start": 9,
                        "username": "addicthouis"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "71393806",
                        "start": 22,
                        "username": "belloi5_"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "952177277814616064",
                        "start": 32,
                        "username": "MrVnsss"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "28678458",
                        "start": 41,
                        "username": "jeny_jeny"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2917485347",
                        "start": 52,
                        "username": "wipedwalls"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "52634100",
                        "start": 64,
                        "username": "tais_so"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421446162066911236",
            "in_reply_to_user_id": "4883829947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorj_ @addicthouis @belloi5_ @MrVnsss @jeny_jeny @wipedwalls @tais_so Nunca nevou aqui, s\u00f3 no parque nacional de Itatiaia q as vezes tem geada, mas n chega a ser neve"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-07-31T12:09:41.000Z",
            "id": "1421442944809177091",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas infelizmente como nem tudo s\u00e3o flores (entenderam o trocadilho?) achamos um acampamento de ca\u00e7adores tinha coberta e at\u00e9 panela de press\u00e3o ai, sim ca\u00e7adores em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd21 https://t.co/gawhDZip56"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-07-31T12:07:35.000Z",
            "id": "1421442416389738498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra -2\u00ba na madrugada deste s\u00e1bado\u00a0(31) https://t.co/WpBDylrtLH"
        },
        {
            "author_id": "1407049509927071745",
            "created_at": "2021-07-31T12:04:48.000Z",
            "id": "1421441713315487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: crimes ambientais e incentiva manejo sustent\u00e1vel em Amazonas, Mato Grosso, Par\u00e1 e Rond\u00f4nia. Em ingl\u00eas v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o feita na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir exploradores de cerca de 100 mil m\u00b3 de madeira nobre/ano 31/7/2021Secom https://t.co/bQe1zeUP3l"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-31T11:53:07.000Z",
            "id": "1421438773762662402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama combate crimes ambientais e incentiva manejo sustent\u00e1vel em munic\u00edpios de Amazonas, Mato Grosso, Par\u00e1 e Rond\u00f4nia.\n\nConfira a vers\u00e3o em ingl\u00eas do v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos que https://t.co/DO6VcRShfi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T11:38:15.000Z",
            "id": "1421435034494377985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 19 de julho de 2021 o desmatamento de 0,81 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 9 dias, somando 10,58 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-07-31T11:21:52.000Z",
            "id": "1421430909430079491",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei na rodovi\u00e1ria do plano as 7:30 o Yan e o Anderson. Os dois s\u00e3o doutorandos na UnB, mas esse campo era pro projeto do Yan, entrei no carro e fomos para o Parque Nacional de Bras\u00edlia (vulgo \u00e1gua mineral) e pra quem n\u00e3o sabe ele abrange  uma \u00e1rea de 42\u00a0355,54\u00a0hectares"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-31T11:06:00.000Z",
            "id": "1421426918218510338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pEtvTYiRos"
        },
        {
            "author_id": "4912739825",
            "created_at": "2021-07-31T11:04:59.000Z",
            "id": "1421426659455012865",
            "in_reply_to_user_id": "4912739825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Confira a vers\u00e3o em ingl\u00eas do v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos que exploram cerca de 100 mil m\u00b3 de madeira nobre por ano.\n\nParte 2 https://t.co/b981jCw0hQ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-31T11:00:18.000Z",
            "id": "1421425480801165314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Lideran\u00e7as #quilombolas e #ribeirinhas do Par\u00e1 se reuniram nesta semana em oficina virtual, promovida pela Pr\u00f3-\u00cdndio, sobre o plano de manejo da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. Confira o relato e saiba porque o atual plano \u00e9 injusto com as comunidades: https://t.co/i24Hxi34de https://t.co/3kDb8slrSE"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T09:51:16.000Z",
            "id": "1421408111299121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Ana Gomes est\u00e1 a querer vender a sua Mans\u00e3o por 2.000.000\u20ac. Foi constru\u00edda no Parque Nacional de Sintra no tempo de Edite Estrela.\nSer\u00e1 que ela sabe alguma coisa que n\u00f3s n\u00e3o sabemos, para se estar a livrar da sua propriedade paradis\u00edaca? https://t.co/XYLxoOgOtv"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T09:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1128603479923150848",
                        "start": 0,
                        "username": "Raiostaparta"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1199324625727045632",
                        "start": 14,
                        "username": "hail_Hydra2019"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 30,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421403977242058755",
            "in_reply_to_user_id": "1128603479923150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raiostaparta @hail_Hydra2019 @AndreCVentura \u00c9s burro e n\u00e3o sabes: Quem consegue fazer uma mans\u00e3o no Parque Nacional de Sintra, autorizada, aparentemente, por Edite Estrela, a grande amiga de S\u00f3crates, s\u00f3 pode ser caracterizada como honesta entre aspas.\nE ela est\u00e1 a querer livrar-se do pal\u00e1cio porqu\u00ea? Chegou a vez dela? https://t.co/Lzbtb1t7V1"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-31T09:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421396872950919168",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ 06h06 - Parque Nacional do Itatiaia registrando -6\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-31T09:04:15.000Z",
            "id": "1421396276495753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperaturas no RJ \u00e0s 6h:\n\nParque Nacional do Itatiaia: -6\u00baC.\nTeres\u00f3polis: 4\u00baC.\nPetr\u00f3polis: 5\u00baC.\nNova Friburgo e Volta Redonda: 6\u00baC.\n\nRio de Janeiro: 12\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-31T07:40:36.000Z",
            "id": "1421375226181349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje homenageamos os her\u00f3is do nosso mundo da conserva\u00e7\u00e3o - os mais de 300 homens e mulheres que servem como Fiscais do Parque Nacional da #Gorongosa, Coutada 12 e Reserva de Marromeu. #WorldRangerDay https://t.co/NdTw0Ae1rL"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-07-31T07:19:43.000Z",
            "id": "1421369969472901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo | NSC Total https://t.co/jb47fOz3Wj"
        },
        {
            "author_id": "1186424034600374273",
            "created_at": "2021-07-31T03:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1067170430836969472",
                        "start": 0,
                        "username": "Beatrds1"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "4836632362",
                        "start": 10,
                        "username": "RendowMetw"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1366051227537145858",
                        "start": 22,
                        "username": "bekasaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421317999118725120",
            "in_reply_to_user_id": "1067170430836969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Beatrds1 @RendowMetw @bekasaaa Tem registros no parque nacional de Itatiaia, no RJ. Eu n\u00e3o fa\u00e7o a menor ideia de onde encontrar os registros oficiais, mas voc\u00ea pode procurar no google que vai ver diversas not\u00edcias e sites com registros de neve em SP, MS, MG e RJ."
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-07-31T02:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1202130601",
                        "start": 178,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "68313718",
                        "start": 188,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421297675086057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 288,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 109
            },
            "text": "Ferrovia que passa pelo Parque Nacional de Yoho, Canad\u00e1.\n\nUm trem passando por uma floresta? Por um Parque Nacional? Como os ambientalistas n\u00e3o viram isto?\nL\u00e1 eles n\u00e3o devem ter @psol50 e @STF_oficial . https://t.co/aSt5enpVZR"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-07-31T02:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421293757471760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cerrado  #brazil  #chapadadosveadeiros \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KjbcLfNRFn"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-31T02:07:07.000Z",
            "id": "1421291302726033411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas no RJ \u00e0s 23h:\n\nParque Nacional do Itatiaia: -4\u00baC.\nTeres\u00f3polis: 5\u00baC.\nPetr\u00f3polis e Nova Friburgo: 6\u00baC.\nVolta Redonda: 8\u00baC.\n\nRio de Janeiro: 14\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "40572724",
            "created_at": "2021-07-31T01:05:53.000Z",
            "id": "1421275891380981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e no di\u00e1rio de campo de hoje um ousado casal \u00e9 quase flagrado trocando carinho e escoltado a se retirar de propriedade privada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s tentativa meio bem sucedida de acampamento clandestino adentro desta forma\u00e7\u00e3o rochosa incr\u00edvel no interior da Para\u00edba. https://t.co/9a2OBn3Dwu"
        },
        {
            "author_id": "3034953016",
            "created_at": "2021-07-31T01:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1186424034600374273",
                        "start": 0,
                        "username": "tenorio_tete"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4836632362",
                        "start": 14,
                        "username": "RendowMetw"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1366051227537145858",
                        "start": 26,
                        "username": "bekasaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421274640589131776",
            "in_reply_to_user_id": "1186424034600374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tenorio_tete @RendowMetw @bekasaaa Vamo l\u00e1, parque nacional do Itatiaia realmente neva as vezes, mas mesmo assim o n\u00edvel de geada que t\u00e1 tendo no BR t\u00e1 insano esse ano"
        },
        {
            "author_id": "762793925996404736",
            "created_at": "2021-07-31T00:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421260373186039818",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB H\u00e1 poucas semanas que eu descobri que no estado do Rio tem on\u00e7a parda, visitando o Parque Nacional de Itatiaia! Recomendo o passeio, ali\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "2991716200",
            "created_at": "2021-07-30T23:43:27.000Z",
            "id": "1421255145552285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ivindo, no Gab\u00e3o, declarado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO \n#trtportuguese \nhttps://t.co/d037s2iBIL https://t.co/ZglgUYEiVG"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-30T23:40:00.000Z",
            "id": "1421254278123974658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento aconteceu de forma mista https://t.co/ovsUDneQjv"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-30T23:00:16.000Z",
            "id": "1421244279800975363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental registram mais de 70 focos de #queimadas em menos de um m\u00eas no Acre | Reserva Extrativista Chico Mendes lidera, com 50 focos entre os dias 1 e 28 de julho. O n\u00famero de queimadas este ano \u00e9 o maior dos \u00faltimos seis anos.\nhttps://t.co/3GD50dtpQG"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-07-30T22:50:00.000Z",
            "id": "1421241695287582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \u2705 Conselho do Programa de Parcerias do Paran\u00e1 (CPAR) aprovou projetos de concess\u00e3o de uso do Guartel\u00e1, do Jardim Bot\u00e2nico de Londrina e do Monumento Natural Parque S\u00e3o Jo\u00e3o. Projetos come\u00e7am a ser elaborados em agosto. https://t.co/8uFoFUKf6r"
        },
        {
            "author_id": "113464228",
            "created_at": "2021-07-30T22:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1151907239411761153",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoSpode"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "123339012",
                        "start": 14,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421234785544966148",
            "in_reply_to_user_id": "1151907239411761153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoSpode @fab_oficial Acredite, h\u00e1 belos p\u00e1ssaros e belas paisagens, mesmo nas condi\u00e7\u00f5es de frio extremo. Quando puder e se quiser pesquise sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ICMBIo, pois esta organiza\u00e7\u00e3o militar encontra-se no interior de um parque ecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "30786273",
            "created_at": "2021-07-30T22:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1240363024285929473",
                        "start": 0,
                        "username": "fannypricenew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421234395323715592",
            "in_reply_to_user_id": "1240363024285929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fannypricenew Esses dias flagraram dois filhotes de on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mesmo parque que querem partir ao meio reabrindo a Estrada do Colono."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-30T22:20:39.000Z",
            "id": "1421234310582083587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua infrator em R$ 10 mil por ...\nhttps://t.co/96NeZtUuZD"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-07-30T22:14:37.000Z",
            "id": "1421232793783316484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/6HbRjMqJyN"
        },
        {
            "author_id": "1414816047123898374",
            "created_at": "2021-07-30T22:12:18.000Z",
            "id": "1421232208115687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! Meus bb. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/hRnXKUMG8x"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-07-30T22:10:07.000Z",
            "id": "1421231661640003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua infrator em R$ 10 mil po...\nhttps://t.co/XQKVd4eJB5"
        },
        {
            "author_id": "1137341082",
            "created_at": "2021-07-30T22:02:21.000Z",
            "id": "1421229704938508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, algo aconteceu neste parque nacional que os cientistas n\u00e3o conseguem explicar\nhttps://t.co/n51UENxRqw"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-07-30T22:01:00.000Z",
            "id": "1421229364444733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udcf0 \u00c9 Not\u00edcia!\n\nTuristas encaram baixas temperaturas na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\n\n\ud83d\udcbb: https://t.co/xDIBDG4zWb https://t.co/BXBlqqPRWl"
        },
        {
            "author_id": "1414816047123898374",
            "created_at": "2021-07-30T21:43:52.000Z",
            "id": "1421225055284076555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rPeZmWCtgq"
        },
        {
            "author_id": "1372663962148466699",
            "created_at": "2021-07-30T21:40:08.000Z",
            "id": "1421224114753318915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u201cestrada para o inferno\u201d no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico!\n\nQuem quer explorar?Eu n\u00e3o, tenho medo kkk https://t.co/EVQRt3LNP8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-30T21:36:50.000Z",
            "id": "1421223282414481410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 19 de julho de 2021 o desmatamento de 1,43 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 4,31 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2021-07-30T21:21:04.000Z",
            "id": "1421219314116481031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mulher foi processada ap\u00f3s ter sido gravada tentando se aproximar de uma fam\u00edlia de ursos para fazer uma foto no\u00a0Parque Nacional de Yellowstone, nos\u00a0Estados Unidos, informou nesta sexta-feira (30) o tribunal estadual do Wyoming.  #EUA\n\nhttps://t.co/t9j84GCWg4 https://t.co/97WByLPDdu"
        },
        {
            "author_id": "1226684238902239232",
            "created_at": "2021-07-30T21:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2914767742",
                        "start": 0,
                        "username": "BrBrunaldao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1101255984473870336",
                        "start": 13,
                        "username": "celtic_fr0g"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1399200356261826560",
                        "start": 26,
                        "username": "Viniciu54600833"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1410717177070723078",
                        "start": 43,
                        "username": "tetkek"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "3120745861",
                        "start": 51,
                        "username": "maiconkusterk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421216657612189705",
            "in_reply_to_user_id": "2914767742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrBrunaldao @celtic_fr0g @Viniciu54600833 @tetkek @maiconkusterk pesquisa a\u00ed querido, parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-07-30T20:47:19.000Z",
            "id": "1421210821762461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o e ambientalistas manifestam contra minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda. Movimentos acusam mineradora Gerdau de invadir \u00e1rea tombada dentro do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda. Ato acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. https://t.co/es90vDzWHv https://t.co/nP6UgNsfZy"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-07-30T20:45:00.000Z",
            "id": "1421210238145941506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo  https://t.co/GFeEyRP1FO"
        },
        {
            "author_id": "1017959704318939138",
            "created_at": "2021-07-30T19:40:07.000Z",
            "id": "1421193911431802886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero visitar o parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-07-30T19:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "133415058",
                        "start": 46,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "20045580",
                        "start": 65,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "12689622",
                        "start": 144,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421193507167952900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem mais Parques do Brasil (uma parceria EBC, @casaoswaldocruz / @fiocruz e @ICMBio) no fim de semana! O novo epis\u00f3dio, que vai ao ar \u00e0s 19h na @TVBrasil, mostra os segredos da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). Saiba mais no site: https://t.co/04vOP2NAzx\n\n\ud83d\udcf7 Luciana Alvarenga https://t.co/4HP65zSH3D"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-07-30T19:30:34.000Z",
            "id": "1421191507244167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 o destino dos cinquent\u00f5es neste segundo semestre. \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u aparece no topo da lista. \n https://t.co/C5WizLCjXa\n\n#FozdoIgua\u00e7u #fronteira #vempraFoz #Cataratas #MarcodasTr\u00easFronteiras #Itaipu https://t.co/q6yUHAA0Lt"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-07-30T19:27:08.000Z",
            "id": "1421190643997630468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo https://t.co/6DtNMhynQ6"
        },
        {
            "author_id": "938124499559567361",
            "created_at": "2021-07-30T19:19:23.000Z",
            "id": "1421188691482005506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria companhia pra ir no parque nacional esse fds passar um frio e ver um mato. De sobra fuma um."
        },
        {
            "author_id": "2567480833",
            "created_at": "2021-07-30T19:13:22.000Z",
            "id": "1421187180341432322",
            "in_reply_to_user_id": "2567480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cometendo crime e nos depois como se o servdor(n\u00e3o era e nem \u00e9 pitonisa)advinhou que ele seria presidente e como \"bom cumunista\"(a tudo ele classifica)o mul/ tou.Era um s\u00f3sia colocado por l\u00e1 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2021-07-30T19:11:14.000Z",
            "id": "1421186641419505667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Zema lan\u00e7a edital para investimentos de R$ 21 milh\u00f5es no Parque Estadual do Rio Doce, em Marli\u00e9ria\nEst\u00e3o previstas obras de infraestrutura, prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica do estado\nhttps://t.co/NKicF24Mal https://t.co/fdnZbqn700"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2021-07-30T18:36:22.000Z",
            "id": "1421177868630085634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo https://t.co/asQUXEMKL0"
        },
        {
            "author_id": "1192520272181702658",
            "created_at": "2021-07-30T18:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421174116959375363",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Registro feitono Parque Nacional, localizado na cidade de Teres\u00f3polis/RJ. Sensacional!!!"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-30T18:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "790680",
                        "start": 154,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421168812179722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "An\u00fancios no Facebook tentavam vender lotes que ficam em \u00e1reas protegidas de Rond\u00f4nia e do Amazonas, como uma terra #ind\u00edgena e uma floresta nacional. Via @bbcbrasil https://t.co/oQilP4UbmQ"
        },
        {
            "author_id": "290831062",
            "created_at": "2021-07-30T17:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1208017606571110400",
                        "start": 0,
                        "username": "eliezerbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421168153464295426",
            "in_reply_to_user_id": "1208017606571110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliezerbrasil Neve no Brasil tem quase todo ano, seria estranho se n\u00e3o tivesse\u2026 \nInclusive j\u00e1 nevou at\u00e9 no parque nacional de Itatiaia-RJ."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-07-30T17:56:19.000Z",
            "id": "1421167790669631495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande maioria da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie de primata \u00e9 encontrada em duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia, \u00e1rea continental em S\u00e3o Paulo, e o Parque Nacional de Superagui, ilha no Paran\u00e1.\n\ud83e\uddf6 https://t.co/TXVkjlnX7o"
        },
        {
            "author_id": "1224846329073078273",
            "created_at": "2021-07-30T16:59:22.000Z",
            "id": "1421153455150977031",
            "in_reply_to_user_id": "1224846329073078273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pequenas vilas, \u00e9 o caso de Theth, que \u00e9 uma vila tur\u00edstica no centro do parque nacional, nos alpes albaneses. https://t.co/Hn1bKQT0gm"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-30T16:39:08.000Z",
            "id": "1421148366919045126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inea est\u00e1 recebendo sugest\u00f5es, manifesta\u00e7\u00f5es e d\u00favidas sobre a implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual Serra da Maria Cumprida at\u00e9 \u00e0s 18h de hoje\nhttps://t.co/yIUrq4WIO1"
        },
        {
            "author_id": "1341111280002871296",
            "created_at": "2021-07-30T15:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1369645283013984260",
                        "start": 0,
                        "username": "alpha_centtauri"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "566669024",
                        "start": 17,
                        "username": "ramoslucas_lr"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1177207985686437889",
                        "start": 32,
                        "username": "annacstelo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1208017606571110400",
                        "start": 44,
                        "username": "eliezerbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421137655648202752",
            "in_reply_to_user_id": "1369645283013984260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alpha_centtauri @ramoslucas_lr @annacstelo @eliezerbrasil Parque Nacional de Itatiaia ssempre faz frio nessa \u00e9poca do ano e sempre acontece de ter geadas, a partir do momento que ocorrer de previs\u00e3o de nevasca na capital seu argumento seria v\u00e1lido"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-07-30T15:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "43928439",
                        "start": 135,
                        "username": "MPF_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421135864386752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (via @MPF_RS)\nhttps://t.co/z04TNJOR2E https://t.co/WC8mtYi7pF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-30T15:35:28.000Z",
            "id": "1421132340936380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de julho de 2021 o desmatamento de 1,39 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 4,72 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1409452727378366465",
            "created_at": "2021-07-30T15:09:59.000Z",
            "id": "1421125928479076356",
            "in_reply_to_user_id": "1409452727378366465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc0e4. \ud835\udc0e solo holand\u00eas \u00e9 ocupado por quase dez mil hectares so de tulipas! \ud835\udc04 um dos pontos mais conhecidos do pa\u00eds, \u00e9 o parque nacional das tulipas, o \ud835\uddde\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf3."
        },
        {
            "author_id": "260300762",
            "created_at": "2021-07-30T15:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1250820860325376001",
                        "start": 0,
                        "username": "Rioparina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421123627450306560",
            "in_reply_to_user_id": "1250820860325376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rioparina Tem v\u00e1rios comest\u00edveis aqui. Sempre colhemos.\nMoro numa mata fechada, \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-30T14:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1352828781166292993",
                        "start": 0,
                        "username": "ddpiguy"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1199324625727045632",
                        "start": 9,
                        "username": "hail_Hydra2019"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 25,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421122180109197326",
            "in_reply_to_user_id": "1352828781166292993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddpiguy @hail_Hydra2019 @AndreCVentura Pois n\u00e3o \u00e9s burro, n\u00e3o, pelo contr\u00e1rio! Da\u00ed n\u00e3o dizeres nada acerca da mans\u00e3o ter sido constru\u00edda no Parque Nacional de Sintra. E parece que a constru\u00e7\u00e3o foi autorizada no tempo de Edite Estrela, a grande amiga do grande Jos\u00e9 S\u00f3crates."
        },
        {
            "author_id": "1387843812974862337",
            "created_at": "2021-07-30T14:52:47.000Z",
            "id": "1421121601186275335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos! https://t.co/Kw5jzp1SIm"
        },
        {
            "author_id": "1154325664964759552",
            "created_at": "2021-07-30T14:35:11.000Z",
            "id": "1421117172374458373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deu -7,7\u00b0C em Itatiaia hoje, na esta\u00e7\u00e3o do INMET no Parque Nacional (na parte inabitada). Sim, isso fica no Rio de Janeiro.\nNo in\u00edcio do m\u00eas chegou a -8,1\u00b0C https://t.co/nWtrXWUm45"
        },
        {
            "author_id": "113391512",
            "created_at": "2021-07-30T14:27:03.000Z",
            "id": "1421115124484648964",
            "in_reply_to_user_id": "113391512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo as pastas, \u00e9 preciso elaborar um plano de manejo da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, para, s\u00f3 ent\u00e3o, conseguir trabalhar cada im\u00f3vel. Isso deve levar, no m\u00ednimo, quatro anos, segundo as informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelos secret\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "199786775",
            "created_at": "2021-07-30T13:59:30.000Z",
            "id": "1421108191836917762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativa\u00e7\u00f5es em Setembro de 2021:\n\nZY3F - Parque Nacional da Lagoa do Peixe-RS ==&gt; 02 a 06 de setembro\nZY2O - Floresta Nacional de Ipanema-SP  ==&gt; 03 a 05 de setembro\nZX7F - Parque Nacional de Furna Feia-RN ==&gt; 14 a 16 de setembro\nZW7I - APA de Santa Cruz-PE ==&gt; 17 a 19 de setembro https://t.co/KV5kIpdwGX"
        },
        {
            "author_id": "25956589",
            "created_at": "2021-07-30T13:58:41.000Z",
            "id": "1421107987490295809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana, o meu ser\u00e1 a acima de 2.500m na Travessia RPPN Alto Montana.\n\nRPPN Alto Montana: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\n#rppnaltomontana #sonheluteconquiste #amontanhachama https://t.co/kHLuMyIuvK"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2021-07-30T13:51:05.000Z",
            "id": "1421106074493480962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas de Ver\u00e3o: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Cnx1sNVj6M https://t.co/NJQ5bhegNF"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-30T13:50:38.000Z",
            "id": "1421105959359991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Dra Ana Gomes tem uma mans\u00e3o, constru\u00edda no Parque Nacional de Sintra, \u00e0 venda por 2 milh\u00f5es de euros.\nIsto cheira t\u00e3o mal! https://t.co/hUwEEjGZK6"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-07-30T13:46:58.000Z",
            "id": "1421105036181004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ter uma zona de amortecimento,  exceto APA e RPPN."
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-07-30T13:21:00.000Z",
            "id": "1421098502013214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de passar um dia explorando o Parque Nacional do Vale da Morte, fa\u00e7a uma pausa no \ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc21 \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27, localizado na hist\u00f3rica Beatty, ao longo da viagem de carro do Rally do Vale da Morte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure\nPc: laeti_tia_1 https://t.co/PskItv0SHC"
        },
        {
            "author_id": "772074217",
            "created_at": "2021-07-30T12:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "19613503",
                        "start": 0,
                        "username": "PJFDF"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1392183310345019393",
                        "start": 7,
                        "username": "CheioDeTruques"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1221937111626059776",
                        "start": 23,
                        "username": "Pequenaquenga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421091227294896130",
            "in_reply_to_user_id": "19613503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PJFDF @CheioDeTruques @Pequenaquenga Arcos de Valdevez, alto Minho. Uma das entradas para o parque nacional Peneda Ger\u00eas. N\u00e3o tens praia, mas tens rio e bem limpo de tal forma que todas as manh\u00e3s vejo da varanda de casa umas lontras a brincar e gar\u00e7as pousadas nas \u00e1rvores. E comer e beber do melhor."
        },
        {
            "author_id": "3397817650",
            "created_at": "2021-07-30T12:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260969407192412165",
                        "start": 0,
                        "username": "matt_0fps"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1110901557120458753",
                        "start": 11,
                        "username": "mARiaDasFifi"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "331827431",
                        "start": 25,
                        "username": "perfildojhon"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "9024672",
                        "start": 39,
                        "username": "qhannumentendi"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1104409872609828864",
                        "start": 55,
                        "username": "Leoguima01"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "66518268",
                        "start": 67,
                        "username": "icarokc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421089978562621445",
            "in_reply_to_user_id": "1260969407192412165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matt_0fps @mARiaDasFifi @perfildojhon @qhannumentendi @Leoguima01 @icarokc At\u00e9 no Rio de Janeiro neva, em exatamente UM lugar: no alto do parque Nacional de Itatiaia. J\u00e1 teve neve l\u00e1 na d\u00e9cada de 80 tmb. \n(N\u00e3o consigo a mat\u00e9ria inteira pq o Globo n\u00e3o deixa eu ler) https://t.co/RZ5f1Rhp4Z"
        },
        {
            "author_id": "175802181",
            "created_at": "2021-07-30T12:36:48.000Z",
            "id": "1421087381260750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera todo ano subindo o Parque Nacional pra ver a neve: a \n\nA neve: https://t.co/vINkNLEuF5"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-07-30T12:04:44.000Z",
            "id": "1421079307955343366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 concedida pelo governo\u00a0federal https://t.co/c4n0TuLly0"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-30T11:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "121416149",
                        "start": 0,
                        "username": "yurirafael92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421074223175544832",
            "in_reply_to_user_id": "121416149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurirafael92 Esse pode ser o recorde de frio da hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-30T11:43:50.000Z",
            "id": "1421074048172371973",
            "in_reply_to_user_id": "1284519079471128577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso est\u00e1 registrado https://t.co/JusCSOVT0O"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-30T11:42:40.000Z",
            "id": "1421073754994749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errado. O recorde de frio no Brasil em 2021 \u00e9\u2026 do Rio de Janeiro. A esta\u00e7\u00e3o do Inmet registou -9.9\u00ba, enquanto a do pr\u00f3prio parque marcou -14,8\u00ba. #bomdiabrasil https://t.co/gM93CCXIBu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-30T11:34:04.000Z",
            "id": "1421071593736851457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 17 de julho de 2021 o desmatamento de 2,41 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 9 dias, somando 10,58 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-30T11:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "22914738",
                        "start": 246,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421070632779931653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Treze peixes-bois resgatados e reabilitados pelo Projeto Mam\u00edferos Aqu\u00e1ticos da #Amaz\u00f4nia foram devolvidos na \u00faltima semana aos rios da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus. Essa foi a maior soltura j\u00e1 realizada pelo projeto. Via @o_eco\nhttps://t.co/aqY6tUsSbh"
        },
        {
            "author_id": "1420354546455486468",
            "created_at": "2021-07-30T11:15:16.000Z",
            "id": "1421066861022679042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u01a1n \u0110o\u00f2ng\u00a0\u00e9 uma\u00a0caverna\u00a0localizada em\u00a0Qu\u1ea3ng B\u00ecnh, Vietn\u00e3, 500 km a sul de\u00a0Han\u00f3i. Atualmente \u00e9 considerada a maior caverna do planeta. Situa-se no\u00a0Parque Nacional de Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng, declarado\u00a0Patrim\u00f4nio da Humanidade\u00a0pela\u00a0UNESCO. Tem 9 Km de extens\u00e3o e 150 m de profundidade. https://t.co/5oUCtOYoQu"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2021-07-30T11:02:48.000Z",
            "id": "1421063725876973572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\u2800 \u2800 \ud83d\udcf7 Alavanque seus neg\u00f3cios com a Fotografia e o Marketing Digital!\u2800 \u2705Dicas, Gerenciamento de Redes Sociais, webdesign, sites e SEO.\u2800 \ud83c\udf10 Siga-me nas redes sociais:\u2800... https://t.co/TvCeiD0Wn8"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2021-07-30T11:02:43.000Z",
            "id": "1421063703693234181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\n\n\ud83c\udf10 Siga-me\n\ud83c\udf10@robertopinheirofotografia\n\n\ud83c\udf10https://t.co/PkksLqOvtJ\n\ud83c\udf10https://t.co/b7CqLNYvit\n\n#photography #marketingdigital #webdesign #niteroi #redessociais #seo #riodejaneiro https://t.co/FWOsnTlqs5"
        },
        {
            "author_id": "1311611783078121473",
            "created_at": "2021-07-30T09:53:12.000Z",
            "id": "1421046209364496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi para isto o Projecto de Interesse Nacional que Jos\u00e9 S\u00f3crates, decerto desinteressadamente, autorizou a expans\u00e3o do golfe e urbaniza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida desde a Meia Praia at\u00e9 \u00e0 Ria de Alvor. N\u00e3o h\u00e1 vern\u00e1culo que chegue para definir este escroque miser\u00e1vel. https://t.co/EewtBmcTIe"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-07-30T09:15:23.000Z",
            "id": "1421036691045949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaHoraH #Le\u00e3o #Parque \nO le\u00e3o foi \u201cimobilizado e levado\u201d para as instala\u00e7\u00f5es veterin\u00e1rias onde ser\u00e1 submetido \u00e0 observa\u00e7\u00e3o e receber um colar antes de ser solto no parque https://t.co/VTkeiDsgQG"
        },
        {
            "author_id": "1385724301811277836",
            "created_at": "2021-07-30T06:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "985353472462741504",
                        "start": 0,
                        "username": "ddaengvm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420994654879862791",
            "in_reply_to_user_id": "985353472462741504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddaengvm . slsksksksjsj \u00e9 um parque nacional lindo que tem ai \ud83d\ude2d \u00e9 normal n\u00e3o conhecer vius eu s\u00f3 conhe\u00e7o pq trabalho em ag\u00eancia e tive que pesquisar sobre e acabei me apaixonando!"
        },
        {
            "author_id": "17122226",
            "created_at": "2021-07-30T04:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "7766742",
                        "start": 0,
                        "username": "osantana"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "204901218",
                        "start": 10,
                        "username": "CaioWCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420965373487292416",
            "in_reply_to_user_id": "17122226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osantana @CaioWCC Pensando bem: j\u00e1 passaram 5 anos dessa tirinha, e hoje, usar alguma api que responda sobre os p\u00e1ssaros deve ser mais f\u00e1cil que saber se uma coordenada est\u00e1 dentro de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2021-07-30T03:25:40.000Z",
            "id": "1420948682615234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia barra invas\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Tut\u00f3ia https://t.co/kn7CjA9AUO"
        },
        {
            "author_id": "923366129027964928",
            "created_at": "2021-07-30T03:25:18.000Z",
            "id": "1420948588583178242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amei o parque nacional do Itatiaia, com certeza vou voltar pra mais trilha, quem sabe ano que n\u00e3o vou acampar l\u00e1 \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "935321782248144897",
            "created_at": "2021-07-30T03:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "864590563785535494",
                        "start": 0,
                        "username": "vemprakbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420944866687733762",
            "in_reply_to_user_id": "864590563785535494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vemprakbb Isso foi no parque nacional ainda, naquela mata l\u00e1...uns anos atr\u00e1s j\u00e1 hhahahaha 2013 c n me engano"
        },
        {
            "author_id": "17122226",
            "created_at": "2021-07-30T02:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "7766742",
                        "start": 0,
                        "username": "osantana"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "204901218",
                        "start": 10,
                        "username": "CaioWCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420934803579457537",
            "in_reply_to_user_id": "7766742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osantana @CaioWCC \"saber se est\u00e1 em um parque nacional\":  export PS1=`python -c \"print('\\x1b[1;1H\\x1b[0K' + r'[\\u@\\h \\\\W]\\$ ')\"`\n(c\u00f3digos pra mover o cursor pro topo da tela e apagar at\u00e9 o final da linha, seguidos do conte\u00fado padr\u00e3o do prompt - preciso do Python para fazer output do ESC)"
        },
        {
            "author_id": "3321944878",
            "created_at": "2021-07-30T02:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "888052698972655617",
                        "start": 0,
                        "username": "Anacvsr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420933166483722244",
            "in_reply_to_user_id": "888052698972655617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anacvsr Sei que \u00e9 na parte alta do parque nacional, acho que Morro do Couto"
        },
        {
            "author_id": "1278343372755947521",
            "created_at": "2021-07-30T02:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2946012497",
                        "start": 0,
                        "username": "dojainceI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420929803092254720",
            "in_reply_to_user_id": "2946012497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dojainceI amg, na minha cidade assim, \u00e9 NORMAL, pq \u00e9 perto de montanha e parque nacional, e todo inverno sempre faz, mas se for a cidade rio de janeiro, ai tem muita merda, nem ferrando que isso \u00e9 normal"
        },
        {
            "author_id": "1229899268443574272",
            "created_at": "2021-07-30T01:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1211973070652493824",
                        "start": 0,
                        "username": "gbrcalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420926604331659266",
            "in_reply_to_user_id": "1229899268443574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbrcalil A area verde \u00e9 vegeta\u00e7\u00e3o natural, a bege \u00e9 uso antropico. Esse salm\u00e3o \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, roxo territ\u00f3rio quilbola e amarelo \u00e9 territ\u00f3rio indigena. https://t.co/jSStplitof"
        },
        {
            "author_id": "1301036724072714242",
            "created_at": "2021-07-30T00:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "961693696885510147",
                        "start": 0,
                        "username": "liiipeand"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 11,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420911449518526470",
            "in_reply_to_user_id": "961693696885510147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liiipeand @BiodiversidadeB Foi num parque nacional aqui da minha cidade, ela t\u00e1 bem protegida acredito eu"
        },
        {
            "author_id": "1090747934424121344",
            "created_at": "2021-07-30T00:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1321144835437449217",
                        "start": 0,
                        "username": "XavierNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1177207985686437889",
                        "start": 16,
                        "username": "annacstelo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "566669024",
                        "start": 28,
                        "username": "ramoslucas_lr"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1208017606571110400",
                        "start": 43,
                        "username": "eliezerbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420909082463117315",
            "in_reply_to_user_id": "1321144835437449217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XavierNoticias @annacstelo @ramoslucas_lr @eliezerbrasil N\u00e3o sou negacionista do aquecimento global.. \nMas gente, n\u00e3o sei em SP. Mas no Sul do estado do RJ mais precisamente no parque Nacional de Itatiaia, qse todo ano tem precipita\u00e7\u00e3o de neve, tanto que sempre lota de turista, e regista as temp. mais baixas do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1376259098153467904",
            "created_at": "2021-07-30T00:30:48.000Z",
            "id": "1420904674203426818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem visitei o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.  Lugar lindo. Eu recomendo. https://t.co/4gW6RwiBvf"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-30T00:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1223389227703992320",
                        "start": 0,
                        "username": "carlaana2020"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1138837774122045440",
                        "start": 14,
                        "username": "AlanZuchinaliii"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "869958986577084416",
                        "start": 31,
                        "username": "rezende_2017"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420903821723807749",
            "in_reply_to_user_id": "1223389227703992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlaana2020 @AlanZuchinaliii @rezende_2017 Quem emite a autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 o ICMBio, \u00f3rg\u00e3o federal, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, onde est\u00e1 localizado o Morro da Igreja."
        },
        {
            "author_id": "118813522",
            "created_at": "2021-07-29T23:56:54.000Z",
            "id": "1420896144180269067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Speedpaint sumi-e process Ventisquero Colgante, parque nacional  Queulat \nhttps://t.co/FAuvYTEote https://t.co/Y05MrmL7k3"
        },
        {
            "author_id": "1176258285533618176",
            "created_at": "2021-07-29T23:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "129846221",
                        "start": 187,
                        "username": "valenobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420892255288709122",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema. que tipo de julgamento deturpado c\u00eas t\u00e3o fazendo por a\u00ed? Quer dizer que pra reparar os danos por brumadinho c\u00eas v\u00e3o fazer RODOVIA em UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O? Em parceria com a @valenobrasil ? \u00c9 isso mesmo? Voc\u00eas n\u00e3o valem nada mesmo #rodominerionao"
        },
        {
            "author_id": "118813522",
            "created_at": "2021-07-29T23:27:05.000Z",
            "id": "1420888639492567045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/FAuvYTEote\nVentisquero Colgante sumi-e \nParque nacional Queulat speedpaint \n#sumie #sumiepainting #arte #art #japanesepainting #japaneseart #ink #inkpainting #speedpaint #queulat #chinesepainting #chineseart #watercolorpainting #painting"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-07-29T22:58:58.000Z",
            "id": "1420881564200841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas movimentaram a cidade de Itatiaia, no estado do Rio. A expectativa era ver neve no parque nacional, que tem um dos picos mais altos do pa\u00eds.  #jornaldaband #bandjornalismo https://t.co/xDKFQzRmJZ"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-07-29T22:55:33.000Z",
            "id": "1420880705551282179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\n\nFoto Andr\u00e9 Dib  \n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #brasil https://t.co/4cXnwt7dLY"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2021-07-29T22:51:39.000Z",
            "id": "1420879725690490887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conex\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o,\nSalve Pachamama,\nSalve a m\u00e3e de todxs n\u00f3s.\n\n\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/TWnQV9Nyau"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2021-07-29T22:47:01.000Z",
            "id": "1420878556217892872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do para\u00edso chamado Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na cidade de Santana do Riacho, em Minas Gerais. https://t.co/A7c0kxd0rP"
        },
        {
            "author_id": "57217831",
            "created_at": "2021-07-29T22:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1420878291867770891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 curta demais para a gente passar o tempo chorando e reclamando do que n\u00e3o est\u00e1 dando certo. \u00c9 hora de construir novos sonhos e batalhar por novas realiza\u00e7\u00f5es. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rgZ1p1avEg"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-29T22:44:27.000Z",
            "id": "1420877911981236234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o s\u00e3o 8 horas da noite e j\u00e1 faz -2\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, a 230 km do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "1376258906230505481",
            "created_at": "2021-07-29T22:41:23.000Z",
            "id": "1420877139423997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo ir no parque nacional de Itatiaia \u2026."
        },
        {
            "author_id": "2314057248",
            "created_at": "2021-07-29T22:23:47.000Z",
            "id": "1420872710993977351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 7 graus. Hoje vai ter geada provavelmente neve tb no parque nacional. Sorte que tenho lenha \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "1203028017129381888",
            "created_at": "2021-07-29T22:04:14.000Z",
            "id": "1420867789439578113",
            "in_reply_to_user_id": "1203028017129381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (onde fica o Cristo Redentor) foi TODO fruto de reflorestamento com plantas nativas, uma vez que o morro servia pra planta\u00e7\u00e3o de caf\u00e9 e cana-de-a\u00e7\u00facar. \nhttps://t.co/qwoqj70lH5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-29T22:00:44.000Z",
            "id": "1420866912259649539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\n+Um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo MMA, ICMBio e PPI! A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! \n\nGoverno do Brasil: #AmbientalismoDeResultado https://t.co/Nxv4yPzp1i"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T21:32:37.000Z",
            "id": "1420859833897472000",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T21:32:37.000Z",
            "id": "1420859832958033925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 0,51 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-07-29T20:26:45.000Z",
            "id": "1420843258364796929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). \n https://t.co/444PXe4jB0\n\n#ICMBio #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #CataratasdoIgua\u00e7u #observa\u00e7\u00e3o #aves #natureza https://t.co/R6l7AFTmoH"
        },
        {
            "author_id": "1176156579718160385",
            "created_at": "2021-07-29T20:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "17871562",
                        "start": 262,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420839369901068292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A linha f\u00e9rrea acompanha o tra\u00e7ado da BR-163, que cruza parte do Parque Nacional do Jamanxim, a quinta unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada do Brasil, e est\u00e1 pr\u00f3xima a 16 terras ind\u00edgenas dos povos Munduruku, Panar\u00e1, Kayap\u00f3 e do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Xingu....@socioambiental https://t.co/EcgsOsD3uD"
        },
        {
            "author_id": "2185455408",
            "created_at": "2021-07-29T20:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1257782937719918593",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefranca67"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1105933538103386112",
                        "start": 15,
                        "username": "oHomemDoRA"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "844905388457836546",
                        "start": 27,
                        "username": "leitxxpxxr"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "770973413477408768",
                        "start": 39,
                        "username": "pedrocertezas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420839233024151552",
            "in_reply_to_user_id": "1257782937719918593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefranca67 @oHomemDoRA @leitxxpxxr @pedrocertezas Se bandido \u00e9 quem infringe a lei, e se eles estiverem num \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com proibi\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a e pesca, terceiros poderiam ir mata-lo?"
        },
        {
            "author_id": "1197704675287547905",
            "created_at": "2021-07-29T20:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29877263,
                        -16.7129343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1420837966730170371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/drh9LI0GIA"
        },
        {
            "author_id": "1040778434195218434",
            "created_at": "2021-07-29T19:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1266040359693561860",
                        "start": 0,
                        "username": "TuaDepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420831494415790085",
            "in_reply_to_user_id": "1266040359693561860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TuaDepre Por aqui t\u00e1 suave\n\nhttps://t.co/dbLwdKmIBx"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-07-29T19:25:32.000Z",
            "id": "1420827852442832906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encontros ser\u00e3o realizados por meio de videoconfer\u00eancia. A primeira oficina, da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa de Iriry, ser\u00e1 realizada no dia 2 de agosto, \u00e0s 18h30.\n\nSaiba mais: https://t.co/IZT1ACNlKx\n\n#RiodasOstras #UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "944502488991969280",
            "created_at": "2021-07-29T19:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1529393629",
                        "start": 0,
                        "username": "Veroestsum"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1410436897684459521",
                        "start": 12,
                        "username": "AldoRebelo2022"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "34704778",
                        "start": 28,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420822908000251906",
            "in_reply_to_user_id": "1529393629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Veroestsum @AldoRebelo2022 @aldorebelo Tu sabe a dimens\u00e3o da nossa Amaz\u00f4nia? Ambientalista progressista diminui nossa floresta como se fosse um parque nacional. Estude mais sobre sobre a Amaz\u00f4nia, tenho certeza que apoia ONG estrangeira extrativista dos recursos naturais."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-29T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 18,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "253034260",
                        "start": 38,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 262,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420821430808236061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83d\udc4f \ud83d\ude0d\n\nO @govbr, por meio do @ICMBio, realizou hoje o leil\u00e3o para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS). A parceria vai envolver mais de R$ 72 milh\u00f5es em investimentos ao longo de 30 anos. Saiba mais \u25b6\ufe0fhttps://t.co/RynDNB5EAB\n\n@secomvc https://t.co/peQMWPW3Gy"
        },
        {
            "author_id": "55373047",
            "created_at": "2021-07-29T18:52:11.000Z",
            "id": "1420819458520715268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar ap\u00f3s a pandemia\nhttps://t.co/ozOV6xdecn https://t.co/Dz3C2ed06s"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-07-29T18:38:31.000Z",
            "id": "1420816019719958530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no RS https://t.co/ap1EyJJohb"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-07-29T18:00:45.000Z",
            "id": "1420806514441338890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar ap\u00f3s a\u00a0pandemia https://t.co/ZOgo0i1o9p"
        },
        {
            "author_id": "1281256155378069504",
            "created_at": "2021-07-29T17:29:03.000Z",
            "id": "1420798537407909893",
            "in_reply_to_user_id": "1281256155378069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\u300b \ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\udea3\ud835\ude8a\u00b2\nO Parque Nacional Wood Buffalo \u00e9 o maior Parque Nacional do Canad\u00e1 e fica situado entre as prov\u00edncias de Alberta e Territ\u00f3rios do NO. O parque protege o maior rebanho livre de bis\u00e3o do mundo. Cerca de 2000 bis\u00f5es vivem no local. Al\u00e9m de lobos, ursos, etc. https://t.co/X5PF8bSguN"
        },
        {
            "author_id": "734846285325426688",
            "created_at": "2021-07-29T17:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420794407280840712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/Qo1DBOYsck via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "563986938",
            "created_at": "2021-07-29T17:04:40.000Z",
            "id": "1420792400751042566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no RS \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica no Rio Grande do Sul https://t.co/YdE8ljgaFp"
        },
        {
            "author_id": "916356342344048641",
            "created_at": "2021-07-29T16:49:40.000Z",
            "id": "1420788627144167440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou comprar meus equipamentos de rapel, pr\u00f3xima unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza escolhida"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2021-07-29T16:23:37.000Z",
            "id": "1420782070620635143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS https://t.co/ksexkuwE5N"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-07-29T16:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "43928439",
                        "start": 135,
                        "username": "MPF_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420781707079397380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (via @MPF_RS)\nhttps://t.co/1Fuu8e4zfG https://t.co/V2b2CbYMaI"
        },
        {
            "author_id": "227658524",
            "created_at": "2021-07-29T15:56:52.000Z",
            "id": "1420775339320619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuro amigos pra rol\u00ea ruim de visitar o parque nacional nesse friozinho"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-07-29T15:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "253034260",
                        "start": 245,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420769341495259142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizada, nesta quinta-feira (29/7), a abertura de propostas para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul! Pr\u00f3ximo passo \u00e9 a habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do cons\u00f3rcio vencedor. Mais: https://t.co/ctRZGXmwjv. @ICMBio @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/vFhHIYGisC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T15:31:23.000Z",
            "id": "1420768925952790531",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T15:31:22.000Z",
            "id": "1420768924975591434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 10 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,71 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-29T15:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "193003734",
                        "start": 8,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 23,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "193003734",
                        "start": 168,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 183,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420768754301014022",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @mmeioambiente @ppinvestimentos Essa presta\u00e7\u00e3o dar\u00e1 apoio a visita\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os de apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns @mmeioambiente @ppinvestimentos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-29T15:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "193003734",
                        "start": 65,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 91,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420768101830901762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo @mmeioambiente , ICMBio e @ppinvestimentos ! A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a 3 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! https://t.co/PexuaracUH"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-07-29T15:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "253034260",
                        "start": 245,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420767165830021121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Foi realizada, nesta quinta-feira (29/7), a abertura de propostas para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul! Pr\u00f3ximo passo \u00e9 a habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do cons\u00f3rcio vencedor. Mais: https://t.co/pdzo4kGAJd. @ICMBio @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/jDt08j0xMi"
        },
        {
            "author_id": "1411913345695895555",
            "created_at": "2021-07-29T15:08:34.000Z",
            "id": "1420763185410453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi uma casinha pra vender que tem at\u00e9 uma pequena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental bem do ladinho \nqueria tanto"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-07-29T15:05:00.000Z",
            "id": "1420762287145693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje marca o Dia Internacional do Tigre, um dia para aumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o dos tigres, cujo n\u00famero na natureza \u00e9 inferior a 4.000 em todo o mundo.\nA #China construiu o Parque Nacional Tigre e Leopardo em 2017 para tigres siberianos e leopardos de Amur, amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/7H56HvXFNu"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-29T15:03:59.000Z",
            "id": "1420762030571675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 137,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo MMA, ICMBio e PPI! A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a 3 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! \n\nGoverno do Brasil: #AmbientalismoDeResultado https://t.co/Qz8GwvmlHG"
        },
        {
            "author_id": "747912187482677249",
            "created_at": "2021-07-29T15:00:07.000Z",
            "id": "1420761060001341440",
            "in_reply_to_user_id": "747912187482677249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Em 1985 a neve chegou ao estado do Rio de Janeiro, mais precisamente em Itatiaia, na divisa com Minas Gerais e chegou a 1m de altura. \n\n(foto do Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/6IsNYc8grG"
        },
        {
            "author_id": "1246600224883257346",
            "created_at": "2021-07-29T14:55:00.000Z",
            "id": "1420759769648828423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz, pois vou conhecer o parque nacional da Amaz\u00f4nia no s\u00e1bado \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2021-07-29T14:06:34.000Z",
            "id": "1420747581752152069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudos desenvolvidos por pesquisadores da Ufes demonstram elevada mortalidade de morcegos causada por atropelamentos no trecho da BR-101 que atravessa \u00e1rea protegida, regi\u00e3o das reservas de Sooretama, com impacto negativo na biodiversidade global.\n\nhttps://t.co/4LT5LWUmeS"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-07-29T13:38:12.000Z",
            "id": "1420740443378130945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIOFUND assina acordo de subven\u00e7\u00e3o para o in\u00edcio das actividades de desenvolvimento comunit\u00e1rio no Parque Nacional do Gil\u00e9. Saiba mais, atrav\u00e9s do link https://t.co/4MYQdUuUd6 https://t.co/IpJcFf6vaL"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2021-07-29T13:27:02.000Z",
            "id": "1420737631575584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PATAG\u00d4NIA, NO CHILE, \u00c9 DESTINO IDEAL PARA APROVEITAR A NATUREZA AP\u00d3S A\u00a0PANDEMIA https://t.co/EIXPtw6vON"
        },
        {
            "author_id": "1099717830440873985",
            "created_at": "2021-07-29T13:13:32.000Z",
            "id": "1420734238043824129",
            "in_reply_to_user_id": "1099717830440873985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ainda nao aceitei que fez -14 no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-07-29T13:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "111339609",
                        "start": 0,
                        "username": "LoRd_D6"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2571519926",
                        "start": 9,
                        "username": "hawkeye_pkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420733911332790272",
            "in_reply_to_user_id": "111339609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoRd_D6 @hawkeye_pkm unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1240427561320099840",
            "created_at": "2021-07-29T12:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1197712879597826053",
                        "start": 0,
                        "username": "unamarcelita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420722027657318409",
            "in_reply_to_user_id": "1197712879597826053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unamarcelita Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T11:40:10.000Z",
            "id": "1420710737798832132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 10 de julho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-07-29T11:14:20.000Z",
            "id": "1420704238095720454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica tem 548 hectares de pura beleza\nhttps://t.co/Qbv0cuUJEp"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-07-29T11:14:10.000Z",
            "id": "1420704196949594114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica tem 548 hectares de pura beleza\nhttps://t.co/J3HPDSnRS9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-07-29T10:54:42.000Z",
            "id": "1420699297667035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS MANEJADOS CARSO DE BAIRE EM CUBA\nhttps://t.co/Rq3fTtfRO9 https://t.co/Xl8H49PsOT"
        },
        {
            "author_id": "164793054",
            "created_at": "2021-07-29T10:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.26817,
                        -2.49465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1420698577555296258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f Um Dia de piquenique no Parque! \n\ud83c\udf5e\ud83e\udd50\ud83c\udf5f\ud83e\udd56\ud83c\udf2f\ud83e\udd42o Glenn \ud83d\udc36 adorou o passeio.\n#familianoparque #rangedorslz em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio Rangedor https://t.co/WxjM2C8Sbu"
        },
        {
            "author_id": "31464296",
            "created_at": "2021-07-29T10:24:38.000Z",
            "id": "1420691731931095042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que cassinos e PIB tem em comum? Todos os caminhos levam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, um peda\u00e7o do c\u00e9u com 29 ilhas paradis\u00edacas na Ba\u00eda de Ilha Grande. Canc\u00fan \u00e9 logo al\u00ed.\n\n#VotoAuditavelJa https://t.co/RVMPShhp07 https://t.co/gBcprgqkiQ"
        },
        {
            "author_id": "1364266381714292736",
            "created_at": "2021-07-29T09:26:16.000Z",
            "id": "1420677042308358146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de ant\u00edlopes correm em parque nacional #animal #ant\u00edlopes #cervos #gazelas #ant\u00edlopenegro #gujarat #\u00cdndia #natureza #reserva #Kamer https://t.co/M9l4cFURj1"
        },
        {
            "author_id": "1379697625855840256",
            "created_at": "2021-07-29T07:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "212362291",
                        "start": 0,
                        "username": "loud_victor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420653471645290496",
            "in_reply_to_user_id": "212362291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loud_victor Parque nacional de Itatiaia, RJ -1\u00b0"
        },
        {
            "author_id": "322196105",
            "created_at": "2021-07-29T05:14:52.000Z",
            "id": "1420613773858152452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ.\n-14,8\u00baC.\n\nE voc\u00eas a\u00ed pagando pau pro sul\n- https://t.co/A0Z4efuwjs https://t.co/qk1TQeNxTX"
        },
        {
            "author_id": "793646221",
            "created_at": "2021-07-29T03:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43778498",
                        "start": 0,
                        "username": "apassarelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420588198884003841",
            "in_reply_to_user_id": "43778498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apassarelli a minha \u00e9 em Santar\u00e9m na maior samaumeira da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s q eu tive q andar 6 horas na trilha pra ver e q n\u00e3o cabe na foto de taaao grande"
        },
        {
            "author_id": "83780006",
            "created_at": "2021-07-29T02:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "28556108",
                        "start": 0,
                        "username": "euanmarshall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420575161728786432",
            "in_reply_to_user_id": "28556108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euanmarshall Em 1879 nevou 2 metros em Vacaria. Em 1985, 1 metro no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2021-07-29T02:30:32.000Z",
            "id": "1420572421694926859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd81 SUSTO EM NAIR\u00d3BI\n\nO Servi\u00e7o de Vida Selvagem do Qu\u00eania capturou, nesta quarta-feira, um jovem le\u00e3o que causou p\u00e2nico nas ruas da capital ap\u00f3s se afastar do Parque Nacional de Nair\u00f3bi. Veja detalhes nas imagens. (V\u00eddeo: AFP) https://t.co/nXP02vZwOj"
        },
        {
            "author_id": "1406757677854822402",
            "created_at": "2021-07-29T02:18:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1420569365586583559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o p\u00fablica com os moradores para esclarecimentos sobre a cria\u00e7\u00e3o do monumento natural estadual da serra da Maria Comprida. Esse projeto prev\u00ea que o Monumento tenha 10 mil hectares, para proteger uma cadeia de montanhas ao norte de Petr\u00f3polis e fomentar o ecoturismo! \u26f0\u2665\ufe0f https://t.co/NgOAeN7LZX"
        },
        {
            "author_id": "1022319271656009728",
            "created_at": "2021-07-29T02:15:58.000Z",
            "id": "1420568754568708106",
            "in_reply_to_user_id": "1022319271656009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sr. Edmilson \u00e9 filho de seringalista, nascido na localidade que hoje \u00e9 a Reserva Extrativista Cuni\u00e3. Vinte minutos de conversa e atravessamos os ciclos, dos seringais com batalhas entre nordestinos e ind\u00edgenas ao modelo extrativista atual. \n\n(Segue)"
        },
        {
            "author_id": "1336711691107758080",
            "created_at": "2021-07-29T01:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1346673065741213700",
                        "start": 0,
                        "username": "lidiadegpp"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "48547929",
                        "start": 12,
                        "username": "tamycontro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420558275200831490",
            "in_reply_to_user_id": "1346673065741213700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lidiadegpp @tamycontro J\u00e1 nevou no Rio, diversas vezes.. no parque nacional de Itatiaia\nEu acho que moram pessoas l\u00e1. Claro, tem guardas ambientais e de turismo e etc, mas l\u00e1 neva sim"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-07-29T01:29:15.000Z",
            "id": "1420556998605684740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar a natureza ap\u00f3s a pandemia - https://t.co/O9Py1FEdGg https://t.co/yfpqf9pPmm"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2021-07-29T01:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 0,
                        "username": "moss_earth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420552227165442048",
            "in_reply_to_user_id": "1277365154246729735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moss_earth Trabalho em um lindo projeto cujos estudos evidenciam a necessidade de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1278716628117729280",
            "created_at": "2021-07-29T01:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "75058892",
                        "start": 0,
                        "username": "profpaulamarisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420550186133241860",
            "in_reply_to_user_id": "1278716628117729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profpaulamarisa que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca;  em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica. Quando D. Pedro II subiu ao trono, em 1840, 92% da popula\u00e7\u00e3o brasileira era analfabeta; +"
        },
        {
            "author_id": "18392054",
            "created_at": "2021-07-29T00:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1420542578752098306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C h o i c e s \ud83c\udf3e em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/wJAD3ebFpT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-29T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420542085950738433",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do ICMBio: https://t.co/JSWrTQHANS"
        },
        {
            "author_id": "4922163107",
            "created_at": "2021-07-29T00:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "280673505",
                        "start": 0,
                        "username": "ericayhwh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420542070037651461",
            "in_reply_to_user_id": "280673505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ericayhwh \ud83e\udd23\ud83e\udd23  eu at\u00e9 pensei em ir para o parque Nacional de Itatiaia,  \u00e9 mais perto ,mas mesmo perto eu t\u00f4 o\n\u00d3\ud83d\udc47 https://t.co/u3pcswKcfd"
        },
        {
            "author_id": "861417276",
            "created_at": "2021-07-29T00:26:08.000Z",
            "id": "1420541115032293377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei n\u00e3o, se Gramado t\u00e1 assim com essa massa polar, t\u00e1 com cara que teremos neve no Rio de janeiro, no estado do Rio, a \u00faltima vez que nevou no parque nacional de Itatiaia, Mau\u00e1 e Penedo foi em 1985."
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2021-07-29T00:20:42.000Z",
            "id": "1420539745348857857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da mamadinha no sigilo"
        },
        {
            "author_id": "2475831630",
            "created_at": "2021-07-29T00:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103372344",
                        "start": 0,
                        "username": "isapsribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420539487080390657",
            "in_reply_to_user_id": "103372344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isapsribeiro Quero ver se vai nevar aqui no parque nacional. Aquecimento global, aqui estamos!"
        },
        {
            "author_id": "69054078",
            "created_at": "2021-07-29T00:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "130875602",
                        "start": 0,
                        "username": "danielreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420536549435973636",
            "in_reply_to_user_id": "130875602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielreen Fiz muito campo na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula. Um deles foi no inverno... Nunca passei tanto frio, e olha que nem nevou kkk"
        },
        {
            "author_id": "1392199462378999811",
            "created_at": "2021-07-28T23:52:40.000Z",
            "id": "1420532692735627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNESCO concedeu nesta quarta (28) o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade para o Parque Nacional de Ivindo, no Gab\u00e3o.\nO local praticamente intocado abrange uma \u00e1rea de quase 300 mil hectares, atravessada por uma rede de rios. \n#diplomaciabusiness #cultura #Gab\u00e3o #UNESCO https://t.co/A7o2Oag4UN"
        },
        {
            "author_id": "49487350",
            "created_at": "2021-07-28T23:51:19.000Z",
            "id": "1420532353416433668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul, RS.\nConhe\u00e7am o Parque Nacional Aparados da Serra, os est\u00e3o os C\u00e2nions Fortaleza e Itaimbezinho https://t.co/RmEh1syyHu https://t.co/rXdcomM91R"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-07-28T23:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "16409144",
                        "start": 126,
                        "username": "TurismoEnChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420529395098398729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar a natureza ap\u00f3s a pandemia - https://t.co/O9Py1FEdGg \n@TurismoEnChile https://t.co/FLojJwLUm7"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2021-07-28T23:20:03.000Z",
            "id": "1420524484390395908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ivindo, no Gab\u00e3o, classificado Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO https://t.co/mvO7VpKoWs Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/98WoN5j0Vq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-28T22:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 246,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420515506197606403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc53\ud83e\udd89 ECOTURISMO\n\nO ICMBio abriu edital para condutores de turismo no Parque Nacional de Igua\u00e7u-PR, para apoiar a observa\u00e7\u00e3o de aves! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr ! https://t.co/iqTVBgeYqp"
        },
        {
            "author_id": "1378336911866138631",
            "created_at": "2021-07-28T22:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420508472546840578",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Mano eu acho q ele est\u00e1 Saindo do t\u00fanel no Parque Nacional Zion, Utah"
        },
        {
            "author_id": "131514552",
            "created_at": "2021-07-28T22:12:51.000Z",
            "id": "1420507572008783879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para os meus lindos calouros da bio: busquem viv\u00eancia fora da universidade!!!!\n\nMesmo que vc queira ser um pesquisador fa\u00e7a est\u00e1gio/voluntariado externo, saia do ambiente acad\u00eamico, em uma ong/ empresa/ unidade de conserva\u00e7\u00e3o qualquer coisa!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-07-28T22:00:50.000Z",
            "id": "1420504546648936452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no\u00a0RS https://t.co/NWhRVa6w5b"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2021-07-28T21:54:23.000Z",
            "id": "1420502925848236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS\n\nhttps://t.co/eREhKzpcLQ"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-28T21:42:16.000Z",
            "id": "1420499877226848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Rio Sul informa que est\u00e1 DESCARTADA a possibilidade de neve para a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ. A \u00faltima vez que nevou na regi\u00e3o foi em 2012. #RJ2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T21:38:51.000Z",
            "id": "1420499015817252869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,26 km\u00b2) causada pelo desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 16 de julho de 2021 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 5,37 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-28T21:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "22914738",
                        "start": 233,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420496880191033347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante reuni\u00e3o com o presidente Jair Bolsonaro, o governador Mato Grosso Mauro Mendes pediu a estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es para que estado possa \"fomentar o turismo\". O parque \u00e9 gerido pelo ICMBio. Via @o_eco\nhttps://t.co/82wAgmp6pv"
        },
        {
            "author_id": "763533942553182208",
            "created_at": "2021-07-28T21:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420495981813145602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova frente fria, Estado do Rio tem possibilidade de nev... https://t.co/0xBldGEj3t via @jornalodia \nCara, vai nevar no Rio\ud83d\udc9eno Parque Nacional de Itatiaia,lugar incrivelmente lindo\u2764\ufe0f\n\ud83d\ude4f\ud83d\udc3e\ud83d\udc69\ud83e\uddd1\ud83e\udd70pra q as Pessoas e Animais encontrem um lugarzinho que aque\u00e7a o corpo e a alma\ud83d\ude0d\ud83c\udf3b"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-28T21:24:46.000Z",
            "id": "1420495472171626499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o fosse a pandemia, eu estaria l\u00e1 na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia com a previs\u00e3o de neve"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2021-07-28T21:01:03.000Z",
            "id": "1420489503001690117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ivindo, no Gab\u00e3o, classificado Patrim\u00f3nio Mundial da Unesco https://t.co/au6vcUQuwd"
        },
        {
            "author_id": "1420485446770073607",
            "created_at": "2021-07-28T20:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1381439484621914117",
                        "start": 9,
                        "username": "holywater_M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420487950597558274",
            "in_reply_to_user_id": "1322318720052662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KodoBS_ @holywater_M j\u00e1 nevou no estado do RJ, Parque Nacional do Itatiaia, pesquise"
        },
        {
            "author_id": "1402760912226955266",
            "created_at": "2021-07-28T20:41:24.000Z",
            "id": "1420484555815981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra - ICMBio https://t.co/PuZSgn91Wk"
        },
        {
            "author_id": "3903507502",
            "created_at": "2021-07-28T20:35:02.000Z",
            "id": "1420482955001085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 Destino Ideal para aproveitar a natureza ap\u00f3s a pandemia!\nhttps://t.co/9KMWMdvLfA\n#destino #internacional #chile #patag\u00f4nia #turismo #natureza #viajar  #parquenacional https://t.co/X3OM96LQH4"
        },
        {
            "author_id": "115415404",
            "created_at": "2021-07-28T20:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1420478598738235399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/mXkD7qOrrW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-28T20:11:18.000Z",
            "id": "1420476982626750469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Durante reuni\u00e3o com o presidente, o governador Mauro Mendes pediu a estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es para que estado possa \"fomentar o turismo\".\n\nhttps://t.co/skabDQnwLr"
        },
        {
            "author_id": "68519334",
            "created_at": "2021-07-28T19:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1381439484621914117",
                        "start": 9,
                        "username": "holywater_M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420472932921401351",
            "in_reply_to_user_id": "1322318720052662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KodoBS_ @holywater_M Vai nevar sim. N\u00e3o vamos ficar fora dessa \ud83e\udd23no Parque Nacional de Itatiaia, vai nevar"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-28T19:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420471139046936586",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@ICMBio @govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/h8Y3IdUpae"
        },
        {
            "author_id": "214067239",
            "created_at": "2021-07-28T19:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420471022957047808",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ser\u00e1 poss\u00edvel produzir energia mais cara q as termel\u00e9tricas q alimentam Roraima? S\u00e3o consumidos 1 MILH\u00c3O DE LITROS DE DIESEL/DIA!\nDetalhe: Cerca de 80% do Estado \u00e9 \u00e1rea protegida, s\u00e3o pouco mais de 400 mil habitantes e esse \u00f3leo todo \u00e9 transportado p caminh\u00f5es \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-07-28T19:45:06.000Z",
            "id": "1420470388157472770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Amambai auxilia Secretaria Municipal de meio ambiente em averigua...\nhttps://t.co/RU1sILQJZo"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-28T19:35:54.000Z",
            "id": "1420468073425997833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Amambai auxilia Secretaria Municipal de meio ambiente em averigua\u00e7\u00e3...\nhttps://t.co/WSCmgsuL12"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T19:29:17.000Z",
            "id": "1420466410506133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LgVyrpVvFX"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-07-28T19:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1420463876022407170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Su0QPRMqDx"
        },
        {
            "author_id": "70037730",
            "created_at": "2021-07-28T19:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35301971,
                        6.04761338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1420459130301689865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/Rr9LfWX7wK"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-28T18:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "106837463",
                        "start": 98,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420454385151320070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ https://t.co/0L8G2KfgCh via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "725853786456117248",
            "created_at": "2021-07-28T18:41:04.000Z",
            "id": "1420454273528303625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo o conceito do clipe de I'm not a girl not yet a woman da Britney que ela \u00e9 uma guia tur\u00edstica de um parque nacional closando com uma cal\u00e7a extremamente baixa"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-28T18:34:11.000Z",
            "id": "1420452540928380931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi feita pela empresa \u00c1guas do Imperador https://t.co/OZhCJeGaCr"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-07-28T18:29:31.000Z",
            "id": "1420451366745554946",
            "in_reply_to_user_id": "2147700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Embora esteja dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), o licenciamento das obras, em franca expans\u00e3o, s\u00e3o facilitadas. H\u00e1 18 anos, a APA n\u00e3o possui um plano de manejo."
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-07-28T18:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420448652540235777",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que tem v\u00e1rios seguran\u00e7as armados. E que vai ao campo repleto de seguran\u00e7as. Falou o hip\u00f3crita q construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprou avi\u00e3o com dinheiro p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T18:06:48.000Z",
            "id": "1420445650743873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HGF7ILUulV"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-28T18:00:22.000Z",
            "id": "1420444030844952584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/b4uWZkmME9"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-28T18:00:21.000Z",
            "id": "1420444028064174089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BZOER2t2zm"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-07-28T17:59:25.000Z",
            "id": "1420443791627018248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just published A Cachoeira mais Alta do Mundo | Salto Angel Venezuela | Parque Nacional Canaima https://t.co/p9zbP8Ukmp"
        },
        {
            "author_id": "233202577",
            "created_at": "2021-07-28T17:58:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7818477c5c1603b1"
            },
            "id": "1420443554925715464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo de mais o #puma no parque nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "708084555568308225",
            "created_at": "2021-07-28T17:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1724006796",
                        "start": 0,
                        "username": "TheRadioativo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420443249790144521",
            "in_reply_to_user_id": "1724006796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheRadioativo Africa do sul, dentro de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-07-28T17:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420440232047095811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira mais Alta do Mundo | Salto Angel Venezuela | Parque Nacional... https://t.co/n0GYnP3hjN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T17:15:39.000Z",
            "id": "1420432779884605454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MuGKX5jgeH"
        },
        {
            "author_id": "1338858058089340934",
            "created_at": "2021-07-28T16:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1404484848815906816",
                        "start": 0,
                        "username": "TigNySs"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "39116717",
                        "start": 9,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420426729219411973",
            "in_reply_to_user_id": "1404484848815906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TigNySs @jandira_feghali E invas\u00e3o a terras ind\u00edgenas, ou extrativismo ilegal de madeira em \u00e1rea protegida?\n\nS\u00f3 para entender o desn\u00edvel de sua intelig\u00eancia!?"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-28T16:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "8802752",
                        "start": 155,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420423819806887939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ICMBio, o inc\u00eandio come\u00e7ou no domingo (25) e foi extinto ap\u00f3s dois dias de trabalho. N\u00e3o foi necess\u00e1rio fechar o parque por causa do inc\u00eandio. Via @g1\nhttps://t.co/6zL78ooc61"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2021-07-28T16:23:28.000Z",
            "id": "1420419647279599620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\u2800 \u2800 \ud83d\udcf7 Alavanque seus neg\u00f3cios com a Fotografia e o Marketing Digital!\u2800 \u2705Dicas, Gerenciamento de Redes Sociais, webdesign, sites e SEO.\u2800 \ud83c\udf10 Siga-me nas redes sociais:\u2800... https://t.co/CY9YSOiTCh"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-07-28T16:21:25.000Z",
            "id": "1420419128981168135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaHoraH #Le\u00e3o #Parque \nO le\u00e3o foi \u201cimobilizado e levado\u201d para as instala\u00e7\u00f5es veterin\u00e1rias onde ser\u00e1 submetido \u00e0 observa\u00e7\u00e3o e receber um colar antes de ser solto no parque https://t.co/UGqtdo1lYP"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T16:08:48.000Z",
            "id": "1420415955331657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amizade em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fxZNCRNd55"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T16:08:09.000Z",
            "id": "1420415790457790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9MKcWhTJkG"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-28T16:03:25.000Z",
            "id": "1420414598705029133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#DiaMundialDaConserva\u00e7\u00e3oDaNatureza: nova esp\u00e9cie de \u2018sapinho-pingo-de-ouro\u2019 \u00e9 descoberta em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, na Mata Atl\u00e2ntica, em S\u00e3o Paulo https://t.co/GnZU5sFvDa A Brachycephalus ibitinga ocorre apenas em \u00e1reas legalmente protegidas, como o Parque Nacional das Neblinas https://t.co/uvaeCmg7Ar"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T15:56:38.000Z",
            "id": "1420412894768939018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que tava gelada!? kkkkkkk  \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cmWgaYr1oU"
        },
        {
            "author_id": "832412469763137538",
            "created_at": "2021-07-28T15:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1151585950839050240",
                        "start": 0,
                        "username": "Adriano89923831"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1100105344557215744",
                        "start": 17,
                        "username": "alamoju"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 26,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420411772155092992",
            "in_reply_to_user_id": "1151585950839050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adriano89923831 @alamoju @secomvc Dono de terra o caramba, \u00e9 jagun\u00e7o de grileiro safado, que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para desmatar e depois quer receber a fiscaliza\u00e7\u00e3o na bala"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T15:41:19.000Z",
            "id": "1420409038521737219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Guar\u00e1s da Montanha conquistaram mais um pico, satisfa\u00e7\u00e3o imensa galera, foi top! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gnwGGN8jDE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T15:37:38.000Z",
            "id": "1420408110582091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 14 de julho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,21 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2021-07-28T15:26:28.000Z",
            "id": "1420405300272812034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 no Rio de Janeiro? Gosta de frio e aventura? Recomendo estar no Parque Nacional de Itatiaia no pr\u00f3ximo s\u00e1bado: h\u00e1 a possibilidade de fazer as imagens de #neve mais belas j\u00e1 vistas no Brasil.\n\nLeve agasalho, muita \u00e1gua e kit para trazer lixo e dejetos.\nhttps://t.co/lfpvDUi8kk"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T15:08:49.000Z",
            "id": "1420400860299993092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HEdRkiUYDC"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-07-28T14:03:51.000Z",
            "id": "1420384509850161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas do Lago Ypawu s\u00e3o sagradas para o povo Kamayura, o elo com sua ancestralidade e sua sobreviv\u00eancia. \u00c9 sua fonte de alimento, sua pr\u00f3pria ess\u00eancia e cultura.\nAldeia Kamayur\u00e1 no Parque Nacional do Xingu, cidade de Canarana, estado de Mato Grosso, Brasil.\n\ud83d\udcf8 Ricardo Teles https://t.co/8CKk8zUbtw"
        },
        {
            "author_id": "1396136695221956609",
            "created_at": "2021-07-28T14:03:15.000Z",
            "id": "1420384359937454082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Num dia como hoje, durante a \"Rep\u00fablica Velha\", o cangaceiro Lampi\u00e3o, sua companheira (Maria Bonita) e seu bando foram capturados e mortos pela pol\u00edcia, na Grota de Angicos (um monumento natural) em Sergipe. https://t.co/puQHVTOhoD https://t.co/hfB5BDueRq"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T13:52:15.000Z",
            "id": "1420381592569143303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada trilha \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de momentos para nunca esquecer. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mvt9VQUOAj"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-28T13:48:46.000Z",
            "id": "1420380716865658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Yellowstone, nos EUA, tem projeto piloto com \u00f4nibus #el\u00e9trico aut\u00f4nomo https://t.co/OFSUzjEPBk Principal objetivo \u00e9 reduzir impactos ambientais, como congestionamentos, ru\u00eddo e polui\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas mais movimentadas. Ve\u00edculo tem velocidade m\u00e1xima de 25 km/h https://t.co/RzrFUrTUbO"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-28T13:48:27.000Z",
            "id": "1420380634556555269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A programa\u00e7\u00e3o da I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo segue na tarde de hoje com um novo encontro. Dessa vez  falaremos sobre o Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1.\nO encontro vai acontecer no Microsoft Teams, de 13h \u00e0s 15h. https://t.co/RL7SYXqxlj"
        },
        {
            "author_id": "1104064005856002051",
            "created_at": "2021-07-28T13:28:12.000Z",
            "id": "1420375541224517633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortalece visita\u00e7\u00e3o guiada em Parque Nacional de Noronha \u2014 Portugu\u00eas (Brasil) https://t.co/qnYoLuzYob"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-28T13:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 247,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420368532383096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83d\udc53\ud83e\udd89 ECOTURISMO\n\nO @ICMBio abriu edital para condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional de Igua\u00e7u-PR, para apoiar a observa\u00e7\u00e3o de aves! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/ceQcHZCVPp"
        },
        {
            "author_id": "978722338861699072",
            "created_at": "2021-07-28T12:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297559301410770944",
                        "start": 0,
                        "username": "kmskhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420364182373941251",
            "in_reply_to_user_id": "1297559301410770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmskhope Naquela \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1345822377519833178",
            "created_at": "2021-07-28T12:27:20.000Z",
            "id": "1420360221998948355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEMPRE A MESMA DESCULPA/PROMESSA para entregar o bem p\u00fablico! AT\u00c9 QUANDO?\nConcess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela deve atrair turismo e emprego, diz prefeito https://t.co/zecEtbMtVe"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-07-28T12:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420353629190598661",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ICMBio realizou a abertura de proposta para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela/RS. A iniciativa prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es para a\u00e7\u00f5es ao ecoturismo, incluindo revitaliza\u00e7\u00e3o,..."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-07-28T11:49:25.000Z",
            "id": "1420350680984862723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone tem projeto piloto com \u00f4nibus el\u00e9trico aut\u00f4nomo https://t.co/bwcBE6dMmJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T11:36:24.000Z",
            "id": "1420347404964884480",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO soma 2,10 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T11:36:24.000Z",
            "id": "1420347404457418754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 13 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,21 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-07-28T11:32:28.000Z",
            "id": "1420346415750991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Carta Aberta ao Governador de RO pedindo VETO ao PLC 104/2021, que extingue o parque estadual Ilha das Flores e reduz a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Limoeiro, criadas para compensar as redu\u00e7\u00f5es em Jaci-Paran\u00e1 e Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/0O85tXQZbg"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T11:23:33.000Z",
            "id": "1420344167922761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aBy4ZArCBY"
        },
        {
            "author_id": "1359274292542922754",
            "created_at": "2021-07-28T11:18:16.000Z",
            "id": "1420342841306460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/FwKDtupFwW https://t.co/yUXKMwehtN"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-07-28T11:14:52.000Z",
            "id": "1420341983831285767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/F5gwporyMN"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-28T10:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33520195",
                        "start": 14,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2804949532",
                        "start": 28,
                        "username": "GFiuza_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420328662159790086",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Rconstantino @Rconstantino @GFiuza_Oficial\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/do5ssdvGFL"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2021-07-28T09:45:54.000Z",
            "id": "1420319594628227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela deve atrair turismo e emprego, diz prefeito \u2013\u00a0https://t.co/jLktVgp4iS https://t.co/dMCJ74AAcb"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-28T09:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1138599691766157313",
                        "start": 0,
                        "username": "Gilmar57372769"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 16,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "44005522",
                        "start": 44,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 54,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1138599691766157313",
                        "start": 64,
                        "username": "Gilmar57372769"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "44005522",
                        "start": 80,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420308051412856835",
            "in_reply_to_user_id": "1138599691766157313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gilmar57372769 @tarcisiogdf @jairbolsonaro @planalto @govbr Sr @Gilmar57372769 @planalto\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/byUIL7Rxn5"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T08:54:04.000Z",
            "id": "1420306553077473285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZIFCS2HMRp"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T08:53:53.000Z",
            "id": "1420306503815385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D4aFk6WZgG"
        },
        {
            "author_id": "161880077",
            "created_at": "2021-07-28T02:58:24.000Z",
            "id": "1420217044537069572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/nIWK8eZNMp https://t.co/kKmFl9mMTd"
        },
        {
            "author_id": "1259881524800950275",
            "created_at": "2021-07-28T02:15:21.000Z",
            "id": "1420206212335931394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem estive no Parque Nacional do Xingu,vamos fazer o trabalho de abastecimento de \u00e1gua para os \u00edndios! https://t.co/B1WQPksKIW"
        },
        {
            "author_id": "875126699419160576",
            "created_at": "2021-07-28T01:30:14.000Z",
            "id": "1420194856794742784",
            "in_reply_to_user_id": "875126699419160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "inclusive t\u00eam como protegida POR LEI a esp\u00e9cie Andrias japonicus - a famosa salamandra gigante japonesa!\n\nA esp\u00e9cie \u00e9 considerada um \"monumento natural\", sendo protegida legalmente, e tamb\u00e9m j\u00e1 foi altamente amea\u00e7ada devido ao CONSUMO humano!\n\n++\nhttps://t.co/02TMpnRxav"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-07-28T01:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1420189541407789057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/qGgfWxgvrr"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2021-07-28T00:46:56.000Z",
            "id": "1420183962165686274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u\u2063\u2063\u2063\n\u2063\u2063\u2063Esse ano, o  \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc08\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1a\u00e7\ud835\udc2e completa 82 anos.\u2063\u2063\u2063\n\u2714O que ver e fazer?\u2063\u2063\u2063\n\u2022Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2063\u2063\u2063 \u2063\u2063\u2063\n\u2022Parque das Aves\u2063\u2063\u2063 \u2063\u2063\u2063\n\u2022Passeio de helic\u00f3ptero\u2063\u2063\u2063\n\u2063\u2022Itaipu Binacional\u2063\u2063\u2063 \u2063 https://t.co/EA7hZ8B15J"
        },
        {
            "author_id": "217443476",
            "created_at": "2021-07-28T00:30:33.000Z",
            "id": "1420179836845400070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela receber\u00e1 R$ 90 milh\u00f5es em investimentos: \n\nLeia em https://t.co/OrRcY1bwmP \n\n#R\u00e1dioPampa #RedePampa #Pampa #r\u00e1dio #Informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcia #portoalegre #riograndedosul https://t.co/84xELJVZ7a"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-07-28T00:01:32.000Z",
            "id": "1420172534914424836",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em quarenta anos de observa\u00e7\u00e3o, os g\u00eameos foram vistos apenas uma vez no Parque Nacional de Tanjung Puting, mas um dos g\u00eameos nasceu fraco demais e acabou morrendo."
        },
        {
            "author_id": "125861422",
            "created_at": "2021-07-28T00:01:07.000Z",
            "id": "1420172431092760585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/lB5YFKRDhk"
        },
        {
            "author_id": "298891121",
            "created_at": "2021-07-27T23:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19473019,
                        -22.92197451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420170283160248322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Rio de Janeiro \u00e9 maravilhoso demais!!! em Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo Da Janeiro https://t.co/1I08ivN2lb"
        },
        {
            "author_id": "40522724",
            "created_at": "2021-07-27T22:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420156511230349323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/20Vp6vg4aP"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2021-07-27T22:50:00.000Z",
            "id": "1420154531770368003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela deve atrair turismo e emprego, diz prefeito\n\nhttps://t.co/amhfxt4lJX https://t.co/8nzolul0ro"
        },
        {
            "author_id": "61290747",
            "created_at": "2021-07-27T22:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2484809081",
                        "start": 0,
                        "username": "wwwmlna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420153121653800968",
            "in_reply_to_user_id": "2484809081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwwmlna estou pensando em ir pra alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a gente v\u00ea na tev\u00ea eles colocando os bichinhos numas caixinhas, tem mantinhas e tem um aquecedor ali e da\u00ed penso '\u00e9 um bom lugar pra passar uma frente fria'"
        },
        {
            "author_id": "1029069785739538432",
            "created_at": "2021-07-27T22:16:40.000Z",
            "id": "1420146145884614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artigo que acabamos de publicar sobre o impacto da BR101 nos morcegos da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e Reserva Natural Vale. N\u00e3o podemos permitir que a estrada seja duplicada neste trecho das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. De fato, ela nem poderia ter cruzado a UC. #desvioaoeste https://t.co/LNW4mSvUbl"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2021-07-27T22:14:15.000Z",
            "id": "1420145536477323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS \n.\nUm dos melhores programas em Teres\u00f3polis \u00e9 conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis.\n.\nS\u00e3o v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de trilhas, de leve a dif\u00edcil. Um \u00f3timo passeio para toda fam\u00edlia.\ud83d\ude0a\n.\nUm super programa em\u2026 https://t.co/Li6b5YryUu https://t.co/Epfw2FVXNq"
        },
        {
            "author_id": "3505576996",
            "created_at": "2021-07-27T21:47:58.000Z",
            "id": "1420138921426567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros resgatam espele\u00f3logo que ficou ferido ap\u00f3s ser atingido por placa rochosa no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u | Grande\u00a0Minas https://t.co/LYwAE2RkAK"
        },
        {
            "author_id": "4160309607",
            "created_at": "2021-07-27T21:25:40.000Z",
            "id": "1420133311385583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal do rio de janeiro algu\u00e9m sabe me dizer quem q administra a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental das brisas?"
        },
        {
            "author_id": "1409808286048718851",
            "created_at": "2021-07-27T20:35:02.000Z",
            "id": "1420120565881376771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce1Contagem(MG)\nFiscaliza\u00e7\u00e3o...\nOpera\u00e7\u00e3o acaba com loteamento irregular na V\u00e1rzea das Flores, em Contagem.\nSegundo a prefeitura, o propriet\u00e1rio do terreno transformou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em loteamento e come\u00e7ou a vender os espa\u00e7os sem autoriza\u00e7\u00e3o. https://t.co/DYgFe1aoGO"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-07-27T20:32:00.000Z",
            "id": "1420119803025494017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrangendo 6,3 milh\u00f5es de acres, a poderosa \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc07\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc2d-\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e garante outro motivo para ver o Estado de La Plata como a maior floresta nacional do pa\u00eds.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure\nPc: johnprolly https://t.co/go0Yfhdp3W"
        },
        {
            "author_id": "1399821562249990144",
            "created_at": "2021-07-27T19:57:55.000Z",
            "id": "1420111224906342403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental chapado na rede \u2122"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T19:56:28.000Z",
            "id": "1420110861230907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uHmaFVpm0d"
        },
        {
            "author_id": "1539414632",
            "created_at": "2021-07-27T19:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82271629",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosjordy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420110420388597762",
            "in_reply_to_user_id": "82271629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosjordy ,Parab\u00e9ns pelo gabinete itinerante hj(27/07/2021) em Arraial do Cabo.Muito bom saber de suas a\u00e7\u00f5es. Aguardamos as suas pr\u00f3ximas a\u00e7\u00f5es quanto aos problemas gerados pelo chefe da Resex(Jailton Dias) em nossa Reserva Extrativista. #BolsonaroAte2026 #Bolsonaro2022"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2021-07-27T19:47:07.000Z",
            "id": "1420108509614649353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o com Bolsonaro, Mendes requisita estadualiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es\nhttps://t.co/lgGka9Rw8T"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2021-07-27T19:40:05.000Z",
            "id": "1420106740088123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/nqS1HNfy1L https://t.co/uNllQb0SHu"
        },
        {
            "author_id": "35964613",
            "created_at": "2021-07-27T19:25:42.000Z",
            "id": "1420103117559975938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo G1, \"Em Bras\u00edlia, governador de MT pede a Bolsonaro estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es\"\n\n82% das pessoas consideram esta not\u00edcia uma FAKE NEWS!"
        },
        {
            "author_id": "1413655969955991554",
            "created_at": "2021-07-27T18:53:30.000Z",
            "id": "1420095014051500038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/mhfsonoofx https://t.co/T9AxGccKKc"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T18:10:45.000Z",
            "id": "1420084255468789767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ik45l4hAfZ"
        },
        {
            "author_id": "57648137",
            "created_at": "2021-07-27T17:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420079831346204673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O @ICMBio realizou a abertura de proposta para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela/RS. A iniciativa prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es para a\u00e7\u00f5es ao ecoturismo, incluindo revitaliza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o. Segue o fio. \nhttps://t.co/ZrcyeHaYoq"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2021-07-27T17:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "54611454",
                        "start": 0,
                        "username": "MolterGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420079511799013378",
            "in_reply_to_user_id": "54611454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MolterGui A not\u00edcia que confundiu muita gente \u00e9 que os portais tavam dizendo que ia nevar no Rio de Janeiro.\n\nEstavam corretos: no Estado do RJ. Em Itatiaia. L\u00e1 em cima do Parque Nacional. A\u00ed \u00e9 prov\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "1392199462378999811",
            "created_at": "2021-07-27T17:46:29.000Z",
            "id": "1420078151900749826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/2 O Comit\u00ea do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO adicionou, nesta segunda (26), Kaeng Krachan, maior parque nacional da Tail\u00e2ndia, \u00e0 sua lista oficial.\nO complexo florestal abriga grande biodiversidade de vegeta\u00e7\u00e3o, com 57 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e mais de 400 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros. https://t.co/QaaP8429YF"
        },
        {
            "author_id": "1132070938974072832",
            "created_at": "2021-07-27T17:45:28.000Z",
            "id": "1420077896681537537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e"
        },
        {
            "author_id": "80046714",
            "created_at": "2021-07-27T17:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34083048",
                        "start": 0,
                        "username": "o_gabsferreira"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "34083048",
                        "start": 16,
                        "username": "o_gabsferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420077095703699458",
            "in_reply_to_user_id": "34083048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_gabsferreira @o_gabsferreira onde eu assino para trocar? Se for Serra da Mantiqueira ou no Parque Nacional de Boa Nova, melhor ainda \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1042982929003999233",
            "created_at": "2021-07-27T17:35:38.000Z",
            "id": "1420075419282329605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yosemite \u00e9 o parque nacional dos eua s\u00f3 pra n\u00e3o confundirem que botei uma foto de paisagem aleat\u00f3ria da lana https://t.co/8vuroYyKn5"
        },
        {
            "author_id": "1366470599271477258",
            "created_at": "2021-07-27T17:31:10.000Z",
            "id": "1420074296857305095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/PfkYSviHx7"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T17:02:52.000Z",
            "id": "1420067175583334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pORaMiFAYe"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2021-07-27T16:48:27.000Z",
            "id": "1420063544956030978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel interposta pelo MP-GO foi parcialmente provida pela 2\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJGO, para condenar o Munic\u00edpio de Goi\u00e2nia e a Amma a elaborar e implantar, em um ano, a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) do C\u00f3rrego Samambaia. Saiba mais: https://t.co/QjL29ethCf #MPGO #Goi\u00e2nia https://t.co/YtdBdebCpt"
        },
        {
            "author_id": "1261140288233287680",
            "created_at": "2021-07-27T16:34:11.000Z",
            "id": "1420059956187963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia Rj https://t.co/n4WzPl9f6W"
        },
        {
            "author_id": "744543768502738944",
            "created_at": "2021-07-27T16:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4443893596",
                        "start": 0,
                        "username": "gui__rodrigues_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420059091280568323",
            "in_reply_to_user_id": "4443893596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui__rodrigues_ \u00c9 um parque nacional amg, pode n"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T16:07:19.000Z",
            "id": "1420053196362428423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zhtDRq5Rl6"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-07-27T15:42:40.000Z",
            "id": "1420046989572595718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s ==&gt; https://t.co/5Fk9o6fNt1 #G1GO https://t.co/z6NCTywFmP"
        },
        {
            "author_id": "198116218",
            "created_at": "2021-07-27T15:41:43.000Z",
            "id": "1420046753089400840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 Aniversario del Monumento Natural: Isla de Terreros e Isla Negra\nhttps://t.co/VL7ak0S09Y https://t.co/D1VvHOlqvB"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-07-27T15:30:53.000Z",
            "id": "1420044025642561537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O cerco da minera\u00e7\u00e3o ao redor da Terra Ind\u00edgena (TI) Munduruku e da Floresta Nacional (Flona) do Crepor no Par\u00e1: pessoas acusadas de garimpo ilegal dentro da TI pedem para minerar menos de 100m de dist\u00e2ncia ao redor do territ\u00f3rio. https://t.co/8DQz47TqkP #ArquivoDaP\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "1256685597449760768",
            "created_at": "2021-07-27T15:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1368964806158528517",
                        "start": 0,
                        "username": "LidiaSilvestr11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420041137633497097",
            "in_reply_to_user_id": "1368964806158528517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LidiaSilvestr11 GUARDA ESSE DINHEIRO... KKK PELA INTERNET CONHE\u00c7A PORTO DE GALINHAS, CATARATAS DO IGUA\u00c7U, MONTE RORAIMA, CANOA QUEBRADA, PARQUE NACIONAL CHAPADA DIAMANTINA, FLORESTA AMAZ\u00d4NICA, FERNANDO DE NORONHA, LAGOA AZUL, JARDIM BOT\u00c2NICO DE CURITIBA, DUNAS GENIPABU, ..."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T15:03:08.000Z",
            "id": "1420037040872296451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8ujui9rRZW"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-07-27T14:00:40.000Z",
            "id": "1420021320696438791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f4nidas Cristino aproveita ida a Ibiapaba para caminhar pelas trilhas do Parque Nacional e rever bons amigos da\u00a0pol\u00edtica https://t.co/ZxiWqCSsZ4"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-07-27T14:00:24.000Z",
            "id": "1420021256334811158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6\u00aa baleia jubarte morre encalhada no litoral do Paran\u00e1 em tr\u00eas meses; duas perderam a vida entre domingo (25) e segunda-feira\u00a0(26) https://t.co/O8iz43mjja"
        },
        {
            "author_id": "232695523",
            "created_at": "2021-07-27T13:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1398390668481945603",
                        "start": 0,
                        "username": "MaromBoomer"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "49827508",
                        "start": 13,
                        "username": "maxvalenga"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "295934921",
                        "start": 25,
                        "username": "AlexandreSR2021"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420017695945277453",
            "in_reply_to_user_id": "1398390668481945603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaromBoomer @maxvalenga @AlexandreSR2021 Imagina se todos esses pa\u00edses exigem a mesma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que o Brasil (talvez o m\u00ednimo para poliniza\u00e7\u00e3o e olhe l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "1003135728371585025",
            "created_at": "2021-07-27T13:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "40588487",
                        "start": 0,
                        "username": "Liine_"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "98700878",
                        "start": 8,
                        "username": "lolindona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420014993081253894",
            "in_reply_to_user_id": "40588487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liine_ @lolindona miga do c\u00e9u!!!! SIM!!! vc vai amar demais. Talvez seja o meu parque nacional favorito (muito dif\u00edcil decidir)"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-27T13:17:50.000Z",
            "id": "1420010540663984128",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PEMPRIM \u00e9  uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual totalmente imersa no mar de Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2021-07-27T13:14:26.000Z",
            "id": "1420009688855465990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZONIA \nBoa Vista Gold Inc., dona de parte da Golden Tapaj\u00f3s Minera\u00e7\u00e3o Ltda, que desde 2006 espera por uma autoriza\u00e7\u00e3o de pesquisa de ouro no Parque Nacional do Rio Novo, no Par\u00e1. A Boa Vista, por sinal, aparece no banco de dados da s\u00e9rie Paradise Papers https://t.co/VfrnfQPm6r"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-07-27T13:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1278345678058663941",
                        "start": 238,
                        "username": "fato_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420008625670664202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Frente fria: Rio de Janeiro ter\u00e1 geada no interior e baixas temperaturas nos pr\u00f3ximos dias. Geada tem a possibilidade de acontecer no Parque Nacional de Itatiaia; na capital, as m\u00ednimas podem chegar a 14 graus https://t.co/mSSUkpfY4B via @fato_rj"
        },
        {
            "author_id": "954527633638903808",
            "created_at": "2021-07-27T13:10:03.000Z",
            "id": "1420008585669529605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica no acesso do Parque Nacional do Catimbau\n\nNeste post voc\u00ea tem acesso ao trabalho, assim como \u00e0 palestra do(a) autor(a) apresentou durante o evento. Voc\u00ea ainda poder\u00e1 fazer o download do resumo em pdf.\n\n#EnvironBIT #CBEE #CIBIV2020 \n\n https://t.co/huqDT5oUZn https://t.co/ayz86x5YDZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-27T13:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 235,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420006166424432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u26f5 ECOTURISMO\n\nO @ICMBio abriu edital para credenciamento de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional de Jericoacoara-CE! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/Wk1uR02eyb"
        },
        {
            "author_id": "860561783790161920",
            "created_at": "2021-07-27T12:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419997342531522566",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Mas vc preferiu privilegiar seus comparsas empreiteiros com um campo de golf numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na barra. Pronto falei."
        },
        {
            "author_id": "945026705751724032",
            "created_at": "2021-07-27T12:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "164386324",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandrajard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419993748902055945",
            "in_reply_to_user_id": "164386324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandrajard Passei muito por isso quando morava em SP \ud83d\ude15 \u2026morava num bairro antigo, bem estruturado, de frente p/ uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tudo era lindo! Mas do meu lado faltava luz sempre e o retorno era SEMPRE demorado. Inferno quadruplicado \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-27T11:32:34.000Z",
            "id": "1419984050660339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 16 de julho de 2021 o desmatamento de 0,28 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,51 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T11:08:10.000Z",
            "id": "1419977909364830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2MaEmuYktz"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:03:17.000Z",
            "id": "1419946484217237513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mRtOszYhiL"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:03:05.000Z",
            "id": "1419946430555373572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OfwJUa8O64"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:02:54.000Z",
            "id": "1419946387219779587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5dE8pfW8PP"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:02:46.000Z",
            "id": "1419946352201568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/x3pbtjXEPl"
        },
        {
            "author_id": "119917809",
            "created_at": "2021-07-27T04:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1136773815982272512",
                        "start": 0,
                        "username": "RenanPeixoto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419872934013898752",
            "in_reply_to_user_id": "1136773815982272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanPeixoto_ S\u00f3 pra informar aos desavisados que em 2012 j\u00e1 houve neve l\u00e1 no Parque Nacional, e em 1985 houve uma nevasca intensa. https://t.co/1Wr1CH7ozX"
        },
        {
            "author_id": "858017402319237120",
            "created_at": "2021-07-27T03:08:57.000Z",
            "id": "1419857311166877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/UNANwoNvMN https://t.co/zV8vVSF5NJ"
        },
        {
            "author_id": "1240859716072484867",
            "created_at": "2021-07-27T02:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4114061121",
                        "start": 0,
                        "username": "WanmingYang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419846142385434625",
            "in_reply_to_user_id": "4114061121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WanmingYang E logo pro meu Piau\u00ed, Amandinha. Governador Wellington Dias, colega de trabalho, o que falta pra nosso embaixador Yang Wanming ir conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara e a Rota das \u00c1guas de Barras   ?"
        },
        {
            "author_id": "1266068990654394369",
            "created_at": "2021-07-27T01:54:40.000Z",
            "id": "1419838616856154114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIMATEMPO: Quarta-feira pode nevar no Parque nacional do Itatiaia \n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/FUnnpxlnHv"
        },
        {
            "author_id": "52782260",
            "created_at": "2021-07-27T01:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1419836982579052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O privil\u00e9gio de dividir essa jornada com voc\u00ea \u00e9 raz\u00e3o da minha felicidade e orgulho... como posso ser merecedor de tamanha luz? Te amo \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/LjdcVLpjPP"
        },
        {
            "author_id": "1288237546368098305",
            "created_at": "2021-07-27T01:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "79489113",
                        "start": 0,
                        "username": "DESIREE_BRANDT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419833490665877512",
            "in_reply_to_user_id": "79489113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DESIREE_BRANDT Com certeza. Obrigado vc. E sobre essa onda de frio ela realmente ser\u00e1 mto potente ou \u00f1? E h\u00e1 possibilidade de nevar no Parque Nacional de Itatiaia? Boa noite"
        },
        {
            "author_id": "250601478",
            "created_at": "2021-07-27T01:05:49.000Z",
            "id": "1419826324873654284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo viajar depois do inverno. Parque Nacional Aparados da Serra ou Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim...\n\n\"Qual ser\u00e1 o destino?\""
        },
        {
            "author_id": "1197881934334038016",
            "created_at": "2021-07-27T00:55:39.000Z",
            "id": "1419823764745895936",
            "in_reply_to_user_id": "1197881934334038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio intenso vai ser sentido em todo o territ\u00f3rio do Rio de Janeiro, mas nas \u00e1reas tradicionalmente mais frias, como o Sul e a Regi\u00e3o Serrana, o frio vai ser ainda mais forte! A previs\u00e3o \u00e9 de geada, principalmente em Itatiaia. Foto: Parque Nacional de Itatiaia/ Igor Spanner. https://t.co/9e6IhVYyj0"
        },
        {
            "author_id": "1334113188078563328",
            "created_at": "2021-07-27T00:52:22.000Z",
            "id": "1419822941391495175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SURREAL!!\n\nMais um daqueles lugares de uma beleza t\u00e3o ex\u00f3tica que a gente n\u00e3o acredita que \u00e9 real. E que est\u00e1 aqui no Brasil!\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um destino ainda pouco conhecido e visitado no Brasil. S\u00e3o 56 mil hectares de s\u00edtios ar\u2026 https://t.co/GxJAX9rUXQ https://t.co/G8ZFldX6cG"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2021-07-27T00:39:00.000Z",
            "id": "1419819574506102786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ikp1XA2QcR habitam o santu\u00e1rio de Pelagos, \u00e1rea protegida na costa da Riviera Francesa, no Mediterr\u00e2neo"
        },
        {
            "author_id": "712686794",
            "created_at": "2021-07-27T00:33:34.000Z",
            "id": "1419818207616151554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/k8YpootgIA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-27T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419817310768959490",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do ICMBio: https://t.co/gSMS7Hv9uq"
        },
        {
            "author_id": "57217831",
            "created_at": "2021-07-26T23:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1419808783732285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FXkyB69Ym6"
        },
        {
            "author_id": "2613771576",
            "created_at": "2021-07-26T23:03:39.000Z",
            "id": "1419795580650467330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia \ud83c\udf43 https://t.co/enHOdG5Dk5"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-07-26T22:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "75267429",
                        "start": 2,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419793130010853378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @AdvocaciaGeral impede, na Justi\u00e7a, o pagamento indevido de mais de R$ 71 milh\u00f5es em indeniza\u00e7\u00e3o por suposta desapropria\u00e7\u00e3o indireta de \u00e1rea em ilha no Parque Nacional de Superagui, estado do Paran\u00e1. \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/SE9vePfiFj"
        },
        {
            "author_id": "1326478357500932099",
            "created_at": "2021-07-26T22:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419789300577746949",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Tentei agendar uma visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3 e descobri que o ICMBIO determinou o limite de 50 visitantes dia. Veja um parque aberto de tamanho colossal apenas 50 visitantes!!! Depois querem a recupera\u00e7\u00e3o do Turismo!!! Brincadeira!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3054577211",
            "created_at": "2021-07-26T22:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "985710435746885634",
                        "start": 0,
                        "username": "EduShox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419788431497089025",
            "in_reply_to_user_id": "985710435746885634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduShox Um campeonato de surf foda na ilha dos lobos, s\u00f3 que n\u00e3o pode pq \u00e9 \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-07-26T22:10:32.000Z",
            "id": "1419782214565326868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros resgatam fam\u00edlia que se perdeu no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/arVk4vmYNK #AquiPerto #Montalegre"
        },
        {
            "author_id": "3239773415",
            "created_at": "2021-07-26T21:34:42.000Z",
            "id": "1419773194827968517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nUfCGtJxCi amigas depois catem esse projeto que to voluntariando! pela constru\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Formoso, garantindo a autonomia de pescadoras, pescadores e toda comunidade que preserva, habita e constr\u00f3i a regi\u00e3o \ud83e\udd80\ud83c\udf0a\ud83c\udf24\ud83d\udcab https://t.co/P22BCywYAB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T21:31:15.000Z",
            "id": "1419772328607576076",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T21:31:15.000Z",
            "id": "1419772328112574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 10 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 0,71 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1395030403874967555",
            "created_at": "2021-07-26T21:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1370410414182383620",
                        "start": 0,
                        "username": "umserinvisivel3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419771294489452552",
            "in_reply_to_user_id": "1370410414182383620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umserinvisivel3 A previs\u00e3o \u00e9 que vai nevar no Rio de Janeiro.. na verdade a previs\u00e3o \u00e9 para a \u00e1rea ali do parque nacional de Itatiaia... mas fiz esta charge antes da not\u00edcia a\u00ed recompartilhei kkkkkkkkkkkkkkk na verdade vai rolar uma chegada de frente fria recorde de 100 anos.. sinistro"
        },
        {
            "author_id": "347789863",
            "created_at": "2021-07-26T21:26:39.000Z",
            "id": "1419771170119897094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Tidi: Deputado Totonho Lopes visita Parque Nacional de U... https://t.co/ukkDHbJBYy"
        },
        {
            "author_id": "1278345678058663941",
            "created_at": "2021-07-26T21:21:38.000Z",
            "id": "1419769905017233413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2603\ufe0f #INVERNO | Frente fria: Rio ter\u00e1 geada no interior e baixas temperaturas nos pr\u00f3ximos dias. Geada tem a possibilidade de acontecer no Parque Nacional de Itatiaia; na capital, as m\u00ednimas podem chegar a 14 graus. Leia mais: https://t.co/fn9frjbGNj"
        },
        {
            "author_id": "50311751",
            "created_at": "2021-07-26T21:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242573384812290049",
                        "start": 0,
                        "username": "bruni_rudie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419769516234510337",
            "in_reply_to_user_id": "1242573384812290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruni_rudie Saltam da Pedra Bonita que fica no parque nacional da Tijuca .."
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2021-07-26T21:15:55.000Z",
            "id": "1419768467373314049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #DiadoManguezal pescadores pedem cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Litoral Sul de PE | Foto: Enrico Marone\nLeia: https://t.co/V6E0HUnMod\n#biodiversidadeoceanica #manguezal #nordeste #oceano #pernambuco #pesca  #ResexRioFormoso https://t.co/qJw8X4hl8x"
        },
        {
            "author_id": "1298994236612780032",
            "created_at": "2021-07-26T21:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1174422686472318977",
                        "start": 0,
                        "username": "underskiin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419767575282700295",
            "in_reply_to_user_id": "1174422686472318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@underskiin Devia dizer parque nacional da serra do barroso, alto rabag\u00e3o e larouco...mas isso agora era complicar dado que o unico parque nacional \u00e9 o da peneda ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-07-26T20:27:37.000Z",
            "id": "1419756312481644546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos! https://t.co/NfG8LoNR2Z"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-07-26T20:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419753824672157699",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc contribui para mudan\u00e7a clim\u00e1tica quando constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??\nOu \u00e9 desmatamento do bem??"
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-07-26T20:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1219944381903515649",
                        "start": 0,
                        "username": "badaro_rogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419753236874027020",
            "in_reply_to_user_id": "1219944381903515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badaro_rogerio As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO). Quantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira. https://t.co/7x3Ll1l0wP"
        },
        {
            "author_id": "952029111752544257",
            "created_at": "2021-07-26T19:57:47.000Z",
            "id": "1419748806309122054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei horas no parque nacional daqui de capara\u00f3 e n\u00e3o consegui subir\ud83d\ude11\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2021-07-26T19:48:02.000Z",
            "id": "1419746352871968773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio de \u00e1rea transformou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em loteamento e come\u00e7ou a vender os espa\u00e7os sem autoriza\u00e7\u00e3o.  https://t.co/yHHtGpOcAf"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-07-26T19:48:02.000Z",
            "id": "1419746351873658882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio de \u00e1rea transformou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em loteamento e come\u00e7ou a vender os espa\u00e7os sem autoriza\u00e7\u00e3o.  https://t.co/esVuxGKQbw"
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-07-26T19:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1219944381903515649",
                        "start": 0,
                        "username": "badaro_rogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419744721958842373",
            "in_reply_to_user_id": "1219944381903515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badaro_rogerio O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/hjobpxPf7D\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-07-26T19:40:50.000Z",
            "id": "1419744538957058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2666\ufe0f Segundo a Lei 9.985/2000, o Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de CINCO ANOS a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1202738245685174272",
            "created_at": "2021-07-26T19:33:11.000Z",
            "id": "1419742614132305922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto tamb\u00e9m contempla os mun\u00edcipios de Novo Air\u00e3o e Manacapuru, al\u00e9m de \u00c1reas Protegidas Estaduais como as RDS Rio Negro e Puranga Conquista, e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Rio Negro. #ValorAmaz\u00f4nico #Cidadania #Castram\u00f3vel #Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/TokES9yfKK"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T19:13:27.000Z",
            "id": "1419737647640162306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eEBxGApaXj"
        },
        {
            "author_id": "94896344",
            "created_at": "2021-07-26T18:40:15.000Z",
            "id": "1419729295187095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/20bLUgBAwD https://t.co/y1Kg0eCwIt"
        },
        {
            "author_id": "108058967",
            "created_at": "2021-07-26T18:32:40.000Z",
            "id": "1419727386141204483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/aUAiOqZox1\n\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/QoFC2ZsYu6"
        },
        {
            "author_id": "1413503742444376071",
            "created_at": "2021-07-26T18:24:37.000Z",
            "id": "1419725358505541641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o maior exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel explor\u00e1-lo de forma sustent\u00e1vel. Pelo investimento realizado ali, o ecoturismo se desenvolveu e tornou-se um dos lugares mais visitados do Brasil. \ud83c\udf31\n\n#FozDoIguacu #EcoTurismo #Parana #PetrelliOficial #RIC https://t.co/fk9OjPxSQO"
        },
        {
            "author_id": "2925718765",
            "created_at": "2021-07-26T18:23:12.000Z",
            "id": "1419725002350505993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/JZklUAQHi1 https://t.co/03E8whS02h"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T18:18:22.000Z",
            "id": "1419723787524792325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4G0JovQui6"
        },
        {
            "author_id": "1287762313974616064",
            "created_at": "2021-07-26T18:17:09.000Z",
            "id": "1419723478924730378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/U3RXgfDtCY https://t.co/5ji5roLfow"
        },
        {
            "author_id": "1350988127683420163",
            "created_at": "2021-07-26T18:11:11.000Z",
            "id": "1419721980614529027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio \u00e0 vista!Com a chegada de mais uma Frente Fria pode ter neve no Rio de Janeiro! Isso mesmo NEVE NO Rio, na madrugada desta quarta-feira, 28, no Parque Nacional de Itatiaia, segundo o Clima Tempo!\nBora se agasalhar! #RiodeJaneiro #ClimateEmergency #climatempo #meteoroloji"
        },
        {
            "author_id": "484032734",
            "created_at": "2021-07-26T18:10:06.000Z",
            "id": "1419721705140985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na moral? Teres\u00f3polis \u00e9 muito mais bonito. \nO monte fuji perde na tranquilidade pro dedo de Deus. Esses pr\u00e9dios perdem pro parque nacional e eu DUVIDO que o centro de T\u00f3quio seja cercado por tanta natureza\n\nTeres\u00f3polis &gt; T\u00f3quio https://t.co/2DRATQqd7B"
        },
        {
            "author_id": "573678024",
            "created_at": "2021-07-26T18:02:42.000Z",
            "id": "1419719843306147849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/6rmx4NwFDD https://t.co/GaQz1kNghB"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-26T18:00:22.000Z",
            "id": "1419719255667486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/svKetR8llE"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-26T18:00:21.000Z",
            "id": "1419719252781711370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/eRK0dUPuIB"
        },
        {
            "author_id": "3767827937",
            "created_at": "2021-07-26T17:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419717927905992704",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon Vi alguns no Parque Nacional de Itatiaia, mas eram bem mais escuros e a barriga bem vermelha. \u00c9 comum essas varia\u00e7\u00f5es de cor?"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-07-26T17:50:21.000Z",
            "id": "1419716734941020165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro pessoas desaparecidas junto ao rio C\u00e1vado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Alerta foi dado \u00e0s autoridades \u00e0s 17h42. https://t.co/Dc9uwRija5 #CM https://t.co/Vbz2vJRMeW"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2021-07-26T17:43:42.000Z",
            "id": "1419715060142952459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Quatro pessoas desaparecidas junto ao rio C\u00e1vado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/S8Bd6IRd0Q"
        },
        {
            "author_id": "157288855",
            "created_at": "2021-07-26T17:17:51.000Z",
            "id": "1419708554957705222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos! https://t.co/eeYRKlrdne"
        },
        {
            "author_id": "1341829565874888709",
            "created_at": "2021-07-26T17:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1272197829373673472",
                        "start": 0,
                        "username": "goetterstock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419705996352573443",
            "in_reply_to_user_id": "1272197829373673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goetterstock Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2021-07-26T17:07:38.000Z",
            "id": "1419705984151433219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova onda de frio, Rio de Janeiro pode ter neve na pr\u00f3xima semana.\ud83d\ude33\nNevasca no Parque Nacional Itatiaia.\u2744\nhttps://t.co/qAr7qrDN4n"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T17:06:11.000Z",
            "id": "1419705621042040838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mC6LpGEBfY"
        },
        {
            "author_id": "2183404894",
            "created_at": "2021-07-26T16:54:23.000Z",
            "id": "1419702649931239427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/NPYjcDm1yR\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/5RR1izhpv1"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T16:48:21.000Z",
            "id": "1419701130993471490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RHcFb2GMZI"
        },
        {
            "author_id": "2293709803",
            "created_at": "2021-07-26T16:46:34.000Z",
            "id": "1419700684463775758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 467,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \ud83d\ude31 https://t.co/eZ8zlWt4z9"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-26T16:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "177048412",
                        "start": 0,
                        "username": "sandrabrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "177048412",
                        "start": 16,
                        "username": "sandrabrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 32,
                        "username": "andersongtorres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419700671939481604",
            "in_reply_to_user_id": "177048412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandrabrasilia @sandrabrasilia @andersongtorres\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/aCfJIiwMoc"
        },
        {
            "author_id": "1377558167136129025",
            "created_at": "2021-07-26T16:37:49.000Z",
            "id": "1419698481795674116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/exxyRvIsPW https://t.co/XhDoNgx5kH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T15:39:59.000Z",
            "id": "1419683929070571524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,35 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal, no dia 14 de julho de 2021 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 1,26 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1118321594986893312",
            "created_at": "2021-07-26T15:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1256337486860759040",
                        "start": 0,
                        "username": "Simonescbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419682726651772945",
            "in_reply_to_user_id": "1256337486860759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Simonescbrasil Promete ser a maior frente fria dos \u00faltimos 20 anos \n\u00c9 poss\u00edvel q neve em Curitiba q n\u00e3o nega desde 1978 e no RJ, no parque nacional de Itatiaia q n\u00e3o nega a uns 20 anos ou mais.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no site do metsul"
        },
        {
            "author_id": "33699260",
            "created_at": "2021-07-26T15:25:28.000Z",
            "id": "1419680273403424775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pausa pra essa foto no Parque Nacional de Itatiaia.\nComo dizia nosso saudoso Chor\u00e3o, \"A arte maior \u00e9 o jeito de cada um... Vivo pra ser feliz n\u00e3o vivo pra ser comum.\" https://t.co/s03iQuSUy3"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T15:02:24.000Z",
            "id": "1419674469363245063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/whnCp2cRv2"
        },
        {
            "author_id": "465500634",
            "created_at": "2021-07-26T14:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "709534692",
                        "start": 0,
                        "username": "JuIiab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419671618377367560",
            "in_reply_to_user_id": "709534692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuIiab Se for vai ser no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1390123536031928321",
            "created_at": "2021-07-26T14:49:40.000Z",
            "id": "1419671265363873800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/q4JyCRD97x\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "976833110636748800",
            "created_at": "2021-07-26T14:44:02.000Z",
            "id": "1419669845541597190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve ou chuva congelante podem ocorrer no Parque Nacional de Itatiaia, com maior probabilidade para o dia 31. Onda de frio promete ser a maior do s\u00e9culo: https://t.co/5WJERNHnv9 #diariodoporto #parquenacionaldoitatiaia #itatiaia #itatiaiarj"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-26T14:40:40.000Z",
            "id": "1419669001693761540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/eH0NZ8WZUv"
        },
        {
            "author_id": "15101438",
            "created_at": "2021-07-26T14:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1136773815982272512",
                        "start": 0,
                        "username": "RenanPeixoto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419668214603202572",
            "in_reply_to_user_id": "1136773815982272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanPeixoto_ L\u00e1 no alto do Parque Nacional do Itatiaia, na divisa com MG. J\u00e1 fez -15 este ano..."
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-07-26T14:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1386600684544462848",
                        "start": 0,
                        "username": "papodepeixe"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "831760092",
                        "start": 13,
                        "username": "LeilaneNeubarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419667584346173447",
            "in_reply_to_user_id": "1386600684544462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@papodepeixe @LeilaneNeubarth Tudo indica que sim. \nhttps://t.co/DskEP2QCol"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-26T14:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1419667570907561987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hUWuCG85Mh"
        },
        {
            "author_id": "1390123536031928321",
            "created_at": "2021-07-26T14:30:59.000Z",
            "id": "1419666564589236227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/iMwbDEzc28"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-26T14:30:00.000Z",
            "id": "1419666316143722501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Mauro Picini \nParque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento e mant\u00e9m venda de ingressos on-line #RICMais \nhttps://t.co/gyEroCU0ou https://t.co/Hj42ls89iX"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-26T14:25:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419665175486021639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/EEvpIA3wBj https://t.co/v8cxVK4QxO"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-07-26T13:54:36.000Z",
            "id": "1419657408650039297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 30 de junho e 2 de julho, a FAS realizou uma oficina de elabora\u00e7\u00e3o de projetos para jovens empreendedores na comunidade Pun\u00e3, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1.  \ud83d\ude03\ud83c\udf33 https://t.co/LRopQ1v7sV"
        },
        {
            "author_id": "393808576",
            "created_at": "2021-07-26T13:50:51.000Z",
            "id": "1419656462742212613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 8km de pedal em fam\u00edlia .. pra curtir essa vista lista e a Cachoeira da Farofa !!! Final de semana maravilhoso \u2026 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/i2pSvQacd2"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2021-07-26T13:40:00.000Z",
            "id": "1419653732132921350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PERNAMBUCO | Dia do Manguezal: entidades e artistas apoiam cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Mata Sul - https://t.co/MzWgmX7jum https://t.co/FQSrQO0TwW"
        },
        {
            "author_id": "1104192432084840449",
            "created_at": "2021-07-26T13:39:22.000Z",
            "id": "1419653574771027971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/x7TRJxGOSW https://t.co/upYodHMS77"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2021-07-26T13:39:10.000Z",
            "id": "1419653523499888642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ikp1XzLflj habitam o santu\u00e1rio de Pelagos, \u00e1rea protegida na costa da Riviera Francesa, no Mediterr\u00e2neo"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-26T13:30:25.000Z",
            "id": "1419651320684978177",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Lagoa da Confus\u00e3o, TO. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Araguaia e na terra ind\u00edgena Inawebohona. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/Tw4m6RFZCB"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-26T13:30:23.000Z",
            "id": "1419651314485764096",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Lagoa da Confus\u00e3o, TO. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Araguaia e na terra ind\u00edgena Inawebohona. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/R4FdcG53yT"
        },
        {
            "author_id": "14070792",
            "created_at": "2021-07-26T13:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1233037789945614336",
                        "start": 0,
                        "username": "ICarlovich"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419646487399649286",
            "in_reply_to_user_id": "1233037789945614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICarlovich \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica privada, meio na pegada de Inhotim, sabe? Um rica\u00e7o que era madeireiro, comprou as terras a pre\u00e7o de banana dos militares depois da ditadura, percebeu um potencial tur\u00edstico e colocou todos os exploradores de madeira pra trabalhar com ecoturismo."
        },
        {
            "author_id": "1344422030406520833",
            "created_at": "2021-07-26T13:10:32.000Z",
            "id": "1419646318109151234",
            "in_reply_to_user_id": "1344422030406520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autores do artigo classificaram P. jacksoni como Menos Preocupante (LC), no entanto, a esp\u00e9cie ainda ser\u00e1 avaliada pelo ICMBIO. A esp\u00e9cie \u00e9 relativamente abundante e foi registrada tamb\u00e9m na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Roncador e Parque Estadual Mata do Pau Ferro. https://t.co/9i5XK2fdWk"
        },
        {
            "author_id": "107797473",
            "created_at": "2021-07-26T12:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419642567726190594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa | Parques do Brasil https://t.co/HLUdJ1AQvK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1407325181895446528",
            "created_at": "2021-07-26T12:51:28.000Z",
            "id": "1419641521121472517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/nywV2VcR9S https://t.co/9htlve4mIF"
        },
        {
            "author_id": "4067211202",
            "created_at": "2021-07-26T12:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "779132405122732032",
                        "start": 0,
                        "username": "hopefor_peace"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "901269126328590336",
                        "start": 15,
                        "username": "______lopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419632817995190277",
            "in_reply_to_user_id": "779132405122732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hopefor_peace @______lopes, nem sabia que voc\u00ea tinha um parque nacional Kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-07-26T12:01:58.000Z",
            "id": "1419629060435714049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece quando voc\u00ea remove uma \u00e1rea protegida?  O caso do brasil https://t.co/EdwFJxjLGt"
        },
        {
            "author_id": "1199053541177999362",
            "created_at": "2021-07-26T11:49:09.000Z",
            "id": "1419625834764292101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo usa da tecnologia dos drones para mapeamento e avalia\u00e7\u00e3o de impacto ambiental no Parque Nacional Serra de Itabaiana \u2013 Sergipe\n\n#parquenacional #dronesbrasil #impactoambiental #icmbio #meioambiente #pesquisa #pesquisacientifica #ciencia #ciess\u00eancia\n\nhttps://t.co/bfHBMgNd1V"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T11:38:47.000Z",
            "id": "1419623226376802312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 11 de julho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,36 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1353873790669873152",
            "created_at": "2021-07-26T11:24:41.000Z",
            "id": "1419619678989729794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PAtq6SEX6c achei tudo sim \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T11:06:47.000Z",
            "id": "1419615174818947074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rLN0Gguo58"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-26T11:01:04.000Z",
            "id": "1419613735547777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela chegada de dois novos filhotes de #on\u00e7apintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/II48557hdE Segundo equipe do Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, animais devem ter cerca de oito meses e parecem estar fortes e saud\u00e1veis https://t.co/qeRRmDNHzN"
        },
        {
            "author_id": "510292406",
            "created_at": "2021-07-26T09:32:41.000Z",
            "id": "1419591494067965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "YELLOWSTONE TEVE UM ENXAME DE MAIS DE 140 TERREMOTOS EM UM DIA\nUm enxame de mais de 141 terremotos est\u00e1 sacudindo o Parque Nacional de Yellowstone, disseram ge\u00f3logos.\n\nhttps://t.co/jq4EuE0CDF https://t.co/aC1WghsGdQ"
        },
        {
            "author_id": "54616512",
            "created_at": "2021-07-26T08:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28228191",
                        "start": 0,
                        "username": "marialuisavela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419580720629129217",
            "in_reply_to_user_id": "28228191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marialuisavela Edificio Parque Nacional. https://t.co/IyoWHCGe2j"
        },
        {
            "author_id": "2803713648",
            "created_at": "2021-07-26T08:05:39.000Z",
            "id": "1419569592050012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Parque Nacional do Ja\u00fa | Parques do Brasil https://t.co/hdDZmIm4A1"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:37:49.000Z",
            "id": "1419547488437026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XnQw8z9yfY"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:26:06.000Z",
            "id": "1419544537031188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VNqR2ZYVHb"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:25:30.000Z",
            "id": "1419544387088957443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/M3D9TcWtpH"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:25:21.000Z",
            "id": "1419544351785603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vsnrEa83HK"
        },
        {
            "author_id": "1396706448130945027",
            "created_at": "2021-07-26T05:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419530647945744388",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Nisso tenho que concordar. Acho que por isso que pra 2016 foram inclu\u00eddos Golfe \u26f3 e Rugby \ud83c\udfc9. O campo de golfe desmatou um pouco a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, mas valeu a pena. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "471315673",
            "created_at": "2021-07-26T02:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1244396122711490561",
                        "start": 0,
                        "username": "maviicomenta"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1159210901825904640",
                        "start": 14,
                        "username": "joaoluizpedrosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419492567436124165",
            "in_reply_to_user_id": "1244396122711490561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maviicomenta @joaoluizpedrosa tu tem que acertar chutes na area protegida ali do peito/barriga, se acertar na cabe\u00e7a \u00e9 fim de papo"
        },
        {
            "author_id": "1067520805570076672",
            "created_at": "2021-07-26T01:51:05.000Z",
            "id": "1419475327403925505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares,pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO)\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 https://t.co/aLZWExKzuC"
        },
        {
            "author_id": "93245915",
            "created_at": "2021-07-26T01:36:31.000Z",
            "id": "1419471661213097986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp que perrengue esse neg\u00f3cio de inventar de fazer trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1732539794",
            "created_at": "2021-07-26T01:18:06.000Z",
            "id": "1419467026775564291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majestoso Rio Pregui\u00e7as na altura do munic\u00edpio de Barreirinhas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Das paisagens naturais mais belas do Brasil.  \n#Maranh\u00e3o https://t.co/TInaPEt2Od"
        },
        {
            "author_id": "568381288",
            "created_at": "2021-07-26T00:44:41.000Z",
            "id": "1419458616445349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fundo Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). Teres\u00f3polis e Petr\u00f3polis t\u00eam as  trilhas de montanhas consideradas as + bonitas do Brasil. https://t.co/MTpvAh6wMb"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-26T00:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "193003734",
                        "start": 150,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419453361804414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor. @mmeioambiente \n\nMais detalhes: https://t.co/5oZLLVAm9M https://t.co/yRrar2BCkS"
        },
        {
            "author_id": "1324914042587197442",
            "created_at": "2021-07-26T00:03:09.000Z",
            "id": "1419448163971239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/G1E20jtFNi"
        },
        {
            "author_id": "727278709397438468",
            "created_at": "2021-07-25T23:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3291602273",
                        "start": 25,
                        "username": "rvlturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419442006733070341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou em viajar,  ligue @rvlturismo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/oFBfRcufgg"
        },
        {
            "author_id": "1041487144999628801",
            "created_at": "2021-07-25T23:25:33.000Z",
            "id": "1419438704746278915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/01SjYlsUfx\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/DLs3nFgvoj"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T23:02:43.000Z",
            "id": "1419432955529678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YgAhFZkvrq"
        },
        {
            "author_id": "1415100299589701637",
            "created_at": "2021-07-25T22:55:19.000Z",
            "id": "1419431093141397508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/d8VHBE8rAT\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/cemnDFfI41"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-25T22:23:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419423051595370499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/VlajUCTTdJ\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/rqo8SIeKGw"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-25T22:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419422989108535302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/6Fa8gCQQJM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "374108619",
            "created_at": "2021-07-25T22:11:35.000Z",
            "id": "1419420088764149770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE) #redepress https://t.co/W2zqIatCqI #not\u00edcias #redepress"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-25T21:37:28.000Z",
            "id": "1419411503585775619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,36 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 11 de julho de 2021 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 1,26 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2021-07-25T21:22:06.000Z",
            "id": "1419407635942494212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ch\u00e1 especial a caminhadas: veja o que fazer na floresta nacional do Araripe, a mais antiga do ... https://t.co/jiOlvnxs0z"
        },
        {
            "author_id": "858017402319237120",
            "created_at": "2021-07-25T21:17:36.000Z",
            "id": "1419406505271599110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/bDvoFQnrJI\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/B8o0cRgDBC"
        },
        {
            "author_id": "1293715256859078657",
            "created_at": "2021-07-25T19:24:39.000Z",
            "id": "1419378079546359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "senhor dos an\u00e9is filmado no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1170470896693391360",
            "created_at": "2021-07-25T19:11:13.000Z",
            "id": "1419374700552146957",
            "in_reply_to_user_id": "1170470896693391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, Jo\u00e3o Toledo foi condenado a 1,5 ano de pris\u00e3o (convertido em servi\u00e7o comunit\u00e1rio) por desmatar\u00a06,6 mil hectares\u00a0em \u00e1reas protegidas. Segundo o MP, no per\u00edodo de junho/2006 a novembro/2008, de maneira livre, consciente e volunt\u00e1ria, causou danos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T18:46:09.000Z",
            "id": "1419368388468555780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eFAKU5NTbw"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T18:45:48.000Z",
            "id": "1419368300396621829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NpNWwFAWwp"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T18:45:34.000Z",
            "id": "1419368244566118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/e9qWHUcqUs"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T18:45:24.000Z",
            "id": "1419368199615926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7CUlxMA0uh"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2021-07-25T18:30:00.000Z",
            "id": "1419364324837969921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para\u00edso verde tem quase 500 mil quil\u00f4metros de \u00e1rea protegida! #CatracaAgenda https://t.co/XRALe7YrEm"
        },
        {
            "author_id": "141647155",
            "created_at": "2021-07-25T18:28:32.000Z",
            "id": "1419363955487690757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/j8H5tAH23N"
        },
        {
            "author_id": "93856752",
            "created_at": "2021-07-25T18:26:59.000Z",
            "id": "1419363567816617991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 9 dias acampando e subindo montanha no Parque Nacional de los Picos de Europa, acabou a travessia\nA rota que fiz \u00e9 conhecida por Anillo, e d\u00e1 a volta em todo o parque passando pelos principais maci\u00e7os e ref\u00fagios\nAnsioso pra descargar as fotos e come\u00e7ar a compartilhar https://t.co/bqHyxLAWC9"
        },
        {
            "author_id": "734817906408718336",
            "created_at": "2021-07-25T18:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "120860426",
                        "start": 0,
                        "username": "LAKAlves"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "745347435673849858",
                        "start": 10,
                        "username": "pai_marcola"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1416796365603094533",
                        "start": 23,
                        "username": "MrChan00951087"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "232695523",
                        "start": 39,
                        "username": "paulocnf"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "75160121",
                        "start": 49,
                        "username": "DesejoDeMatar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419358928559919105",
            "in_reply_to_user_id": "120860426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LAKAlves @pai_marcola @MrChan00951087 @paulocnf @DesejoDeMatar Rico n\u00e3o tem \"cara\" e muito menos \"comunica\u00e7\u00e3o\". Tem \u00e9 iate, ilha deserta, pousada em balne\u00e1rio, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida e um punhado de empregados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.\n\nSe ela estava ali, \u00e9 porque era pobre mesmo."
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-07-25T18:00:17.000Z",
            "id": "1419356849384697858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea da regi\u00e3o central \u00e9 objeto de consulta p\u00fablica da Prefeitura para ser classificada como monumento natural, mas enfrenta problemas urgentes.\n\nhttps://t.co/RxdrxpG5kk"
        },
        {
            "author_id": "136031308",
            "created_at": "2021-07-25T17:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 36,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1419350299324653574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo jogado pelos frequentadores do @parquedoutinga \nFalta consci\u00eancia das pessoas que o parque \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o \u00e9 local de descarte de lixo como garrafas pet, copos, m\u00e1scaras e cocos que s\u00e3o vendidos no Caf\u00e9 da Volta e uma barraca pr\u00f3ximo do mirante Bolonha. https://t.co/aTMjpVsZ6T"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-07-25T17:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1419345240989872132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#Parque Nacional#Cidade de Pedra\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udfc3\ud83c\udffb#2,79km#Julho/2021#Amarelo#Conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre as Hepatites Virais \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/6KTml3d4No"
        },
        {
            "author_id": "1253036466772627458",
            "created_at": "2021-07-25T17:00:31.000Z",
            "id": "1419341805259210754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Salto do Itiquira, Goi\u00e1s a oitava maior do Brasil, a queda est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea protegida, o Parque Municipal de Itiquira. Depois do salto, o rio forma uma sequ\u00eancia de cachoeiras, corredeiras e po\u00e7os, cobertos por uma densa floresta.... https://t.co/zfnpXVt3s3"
        },
        {
            "author_id": "1160214496343973894",
            "created_at": "2021-07-25T16:54:25.000Z",
            "id": "1419340270362103817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O urso pardo pega um salm\u00e3o saltando da \u00e1gua no Parque Nacional de Katmai, no Alasca, e seus dois amigos est\u00e3o longe de se impressionar. https://t.co/ksqkf0UBkE"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-25T16:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1419337951465689090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ltb2Zl4FeQ"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2021-07-25T16:43:45.000Z",
            "id": "1419337585466519565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A reserva de biosfera do arquip\u00e9lago de Bolama-Bijag\u00f3s\ud83c\uddec\ud83c\uddfcintegra 2 parques (Orango e J.V.Poil\u00e3o) e 1 \u00e1rea protegida comunit\u00e1ria (Urok). Ecossistema fr\u00e1gil, rico em biodiversidade aqu\u00e1tica e terrestre, constitui um valor a preservar. \u00c9 candidata \u00e0 s\u00edtio de patrim\u00f3nio da humanidade. https://t.co/pEPwJaMxoM"
        },
        {
            "author_id": "1346208654702338049",
            "created_at": "2021-07-25T16:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "823875112420147201",
                        "start": 81,
                        "username": "updayPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419336108643659778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo de luxo em plena selva africana\n\nhttps://t.co/Q2qsjCLDHT\n\nEnviado por @updayPT"
        },
        {
            "author_id": "860924725056479232",
            "created_at": "2021-07-25T15:52:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "1419324579923861505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/WMUxOiFTZE\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/tPOwqLj8Wm"
        },
        {
            "author_id": "141038724",
            "created_at": "2021-07-25T15:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10980766,
                        -15.76968974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1419317908623200258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo essa Floresta Nacional de Bras\u00edlia em Flona https://t.co/Rz1ms9psmK"
        },
        {
            "author_id": "1185942873084235778",
            "created_at": "2021-07-25T15:21:06.000Z",
            "id": "1419316788584755205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/7H46L8a8Uk\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-07-25T14:46:50.000Z",
            "id": "1419308164806238213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, a mais importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia maranhense. Com mais de 270 mil hectares, \u00e9 lar de esp\u00e9cies end\u00eamicas, raras e amea\u00e7as de extin\u00e7\u00e3o. H\u00e1 anos tem sido alvo de invas\u00e3o por grileiros e madeireiros. Salve a REBIO GURUPI! https://t.co/5HY40jXacM"
        },
        {
            "author_id": "27284962",
            "created_at": "2021-07-25T14:45:03.000Z",
            "id": "1419307715415973891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um resort de concentra\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/I5u2KI2BHi"
        },
        {
            "author_id": "1250415659760017408",
            "created_at": "2021-07-25T14:42:16.000Z",
            "id": "1419307014669406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VALE DAS FLORES, \u00cdNDIA\nEste Patrim\u00f4nio Mundial, situado no meio da natureza selvagem do Himalaia, \u00e9 coberto por flores vibrantes. https://t.co/qAU9d5Juhc"
        },
        {
            "author_id": "44725424",
            "created_at": "2021-07-25T14:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1100950384636559362",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioFloripa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419306059659976709",
            "in_reply_to_user_id": "1100950384636559362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioFloripa Sim! Pq de fato existe a previs\u00e3o. E previs\u00e3o \u00e9 antecipa\u00e7\u00e3o, mesmo pq quando os meteorologistas n\u00e3o antecipam, brigam tamb\u00e9m rs. O fato \u00e9 que a esta\u00e7\u00e3o meteorologista que fica no Parque Nacional de Itatiaia fica localizada a 2450 metros de altitude."
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-07-25T14:35:42.000Z",
            "id": "1419305361308323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de fazenda pois nem s\u00f3 de parque nacional vive Novo Air\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67418515",
            "created_at": "2021-07-25T14:28:09.000Z",
            "id": "1419303461276078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/Fw7f2qLzoP\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1318706886011662339",
            "created_at": "2021-07-25T14:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "356572511",
                        "start": 0,
                        "username": "Voleishow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419300179023482882",
            "in_reply_to_user_id": "356572511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Voleishow Em teoria, \u00e1rea protegida pelo block. Tem que sartit\u00e1 e vir por riba!!!"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-07-25T14:00:00.000Z",
            "id": "1419296378291957762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com uma extraordin\u00e1ria biodiversidade, a Amaz\u00f4nia \u00e9 hoje um tesouro nacional amea\u00e7ado. Com #ParquesDoBrasil, embarque pelos rios do Parque Nacional do Ja\u00fa, um dos respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o da maior floresta tropical do mundo. Domingo, (25), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/LkKieErcfb"
        },
        {
            "author_id": "254682078",
            "created_at": "2021-07-25T13:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "274753327",
                        "start": 214,
                        "username": "visiteresopolis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1419291123273637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no estado brasileiro do Rio de Janeiro\u2026 #Brasil #Montanhas #Trilha #Trekking #RJ #Pedra_Do_Sino #Teres\u00f3polis #Rio_De_Janeiro #Serra_Dos_\u00d3rg\u00e3os \u26f0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf92\ud83d\udcf1\ud83d\udcf8\ud83c\udf43\ud83d\udd14\ud83e\udd7e @visiteresopolis https://t.co/A5e66A8opH"
        },
        {
            "author_id": "1123583049936060416",
            "created_at": "2021-07-25T13:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1123583049936060416",
                        "start": 3,
                        "username": "VRN_Galicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419289365994479623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os @VRN_Galicia  xunto \u00f3s #Axentesambientais@xunta vixilan que se respeten as normas no monumento natural da Praia das Catredais. https://t.co/AyTtHEQyT6"
        },
        {
            "author_id": "4133941882",
            "created_at": "2021-07-25T13:28:23.000Z",
            "id": "1419288421734957064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar nas redondezas de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental = voc\u00ea acorda e descobre que t\u00e1 dividindo o banheiro com uma Perereca \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1408439785233002498",
            "created_at": "2021-07-25T13:22:04.000Z",
            "id": "1419286832408322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Chimanimani  (em Manica) e a Ilha de Benguerra (no Arquip\u00e9lago de Bazaruto, em Inhambane) est\u00e3o entre os 100 Melhores Lugares do Mundo, eleitos pela c\u00e9lebre revista norte-americana TIME. Este \u00e9 um reconhecimento que nos orgulha profundamente. \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1252633946644414464",
            "created_at": "2021-07-25T13:16:36.000Z",
            "id": "1419285455623921669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/WWh4iJ2Ln2\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/975YZre3Wy"
        },
        {
            "author_id": "68304393",
            "created_at": "2021-07-25T13:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24802340",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419284789690085384",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra \"O Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 localizado a 3.340 metros de altitude e costuma fazer frio no inverno.\u00a0\u201c\n\nO Pico da Neblina tem menos de 3.000 metros.\n\nErrado isso a\u00ed."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Simonescbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Simonescbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Simonescbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Saint-Jean-de-Braye, France",
                "id": "7818477c5c1603b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1290389804585234441",
                "name": "AnimesNepo",
                "username": "animes_nepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90028938",
                "name": "Guilhermina Guinle",
                "username": "XGUINLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106517239094824961",
                "name": "Tio Z\u00e9",
                "username": "TioZ19920718",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233100221585985544",
                "name": "Fernando Pires",
                "username": "Fernand65828810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2991716200",
                "name": "trtportuguese",
                "username": "trtportuguese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283037863240663042",
                "name": "Viajero Criollo \ud83e\uddc9",
                "username": "CriolloViajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221409361114927104",
                "name": "Zimbra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "geraldo_zimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1588868264",
                "name": "Sylvia",
                "username": "SylTRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146829297",
                "name": "Silvia Cort\u00e9s \ud83c\udf37",
                "username": "SilviaGrettel04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295417717",
                "name": "M\u03a9\u03a0\u0394\u03b2\u03a3LL \u0492R\u03a3IR\u03a3",
                "username": "MonabellFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473151477",
                "name": "Mary Ro.",
                "username": "mary19_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261140288233287680",
                "name": "MIGUEL \u00c2NGELO TORRES",
                "username": "MIGUELNGELOTOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395894046565019658",
                "name": "Procura de Horizontes",
                "username": "ProcuraH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43199802",
                "name": "Let",
                "username": "LeticiaSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17225571",
                "name": "Maria Eug\u00eanya",
                "username": "myapacioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080476328674103296",
                "name": "Fernandes Reis",
                "username": "davifernandesrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984180250459373569",
                "name": "Buenas Ideias com Eduardo Bueno",
                "username": "BuenasIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891443105",
                "name": "cachorro narigudo kkkkkkkk",
                "username": "bisorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452350652",
                "name": "ANTONIO GON\u00c7ALVES",
                "username": "tonhosalmo128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289465084",
                "name": "ton \u262d",
                "username": "welytonmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374369469519163393",
                "name": "'-'",
                "username": "mtlimdomsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318886740099203074",
                "name": "Desinteressante #Tokyo2020\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "MarcosHypeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028004179091042304",
                "name": "GisaBrazil\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc92\u271d\ufe0f",
                "username": "gizapatriamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334976167745613824",
                "name": "nicolini",
                "username": "ncldyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883829947",
                "name": "Joao V\u00edtor",
                "username": "vitorj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014870303162454018",
                "name": "ny\ud83d\udd78",
                "username": "addicthouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71393806",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc90.",
                "username": "belloi5_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952177277814616064",
                "name": "suiciniv sucram",
                "username": "MrVnsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28678458",
                "name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd29\u00ed\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2c\u2b29\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e\u262d",
                "username": "jeny_jeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917485347",
                "name": "puta vagabunda intere$eira",
                "username": "wipedwalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52634100",
                "name": "Ta\u00eds Oliveira",
                "username": "tais_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266415275857063938",
                "name": "Voyeur de Animais Coloridos",
                "username": "VColoridos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407049509927071745",
                "name": "Ivety_Olivier",
                "username": "OlivierIvety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912739825",
                "name": "Wil",
                "username": "Bonoro51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128603479923150848",
                "name": "nazi scalper",
                "username": "Raiostaparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199324625727045632",
                "name": "Pedro",
                "username": "hail_Hydra2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097962618596327424",
                "name": "Andr\u00e9 Ventura",
                "username": "AndreCVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31971445",
                "name": "\u00c1rea do Marcel",
                "username": "areadomarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186424034600374273",
                "name": "Kawaki",
                "username": "tenorio_tete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067170430836969472",
                "name": "Bea \ud83d\udcab",
                "username": "Beatrds1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4836632362",
                "name": "Rendow\ud83c\udf65| Hiato",
                "username": "RendowMetw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366051227537145858",
                "name": "\ud835\udd87 \ud835\udd8a \ud835\udd90 \ud835\udd86 \u26a2\ufe0e\ud83c\udfb8",
                "username": "bekasaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40572724",
                "name": "Cam\u00e1Le\u00e3o.",
                "username": "martispetrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3034953016",
                "name": "higorovski",
                "username": "Higucmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762793925996404736",
                "name": "Zeitgeist",
                "username": "undersoncouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113464228",
                "name": "Fabio Laureano",
                "username": "laureanofab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151907239411761153",
                "name": "RodrigoSpode",
                "username": "RodrigoSpode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30786273",
                "name": "Leonardo Bonassoli",
                "username": "bonassoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414816047123898374",
                "name": "Cristian Nikassio",
                "username": "CristianNikass3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137341082",
                "name": "Grupo Redebrazil & Brazillivros. Gr\u00e1fica Brindes",
                "username": "brasileiro661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372663962148466699",
                "name": "God's Gift",
                "username": "ReryStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226684238902239232",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "iconstantt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914767742",
                "name": "Ronaldo the Ozorio",
                "username": "BrBrunaldao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101255984473870336",
                "name": "Melado de \u00f3leo",
                "username": "celtic_fr0g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399200356261826560",
                "name": "Vinicius Gimenez",
                "username": "Viniciu54600833",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410717177070723078",
                "name": "Tet",
                "username": "tetkek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120745861",
                "name": "Maicon K\u00fcster",
                "username": "maiconkusterk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017959704318939138",
                "name": "mundinho yoshinori falando japon\u00eas \u2661",
                "username": "TINYOSHl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938124499559567361",
                "name": "deLu",
                "username": "LuanaCalderaro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567480833",
                "name": "Fausto Figueiredo",
                "username": "bossseven1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192520272181702658",
                "name": "Mari Schutartz",
                "username": "schutartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290831062",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "TioLaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208017606571110400",
                "name": "#P\u00edlulasDeHist\u00f3ria \u231b\ufe0f\u23f3",
                "username": "eliezerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224846329073078273",
                "name": "Cesare",
                "username": "cesarfeltrinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341111280002871296",
                "name": "bekah is \ud83e\udd30 VAI CASAR",
                "username": "acusticvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369645283013984260",
                "name": "C A N S A D A",
                "username": "alpha_centtauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566669024",
                "name": "luquinhas",
                "username": "ramoslucas_lr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177207985686437889",
                "name": "Anna Castelo \ud83c\udf29",
                "username": "annacstelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409452727378366465",
                "name": "\u115f\u115f\u677e : yago o menino das thread de plantas ( off !\u00a1",
                "username": "ayghoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260300762",
                "name": "Denise M.",
                "username": "dpmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250820860325376001",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "Rioparina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352828781166292993",
                "name": "D D",
                "username": "ddtheguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387843812974862337",
                "name": "Archer",
                "username": "ShoppingArquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154325664964759552",
                "name": "Guilherme.",
                "username": "g_agurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113391512",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores de Joinville",
                "username": "camarajoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199786775",
                "name": "Benhur",
                "username": "py3beg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25956589",
                "name": "Franklin von Haydin",
                "username": "franhaydin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772074217",
                "name": "Diogo Costa",
                "username": "diogocostavideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19613503",
                "name": "Pedro Fonseca",
                "username": "PJFDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392183310345019393",
                "name": "Cheio de truques",
                "username": "CheioDeTruques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221937111626059776",
                "name": "Uma doida na mesa uma Lady na cama",
                "username": "Pequenaquenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397817650",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pedro Sem H",
                "username": "pedrolucasald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260969407192412165",
                "name": "ch\u00e1 MATTe",
                "username": "matt_0fps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110901557120458753",
                "name": "Fifi de rezo",
                "username": "mARiaDasFifi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331827431",
                "name": "Jhonatan! \ud83d\udd1e",
                "username": "perfildojhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9024672",
                "name": "AMARGA-11",
                "username": "qhannumentendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104409872609828864",
                "name": "L\u00e9o \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Leoguima01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66518268",
                "name": "icaro",
                "username": "icarokc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175802181",
                "name": "gabriel\u2081\u2089\u2080\u2082",
                "username": "gabrielnevesads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284519079471128577",
                "name": "Rhenzo",
                "username": "rhenzonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121416149",
                "name": "Yuri Rafael de Oliveira #Tokyo2020 \ud83e\udd49\ud83e\udd48\ud83e\udd47",
                "username": "yurirafael92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420354546455486468",
                "name": "Fabiano",
                "username": "FabianoAzevdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311611783078121473",
                "name": "For\u00e7a Estranha",
                "username": "estranha_forca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385724301811277836",
                "name": "\u0618",
                "username": "vnmins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985353472462741504",
                "name": "grazy & namjoon perfil de casal \ud83d\udda4",
                "username": "ddaengvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17122226",
                "name": "Jo\u00e3o S. O. Bueno",
                "username": "gwidion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7766742",
                "name": "osantana",
                "username": "osantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204901218",
                "name": "C",
                "username": "CaioWCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923366129027964928",
                "name": "Giullia \ud83e\udd8b\ud83e\udd4b",
                "username": "giulliaqw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935321782248144897",
                "name": "Pai da Agatha",
                "username": "dudubocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864590563785535494",
                "name": "\u00a2\u0e25\u044f\u0e4f\u2113\ud83e\udd8b",
                "username": "vemprakbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321944878",
                "name": "Barbs",
                "username": "babicosta_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888052698972655617",
                "name": "ana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anacvsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278343372755947521",
                "name": "rafavisone\u26a1\u2728\ud83c\udf8a\ud83e\udddb\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\ude90",
                "username": "MedhiumKud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946012497",
                "name": "pe",
                "username": "dojainceI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229899268443574272",
                "name": "Ruivo",
                "username": "Ruivo367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211973070652493824",
                "name": "gabriel",
                "username": "gbrcalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301036724072714242",
                "name": "sla p\u00f4",
                "username": "Juli0_CesaaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961693696885510147",
                "name": "canabinho",
                "username": "liiipeand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090747934424121344",
                "name": "RD",
                "username": "rodriggops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321144835437449217",
                "name": "Xavier Hernandez \ud83d\udc52\ud83d\udd75\ufe0f",
                "username": "XavierNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376259098153467904",
                "name": "Dr. Nilton",
                "username": "DrNilton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223389227703992320",
                "name": "flowers",
                "username": "carlaana2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138837774122045440",
                "name": "Alan Zuchinali",
                "username": "AlanZuchinaliii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869958986577084416",
                "name": "Anderson Rezende",
                "username": "rezende_2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118813522",
                "name": "Liliana Barrenechea",
                "username": "Lilianabarrenec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176258285533618176",
                "name": "Katley \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "KatleyEllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849779780",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57217831",
                "name": "Leonardo Viena",
                "username": "leoviena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376258906230505481",
                "name": "Ketherin Oliveira \ud83c\udf3b\ud83e\udd8b",
                "username": "Ketherin2129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314057248",
                "name": "Helena",
                "username": "_hellmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203028017129381888",
                "name": "\u064b",
                "username": "jujisaderiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176156579718160385",
                "name": "Alessandra korap Mdk",
                "username": "Alkorap1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2185455408",
                "name": "Victor Trindade\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "TdeVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257782937719918593",
                "name": "McLovin\u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "andrefranca67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105933538103386112",
                "name": "Ramon",
                "username": "oHomemDoRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844905388457836546",
                "name": "out of context \u30eb\u30fc\u30ab\u30b9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leitxxpxxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770973413477408768",
                "name": "Pedro Certezas",
                "username": "pedrocertezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197704675287547905",
                "name": "Weiler",
                "username": "EuWeiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040778434195218434",
                "name": "Thiago",
                "username": "superthiagoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266040359693561860",
                "name": "Tua Talarico",
                "username": "TuaDepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944502488991969280",
                "name": "L u g e d e s",
                "username": "VoidPapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529393629",
                "name": "David Emanuel",
                "username": "Veroestsum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410436897684459521",
                "name": "Aldo Rebelo Presidente 2022",
                "username": "AldoRebelo2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373047",
                "name": "Jornal Sierramar",
                "username": "jornalsierramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281256155378069504",
                "name": "\u2654\ufe0e Canad\u00e1 | \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "BCanadaPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734846285325426688",
                "name": "ANTONIO OLIVEIRA TOR",
                "username": "ANTONIO53663455",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563986938",
                "name": "ANTONIO FERNANDO M S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AFMSBAHEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916356342344048641",
                "name": "Phelipe Campos \u267b\ufe0f",
                "username": "phelpsacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227658524",
                "name": "Theocu ol\u00edmpico",
                "username": "theocu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1411913345695895555",
                "name": "nuna",
                "username": "nunapduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747912187482677249",
                "name": "Jeff...\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 nas Olimp\u00edadas",
                "username": "jeffsvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246600224883257346",
                "name": "Maria Let\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fuckingletizian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099717830440873985",
                "name": "glock\u2077",
                "username": "glockrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111339609",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "LoRd_D6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571519926",
                "name": "GEE OH WANA",
                "username": "hawkeye_pkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240427561320099840",
                "name": "Gayerbe",
                "username": "Gayerbe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197712879597826053",
                "name": "unamarcelita",
                "username": "unamarcelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164793054",
                "name": "Professor Chocolate",
                "username": "NonatoChocolate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31464296",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio_SN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hsnhsn88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364266381714292736",
                "name": "KameraOne Brasil",
                "username": "kameraone_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379697625855840256",
                "name": "_Dre3m",
                "username": "_Dre3mRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212362291",
                "name": "Victor Augusto",
                "username": "loud_victor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322196105",
                "name": "matt",
                "username": "anklebitterr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793646221",
                "name": "Sheila de Souza Corr\u00eaa de Melo",
                "username": "segueasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43778498",
                "name": "PASSA",
                "username": "apassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83780006",
                "name": "Bernardo Sidorov",
                "username": "BerSidorov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28556108",
                "name": "Euan Marshall",
                "username": "euanmarshall",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1406757677854822402",
                "name": "Vereadorjuniorpaix\u00e3o",
                "username": "vereadorpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022319271656009728",
                "name": "Vinicius Miguel",
                "username": "ViniMiguel23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336711691107758080",
                "name": "Renascence Official",
                "username": "Renascence1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346673065741213700",
                "name": "Lidia \ud83d\udda4\u2764",
                "username": "lidiadegpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48547929",
                "name": "Tam Tam",
                "username": "tamycontro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "MOSS.Earth",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278716628117729280",
                "name": "Belatrix ... pela liberdade!",
                "username": "amabile72571956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75058892",
                "name": "Paula Marisa",
                "username": "profpaulamarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18392054",
                "name": "Diogo Dourado (XiS)",
                "username": "diogodourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4922163107",
                "name": "RodrigoFangs\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RcbFangs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280673505",
                "name": "\u00c9rica",
                "username": "ericayhwh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861417276",
                "name": "Malcolm Xiaomi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "malcolm_xxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475831630",
                "name": "Wally Zor-El",
                "username": "poshdoll4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103372344",
                "name": "Isadorinha",
                "username": "isapsribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69054078",
                "name": "Lulichan \ud83c\udf38~Mizutsune Rider~\ud83c\udf38",
                "username": "Luli_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130875602",
                "name": "Daniel #UltraNPodcast Reenlsober \ud83d\udc7e",
                "username": "danielreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392199462378999811",
                "name": "Diplomacia Business",
                "username": "DiplomaciaBusi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49487350",
                "name": "Elton Apollo",
                "username": "EltonApollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16409144",
                "name": "Turismo en Chile",
                "username": "TurismoEnChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1378336911866138631",
                "name": "Ant\u00f4nio\u2720",
                "username": "Ant0nioCrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131514552",
                "name": "miss rubiataba",
                "username": "canelura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763533942553182208",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau252",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420485446770073607",
                "name": "carioca",
                "username": "carioca876",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381439484621914117",
                "name": "S H E",
                "username": "holywater_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402760912226955266",
                "name": "Hox Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                "username": "hoxcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903507502",
                "name": "Guia do Turismo BRA",
                "username": "guiadoturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115415404",
                "name": "it's so hard to be human #NAOPL490 #NAOPL2633",
                "username": "onlylary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68519334",
                "name": "Rose\u00ae_RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc29\ud83d\udc3e",
                "username": "RoseRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214067239",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patricia_riorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70037730",
                "name": "Daniel Quintero A",
                "username": "DaniQuintero90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725853786456117248",
                "name": "barbara \ud83e\udd8b",
                "username": "msbmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317116079563509763",
                "name": "Cristian Feital Porfirio",
                "username": "CristianFeital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233202577",
                "name": "Gilmarques Gil",
                "username": "gilmarques_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708084555568308225",
                "name": "Sccpdudu",
                "username": "EduardoKlemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724006796",
                "name": "The Radioativo",
                "username": "TheRadioativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338858058089340934",
                "name": "AleBaialardi",
                "username": "baialardi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404484848815906816",
                "name": "\u2654 Ti\u03b1go",
                "username": "TigNySs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887527772335296512",
                "name": "Ricardo Bellini",
                "username": "NinBellini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832412469763137538",
                "name": "Deb",
                "username": "debcriscris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151585950839050240",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adriano89923831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100105344557215744",
                "name": "mateus santana em clima de olimp\u00edadas",
                "username": "alamoju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396136695221956609",
                "name": "@arteducation",
                "username": "arteducation15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104064005856002051",
                "name": "Miriam Cilene",
                "username": "miriam_cilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978722338861699072",
                "name": "Popo",
                "username": "kthtseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297559301410770944",
                "name": "Maya \u05b4\u05b6\u05b8 \u2606",
                "username": "kmskhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345822377519833178",
                "name": "MiguelGraziottin",
                "username": "DrGraziottin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359274292542922754",
                "name": "Bolsonariana\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "username": "Bolsonariana11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321097098650144770",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "PauloRo96052381",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804949532",
                "name": "Guilherme Fiuza",
                "username": "GFiuza_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138599691766157313",
                "name": "Gilmar",
                "username": "Gilmar57372769",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161880077",
                "name": "MARCOS LORD\u00c3O CICLISTA CORRETOR DE SEGUROS",
                "username": "MARCLORD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259881524800950275",
                "name": "Juliano Jorge Boraczynski",
                "username": "JulianoJorgeBo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875126699419160576",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Beatriz Ramos\ud83c\udf0e #Tokyo2020",
                "username": "ABeatriz_RO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217443476",
                "name": "R\u00e1dio Pampa",
                "username": "radiopampapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125861422",
                "name": "Grax Medina",
                "username": "GraxMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298891121",
                "name": "conrado",
                "username": "consalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40522724",
                "name": "Studio McCoy",
                "username": "studiomccoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61290747",
                "name": "Bodinho Lorinho\ud83d\ude43",
                "username": "bodinholoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484809081",
                "name": "milena",
                "username": "wwwmlna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029069785739538432",
                "name": "Nena Bergallo",
                "username": "Nena91529132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3505576996",
                "name": "Sou Pirapora",
                "username": "soupirapora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4160309607",
                "name": "\u043c\u03b1fe \u22ac \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vesselpercy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409808286048718851",
                "name": "Portal Da Cidade Betim",
                "username": "BetimPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399821562249990144",
                "name": "chacoteiro",
                "username": "cakaaau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539414632",
                "name": "Dino M. Amaral",
                "username": "Sec2Cloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35964613",
                "name": "F\u00e1bio Silveira",
                "username": "putzgrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413655969955991554",
                "name": "Barros\u00e3o",
                "username": "CarlosA68509726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "SenadorHeinze",
                "username": "SenadorHeinze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30789831",
                "name": "500 mil mortos em troca de 11 vezes o pre\u00e7o",
                "username": "sratoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54611454",
                "name": "M\u00f6lter\u2122 \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "MolterGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132070938974072832",
                "name": "@hdcdireito",
                "username": "hdcdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80046714",
                "name": "Anniel Menezes Cruz",
                "username": "annielmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34083048",
                "name": "Gabs Ferreira",
                "username": "o_gabsferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042982929003999233",
                "name": "call me cleber",
                "username": "clebpetit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366470599271477258",
                "name": "Portal Tudo Verdade",
                "username": "tudoverdadebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744543768502738944",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9d\ud835\udd8a \u2122",
                "username": "KaycKeven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4443893596",
                "name": "guigui",
                "username": "gui__rodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198116218",
                "name": "Opini\u00f3n de Almer\u00eda",
                "username": "opinionalmeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256685597449760768",
                "name": "JEFFERSON DUARTE",
                "username": "Jeffers23757937",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368964806158528517",
                "name": "Lidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude18#Bolsonaro2022at\u00e92026\u270d\ufe0f",
                "username": "LidiaSilvestr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Sobral em Revista",
                "username": "sobralemrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232695523",
                "name": "=Paulo",
                "username": "paulocnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398390668481945603",
                "name": "MaromBoomer",
                "username": "MaromBoomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49827508",
                "name": "Max\ud83c\udf31",
                "username": "maxvalenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295934921",
                "name": "\u0410lexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlexandreSR2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003135728371585025",
                "name": "paoli\u00f1a",
                "username": "_paguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40588487",
                "name": "Liine_\u2665",
                "username": "Liine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98700878",
                "name": "olive",
                "username": "lolindona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278345678058663941",
                "name": "Brasil de Fato RJ",
                "username": "fato_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954527633638903808",
                "name": "Alex Bager",
                "username": "AlexBager_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860561783790161920",
                "name": "Pimpolho DJ",
                "username": "lhopopim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "945026705751724032",
                "name": "@cris.freitas\ud83c\udf88",
                "username": "crisfre07391734",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164386324",
                "name": "Alessandra",
                "username": "alessandrajard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119917809",
                "name": "A verdade \u00e9 que\u2026",
                "username": "lemonzestBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136773815982272512",
                "name": "Renan Brites Peixoto",
                "username": "RenanPeixoto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858017402319237120",
                "name": "Tania Martinez Freir",
                "username": "FreirTania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240859716072484867",
                "name": "Antonio Sancho Filho",
                "username": "FilhoSancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4114061121",
                "name": "Yang Wanming",
                "username": "WanmingYang",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266068990654394369",
                "name": "Matheus",
                "username": "omatheusdamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52782260",
                "name": "Marcel Vicente",
                "username": "mrcltv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288237546368098305",
                "name": "Luan Rio",
                "username": "LuanRio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79489113",
                "name": "DESIR\u00c9E BRANDT",
                "username": "DESIREE_BRANDT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250601478",
                "name": "vulgo wendel",
                "username": "awendyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197881934334038016",
                "name": "Nariz de Cera",
                "username": "CeraNariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334113188078563328",
                "name": "Eseagentefosselaver",
                "username": "Eseagentefosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57627881",
                "name": "Novo Momento",
                "username": "novomomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712686794",
                "name": "Andr\u00e9 Borges \ud83c\udf3f\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "cidadaoprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613771576",
                "name": "Ariane Rivera",
                "username": "aririveera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326478357500932099",
                "name": "Jose Barone",
                "username": "JoseBaroneRosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054577211",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u2615",
                "username": "Andr_530",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985710435746885634",
                "name": "Edu$hox\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e",
                "username": "EduShox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239773415",
                "name": "little fumi",
                "username": "furmigzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395030403874967555",
                "name": "artevillar",
                "username": "artevillar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370410414182383620",
                "name": "\u00e9\u00e9\u00e9 gatah",
                "username": "umserinvisivel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347789863",
                "name": "Blog do Tidi",
                "username": "ArtenioTidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50311751",
                "name": "F R A N K 50K",
                "username": "FrankCastle2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242573384812290049",
                "name": "rudie bruni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "bruni_rudie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298994236612780032",
                "name": "Accio BBC!",
                "username": "BBCIRFan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174422686472318977",
                "name": "Maria",
                "username": "underskiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403066208807788548",
                "name": "PATRIOTAS@AMOR PELO BRASIL",
                "username": "PATRIOTASAMORP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219944381903515649",
                "name": "badaro_rogerio",
                "username": "badaro_rogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952029111752544257",
                "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5d",
                "username": "Carolynacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202738245685174272",
                "name": "Portal Valor Amaz\u00f4nico",
                "username": "valoramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896344",
                "name": "M\u00e1rcia Casali",
                "username": "MarciaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058967",
                "name": "i4U Task Group #Equilibrio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eiro!",
                "username": "i4UTaskGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413503742444376071",
                "name": "Leonardo Petrelli",
                "username": "petrellioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925718765",
                "name": "cfbio",
                "username": "CFBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287762313974616064",
                "name": "Conselho Regional de Biologia da 3\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "crbio03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350988127683420163",
                "name": "Deputado Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "deputadomv_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484032734",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "FMC993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573678024",
                "name": "CRBio-01",
                "username": "CRBio01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767827937",
                "name": "Caio Aleixo",
                "username": "Caio_CLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157288855",
                "name": "Jo\u00e3o Nicanor",
                "username": "jnioliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341829565874888709",
                "name": "KARLVS \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd3a",
                "username": "GKarlvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272197829373673472",
                "name": "\u2795 \ud835\udd72\ud835\udd2c\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd28 \u2795",
                "username": "goetterstock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183404894",
                "name": "COELHO JB2022",
                "username": "rj_decio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293709803",
                "name": "Fantasma \ud83c\udde8\ud83c\uddf7",
                "username": "Fantasmitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177048412",
                "name": "Wendy Weintraub 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sandrabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108101424699899904",
                "name": "Anderson Torres",
                "username": "andersongtorres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377558167136129025",
                "name": "Stevenson Soares da Silva",
                "username": "StevensonSoare4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118321594986893312",
                "name": "DS\u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf701/8/21 Eu Vou \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "username": "DS48223680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33699260",
                "name": "Mano Davidson \ud83c\udfae",
                "username": "ManoDavidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465500634",
                "name": "Paula",
                "username": "just_someone13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709534692",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "JuIiab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390123536031928321",
                "name": "vidadestra.",
                "username": "vidadestraem21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976833110636748800",
                "name": "Di\u00e1rio do Porto",
                "username": "diariodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15101438",
                "name": "Regis",
                "username": "recoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386600684544462848",
                "name": "Conversa de Peixe \ud83d\udc1f\ud83d\udc21\ud83d\udc20\ud83e\udd88\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "papodepeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831760092",
                "name": "Leilane Neubarth",
                "username": "LeilaneNeubarth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393808576",
                "name": "Nimai Dasa",
                "username": "NimaiDasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104192432084840449",
                "name": "Luiz Seifert",
                "username": "LuizSeifert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387076156655087618",
                "name": "Teste de Bot",
                "username": "TestedeBot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14070792",
                "name": "Leonor Macedo",
                "username": "subversiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233037789945614336",
                "name": "Ira Carlovich",
                "username": "ICarlovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344422030406520833",
                "name": "Peixes da Caatinga",
                "username": "PeixesCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107797473",
                "name": "Carlos Alberto de Oliveira J\u00fanior",
                "username": "carlosaojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407325181895446528",
                "name": "Edy Bolsonaro",
                "username": "BolsonaroEdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4067211202",
                "name": "3\u0336\u0357\u0350\u035d\u035b\u0358\u0300\u031a\u0313\u0307\u0344\u0359\u0354\u0355\u03253\u0337\u0301\u0360\u0310\u0352\u0344\u0339\u0353\u035a\u03223\u0337\u0304\u0344\u0312\u0358\u0309\u034a\u0302\u0351\u0302\u0345\u0320 \u0338\u035d\u031b\u0302\u0341\u034c\u0342\u033d\u035c",
                "username": "Kaiopg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779132405122732032",
                "name": "HOPE \ud83d\udc9c",
                "username": "hopefor_peace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901269126328590336",
                "name": "\u1d20\u026a\u1d04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "______lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199053541177999362",
                "name": "Ciess\u00eancia",
                "username": "ciessencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353873790669873152",
                "name": "m",
                "username": "maeconhera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510292406",
                "name": "Terra Rara",
                "username": "Terra_Rara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54616512",
                "name": "Francisco Rodriguez",
                "username": "coloncristobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28228191",
                "name": "Mar\u00eda L",
                "username": "marialuisavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803713648",
                "name": "stefano",
                "username": "stefanodonno75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396706448130945027",
                "name": "Gustavo Sim\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GustavoCSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "471315673",
                "name": "Jenny \ud83d\udc38\ud83c\udff9\ud83d\udc1a\u2b50\ud83c\udf93\ud83c\udf51\ud83c\udfb8\ud83c\udf36\ufe0f #TeamUSA",
                "username": "NaomiTheChamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244396122711490561",
                "name": "Mavi do P9\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "maviicomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159210901825904640",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "joaoluizpedrosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067520805570076672",
                "name": "Marcia RIPOLI",
                "username": "RipoliMarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93245915",
                "name": "Bibia",
                "username": "biawaitforit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732539794",
                "name": "Washington Torre\u00e3o",
                "username": "WashTorreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568381288",
                "name": "Leandro Batista",
                "username": "Bap__Leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324914042587197442",
                "name": "Erika Ribeiro",
                "username": "erikaribeiro_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727278709397438468",
                "name": "Ricardo Vieira ( RVL Turismo )",
                "username": "ricardovieirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291602273",
                "name": "RVL turismo",
                "username": "rvlturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041487144999628801",
                "name": "Templar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TemplarNM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415100299589701637",
                "name": "Luiz Sampaio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Sam99823247Luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374108619",
                "name": "Cartushop",
                "username": "cartushop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293715256859078657",
                "name": "o governo deve criar ongs",
                "username": "unxfemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170470896693391360",
                "name": "Carla Cruz",
                "username": "CarlaCruz2302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141647155",
                "name": "Henrique Lima",
                "username": "hwml32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93856752",
                "name": "Mi nombre no es 'Rulio'",
                "username": "jcalmeidajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734817906408718336",
                "name": "gilmar mendes dan\u00e7ando no tiktok",
                "username": "rmvev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120860426",
                "name": "Luzia",
                "username": "LAKAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745347435673849858",
                "name": "Pai Marcola",
                "username": "pai_marcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416796365603094533",
                "name": "MrChan",
                "username": "MrChan00951087",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75160121",
                "name": "Paul Kersey",
                "username": "DesejoDeMatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136031308",
                "name": "Lilian",
                "username": "LilianCdSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253036466772627458",
                "name": "Nordico Club",
                "username": "nordico_club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160214496343973894",
                "name": "Meck's World",
                "username": "MecksWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346208654702338049",
                "name": "Alfredo",
                "username": "Alfredo43231421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823875112420147201",
                "name": "upday for Samsung PT",
                "username": "updayPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860924725056479232",
                "name": "Vilma Reis -",
                "username": "VilmaReis15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141038724",
                "name": "Fab\u00e3o Bicicopata \u2693\u26a1",
                "username": "Bicicopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185942873084235778",
                "name": "Alfredo Paulo",
                "username": "Alfredo84449400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27284962",
                "name": "Jozimar Jr.",
                "username": "jozimarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "Conservador@ - Rosa",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44725424",
                "name": "Paula Soares",
                "username": "paulasoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100950384636559362",
                "name": "Caio VACINA J\u00c1",
                "username": "CaioFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "CALIBRADA\u00ae",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67418515",
                "name": "TEKA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TerezinhaRibeiroD'Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tekaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318706886011662339",
                "name": "Gurja",
                "username": "rangelgurja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356572511",
                "name": "Voleishow",
                "username": "Voleishow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254682078",
                "name": "Bruno Gottschalck Bernardes",
                "username": "Bruno_Gotts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274753327",
                "name": "visiteteresopolis",
                "username": "visiteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123583049936060416",
                "name": "VIXILANTES DE RECURSOS NATURAIS DE GALICIA",
                "username": "VRN_Galicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4133941882",
                "name": "Babis:caf\u00e9, infecto e vinho",
                "username": "babicacina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408439785233002498",
                "name": "Eldevina Materula",
                "username": "EldevinaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252633946644414464",
                "name": "Islaurinha De F\u00e1tima",
                "username": "IslauraDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68304393",
                "name": "Rafael Matos VACINA+IMPEACHMENT J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "rmatosaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1421617848062029825",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdjah8kwf3iepebzailxzctdtm8al",
        "oldest_id": "1419284789690085384",
        "result_count": 497
    }
}