{
    "data": [
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-25T13:05:06.000Z",
            "id": "1419282562111918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbios do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC)\nhttps://t.co/5fukTatmVs"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2021-07-25T12:51:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1419279097562271747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 25 anos, a 25/07/1996, por meio das Leis Estaduais n\u00ba. 5.982 e 5.983/96, eram criadas 2 joias do patrim\u00f4nio ambiental, hist\u00f3rico e cultural do povo paraense: o Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios-Andorinhas e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Geraldo do Araguaia, (+) https://t.co/TwgW5TKP6m"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2021-07-25T12:33:33.000Z",
            "id": "1419274623280156683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora [Tribuna de Minas_Cultura] MORRO DO CRISTO PODE SE TORNAR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O https://t.co/zQZ8qFpYo3"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T12:28:29.000Z",
            "id": "1419273346135568385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oxadHtfmAl"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-07-25T12:11:08.000Z",
            "id": "1419268982809538565",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quissam\u00e3 fica no norte fluminense. Tem outros atrativos, como o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, turismo rural e de base comunit\u00e1ria e centro com pr\u00e9dios hist\u00f3ricos interessantes. https://t.co/3Wm1Bn8MRy"
        },
        {
            "author_id": "1407325181895446528",
            "created_at": "2021-07-25T12:09:34.000Z",
            "id": "1419268587785707523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\nMais detalhes: https://t.co/C6KpPJz3mq\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/H55rG4mvWi"
        },
        {
            "author_id": "1264919062485794818",
            "created_at": "2021-07-25T12:02:11.000Z",
            "id": "1419266727049846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\u2019\n\nMais detalhes: https://t.co/avvYmjcrJE\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2021-07-25T12:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "13531162",
                        "start": 100,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419266187561627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linha de roupas, joias, filmes e pe\u00e7a de teatro: os planos de Vera Fischer para o p\u00f3s-pandemia (via @gzhdigital)\n\nhttps://t.co/is6dGAf8sT"
        },
        {
            "author_id": "2205492955",
            "created_at": "2021-07-25T11:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2215008253",
                        "start": 0,
                        "username": "AlcidesPeixe"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "42593930",
                        "start": 14,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419264308224143360",
            "in_reply_to_user_id": "2215008253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlcidesPeixe @andretrig T\u00e1 falando abobrinha das grandes, aqui no RJ Luciano Huck constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ngm fala nada, a mata atl\u00e2ntica foi praticamente dizimada da cidade do RJ, as castatofres da regi\u00e3o serrana at\u00e9 hoje n\u00e3o foram resolvidas, isso sem contar os deslizamentos de"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T11:33:19.000Z",
            "id": "1419259463706587139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/24iXNbW5Fn"
        },
        {
            "author_id": "56998572",
            "created_at": "2021-07-25T10:40:35.000Z",
            "id": "1419246192035340290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 maluco quando a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e empreiteiras te d\u00e3o um p or fora pra voc\u00ea construir campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra. \u00c9 gan\u00e2ncia mesmo. https://t.co/GdOWuiL35W"
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2021-07-25T10:07:10.000Z",
            "id": "1419237783999295490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental flagra uso de fogo em \u00e1rea agropastoril pr\u00f3xima \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00c1guas da Prata,\u00a0SP https://t.co/WouZmPUXpi"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:36.000Z",
            "id": "1419208449737568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1ILdg1OL9m"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:27.000Z",
            "id": "1419208413104455683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YnXdgs8pBc"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:19.000Z",
            "id": "1419208378279153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iqvxP9A4bO"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:10.000Z",
            "id": "1419208338907308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HCQKfHUcKA"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-07-25T08:00:01.000Z",
            "id": "1419205784857190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linha de roupas, joias, filmes e pe\u00e7a de teatro: os planos de Vera Fischer para o p\u00f3s-pandemia\n\nhttps://t.co/x7n1cQLzE4"
        },
        {
            "author_id": "1365318502865846274",
            "created_at": "2021-07-25T07:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1051969850065788928",
                        "start": 0,
                        "username": "wend_campelo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "972650079164215297",
                        "start": 14,
                        "username": "nigthstrange"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2226158153",
                        "start": 28,
                        "username": "Re_buguei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419191309307453441",
            "in_reply_to_user_id": "1051969850065788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wend_campelo @nigthstrange @Re_buguei A FLONA (Floresta Nacional) \u00e9 perfeita pra fazer trilha e tirar fotos, super recomendo https://t.co/bRPkoczrwS"
        },
        {
            "author_id": "448428598",
            "created_at": "2021-07-25T05:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419170280631590918",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis S\u00edmbolo da luta ambientalista no Brasil, a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes foi a terceira mais desmatadas em junho. S\u00f3 neste ano perdeu 13 km\u00b2 de floresta nativa, segundo dados do Instituto Imazon. E nem um pio!"
        },
        {
            "author_id": "1286791651520847875",
            "created_at": "2021-07-25T05:34:02.000Z",
            "id": "1419169046294056962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer ir essa semana no Parque Nacional de Itatiaia tentar pegar neve no RJ?? \nAs previs\u00f5es dizem que tem chance real de nevasca, imagina como seria foda"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-25T04:37:00.000Z",
            "id": "1419154693599547395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 aberto para os visitantes. \u00c9 necess\u00e1rio fazer uma reserva para entrar no Parque. Contacte-nos atrav\u00e9s de safari@gorongosa.net para mais detalhes e para fazer a sua reserva. https://t.co/MtLGBhRsuB"
        },
        {
            "author_id": "46715127",
            "created_at": "2021-07-25T03:53:22.000Z",
            "id": "1419143712307912706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo realmente est\u00e1 descontrolado. Vem uma frente fria polar na semana q vem e leio q pode nevar no Rio de Janeiro.  Vou repetir: nevar no Rio, no Parque Nacional do Itatiaia.\u2744\u2603\ufe0f\nAcho q vai cair o n\u00famero de casos de covid no RJ, c esse frio carioca estar\u00e1 congelado em casa"
        },
        {
            "author_id": "1361273975653949440",
            "created_at": "2021-07-25T03:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "929857714313924610",
                        "start": 0,
                        "username": "juliocsb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419142813908930564",
            "in_reply_to_user_id": "929857714313924610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliocsb_ No Parque Nacional do Itatiaia que fica depois de Penedo, querido!"
        },
        {
            "author_id": "2428821058",
            "created_at": "2021-07-25T03:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419132871659372545",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Cortar \u00e1rvore em \u00e1rea protegida tb! Mas vcs gostam!"
        },
        {
            "author_id": "38306323",
            "created_at": "2021-07-25T02:48:59.000Z",
            "id": "1419127512433676290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o n\u00e3o solicitada: acho o Cristo redentor do Rio um crime contra um monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T01:22:44.000Z",
            "id": "1419105805983535110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b0f75lt4j0"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-07-25T01:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "23798169",
                        "start": 238,
                        "username": "GovernoAcre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419102256952221703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeiras, montanhas e trilhas, o Parque Nacional da Serra do Divisor - #Acre (#AC) #Brasil #Norte #Brazil #Acriano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoAcre https://t.co/IiqeHmdrEH"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-07-25T01:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "233194214",
                        "start": 226,
                        "username": "GovernoRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419101650552295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico do Traco\u00e1 no Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos - #Rond\u00f4nia (#RO) #Brasil #Norte #Brazil #Rondoniense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoRO https://t.co/GKHCYXk36D"
        },
        {
            "author_id": "117707177",
            "created_at": "2021-07-25T00:37:09.000Z",
            "id": "1419094336382423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/lnNLGZHvwP"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-25T00:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1083293860896407553",
                        "start": 0,
                        "username": "LucimarAssumpo1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 17,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2812687251",
                        "start": 31,
                        "username": "NancydeMatosDMI"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1083293860896407553",
                        "start": 48,
                        "username": "LucimarAssumpo1"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 65,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419090261100187654",
            "in_reply_to_user_id": "1083293860896407553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucimarAssumpo1 @AlanLopesRio @NancydeMatosDMI @LucimarAssumpo1\n@AlanLopesRio\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/KRLa96MegR"
        },
        {
            "author_id": "921135892735184897",
            "created_at": "2021-07-25T00:04:01.000Z",
            "id": "1419085995249655810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai ser a criatura doidinha o suficiente pra ir no Parque Nacional de Itatiaia comigo se nevar mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-24T23:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "42683392",
                        "start": 88,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419081532350869504",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto pode alterar \u00e1rea de Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nhttps://t.co/fT91YLlRJu via @nsctvoficial"
        },
        {
            "author_id": "52493206",
            "created_at": "2021-07-24T23:07:02.000Z",
            "id": "1419071657633849352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O\u00a0servi\u00e7o de meteorologia informa que a chance de neve ainda \u00e9 pequena e restrita, mas \u00e9 real. O Parque Nacional de Itatiaia [...] No come\u00e7o de julho, o local registrou temperatura de -14,8\u00b0 C...\"\nMEU DEUS DO C\u00c9U.\nhttps://t.co/karxqRQ46K"
        },
        {
            "author_id": "214178060",
            "created_at": "2021-07-24T23:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15390202",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrovaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419070493869621255",
            "in_reply_to_user_id": "214178060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrovaz Era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc94 certamente s\u00f3 fizeram isso pra especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. O Rio de Janeiro \u00e9 podre qto a isso. Os envolvidos n\u00e3o valem um centavo https://t.co/q2RiLkatLU"
        },
        {
            "author_id": "1398344370978541568",
            "created_at": "2021-07-24T23:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28170153,
                        -19.49530073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1419070169125695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/0z6LgfE1U8"
        },
        {
            "author_id": "173881525",
            "created_at": "2021-07-24T22:41:30.000Z",
            "id": "1419065231486107650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "calma, gente, vai fazer frio sim mas essa neve \u00e9 pro parque nacional de Itatiaia, n\u00e3o tem novidade nenhuma https://t.co/tYRGhaQ5a9"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-07-24T22:37:49.000Z",
            "id": "1419064303064334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Momento em que um urso pardo captura um salm\u00e3o na \u00e1gua no Parque Nacional de Katmai, no Alasca, enquanto seus dois amigos est\u00e3o longe de se impressionar... https://t.co/qTPpL5OdqJ"
        },
        {
            "author_id": "17242983",
            "created_at": "2021-07-24T22:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14673230",
                        "start": 0,
                        "username": "luduvicu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419062271263789064",
            "in_reply_to_user_id": "17242983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luduvicu Bateu -15 em julho, por sinal https://t.co/jceO5bhB4I"
        },
        {
            "author_id": "1321177928",
            "created_at": "2021-07-24T22:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48815890",
                        "start": 0,
                        "username": "RGottino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419056692885704709",
            "in_reply_to_user_id": "48815890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RGottino Bu\u00edque, Pernambuco. \u00c9 uma cidade a 300 km do Recife, mais conhecida pelo Parque Nacional da Serra do Catimbau (local com diversas pinturas rupestres). Recomendo. E se passar por aqui mesmo, te convido pra um caf\u00e9 na minha casa."
        },
        {
            "author_id": "867515440796454912",
            "created_at": "2021-07-24T22:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14673230",
                        "start": 0,
                        "username": "luduvicu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419055891941363713",
            "in_reply_to_user_id": "14673230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luduvicu Vez ou outra neva nos picos do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ."
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2021-07-24T21:48:21.000Z",
            "id": "1419051854999261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE) #redepress https://t.co/R93pqlzMcg #brasil #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T21:33:39.000Z",
            "id": "1419048154628902912",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T21:33:39.000Z",
            "id": "1419048154154995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 12 de julho de 2021 o desmatamento de 0,45 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 1,26 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-07-24T21:20:06.000Z",
            "id": "1419044746564096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd1e Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para adultos. #Barreirinhas https://t.co/JjsceDvPsX"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2021-07-24T21:19:36.000Z",
            "id": "1419044619283664899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ch\u00e1 especial a caminhadas: veja o que fazer na floresta nacional do Araripe, a mais antiga do ... https://t.co/wrwMMRLCU4"
        },
        {
            "author_id": "1346581153990504448",
            "created_at": "2021-07-24T21:07:59.000Z",
            "id": "1419041696319410183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Doze Ap\u00f3stolos s\u00e3o uma s\u00e9rie de penhascos de calc\u00e1rio na costa do Parque Nacional de Port Campbell, em Victoria, Austr\u00e1lia.\nEles est\u00e3o muito pr\u00f3ximos um do outro e sua singularidade e beleza das paisagens circundantes fazem deles uma das atra\u00e7\u00f5es mais populares da regi\u00e3o. https://t.co/xaB5eexcah"
        },
        {
            "author_id": "393808576",
            "created_at": "2021-07-24T21:07:12.000Z",
            "id": "1419041498063151105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em fam\u00edlia \u2026 @nancyribeirodasa e @marciaribeirodasa em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/kLCdvNLQjr"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T20:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 26,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419038419590725638",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BrazilFight Senhores(as) @BrazilFight\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/dtZkDR0tZK"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T20:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "851338790",
                        "start": 0,
                        "username": "soubelemlz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "85327394",
                        "start": 12,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "68313718",
                        "start": 24,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "851338790",
                        "start": 41,
                        "username": "soubelemlz"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "60211263",
                        "start": 53,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419037967566450693",
            "in_reply_to_user_id": "851338790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@soubelemlz @randolfeap @STF_oficial Srs\n@soubelemlz @RenzoGracieBJJ\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/hNr0AlMgBr"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-07-24T20:44:58.000Z",
            "id": "1419035903939551234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 https://t.co/dkX0O8ks4t"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T20:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "76015842",
                        "start": 0,
                        "username": "Carolmph"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "76015842",
                        "start": 14,
                        "username": "Carolmph"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 24,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419031214690799618",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@Carolmph Sra @Carolmph @AmazoniaAzulBR\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/pSbLSqFytW"
        },
        {
            "author_id": "1296560734520905742",
            "created_at": "2021-07-24T20:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1031987953650860037",
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoBarboosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419025602674401280",
            "in_reply_to_user_id": "1031987953650860037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiagoBarboosa No parque nacional descendo o estacionamento amgg"
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2021-07-24T20:03:31.000Z",
            "id": "1419025474018332678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o para \ud83e\udd76 QUINTA-FEIRA em Petr\u00f3polis! Vai gelar com direito a neve no Parque Nacional de Itatiaia no RIO \u2026 quem sabe aqui tamb\u00e9m ? \ud83e\udd2d \u26c4\ufe0f https://t.co/Jzo6kqJVOk"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2021-07-24T19:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "24802340",
                        "start": 166,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419021547545796609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Modelos meteorol\u00f3gicos t\u00eam mostrado que aumentou a possibilidade de cair uma nevasca na Serra da Mantiqueira, onde fica a \u00e1rea protegida. https://t.co/KFkGW8FZDf via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "2499921626",
            "created_at": "2021-07-24T18:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1419009182452305925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos instantes,\nSaiba fazer a diferen\u00e7a em cada um deles.\n\u2728\u2728\u2728 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/yV1SHAfI1Y"
        },
        {
            "author_id": "1201212891480936449",
            "created_at": "2021-07-24T18:01:09.000Z",
            "id": "1418994675768299522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, Portugal https://t.co/mlU9sbedhG"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-07-24T17:51:40.000Z",
            "id": "1418992291130269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de vinho com mami, minha rainha \ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd70\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zFfyKKwrET"
        },
        {
            "author_id": "1395894046565019658",
            "created_at": "2021-07-24T17:40:43.000Z",
            "id": "1418989536042967043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia na Chapada dos Veadeiros e fomos na trilha dos C\u00e2nions no Parque Nacional. Passando o dia neles e depois Cachoeira Carioquinhas.\n\nConfira no nosso site:\nhttps://t.co/1YFJGT2Dpm\n\n#veadeiros #canions\n\nhttps://t.co/1YFJGT2Dpm https://t.co/ucLPFsXvrw"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-07-24T17:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "133415058",
                        "start": 76,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "20045580",
                        "start": 95,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "253034260",
                        "start": 106,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "12689622",
                        "start": 140,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418987992069427205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de novo programa da s\u00e9rie Parques do Brasil (uma parceria EBC, @casaoswaldocruz / @fiocruz e @ICMBio), que vai ao ar \u00e0s 19h na @TVBrasil! O quinto epis\u00f3dio apresenta o Parque Nacional do Ja\u00fa (AM). Saiba mais no site: https://t.co/4G5YRO6r3d\n\n\ud83d\udcf7 Luciana Alvarenga https://t.co/C7Cqzk31Tl"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-07-24T17:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1418980812868005889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo aquele acero negro \ud83d\udd25\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cQjKHAoiwV"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-24T17:04:38.000Z",
            "id": "1418980455949512707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5u7N4UqS04"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-24T17:04:17.000Z",
            "id": "1418980368435265549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pc3A0hnVxu"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-24T17:04:07.000Z",
            "id": "1418980326211211268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kTKHI8VGu1"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-07-24T16:21:00.000Z",
            "id": "1418969473101406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc30\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b do Parque Nacional do Vale da Morte fica 86 m abaixo do n\u00edvel do mar, o lugar mais baixo, quente e seco da Am\u00e9rica do Norte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure\nPc: worldsbeauti_ https://t.co/t2NWjcjxaT"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T15:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 0,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2812687251",
                        "start": 14,
                        "username": "NancydeMatosDMI"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 44,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418962181601873922",
            "in_reply_to_user_id": "1157984524116156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "@AlanLopesRio @NancydeMatosDMI Senhores(as) @AlanLopesRio\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/0ltbndt2UP"
        },
        {
            "author_id": "340641153",
            "created_at": "2021-07-24T15:48:06.000Z",
            "id": "1418961195193733124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui ouvindo Forr\u00f3 Boys e lembrando de tanta coisa boa que j\u00e1 vivi com pessoas que nem tenho mais contato. Gente, se a Reserva Extrativista Chico Mendes falasse \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1140690572774125568",
            "created_at": "2021-07-24T15:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "240204893",
                        "start": 0,
                        "username": "pfvjohn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418959790085218304",
            "in_reply_to_user_id": "1140690572774125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfvjohn Ignora, titulo da mat\u00e9ria \u00e9 super sensacionalista.\n\nFala de neve no Parque Nacional do Itatiaia, que j\u00e1 \u00e9 a LOCALIDADE mais fria do Brasil. \n\nSe fosse, Rio de Janeiro Capital, eu estaria surpresa. Mas j\u00e1 \u00e9 no ponto mais frio do pa\u00eds '-'"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T15:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "60211263",
                        "start": 9,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "40053694",
                        "start": 25,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "160895960",
                        "start": 42,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418957661664645131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhores\n@RenzoGracieBJJ\n@FlavioBolsonaro\n@MarcosRogerio\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando o Brasil? https://t.co/WJ81v1qx8p https://t.co/TJF9ZeI8uZ"
        },
        {
            "author_id": "1400577361142292480",
            "created_at": "2021-07-24T15:32:27.000Z",
            "id": "1418957254984937485",
            "in_reply_to_user_id": "1400577361142292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de extrema import\u00e2ncia que conhe\u00e7amos como s\u00e3o utilizadas nossas terras, por isso, devemos manter \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento. \n\nO esquema mostra que temos uma grande \u00e1rea protegida e preservada, mas o agroneg\u00f3cio ainda prejudica bastante a biodiversidade. https://t.co/5Sz7ReOcR9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T15:32:26.000Z",
            "id": "1418957250937466881",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 1,77 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T15:32:25.000Z",
            "id": "1418957249414844422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,50 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2021-07-24T15:25:31.000Z",
            "id": "1418955512406741000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pode nevar no Parque Nacional de Itatiaia na pr\u00f3xima quarta-feira! Na semana passada, o local registrou -14,8\u00b0C! Em Niter\u00f3i, vai nevar nos Alpes Pendotibanos! \ud83d\ude01\nhttps://t.co/XEtLnIMRyR"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T15:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 4,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 17,
                        "username": "andersongtorres"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "128372940",
                        "start": 37,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418955283515297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Srs\n@tarcisiogdf @andersongtorres\nPR @jairbolsonaro\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando o Brasil? https://t.co/MxFzFTJhev https://t.co/TJF9ZeI8uZ"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T15:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38421891",
                        "start": 0,
                        "username": "lcoutinho"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "38421891",
                        "start": 14,
                        "username": "lcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418953125675905032",
            "in_reply_to_user_id": "38421891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lcoutinho Sr @lcoutinho\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos em nossas Institui\u00e7\u00f5es traindo e sabotando o Brasil?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/9fQjDF1Zng"
        },
        {
            "author_id": "1020144457948311552",
            "created_at": "2021-07-24T15:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4765763238",
                        "start": 0,
                        "username": "theus_mageste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418951017769668610",
            "in_reply_to_user_id": "4765763238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theus_mageste sensacionalismo do carai kkkkk abri a not\u00edcia e \u00e9 no parque nacional de itatiaia, e mesmo assim deve ser la em cima s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "830796994008465408",
            "created_at": "2021-07-24T14:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418942909034942476",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama (o ponto n\u00e3o \u00e9 defender desmatamento ou contradizer aquecimento global)\n\nna mat\u00e9ria fala sobre o parque nacional do itatiaia, lugar que faz divisa mg e rj, com o pico das agulhas negras, um dos picos mais altos do br.\n\nnevou l\u00e1 em 1980. eu fui pra l\u00e1 em 2017, 18 e 19 quando teve+"
        },
        {
            "author_id": "29484948",
            "created_at": "2021-07-24T14:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56798184",
                        "start": 0,
                        "username": "caioandrade12"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418942550707163145",
            "in_reply_to_user_id": "56798184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioandrade12 @JornalOGlobo Isso. No Parque Nacional do Itatiaia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "56798184",
            "created_at": "2021-07-24T14:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418938754178371584",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo A mat\u00e9ria est\u00e1 dizendo que o Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 a 3.340 de altitude. Est\u00e1 errado, pois o Pico das Agulhas Negras, que \u00e9 o ponto mais alto do parque est\u00e1 a 2.790,94 metros. O ponto mais alto do BR (Pico de Neblina) nem chega a 3000m; tem 2.995,30."
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T14:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "60211263",
                        "start": 13,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418937544893505544",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BolsonaroSP @RenzoGracieBJJ\n\nEm A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado.\n\nH\u00e1 possibilidade de autoridades tra\u00edrem a P\u00e1tria? https://t.co/pSyT69Bz0K https://t.co/UUOcYTyFPl"
        },
        {
            "author_id": "941781195427328001",
            "created_at": "2021-07-24T14:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "38602259",
                        "start": 0,
                        "username": "mixaeuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418937474743742466",
            "in_reply_to_user_id": "38602259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mixaeuu Realidade: Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T14:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835570202289012736",
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "75264300",
                        "start": 13,
                        "username": "kimpaim"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "835570202289012736",
                        "start": 26,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "75264300",
                        "start": 39,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418937037277876230",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@dimacgarcia @kimpaim Srs\n@dimacgarcia @kimpaim\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado.\n\nH\u00e1 possibilidade de autoridades tra\u00edrem a P\u00e1tria? https://t.co/CXFUDPnGvY"
        },
        {
            "author_id": "2573320429",
            "created_at": "2021-07-24T14:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418934712593158151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/ayQsIafxTc"
        },
        {
            "author_id": "753662648592527360",
            "created_at": "2021-07-24T13:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "56998572",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioAlmendra"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "118235729",
                        "start": 14,
                        "username": "Pedoru"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "54341363",
                        "start": 22,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418926606521876490",
            "in_reply_to_user_id": "56998572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioAlmendra @Pedoru @JornalOGlobo Nevou em 2012, s\u00f3 n\u00e3o foi noticiado amplamente. Al\u00e9m de 88 ter nevado tamb\u00e9m.\nhttps://t.co/OIOjuvtvIr"
        },
        {
            "author_id": "1567079690",
            "created_at": "2021-07-24T13:29:21.000Z",
            "id": "1418926278116315148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vov\u00f3 acabou de me mandar um edital (vencido) pra ser condutor num parque nacional (parque nacional &gt; conserva\u00e7\u00e3o &gt; biologia, entenderam?) a\u00ed eu perguntei se ela queria que eu fosse motorista em outro estado e ela u\u00e9 achei que condutor era tipo o diretor do parque"
        },
        {
            "author_id": "54542768",
            "created_at": "2021-07-24T13:06:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e21ea3c80002"
            },
            "id": "1418920515905990668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim n\u00e3o tem um emoji de cachoeira pra eu por com esse patrim\u00f4nio da humanidade? \ud83e\udd14\n\nPra chegar, uma trilha de 26km e pernoite dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f https://t.co/qFz4Qq7U2n"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-07-24T13:00:00.000Z",
            "id": "1418918891099623425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Conselho Nacional da #Amaz\u00f4niaLegal realiza at\u00e9 o fim de agosto a #Opera\u00e7\u00e3oSama\u00fama, no interior da Floresta Nacional do Jamari (RO). No \u00faltimo balan\u00e7o, foram apreendidos 700 metros c\u00fabicos de madeira ilegal. Mas \u00e9 poss\u00edvel encontrar na regi\u00e3o bons exemplo de sustentabilidade.\ud83c\udf33\u2b07\ufe0f https://t.co/kQ5yS743ZF"
        },
        {
            "author_id": "266056880",
            "created_at": "2021-07-24T12:32:55.000Z",
            "id": "1418912075351531526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, vulgo melhor trabalho de campo da geografia ufsj https://t.co/8TLJs8xEEk"
        },
        {
            "author_id": "55977946",
            "created_at": "2021-07-24T12:20:56.000Z",
            "id": "1418909059361693701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manchete sensacionalista, beirando o rid\u00edculo.\n\nApenas um pequeno trecho, na parte mais alta do Parque Nacional do Itatiaia, est\u00e1 sujeito a esse tipo de precipita\u00e7\u00e3o, como ali\u00e1s j\u00e1 aconteceu em outras ocasi\u00f5es.\nhttps://t.co/RBFxtsK3zg"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T11:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 26,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418900288438685704",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@BrazilFight Senhores(as) @BrazilFight\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado.\n\nH\u00e1 possibilidade de autoridades tra\u00edrem a P\u00e1tria? https://t.co/HKBrkjFjbq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T11:41:13.000Z",
            "id": "1418899064549171201",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI acumula 2,27 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T11:41:13.000Z",
            "id": "1418899063697776646",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T11:41:10.000Z",
            "id": "1418899051433627653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 16 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,64 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "31094187",
            "created_at": "2021-07-24T11:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28436011",
                        "start": 0,
                        "username": "RitaLisauskas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418898992302280706",
            "in_reply_to_user_id": "28436011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RitaLisauskas Inclusive pouca gente sabe que o lugar mais frio do Brasil n\u00e3o \u00e9 em Santa Catarina, mas no Rio de Janeiro. Bom, isso n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 fato. https://t.co/4dgowQd40w"
        },
        {
            "author_id": "86165819",
            "created_at": "2021-07-24T11:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1221527547457961986",
                        "start": 0,
                        "username": "thediogod"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418893418659553286",
            "in_reply_to_user_id": "1221527547457961986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thediogod @JornalOGlobo Todas no parque nacional de Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "121314723",
            "created_at": "2021-07-24T10:47:29.000Z",
            "id": "1418885540502511623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Itatiaia, ent\u00e3o nem \u00e9 novidade. Me avisem quando nevar em Copacabana. https://t.co/152qsVCqpB"
        },
        {
            "author_id": "843170053587701761",
            "created_at": "2021-07-24T09:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1418871291940061193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/q0mNHJbbFN"
        },
        {
            "author_id": "1353000024670613504",
            "created_at": "2021-07-24T09:32:55.000Z",
            "id": "1418866777782632455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dr\u00e1gea do dia. Pinturas Rupestres (12000 a. C.) Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. J\u00e1 est\u00e1 em todas as plataformas streaming o EP Et\u00e9rea. #PianoSolo #pianosolo #ambientmusic #AmbientMusic #RodrigoFonseca #RodFons https://t.co/38DeGJ6zA7"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-24T09:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "117941693",
                        "start": 0,
                        "username": "erikazinhauau"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2812687251",
                        "start": 15,
                        "username": "NancydeMatosDMI"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "117941693",
                        "start": 39,
                        "username": "erikazinhauau"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 54,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "879348307",
                        "start": 67,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "128372940",
                        "start": 80,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418860619864944640",
            "in_reply_to_user_id": "117941693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikazinhauau @NancydeMatosDMI Sr(a)s\n@erikazinhauau\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado, seguran\u00e7a nacional. https://t.co/vJ70jXMP0j"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2021-07-24T07:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1418835036657364994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kissama h\u00e1 5 anos. @ Parque Nacional da Kissama https://t.co/VD59RQhel3"
        },
        {
            "author_id": "2850568264",
            "created_at": "2021-07-24T06:15:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "1418817155009810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova onda de frio Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro pode ter neve na pr\u00f3xima semana https://t.co/TOfnOAwJQI"
        },
        {
            "author_id": "1148612575",
            "created_at": "2021-07-24T05:09:18.000Z",
            "id": "1418800437440942085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom vo ver o episodio do parque nacional do itatiaia daquela serie parques do brasil  pra desanuviar o odio contra ess na\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "4819994663",
            "created_at": "2021-07-24T04:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "118235729",
                        "start": 0,
                        "username": "Pedoru"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "54341363",
                        "start": 8,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418792831339188227",
            "in_reply_to_user_id": "118235729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pedoru @JornalOGlobo Eu moro em Itatiaia e \u00e9 verdade, aqui quando faz calor \u00e9 insuport\u00e1vel e quando decide fazer frio \u00e9 congelante, frio perto do parque Nacional \u00e9 intenso, l\u00e1 no pico mesmo \u00e9 -15 por ai"
        },
        {
            "author_id": "175802181",
            "created_at": "2021-07-24T04:32:00.000Z",
            "id": "1418791047501656073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro = Parque Nacional de Itatiaia. \n\nTodo ano sai essa not\u00edcia e s\u00f3 aconteceu de fato 1/2 vezes na hist\u00f3ria. https://t.co/xBL01Q2GYS"
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2021-07-24T03:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "199073023",
                        "start": 21,
                        "username": "marinildac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418779287872843778",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Olha a\u00ed, @marinildac \n\n\"O local mais prov\u00e1vel \u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, onde h\u00e1 possibilidade de cair uma nevasca\"."
        },
        {
            "author_id": "913260356",
            "created_at": "2021-07-24T03:39:11.000Z",
            "id": "1418777757522223105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortalece visita\u00e7\u00e3o guiada em Parque Nacional de Noronha https://t.co/uEwp8vlB1P \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f MARAVILHA O MEIO AMBIENTE AGRADECE."
        },
        {
            "author_id": "1288237546368098305",
            "created_at": "2021-07-24T03:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1370521210849742850",
                        "start": 0,
                        "username": "televisaoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418777383897903109",
            "in_reply_to_user_id": "1370521210849742850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@televisaoRJ Previs\u00e3o de neve no Parque Nacional de Itatiaia e de geada na Regi\u00e3o Serrana e at\u00e9 em parte do Sul Fluminense"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2021-07-24T03:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1400084723611885574",
                        "start": 32,
                        "username": "weirdplaces1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418769875602976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater!\n@weirdplaces1 #Trip #Luxury #USA #Tripsxp #experience https://t.co/pl3d6V0SdA"
        },
        {
            "author_id": "11077312",
            "created_at": "2021-07-24T03:05:16.000Z",
            "id": "1418769221761314819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRE\u00c7\u00c3O \n\u201cO Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 localizado a 3.340 metros de altitude\u201d ao inv\u00e9s de Rio de Janeiro https://t.co/pztSZThJ4E"
        },
        {
            "author_id": "107824979",
            "created_at": "2021-07-24T02:49:32.000Z",
            "id": "1418765261893783554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1CorrupcaodoGovernoBolsonarista?\nhttps://t.co/78hFF5vubv"
        },
        {
            "author_id": "1251535023888576512",
            "created_at": "2021-07-24T02:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "108481920",
                        "start": 0,
                        "username": "deessasobral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418764790231601152",
            "in_reply_to_user_id": "108481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deessasobral parque nacional de Itatiaia kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1274179806381424642",
            "created_at": "2021-07-24T02:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418762337918537730",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro  venha conhecer o Arquip\u00e9lago de Anavilhanas.                    \u00c0 cerca de 100 km da cidade de Manaus (AM), Anavilhanas fica nas proximidades do munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o. O arquip\u00e9lago est\u00e1 inserido no Parque Nacional de Anavilhanas. Topzera. https://t.co/wiTkygessD"
        },
        {
            "author_id": "70037730",
            "created_at": "2021-07-24T02:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35301971,
                        6.04761338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1418760947074797572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda\n\n#utria #bahiasolano #visitencolombia\n#parquesnaturales #Colombia #choco @ Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/ZTD7UGE5hN"
        },
        {
            "author_id": "712422114947698688",
            "created_at": "2021-07-24T02:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1332106069406048263",
                        "start": 0,
                        "username": "sadbadbabe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418760622834073602",
            "in_reply_to_user_id": "1332106069406048263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadbadbabe Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "107824979",
            "created_at": "2021-07-24T02:17:51.000Z",
            "id": "1418757287003533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@+1CorrupcaodoGovernoBolsonaro? \nMajor Edilson Mendes da Silva, ex-chefe da Floresta Nacional \u00e9 um dos envolvidos e s\u00f3 foi exonerado depois de surgir a den\u00fancia de que houve retirada ilegal e desmatamento na floresta nacional DF e Entorno. \nhttps://t.co/78hFF5vubv"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-07-24T02:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418757160658472987",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Mas c\u00eas burros hein. Neve \u00e9 s\u00f3 na Parte Alta do Parque Nacional do Itatia, que fica a 2.400 metros de altitude."
        },
        {
            "author_id": "3056642543",
            "created_at": "2021-07-24T02:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "961781986003177478",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieltussini"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1083453179474444290",
                        "start": 16,
                        "username": "lanadeholanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418753482065162248",
            "in_reply_to_user_id": "961781986003177478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gabrieltussini @lanadeholanda Mas essa foi a temperatura mais baixa do Brasil durante o ano e a menor da s\u00e9rie hist\u00f3rica de Itatiaia. \u00c9 classificado como at\u00edpico.\n\nhttps://t.co/fkN8LqWL72"
        },
        {
            "author_id": "828812337217990656",
            "created_at": "2021-07-24T02:02:36.000Z",
            "id": "1418753450289115141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relaxa gente n\u00e3o vai nevar em Realengo n\u00e3o\n\n\u00e9 no pico do parque nacional de Itatiaia e isso j\u00e1 aconteceu em outros invernos https://t.co/Cyg8PmUOKy"
        },
        {
            "author_id": "961781986003177478",
            "created_at": "2021-07-24T01:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1083453179474444290",
                        "start": 0,
                        "username": "lanadeholanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418752059998879746",
            "in_reply_to_user_id": "1083453179474444290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanadeholanda \u00c9 num lugar propenso a isso, esse m\u00eas mesmo chegou a fazer quase -15 graus no ponto mais alto do Parque Nacional de Itatiaia, onde tem uma esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica. Provavelmente \u00e9 o lugar mais frio do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-07-24T01:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "67645610",
                        "start": 219,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418745245886472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "No primeiro semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na Amaz\u00f4nia aconteceu em florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas, \u00e1reas que ainda n\u00e3o tiveram seu uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/KaRaBzgAMh (via @mongabay_brasil)."
        },
        {
            "author_id": "3583136368",
            "created_at": "2021-07-24T01:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50821343",
                        "start": 0,
                        "username": "FePaesLeme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418745019394142210",
            "in_reply_to_user_id": "50821343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FePaesLeme Parque Nacional de Itatiaia faz parte do RIO. E l\u00e1 j\u00e1 aconteceu."
        },
        {
            "author_id": "1356580217289072640",
            "created_at": "2021-07-24T01:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50821343",
                        "start": 0,
                        "username": "FePaesLeme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418744254982152208",
            "in_reply_to_user_id": "50821343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FePaesLeme Ja aconteceu algumas vezes, no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "57056290",
            "created_at": "2021-07-24T01:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206236062",
                        "start": 0,
                        "username": "bianch3tti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1418743816887193602",
            "in_reply_to_user_id": "206236062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bianch3tti Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os logo rola \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "144595120",
            "created_at": "2021-07-24T01:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2194494017",
                        "start": 0,
                        "username": "rrchelgreen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418743106787287042",
            "in_reply_to_user_id": "2194494017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrchelgreen @JornalOGlobo j\u00e1 fui em Itatiaia em uma trabalho de campo. Peguei 8\u00baC e quase morri de frio. E esse Parque Nacional fez -2\u00baC"
        },
        {
            "author_id": "1201378549",
            "created_at": "2021-07-24T01:20:21.000Z",
            "id": "1418742816541446146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que n\u00e3o arrumei pra subir o Parque nacional de Itatiaia https://t.co/JRs3RCH6Sb"
        },
        {
            "author_id": "2476556818",
            "created_at": "2021-07-24T00:47:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418734670473224200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma gente, \u00e9 no Parque Nacional do Itatiaia,n\u00e3o em Bangu kkkkkk https://t.co/owbkBTZP2E"
        },
        {
            "author_id": "1409251955072024576",
            "created_at": "2021-07-24T00:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "903625376844435457",
                        "start": 0,
                        "username": "camargo_jobson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418734264774975490",
            "in_reply_to_user_id": "903625376844435457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camargo_jobson \u00c9 COMUM NEVAR L\u00c1. A REGI\u00c3O \u00c9 MUITO ALTA E \u00c9 UM PARQUE NACIONAL. N\u00c3O MORA NINGU\u00c9M L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "788178173389332480",
            "created_at": "2021-07-24T00:35:30.000Z",
            "id": "1418731532563398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras fazem a manchete como se fosse em Copacabana... O parque nacional do Itatiaia \u00e9 algo, realmente bem mais frio. Tudo bem que neve \u00e9 bem raro, mas geadas acontecem. S\u00f3 que o que interessa \u00e9 o clique... https://t.co/CDboyIHJ2C"
        },
        {
            "author_id": "2484484812",
            "created_at": "2021-07-24T00:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "764652033274249216",
                        "start": 0,
                        "username": "bregxs"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "54341363",
                        "start": 8,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418731454742339587",
            "in_reply_to_user_id": "764652033274249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bregxs @JornalOGlobo \u00e9 l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, 3.300 metros de altitude, s\u00f3 serve pra pesquisa memo\nfei\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "24845054",
            "created_at": "2021-07-24T00:32:46.000Z",
            "id": "1418730841820340230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se n\u00e3o bastasse os -3 graus semana que vem aqui, tamb\u00e9m h\u00e1 a possibilidade de never no Rio de Janeiro, isso mesmo. Poder\u00e1 nevar no parque nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2021-07-24T00:32:38.000Z",
            "id": "1418730811474563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitava soltura de papagaios-de-peito-roxo ser\u00e1 feita no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/8YId1RSrXC"
        },
        {
            "author_id": "342234127",
            "created_at": "2021-07-24T00:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1735220216",
                        "start": 0,
                        "username": "ParangoleRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418730105665429508",
            "in_reply_to_user_id": "1735220216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParangoleRN Parque Nacional de itatiaia\nhttps://t.co/q7ShjPpnEb"
        },
        {
            "author_id": "53727464",
            "created_at": "2021-07-24T00:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "202394744",
                        "start": 0,
                        "username": "davidjozef"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418729751167053825",
            "in_reply_to_user_id": "202394744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidjozef aqui no Parque Nacional do Itatiaia. em 2017 disseram o mesmo, e o povo tudo foi acampar no Parque e n\u00e3o teve neve rs"
        },
        {
            "author_id": "313494446",
            "created_at": "2021-07-24T00:21:56.000Z",
            "id": "1418728118588780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS CARA METERAM QUE O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA TEM 3.000M DE ALTITUDE KKKKKKKKKKKK NEM O PICO DA NEBLINA, QUE \u00c9 O PONTO MAIS ALTO DO PA\u00cdS, N\u00c3O CHEGA A TER ESSA ALTITUDE POR DEUSSSSSSSSS https://t.co/acrkZfTypO"
        },
        {
            "author_id": "118230679",
            "created_at": "2021-07-24T00:19:42.000Z",
            "id": "1418727555205566470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a chamada tendenciosa \ud83d\udde3 todo ano o parque nacional do itatiaia tem geada https://t.co/XcFppJXeCE"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-07-24T00:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44451977",
                        "start": 0,
                        "username": "muringa77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418725983654400003",
            "in_reply_to_user_id": "44451977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muringa77 Hahaaha s\u00f3 na Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1315543417",
            "created_at": "2021-07-24T00:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1594118306",
                        "start": 0,
                        "username": "_gabrielsgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418725392744165381",
            "in_reply_to_user_id": "1594118306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gabrielsgomes Parque Nacional de Itatiaia primo, esquece que n\u00e3o chegar\u00e1 aqui, rs."
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-07-24T00:10:52.000Z",
            "id": "1418725331125653506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Bananal, Parque Nacional do Araguaia, Lagoa da Confus\u00e3o, Estado do Tocantins, Brasil  Foto: Z\u00e9 Paiva  https://t.co/39gCFggknU https://t.co/nXkp1VSxhz"
        },
        {
            "author_id": "132655607",
            "created_at": "2021-07-24T00:10:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418725160216039432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperava: inha\u00fama \nrecebi: parque nacional do itatiaia https://t.co/xXjNRJo2Mb"
        },
        {
            "author_id": "186809158",
            "created_at": "2021-07-24T00:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1025439460446691328",
                        "start": 0,
                        "username": "fresh_princect"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418724473461743619",
            "in_reply_to_user_id": "1025439460446691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fresh_princect Antes de abrir a materia ja sabia que era o parque nacional do itatiaia.... todo inverno \u00e9 negativo l\u00e1 deus me perdoe"
        },
        {
            "author_id": "1221409361114927104",
            "created_at": "2021-07-24T00:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "296475701",
                        "start": 0,
                        "username": "simas_luiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418724459306004486",
            "in_reply_to_user_id": "296475701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simas_luiz Pode ser que consiga pegar uma lasquinha nas costas do parque Nacional de Itatiaia - precisamente na Serrinha do Alambari"
        },
        {
            "author_id": "983231251",
            "created_at": "2021-07-24T00:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "65113678",
                        "start": 0,
                        "username": "CHFlamenguista"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "24802340",
                        "start": 16,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418724255479500801",
            "in_reply_to_user_id": "65113678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CHFlamenguista @jornalextra Acho que n\u00e3o, pelo que aindei pesquisando j\u00e1 nevou no parque nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "66858920",
            "created_at": "2021-07-24T00:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1142582938082729984",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexTrezAs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418723229909274626",
            "in_reply_to_user_id": "1142582938082729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexTrezAs Mas em Itatiaia pode nevar sim. Principalmente l\u00e1 em cima perto do pico das Agulhas Negras. https://t.co/9joTJZfPm7"
        },
        {
            "author_id": "712422114947698688",
            "created_at": "2021-07-23T23:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1291116103339511809",
                        "start": 0,
                        "username": "nooneenoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418721728113610758",
            "in_reply_to_user_id": "1291116103339511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nooneenoni Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "202389898",
            "created_at": "2021-07-23T23:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "263819080",
                        "start": 0,
                        "username": "melportugal80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418721638602903553",
            "in_reply_to_user_id": "263819080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melportugal80 Clickbait. \u00c9 no Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2021-07-23T23:50:13.000Z",
            "id": "1418720136693964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 localizado a 3.340 metros de altitude e costuma fazer frio no inverno. No come\u00e7o de julho, o local registrou temperatura de -14,8\u00b0 C, na Esta\u00e7\u00e3o do Campo Belo. https://t.co/3AvBWdydHI"
        },
        {
            "author_id": "23998941",
            "created_at": "2021-07-23T23:50:05.000Z",
            "id": "1418720102929866753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma gente, \u00e9 no Parque Nacional de Itatiaia. L\u00e1 nos 3 mil e poucos de altitude rsrs https://t.co/oh5sQwyzFf"
        },
        {
            "author_id": "132923225",
            "created_at": "2021-07-23T23:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "234548729",
                        "start": 0,
                        "username": "alexathaide"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "810833702288785408",
                        "start": 13,
                        "username": "Edu70sp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418719379827699712",
            "in_reply_to_user_id": "234548729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexathaide @Edu70sp Casei em Julho de 2006.... fiquei em penedo, fomos ao parque  nacional de Itatiaia ja era frio pra encrenca la em cima... imagina assim, vai congelar tudo mesmo..."
        },
        {
            "author_id": "41292330",
            "created_at": "2021-07-23T23:44:37.000Z",
            "id": "1418718727718191106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Itatiaia, n\u00e3o entrem em p\u00e2nico https://t.co/bcTdROuTQH"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-23T23:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "42683392",
                        "start": 76,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418718580091273216",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim completa 60 anos\nhttps://t.co/QaP6ISqXN0 via @nsctvoficial"
        },
        {
            "author_id": "2746829452",
            "created_at": "2021-07-23T23:42:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418718273168986118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova onda de frio, Rio de Janeiro pode ter neve na pr\u00f3xima semana.\n\nA previs\u00e3o \u00e9 de poss\u00edvel nevasca no Parque Nacional de Itatiaia na madrugada da quarta-feira, 28 de julho.\n\nO frio dessa semana PODE SER MAIS INTENSO DO QUE NOS ULTIMOS DIAS https://t.co/6ZA325cIr2"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-07-23T23:39:05.000Z",
            "id": "1418717331832909833",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "817562662670401537",
            "created_at": "2021-07-23T23:17:10.000Z",
            "id": "1418711816423813128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\nQuantidade esta a 60 caminh\u00f5es de madeira.\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil.\nA\u00ed o \"Cagon franc\u00eas\" fica doido. https://t.co/PQfReB446X"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T23:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 30,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 47,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "879348307",
                        "start": 60,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "128372940",
                        "start": 73,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418711324004134918",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO Senhores(as)\n@JornalDaCidadeO\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nGra\u00e7as a A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/ldC7W2MsYS"
        },
        {
            "author_id": "300861555",
            "created_at": "2021-07-23T22:29:35.000Z",
            "id": "1418699841874677762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta do C\u00e2nion Bandeirinhas...... eu e o primo @carlos_roberto__12 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3aaZMIBlya"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2021-07-23T22:17:12.000Z",
            "id": "1418696725351567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma conversa muito interessante sobre o Museus do Homem Americano, Museu da Natureza e o Parque Nacional Serra da Capivara. S\u00e1bado, 24/07 \u00e0s 17h.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/43IEvsHEVj https://t.co/COVVjtArJP"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-23T22:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "106837463",
                        "start": 95,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418695162813980675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/jE4LLBzhBR via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "3085070741",
            "created_at": "2021-07-23T22:07:32.000Z",
            "id": "1418694293523517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Parque Nacional Chapada dos Veadeiros/Goi\u00e1s. Territ\u00f3rio com v\u00e1rios atrativos tur\u00edsticos como rios, cachoeiras, c\u00f3rregos e ribeir\u00f5es. \ud83c\udf0a\ud83d\udea3 https://t.co/6RVBkoEOi1"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-23T21:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "106837463",
                        "start": 93,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418692244354310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Serra das Torres, Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco https://t.co/ZJB2n4FMzY via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "155012148",
            "created_at": "2021-07-23T21:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "48298703",
                        "start": 229,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 242,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 257,
                        "username": "ambienterj"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "84377699",
                        "start": 269,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418690131905687558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venho comunicar \u00e0s autoridades competentes do munic\u00edpio do Rio de Janeiro um inc\u00eandio na unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Serra da Santa Eug\u00eania. Liguei para o corpo de bombeiros mas at\u00e9 o momento nenhuma provid\u00eancia foi tomada.\n@eduardopaes @cbmerjoficial @ambienterj @MP_RJ https://t.co/0F6fKaSYSI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T21:39:51.000Z",
            "id": "1418687326247477258",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T21:39:51.000Z",
            "id": "1418687325752545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 16 de julho de 2021 o desmatamento de 1,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 5,37 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T21:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "164439493",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoBraga_AM"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "164439493",
                        "start": 26,
                        "username": "EduardoBraga_AM"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "40053694",
                        "start": 43,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "160895960",
                        "start": 60,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 75,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418686168493924354",
            "in_reply_to_user_id": "164439493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoBraga_AM Senhores\n@EduardoBraga_AM\n@FlavioBolsonaro\n@MarcosRogerio\n@tarcisiogdf\nBoa noite.\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/XAaPte2TtQ"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T21:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "177048412",
                        "start": 0,
                        "username": "sandrabrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1178515707555991552",
                        "start": 16,
                        "username": "opropriofaka"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1347676176039424000",
                        "start": 30,
                        "username": "Ifbnacional"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "177048412",
                        "start": 50,
                        "username": "sandrabrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 66,
                        "username": "andersongtorres"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 83,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "879348307",
                        "start": 96,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "128372940",
                        "start": 109,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418684442730708994",
            "in_reply_to_user_id": "177048412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandrabrasilia @opropriofaka @Ifbnacional Sr(a)s\n@sandrabrasilia\n@andersongtorres\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/9YWGDakf3z"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T21:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1178515707555991552",
                        "start": 0,
                        "username": "opropriofaka"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1347676176039424000",
                        "start": 14,
                        "username": "Ifbnacional"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1178515707555991552",
                        "start": 36,
                        "username": "opropriofaka"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "40053694",
                        "start": 50,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 67,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "879348307",
                        "start": 80,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "128372940",
                        "start": 93,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418684045202972674",
            "in_reply_to_user_id": "1178515707555991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@opropriofaka @Ifbnacional Senhores\n@opropriofaka\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/KG1HrmetwK"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2021-07-23T21:26:42.000Z",
            "id": "1418684019143811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 contido por Policiais Ambientais / https://t.co/DTmNHiOXvy"
        },
        {
            "author_id": "544709940",
            "created_at": "2021-07-23T21:26:01.000Z",
            "id": "1418683847508643842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo um dia tinha que ver a lua cheia no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is"
        },
        {
            "author_id": "203162326",
            "created_at": "2021-07-23T21:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418679588708749319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Caminhada foi at\u00e9 a Floresta da Tijuca. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/2jActq3PB5"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2021-07-23T20:14:23.000Z",
            "id": "1418665819781873674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u segue estruturado para receber os visitantes com toda prote\u00e7\u00e3o, mantendo o distanciamento entre as pessoas, com limita\u00e7\u00e3o de p\u00fablico por hor\u00e1rio e orienta\u00e7\u00e3o das equipes ao longo dos passeios.\n https://t.co/07KM2OjW0S"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-07-23T19:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "61851992",
                        "start": 11,
                        "username": "GovernoAlagoas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1042840596585623553",
                        "start": 27,
                        "username": "governodabahia"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "247310664",
                        "start": 43,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "224661399",
                        "start": 59,
                        "username": "govparaiba"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "34371407",
                        "start": 71,
                        "username": "governope"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "59546139",
                        "start": 82,
                        "username": "GovernodoRN"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "57341747",
                        "start": 95,
                        "username": "governosergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418659164990185472",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GovernoMA @GovernoAlagoas @governodabahia @GovernoDoCeara @govparaiba @governope @GovernodoRN @governosergipe Aqui s\u00e3o DEZENAS de cachoeiras, o piauiense d\u00e1 valor! Agora que n\u00e3o t\u00e1 em \u00e9poca, a gente fica s\u00f3 se co\u00e7ando e aproveita para dar uma volta pela hist\u00f3ria. \ud83d\ude0d Parque Nacional Serra da Capivara, Parque Nacional de Sete Cidades e Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es. \ud83d\udcf8 Google https://t.co/Gw7GCCklkE"
        },
        {
            "author_id": "1135583166251569152",
            "created_at": "2021-07-23T19:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1395919841505300480",
                        "start": 0,
                        "username": "durlipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418657486198956033",
            "in_reply_to_user_id": "1395919841505300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@durlipa Procura ent\u00e3o ai Parque Nacional do Itatiaia aqui no Rio, esse ano fez -9"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-07-23T19:37:32.000Z",
            "id": "1418656547207581698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento e mant\u00e9m venda de ingressos exclusivamente\u00a0on-line https://t.co/dt7clzTqRr"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T19:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "184210354",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoEnglerDM"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "184210354",
                        "start": 24,
                        "username": "BrunoEnglerDM"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "40053694",
                        "start": 39,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 56,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "879348307",
                        "start": 69,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "128372940",
                        "start": 82,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418654582755020805",
            "in_reply_to_user_id": "184210354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoEnglerDM Senhores\n@BrunoEnglerDM\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/mDA4TRBlDK"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T19:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1214192714658398209",
                        "start": 0,
                        "username": "Jostorquatoyma1"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1214192714658398209",
                        "start": 26,
                        "username": "Jostorquatoyma1"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "70809242",
                        "start": 43,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 56,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "879348307",
                        "start": 69,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "128372940",
                        "start": 82,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418653096348160009",
            "in_reply_to_user_id": "1214192714658398209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jostorquatoyma1 Senhores\n@Jostorquatoyma1\n@DefesaGovBr\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/2SoA3Rr72q"
        },
        {
            "author_id": "841081091414982657",
            "created_at": "2021-07-23T18:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1084809211",
                        "start": 0,
                        "username": "edinho_23"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "841081091414982657",
                        "start": 11,
                        "username": "siteagendaMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418640968929234944",
            "in_reply_to_user_id": "1084809211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edinho_23 @siteagendaMA O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos locais mais belos do planeta Terra."
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-07-23T18:31:08.000Z",
            "id": "1418639834848141314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/msscNaYg22"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-07-23T18:26:53.000Z",
            "id": "1418638764721725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma a\u00e7\u00e3o das secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica e de Meio Ambiente de Rio das Ostras, com participa\u00e7\u00e3o da equipe do Centro de Defesa Ambiental, foi conclu\u00edda com a localiza\u00e7\u00e3o de entorpecentes https://t.co/qjUc0zyX5H\n\n#Seguran\u00e7aP\u00fablica #RiodasOstras"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-07-23T17:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "67645610",
                        "start": 210,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418621716536889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No 1\u00ba semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na Amaz\u00f4nia ocorreu nas florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas \u2013 \u00e1reas florestais que n\u00e3o tiveram seu uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nPor Sib\u00e9lia Zanon - @mongabay_brasil  https://t.co/XLs7UJEOzT"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-07-23T16:25:59.000Z",
            "id": "1418608342490963970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO acordo foi estabelecido entre ICMBio e ACTP em 2019 para constru\u00e7\u00e3o de um centro de reprodu\u00e7\u00e3o, unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal criada em 2018 para abranger a popula\u00e7\u00e3o a ser reintroduzida\u201d, explicou Lugarini.\n\nVeja em:\nhttps://t.co/gfBaJN48RY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T15:38:36.000Z",
            "id": "1418596416256053259",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 6,25 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T15:38:36.000Z",
            "id": "1418596415748546564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,22 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-07-23T15:23:51.000Z",
            "id": "1418592704045457418",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcd6 O curso contou com a participa\u00e7\u00e3o de 60 comunit\u00e1rios e teve como objetivo capacitar o setor do Turismo de Base Comunit\u00e1ria na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, atrav\u00e9s de boas pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 recep\u00e7\u00e3o em meios de hospedagem."
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2021-07-23T15:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1108787233",
                        "start": 0,
                        "username": "ascel_lobo"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1098150384554651648",
                        "start": 12,
                        "username": "oapngob"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1005028594136092673",
                        "start": 21,
                        "username": "mitecogob"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "104129067",
                        "start": 32,
                        "username": "gobjccm"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "870378877",
                        "start": 41,
                        "username": "flxromeroc"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "58417540",
                        "start": 53,
                        "username": "desdelamoncloa"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "50982086",
                        "start": 69,
                        "username": "PSOE"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "301920587",
                        "start": 75,
                        "username": "RevistaQuercus"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1257783060478689284",
                        "start": 91,
                        "username": "AAMM_JCCM"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "447260411",
                        "start": 102,
                        "username": "CristinaNarbona"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "442932958",
                        "start": 119,
                        "username": "Teresaribera"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1491392774",
                        "start": 133,
                        "username": "Moran_Fernandez"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "72494826",
                        "start": 150,
                        "username": "pscmpsoe"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "3055168421",
                        "start": 160,
                        "username": "PodemosCLM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418589918994092038",
            "in_reply_to_user_id": "1108787233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ascel_lobo @oapngob @mitecogob @gobjccm @flxromeroc @desdelamoncloa @PSOE @RevistaQuercus @AAMM_JCCM @CristinaNarbona @Teresaribera @Moran_Fernandez @pscmpsoe @PodemosCLM Non hai un Parque Nacional con  lobos. Nin Ancares-Courel, nin Macizo Central de Ourense, nin Costa da Morte, Sierra de la Culebra... . Menos mal que nos queda  Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T15:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "160895960",
                        "start": 9,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "40053694",
                        "start": 24,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 41,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "879348307",
                        "start": 54,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "128372940",
                        "start": 67,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418587957846593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhores\n@MarcosRogerio\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/FwICMq7S57 https://t.co/ifwh2V5gX9"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T15:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "60211263",
                        "start": 0,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "60211263",
                        "start": 40,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "160895960",
                        "start": 56,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "40053694",
                        "start": 71,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 88,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "128372940",
                        "start": 104,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418587529482280961",
            "in_reply_to_user_id": "60211263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenzoGracieBJJ @jairbolsonaro Senhores\n@RenzoGracieBJJ\n@MarcosRogerio\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidi suspender lei q remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/np9LJ3PWlH"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T15:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "125121506",
                        "start": 0,
                        "username": "Fa_2222220"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "60211263",
                        "start": 12,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "128372940",
                        "start": 28,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "125121506",
                        "start": 50,
                        "username": "Fa_2222220"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "160895960",
                        "start": 62,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 77,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "60211263",
                        "start": 90,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "128372940",
                        "start": 109,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418586827175387138",
            "in_reply_to_user_id": "125121506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Fa_2222220 @RenzoGracieBJJ @jairbolsonaro Sr(a)s\n@Fa_2222220\n@MarcosRogerio\n@tarcisiogdf\n@RenzoGracieBJJ\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/5mObnr8Ngm"
        },
        {
            "author_id": "1353092214822461441",
            "created_at": "2021-07-23T14:51:28.000Z",
            "id": "1418584554735120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama, autorizada pelo Governo Federal, atua para impedir o desmatamento, a queimada e os crimes ambientais na Amaz\u00f4nia Legal. Confira no v\u00eddeo a megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos e proteger a Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T14:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "889919525365456896",
                        "start": 0,
                        "username": "gardenia3131"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "889919525365456896",
                        "start": 18,
                        "username": "gardenia3131"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418583316463247360",
            "in_reply_to_user_id": "889919525365456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gardenia3131 Sra @gardenia3131\n\nNenhuma na\u00e7\u00e3o preserva mais o meio ambiente que o Brasil.\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/SfkHCCQTG3"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-07-23T14:32:12.000Z",
            "id": "1418579704144089092",
            "in_reply_to_user_id": "1354081454221877252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador (SC) e Itatiaia- Parque Nacional (RJ) 1,9\u00b0C\nRio de Campo (SC) 3,4\u00b0C\nRancho Queimado (SC) 3,6\u00b0C\nSerafina Corr\u00eaa (RS) 3,7\u00b0C"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-07-23T14:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1418577994139021318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o seu limite?\n\nSomos n\u00f3s quem decidimos os limites da nossa felicidade. \n\n#EcoSafari #ValeDoCatimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/RBgJZlD5Da"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418576248851386374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENAP e Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi gravam imagens da vida selvagem https://t.co/ZvMFgso9Cu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418575891253366785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional de Boa Nova - Caatinga e umbuzeiro https://t.co/Okdyw689DV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418573867983982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional de Boa Nova - Caatinga https://t.co/oizLu7dk7w via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418573669408952323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional de Boa Nova - Mata de Cip\u00f3/Cabur\u00e9 https://t.co/ipHRvns2pi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-23T14:02:22.000Z",
            "id": "1418572196822228995",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2008, o Governo de Mo\u00e7ambique e a Funda\u00e7\u00e3o Carr assinaram um acordo de 20 anos para desenvolver um plano - baseado na tese pr\u00e9-guerra de 1977 de Tinley - para proteger e restaurar a vida selvagem do Parque Nacional da Gorongosa e ecossistema. https://t.co/fS0RvYaUMW"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-23T14:02:20.000Z",
            "id": "1418572189901549580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O filantropo Americano Greg Carr chegou ao Parque Nacional da Gorongosa em 2004. \n \n#GorongosaNationalPark #GorongosaBirthday #GNP61st #GNPAnos https://t.co/FbjTqnnaiK"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T13:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418570747946143748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional das Emas https://t.co/uPHQ4mzj1N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "104894716",
            "created_at": "2021-07-23T13:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2227024028",
                        "start": 0,
                        "username": "tenistriste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418568035728871427",
            "in_reply_to_user_id": "2227024028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tenistriste Floresta Nacional amiii! Ali entre perto da cei e da estrutural"
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2021-07-23T13:15:07.000Z",
            "id": "1418560308549931013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santo Andr\u00e9, infrator \u00e9 pego descartando terra e entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/wGhBDc4kMq #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "165475831",
            "created_at": "2021-07-23T12:53:44.000Z",
            "id": "1418554924774928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penetrando nos limites do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T12:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "391606213",
                        "start": 0,
                        "username": "Jrodrigues1954"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2812687251",
                        "start": 16,
                        "username": "NancydeMatosDMI"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "391606213",
                        "start": 42,
                        "username": "Jrodrigues1954"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 58,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1079104732847853568",
                        "start": 71,
                        "username": "Marceloscf2"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "44005522",
                        "start": 84,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "128372940",
                        "start": 97,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418551933644812291",
            "in_reply_to_user_id": "391606213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jrodrigues1954 @NancydeMatosDMI Senhores\n@Jrodrigues1954\n@tarcisiogdf\n@Marceloscf2\n@planalto\nPR @jairbolsonaro\n\nEm A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/E1KrWQhQ26"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T12:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "455069103",
                        "start": 0,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "455069103",
                        "start": 26,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 39,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "523331076",
                        "start": 52,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "128372940",
                        "start": 72,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418551239638454280",
            "in_reply_to_user_id": "455069103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DNIToficial Senhores(as)\n@DNIToficial\n@tarcisiogdf\n@MInfraestrutura\nPR @jairbolsonaro\n\nEm A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/4atMsFDR5c"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T12:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 22,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1079104732847853568",
                        "start": 35,
                        "username": "Marceloscf2"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 48,
                        "username": "andersongtorres"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "879348307",
                        "start": 65,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "128372940",
                        "start": 78,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418550673692676104",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tarcisiogdf Senhores\n@tarcisiogdf\n@Marceloscf2\n@andersongtorres\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nEm A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/iFGBBEubnk"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T12:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "188480648",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielkanner"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "188480648",
                        "start": 24,
                        "username": "gabrielkanner"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "40053694",
                        "start": 39,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 56,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "879348307",
                        "start": 69,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "128372940",
                        "start": 82,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418549217140908034",
            "in_reply_to_user_id": "188480648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielkanner Senhores\n@gabrielkanner\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/7TYbWeCgS1"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-07-23T12:18:21.000Z",
            "id": "1418546019919409154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, sexta-feira iluminada para todos. E vamos que vamos! Em plena regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m e \u00e0s margens do rio Guam\u00e1, o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Metr\u00f3pole da Amaz\u00f4nia \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 2010 pela Ana J\u00falia Carepa, quando era governadora do Par\u00e1. https://t.co/iHhRUN9PYj"
        },
        {
            "author_id": "307128431",
            "created_at": "2021-07-23T12:17:07.000Z",
            "id": "1418545712967598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta, mas vcs sabiam que existe uma cidade chamada Akanda? Ela fica no Gab\u00e3o e tem um parque nacional, o Parque Nacional de Akanda, que protege uma regi\u00e3o importante de mangue e vida marinha"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-23T12:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "395681770",
                        "start": 0,
                        "username": "divalde"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "395681770",
                        "start": 18,
                        "username": "divalde"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "40053694",
                        "start": 27,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 44,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "879348307",
                        "start": 57,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "128372940",
                        "start": 70,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418543669091700739",
            "in_reply_to_user_id": "395681770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@divalde Senhores\n@divalde\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/Wrjt6rOty9"
        },
        {
            "author_id": "2953940313",
            "created_at": "2021-07-23T12:02:22.000Z",
            "id": "1418541997275721731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quissama lidera  lista de casos de ca\u00e7a furtiva \nManuela Gomes\n\nO Parque Nacional da Quissama, na prov\u00edncia de Luanda, tem sido a \u00e1rea preferida para a pr\u00e1tica da ca\u00e7a furtiva de v\u00e1rias esp\u00e9cies ali existentes... continue a ler as not\u00edcias em https://t.co/vw0URyI2hK https://t.co/Ilf7Bsflnf"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-07-23T12:01:24.000Z",
            "id": "1418541756099010565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio fomenta visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional de\u00a0Noronha https://t.co/Yo1ugfsEVj"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-07-23T12:01:23.000Z",
            "id": "1418541752324079621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fomenta visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional de\u00a0Noronha https://t.co/hAZ0dB9C5j"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-07-23T12:01:22.000Z",
            "id": "1418541748477992964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fomenta visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional de\u00a0Noronha https://t.co/VYLPM4dk5Z"
        },
        {
            "author_id": "898721245",
            "created_at": "2021-07-23T11:45:13.000Z",
            "id": "1418537685212348420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que nao adianta fingir...........nao sou de natureza\npraia ate vai mas entre ir p parque nacional e cidade com mts predios eu sou mais cidade\n\nlembro q em nyc eu ficava falando ~meu deus predio eu amo prediooooooo"
        },
        {
            "author_id": "1377365090517839872",
            "created_at": "2021-07-23T11:42:35.000Z",
            "id": "1418537019744137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podengo do Porto Santo, um monumento natural https://t.co/VeWggG4TPX\n#portosanto #meetportosanto"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2021-07-23T11:39:33.000Z",
            "id": "1418536258620510209",
            "in_reply_to_user_id": "70771129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ele fala tamb\u00e9m sobre pesquisas  hidrol\u00f3gicas e geomorfol\u00f3gicas nas Ilhas de Trindade, Fradinhos e Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas e as rela\u00e7\u00f5es dessas pesquisas com os deslizamentos de terra nos morros e encostas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T11:37:20.000Z",
            "id": "1418535700153061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de julho de 2021 o desmatamento de 1,46 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 6,25 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-07-23T10:00:44.000Z",
            "id": "1418511390986342404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Pedra da Andorinha ser\u00e1 inaugurado\u00a0HOJE https://t.co/S3iucB54Pd"
        },
        {
            "author_id": "1389185351269376007",
            "created_at": "2021-07-23T09:50:37.000Z",
            "id": "1418508844850888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que est\u00e1 possibilidade \u00e9 pequena e \u00e9 muito restrita. Por enquanto, as previs\u00f5es indicam que apenas o Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, pode ter a chuva congelante https://t.co/6fsxgbaQxD"
        },
        {
            "author_id": "635425881",
            "created_at": "2021-07-23T07:30:49.000Z",
            "id": "1418473662630465538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caparao, Minas Gerais. Apartamentos para hospedagem 32985259211(1)\nhttps://t.co/IsP0HIEJz0"
        },
        {
            "author_id": "635425881",
            "created_at": "2021-07-23T07:30:45.000Z",
            "id": "1418473644460810241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caparao, Minas Gerais. Apartamentos para hospedagem 32985259211(2)\nhttps://t.co/DV2dHdfMKZ"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-07-23T02:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 135,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418404437790494722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela a chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/miw6iTzOmH via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-07-23T02:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 102,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418401281870282754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 498,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 137
            },
            "text": "Esposa de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no Maranh\u00e3o, via \u2066@deolhonoagro\u2069  https://t.co/AoQV91f8KB"
        },
        {
            "author_id": "117127649",
            "created_at": "2021-07-23T02:04:59.000Z",
            "id": "1418391663580418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado #MVPcostarica https://t.co/fpVoBb8Fz4"
        },
        {
            "author_id": "54275584",
            "created_at": "2021-07-23T01:08:58.000Z",
            "id": "1418377567552380930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um v\u00eddeo de uma pessoa fazendo trilha e apareceu uma cobrinha verde no caminho. Isso me fez lembrar quando eu fiz trilha no Parque Nacional de Itatiaia e na parte final minha amiga pisou na tal cobra. Eu dei um pinote que n\u00e3o sei nem como busquei f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "1002260754022748162",
            "created_at": "2021-07-23T01:07:23.000Z",
            "id": "1418377167247978498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se realmente ocorrer a precipita\u00e7\u00e3o prevista, altas chances de neve/chuva congelada no sudeste: Parque Nacional do Itatiaia no Rio de Janeiro. https://t.co/RIoP52dF93"
        },
        {
            "author_id": "1414555316306550786",
            "created_at": "2021-07-23T00:49:12.000Z",
            "id": "1418372592528986115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 https://t.co/CiGUeQZ9Cw"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-07-23T00:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1418367760090996740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/OD4962FwFH"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-07-22T23:54:25.000Z",
            "id": "1418358805470007302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno\u00a0(APAFE) https://t.co/MQLAFI8mfw"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-07-22T23:54:24.000Z",
            "id": "1418358801699328002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno\u00a0(APAFE) https://t.co/GORZtzX5Xw"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-07-22T22:47:42.000Z",
            "id": "1418342015532769281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE) https://t.co/O1DGVpZB8F"
        },
        {
            "author_id": "1038474935407194114",
            "created_at": "2021-07-22T22:35:10.000Z",
            "id": "1418338862213042181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO GOVERNO\n\nPedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE)\n\nLeia mais: https://t.co/7wreOuR7JJ\n\n#noticias #news #urgente https://t.co/AP98xU9uhL"
        },
        {
            "author_id": "132586217",
            "created_at": "2021-07-22T22:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1418335815697109000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/3vTsjXN3Tx"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2021-07-22T22:20:25.000Z",
            "id": "1418335148806873090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se amanh\u00e3 fizer sol eu vou no parque nacional lavar minha alma com \u00e1gua gelada"
        },
        {
            "author_id": "4614839536",
            "created_at": "2021-07-22T22:03:10.000Z",
            "id": "1418330808889323521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "\ud83c\udf38 #BlossomWithRM Dia 4 \ud83c\udf38\n\nO passeio desta semana de Namjoon ser\u00e1 pelo Parque Nacional de Bukhansan. Um local com montanhas e riachos cristalinos, rico em flora, fauna, cultura e hist\u00f3ria!\nPostem seus prints da stream com a tag #BlossomWithRM\n\n\u2022 https://t.co/uYZj9mElvD https://t.co/ppziDr8gFf"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-07-22T21:43:30.000Z",
            "id": "1418325857731497988",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Amap\u00e1\nFortaleza de S\u00e3o Jos\u00e9 de Macap\u00e1, Parque Nacional do Cabo Orange, Marco 0 https://t.co/w6EpCcjXIX"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-07-22T21:42:03.000Z",
            "id": "1418325491547873287",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Tocantins \nFervedouro do Cei\u00e7a, Cachoeira da Velha, Parque Nacional do Araguaia https://t.co/JHiOpJGw1G"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-22T21:36:04.000Z",
            "id": "1418323985813495812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de julho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1088607006276108289",
            "created_at": "2021-07-22T21:16:32.000Z",
            "id": "1418319072295522310",
            "in_reply_to_user_id": "1088607006276108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia s\u00f3 restou \u00e1rvore de p\u00e9 em Terra Ind\u00edgena e Parque Estadual/Nacional/Floresta Nacional. https://t.co/7BxVSlS016"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2021-07-22T20:46:10.000Z",
            "id": "1418311431620018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que vc volta do Parque Nacional do Itatiaia qualquer montanha n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o alta e nem o clima \u00e9 t\u00e3o frio!"
        },
        {
            "author_id": "1017183130120224769",
            "created_at": "2021-07-22T20:41:36.000Z",
            "id": "1418310282594684930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores mergulhadores de arraial do cabo denunciam excesso de armadilhas de polvo na \u00e1rea da reserva\u00a0extrativista https://t.co/BVABLPxTNK"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T20:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "60211263",
                        "start": 9,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "40053694",
                        "start": 25,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 42,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "879348307",
                        "start": 55,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "128372940",
                        "start": 68,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418309766150037509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senhores\n@RenzoGracieBJJ\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/3SEaXCS05n https://t.co/FVGRNAD2Pg"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T20:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 29,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 45,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1079104732847853568",
                        "start": 58,
                        "username": "Marceloscf2"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "879348307",
                        "start": 71,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "128372940",
                        "start": 84,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418309600793743366",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR Senhores(as)\n@AmazoniaAzulBR\n@tarcisiogdf\n@Marceloscf2\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/uXrhjNb1dg"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T20:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1374051724424527873",
                        "start": 17,
                        "username": "Rosrm6"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 38,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "40053694",
                        "start": 55,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 72,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "128372940",
                        "start": 88,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418308815792099332",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO @Rosrm6 Senhores(as)\n@JornalDaCidadeO\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/6aiZSizr6y"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T20:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160895960",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1374051724424527873",
                        "start": 15,
                        "username": "Rosrm6"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "160895960",
                        "start": 32,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "40053694",
                        "start": 47,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 64,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "879348307",
                        "start": 77,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "128372940",
                        "start": 90,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418308474904195089",
            "in_reply_to_user_id": "160895960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosRogerio @Rosrm6 Senhores\n@MarcosRogerio\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/afvy9f9Z4M"
        },
        {
            "author_id": "38352041",
            "created_at": "2021-07-22T20:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "998660486035132416",
                        "start": 0,
                        "username": "ildaaloturco"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1164946894327558144",
                        "start": 14,
                        "username": "CleideVon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418307829174345741",
            "in_reply_to_user_id": "998660486035132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ildaaloturco @CleideVon Quando crian\u00e7a meu pai era Pol\u00edcia Militar Florestal, mor\u00e1vamos dentro do parque nacional do Igua\u00e7u, era comum as on\u00e7as rodarem o quartel."
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-07-22T20:15:42.000Z",
            "id": "1418303762322665479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou hospedado perto de um Parque Nacional, tava almo\u00e7ando do lado de fora e vi umas cinzas ca\u00eddas no gramado, agora t\u00e1 um cheiro insuport\u00e1vel de fuma\u00e7a q n\u00e3o d\u00e1 nem pra abrir a janela, fora o c\u00e9u emba\u00e7ado o dia todo\n\nTerceira seca (esperamos q d apenas 4) do Brasil bolsonarista"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2021-07-22T20:00:39.000Z",
            "id": "1418299974928982020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maen Llia \u00e9 uma antiga pedra, que fica na charneca do Parque Nacional Brecon Beacons em Powys no Pa\u00eds de Gales; medindo 3,7 m por 2,8 m. Sua idade e origem s\u00e3o desconhecidos, embora se pense que data da Idade do Bronze. #lovegreatbritain \n\n\ud83d\udcf8 \u00a9VisitBritain/ Adam Burton https://t.co/4e7cgOZGNd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-22T19:00:22.000Z",
            "id": "1418284806463492101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Profissionais da derrubada\" chegam a derrubar \u00e1rvores com mais de 100 anos de idade na Ilha do Bananal, que \u00e9 terra ind\u00edgena e parte do Parque Nacional do Araguaia. \"S\u00e3o muito r\u00e1pidos, eles j\u00e1 v\u00eam, j\u00e1 derruba e j\u00e1 faz o transporte\"\n\nhttps://t.co/ylx2rCT3I9"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T18:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1415428143473627138",
                        "start": 0,
                        "username": "Analuci58206489"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1213876635331465216",
                        "start": 17,
                        "username": "mfriasoficial"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1415428143473627138",
                        "start": 39,
                        "username": "Analuci58206489"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "40053694",
                        "start": 56,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 73,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "879348307",
                        "start": 86,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "128372940",
                        "start": 99,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418282923485278209",
            "in_reply_to_user_id": "1415428143473627138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Analuci58206489 @mfriasoficial Sr(a)s\n@Analuci58206489\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/0jzchtLPaO"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-07-22T18:50:27.000Z",
            "id": "1418282310235983881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores mergulhadores de Arraial do Cabo est\u00e3o denunciando o n\u00famero excessivo de armadilhas usadas para a captura de polvos em \u00e1reas de cost\u00e3o, de acordo com a Aremac.\n\nSaiba mais: https://t.co/KTDwfjpG6r \ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Ascom Aremac\n\n#DENUNCIA"
        },
        {
            "author_id": "94896344",
            "created_at": "2021-07-22T18:40:11.000Z",
            "id": "1418279725248786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO). Quantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira. Metro c\u00fabico de cada foi avaliado em R$ 2 mil https://t.co/mqc3fnGPue"
        },
        {
            "author_id": "1020730112063549446",
            "created_at": "2021-07-22T18:34:28.000Z",
            "id": "1418278284870225925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/uPN1BcoNv1"
        },
        {
            "author_id": "1391460610999832582",
            "created_at": "2021-07-22T18:22:57.000Z",
            "id": "1418275389655371784",
            "in_reply_to_user_id": "1391460610999832582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namjoon(Matheus)\n-Brasiliense.\n-Faculdade de letras e rela\u00e7\u00f5es exteriores.\n-Rol\u00ea de bike no parque nacional de bras\u00edlia hmmm.\n-Plantas e bichos bem vegano.\n-Um amor por\u00e9m depende, se for bolsominion ele taca o pau mesmo.+"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2021-07-22T17:47:57.000Z",
            "id": "1418266579435917315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montalegre faz sess\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o do modelo de co-gest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wLiSTQJMaQ"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T17:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39522911",
                        "start": 17,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 34,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "40053694",
                        "start": 51,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 68,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "879348307",
                        "start": 81,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "128372940",
                        "start": 94,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418266245598752770",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 @ptbrasil Sr(a)s\n@CarlaZambelli38\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/Bq20qwd195"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T17:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80626542",
                        "start": 0,
                        "username": "EvairdeMelo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 13,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "523331076",
                        "start": 26,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "80626542",
                        "start": 52,
                        "username": "EvairdeMelo"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "74756085",
                        "start": 65,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 78,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1079104732847853568",
                        "start": 91,
                        "username": "Marceloscf2"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "128372940",
                        "start": 107,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418265976026673154",
            "in_reply_to_user_id": "80626542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EvairdeMelo @tarcisiogdf @MInfraestrutura Senhores\n@EvairdeMelo\n@BolsonaroSP\n@tarcisiogdf\n@Marceloscf2\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/5j5THjmafq"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T17:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 22,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1079104732847853568",
                        "start": 35,
                        "username": "Marceloscf2"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "523331076",
                        "start": 48,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "879348307",
                        "start": 65,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "128372940",
                        "start": 78,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418263821140074496",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tarcisiogdf Senhores\n@tarcisiogdf\n@Marceloscf2\n@MInfraestrutura\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/D653z0dW37"
        },
        {
            "author_id": "136402194",
            "created_at": "2021-07-22T17:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418262828499222538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9  s\u00f3 quest\u00e3o de ser...\n\ud83c\udfde\ud83c\udf40\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf05 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/eYiFTzk0F2"
        },
        {
            "author_id": "2379539964",
            "created_at": "2021-07-22T17:28:46.000Z",
            "id": "1418261751125118980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 aberto para visitas.: https://t.co/OWk8eYuEIv \u00a1Impresionante!"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T17:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "745784996",
                        "start": 0,
                        "username": "RankPolitico"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "745784996",
                        "start": 27,
                        "username": "RankPolitico"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 41,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "44005522",
                        "start": 54,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "879348307",
                        "start": 64,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "128372940",
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418261367195377666",
            "in_reply_to_user_id": "745784996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RankPolitico Senhores(as)\n@RankPolitico\n@tarcisiogdf\n@planalto\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nEm A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/YKEdcavs3A"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-22T17:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418259461244915712",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ O Parque Nacional do Itatiaia registrou a terceira menor temperatura do pa\u00eds hoje cedo, segundo o Instituto Nacional de Meteorologia: -2,1\u00baC. https://t.co/6O0BdFS5lK"
        },
        {
            "author_id": "912597014",
            "created_at": "2021-07-22T17:12:40.000Z",
            "id": "1418257701671477248",
            "in_reply_to_user_id": "912597014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 O Parque Nacional Padjelanta - parte da Lap\u00f4nia, no extremo norte da Su\u00e9cia - \u00e9 reconhecido tanto por sua cultura quanto por sua natureza. \u00c9 o lar do povo Sami, que todos os ver\u00f5es conduzem as suas renas para as montanhas.\n\u2b07\ufe0f https://t.co/4PNhGzZhrz"
        },
        {
            "author_id": "912597014",
            "created_at": "2021-07-22T17:12:39.000Z",
            "id": "1418257695392555012",
            "in_reply_to_user_id": "912597014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd7eA Costa Alta de \u00c5ngermanland \u00e9 conhecida por sua paisagem mar\u00edtima e terrestre \u00fanica e altamente c\u00eanica. Ela se estende por 100 km de Norte a Sul, com o Parque Nacional Skuleskogen no centro. A caminhada na Costa Alta atrai viajantes de v\u00e1rios cantos do mundo.\n\u2b07\ufe0f https://t.co/qdgQ595Ni2"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T17:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "86156358",
                        "start": 0,
                        "username": "Gusassad"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "60211263",
                        "start": 10,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "86156358",
                        "start": 26,
                        "username": "Gusassad"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "60211263",
                        "start": 36,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "40053694",
                        "start": 52,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 69,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "879348307",
                        "start": 82,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "128372940",
                        "start": 95,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418257065458520071",
            "in_reply_to_user_id": "86156358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gusassad @RenzoGracieBJJ @Gusassad\n@RenzoGracieBJJ\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei q remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/tCCWofF6M6"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T17:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15022409",
                        "start": 0,
                        "username": "pedro_lupion"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 14,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "15022409",
                        "start": 36,
                        "username": "pedro_lupion"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "40053694",
                        "start": 50,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 67,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "879348307",
                        "start": 80,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "128372940",
                        "start": 93,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418255000103530501",
            "in_reply_to_user_id": "15022409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedro_lupion @tarcisiogdf Senhores\n@pedro_lupion\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\n\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/tjjic4eXM6"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-07-22T17:01:28.000Z",
            "id": "1418254883862503429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitiante \u00e9 multado em R$ 6 mil por degradar \u00e1rea protegida de matas ciliares de lago em Anauril\u00e2ndia  https://t.co/xRbHsZOqPh"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T16:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "728281672731471873",
                        "start": 0,
                        "username": "lpbragancabr"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 14,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "728281672731471873",
                        "start": 39,
                        "username": "lpbragancabr"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "40053694",
                        "start": 53,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 70,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "879348307",
                        "start": 83,
                        "username": "aramagem"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "128372940",
                        "start": 96,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418252843862134785",
            "in_reply_to_user_id": "728281672731471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@lpbragancabr @EmmanuelMacron Senhores\n@lpbragancabr\n@FlavioBolsonaro\n@tarcisiogdf\n@aramagem\nPR @jairbolsonaro\n\nA\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidi suspender a lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia?\nTudo precisa ser investigado. https://t.co/OMTxPXyuNu"
        },
        {
            "author_id": "136402194",
            "created_at": "2021-07-22T16:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418251499503767563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/mcBHfUL7Pi"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-22T16:35:51.000Z",
            "id": "1418248435786977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Militar Ambiental de Anauril\u00e2ndia autua sitiante em R$ 6 mi...\nhttps://t.co/CEgLjwX30C"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-07-22T16:28:17.000Z",
            "id": "1418246530243383298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Confira as Menores Temperaturas registradas na manh\u00e3 de hoje (dia 22/07):\n\nMonte Verde (MG) -2,8\u00b0C (menor do ano at\u00e9 ent\u00e3o, 0,1\u00b0C menor do que registrado em 30/06) \nGeneral Carneiro (PR) -2,2\u00b0C\nItatiaia- Parque Nacional (RJ) -2,1\u00b0C\nRancharia (SP) -1,3\u00b0C\n\nContinua\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2021-07-22T16:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "74842999",
                        "start": 205,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418245837818322950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 170,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "\"S\u00edmbolo da luta ambientalista no Brasil, a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes foi a terceira entre as dez mais desmatadas em junho e s\u00f3 neste ano perdeu 13 km\u00b2 de floresta nativa, segundo dados do @Imazon\".\nhttps://t.co/wPKJOgtAbX"
        },
        {
            "author_id": "2870784085",
            "created_at": "2021-07-22T16:19:24.000Z",
            "id": "1418244295925108737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama, autorizada pelo Governo Federal, atua para impedir o desmatamento, a queimada e os crimes ambientais na Amaz\u00f4nia Legal. Confira no v\u00eddeo a megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos e proteger a Amaz\u00f4nia.( Cont \ud83d\udc47\ud83d\udc47) https://t.co/a7RHHghrhz"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-07-22T16:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1418243947520958467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT - Por Mais Momentos Assim. #goodvibes em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/cwQ19cRsSS"
        },
        {
            "author_id": "843228989468692480",
            "created_at": "2021-07-22T16:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2518537096",
                        "start": 0,
                        "username": "carmenfontao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418243534432448513",
            "in_reply_to_user_id": "2518537096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmenfontao J\u00e1 valeu a pena esta estadia no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas para saber estas coisas sobre os espigueiros. Falta acrescentar que s\u00e3o feitos assim empoleirados para os ratos n\u00e3o comerem o milho."
        },
        {
            "author_id": "77903908",
            "created_at": "2021-07-22T16:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b0092c9e93fe35f"
            },
            "id": "1418239576175366145",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante Meu top 3 acho que \u00e9 o besouro-h\u00e9rcules da mata atl\u00e2ntica, o besouro-tit\u00e3 da Amaz\u00f4nia e os cupinzeiros bioluminescentes no Parque Nacional das Emas. \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2021-07-22T15:52:15.000Z",
            "id": "1418237464628633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT: Saudades de uma cachoeira e ver sua alma sendo purificada por inteira... \ud83d\ude0e\ud83c\udfb5 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/qkIn3rambE"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-07-22T15:41:39.000Z",
            "id": "1418234795637805057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00e9nia, tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como a \"Terra dos Gigantes\" - devido aos impressionantes elefantes carregando presas enormes. \n\nO nome \"Amboseli\" vem de uma palavra maasai que significa \"p\u00f3 salgado\".\n#afrecult https://t.co/8ngvifGmya"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-22T15:34:54.000Z",
            "id": "1418233097745670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,11 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 8 de julho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,80 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-07-22T15:34:22.000Z",
            "id": "1418232963343474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 831,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 237
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama, autorizada pelo Governo Federal, atua para impedir o desmatamento, a queimada e os crimes ambientais na Amaz\u00f4nia Legal. Confira no v\u00eddeo a megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos e proteger a Amaz\u00f4nia. https://t.co/LINdA6qduZ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-22T15:30:44.000Z",
            "id": "1418232047982743559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem \u00e9 Vermelho?, o deputado que pode arruinar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KxLJZn8KU3 Pol\u00edtico paranaense, dono de empresa de pavimenta\u00e7\u00e3o, \u00e9 autor de PL para abrir rodovia que vai rasgar Parque do Igua\u00e7u ao meio, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ref\u00fagio da on\u00e7a-pintada https://t.co/fRWeCgSzn3"
        },
        {
            "author_id": "1270546242616152064",
            "created_at": "2021-07-22T15:21:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418229788502863876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Rio a mil\u00edcia desmata e constr\u00f3i condom\u00ednios.\nA\u00ed depois a prefeitura vai l\u00e1 (quando vai, porque \u00e9 raro), derruba as casas e as pessoas ficam reclamando.\nTem que derrubar mesmo. \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2021-07-22T14:50:47.000Z",
            "id": "1418221996337373200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chimpanz\u00e9 macho adulto no Parque Nacional de Loango, no Gab\u00e3o (Foto: LCP/Tobias Deschner)\nPesquisadores que estudam\u00a0chimpanz\u00e9s\u00a0e gorilas no Parque Nacional Loango, no Gab\u00e3o, acreditavam ser pac\u00edfico o conv\u00edvio entre as duas\u00a0esp\u00e9cies.  #Ataqueletal\n\nhttps://t.co/L4CKm2Sz6o https://t.co/NnEXKRe3jN"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-07-22T14:49:12.000Z",
            "id": "1418221596150358028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela a chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qdIy4WzSrw"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T14:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "977635376369160192",
                        "start": 0,
                        "username": "ANTONIOLLIMT"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "977635376369160192",
                        "start": 18,
                        "username": "ANTONIOLLIMT"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "40053694",
                        "start": 32,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 49,
                        "username": "andersongtorres"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 66,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1404947140363890690",
                        "start": 79,
                        "username": "GenMattos"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "128372940",
                        "start": 93,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418220473138114571",
            "in_reply_to_user_id": "977635376369160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ANTONIOLLIMT Srs\n@ANTONIOLLIMT\n@FlavioBolsonaro\n@andersongtorres\n@tarcisiogdf\n@GenMattos\nPR @jairbolsonaro\n\nEm A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF, um Juiz, decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia e/ou sabotagem? https://t.co/wi1IBYOb5Y"
        },
        {
            "author_id": "91226221",
            "created_at": "2021-07-22T14:41:44.000Z",
            "id": "1418219718029107218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o chove a tanto tempo , umidade do ar 12% mas as queimadas clandestinas dentro da cidade continuam ! Uma l\u00e1stima! Este inc\u00eandio est\u00e1 acontecendo pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o , e anel vi\u00e1rio !\ud83e\udd72\ud83c\udf31 https://t.co/P2JnZDDRr5"
        },
        {
            "author_id": "1396517829894098950",
            "created_at": "2021-07-22T14:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 135,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418218877494779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela a chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SXvkG2yNs1 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-22T14:34:44.000Z",
            "id": "1418217957700685829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O filhote de anta achado com 40% do corpo queimado voltou a comer sozinho, ap\u00f3s um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas. De acordo com o bi\u00f3logo Airton Katsuyama, o quadro cl\u00ednico do animal ainda \u00e9 delicado, mas ele est\u00e1 evoluindo bem...\n\n\u200bLEIA MAIS em https://t.co/cFY4s0g8Da https://t.co/ICgCn8z4VV"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-22T14:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1418216255476043778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rsVnGjNgYK"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2021-07-22T14:23:14.000Z",
            "id": "1418215060363628550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Capelada. Noutros pa\u00edses ser\u00eda Parque Nacional. #Feij\u00f3o https://t.co/G58Rg2qZ9D"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-07-22T14:22:45.000Z",
            "id": "1418214939190173703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas novas on\u00e7as s\u00e3o registradas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/HewtVeoQsY"
        },
        {
            "author_id": "231579149",
            "created_at": "2021-07-22T14:18:33.000Z",
            "id": "1418213885077725188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1868,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 167,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "J\u00e1 me sinto pronta pra acompanhar a aventura de Vivo e Gabi pelo Parque Nacional Everglades.\n\nA Jornada de Vivo estreia dia 6 de agosto no meu site. \ud83c\udfb6 https://t.co/zesrF3rQUr"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-22T14:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "60211263",
                        "start": 13,
                        "username": "RenzoGracieBJJ"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "40053694",
                        "start": 29,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 46,
                        "username": "andersongtorres"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 63,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "128372940",
                        "start": 79,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418212853178277897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Senhores(as)\n@RenzoGracieBJJ\n@FlavioBolsonaro\n@andersongtorres\n@tarcisiogdf\nPR @jairbolsonaro\n\nEm A\u00e7\u00e3o do PSOL &gt; STF, um Juiz decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, paralisando a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nCoincid\u00eancia e/ou sabotagem? https://t.co/1Y3yVI7mA2"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2021-07-22T14:11:35.000Z",
            "id": "1418212131611156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Jacarap\u00e9 https://t.co/Ch8XEQFuza"
        },
        {
            "author_id": "1264245559772295173",
            "created_at": "2021-07-22T14:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1308821032749486080",
                        "start": 0,
                        "username": "FumacaSinal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418212077806571523",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FumacaSinal E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a m\u00e3e que tem uma \"boquinha\"...\n\nhttps://t.co/Ch5FQQm0zp"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-22T14:07:32.000Z",
            "id": "1418211112282169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6Up6q2cDCu Segundo equipe do Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, animais devem ter cerca de oito meses e parecem estar fortes e saud\u00e1veis https://t.co/NOxodR5cAk"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-22T13:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418205431801868295",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "@ICMBio @govbr Saiba mais: https://t.co/xzIMPviOlB"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-07-22T12:55:27.000Z",
            "id": "1418192971367866369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As grava\u00e7\u00f5es aconteceram nesta ter\u00e7a-feira, 20 de julho, na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) de Itapebussus.\n\nSaiba mais: https://t.co/jRmSKyLFUW\n\n#Sesc #RiodasOstras #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "61276423",
            "created_at": "2021-07-22T12:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1418191987870683144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt pra lembrar o quanto foi incr\u00edvel essa viagem! Contando os dias pra voltar!! \ud83c\udf35\ud83d\udc9a \n\n#chapadadiamantina #valedocapao #cachoeiradafuma\u00e7a em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ZlkB1oh1Zm"
        },
        {
            "author_id": "28460694",
            "created_at": "2021-07-22T12:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1418190107463585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma aventura. #tbt em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/S2cOxz7e9T"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-07-22T12:22:39.000Z",
            "id": "1418184715677442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\n\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\n\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil. https://t.co/LHRczI2ZQk"
        },
        {
            "author_id": "1254915803088064514",
            "created_at": "2021-07-22T12:03:28.000Z",
            "id": "1418179886972289029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\nSegue o fio+ https://t.co/BcOM4NQZuR"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2021-07-22T11:44:16.000Z",
            "id": "1418175058049224706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/rUvcXsPIZ2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-22T11:33:47.000Z",
            "id": "1418172416413421570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 8 de julho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "552153312",
            "created_at": "2021-07-22T11:23:41.000Z",
            "id": "1418169878389919745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil.\n\nSecomVc"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-22T11:10:05.000Z",
            "id": "1418166455728807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO). https://t.co/0m3BRnSzg3"
        },
        {
            "author_id": "1407325181895446528",
            "created_at": "2021-07-22T10:58:39.000Z",
            "id": "1418163575600844801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional Jamari\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil.Secom https://t.co/akz4W0UZf5"
        },
        {
            "author_id": "1243613493896585219",
            "created_at": "2021-07-22T10:56:23.000Z",
            "id": "1418163005410402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas de News Microsoft BR | Cavalos selvagens pr\u00e9-hist\u00f3ricos est\u00e3o sendo salvos pela IA no Parque Nacional Hortob\u00e1gy | https://t.co/gLGoM48JzN"
        },
        {
            "author_id": "108058967",
            "created_at": "2021-07-22T10:52:29.000Z",
            "id": "1418162023255482371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO). Quantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\nM\u00b3 de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil. SecomVc https://t.co/jO5RZuJSER"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2021-07-22T10:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "10228272",
                        "start": 255,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418150232936812548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd34 PARQUE NACIONAL DO XINGU. AMEA\u00c7ADO POR QUEIMADAS E DESMATAMENTOS CRIMINOSOS, GARIMPEIROS ASSASSINOS, PATROCINADOS PELO CAPITAL INTERNACIONAL AP\u00c1TRIDA\n\nSoberania em Debate - Meio ambiente, desenvolvimento e o futuro do Brasil https://t.co/dUsBZn4Kxs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2021-07-22T09:40:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1418143953283600385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESCADORES MERGULHADORES DE ARRAIAL DENUNCIAM EXCESSO DE ARMADILHAS DE POLVO NA \u00c1REA DA RESERVA EXTRATIVISTA\nhttps://t.co/M3VfdxQfac. https://t.co/ZMQlL5qYaF"
        },
        {
            "author_id": "4419417501",
            "created_at": "2021-07-22T09:19:23.000Z",
            "id": "1418138596532527105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E bor\u00e1 de parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "142499519",
            "created_at": "2021-07-22T08:48:01.000Z",
            "id": "1418130702097424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Igua\u00e7u: a estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho!\" https://t.co/ymTtC1jT4i"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2021-07-22T03:01:05.000Z",
            "id": "1418043393133928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Estadual do Parque Nacional e da Gruta de Ubajara - https://t.co/2WOqutGW3E"
        },
        {
            "author_id": "1252659457835839489",
            "created_at": "2021-07-22T01:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26891233",
                        "start": 0,
                        "username": "Gremlin_Mulher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418023356012576769",
            "in_reply_to_user_id": "26891233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gremlin_Mulher A mesma pessoa que andava correndo no campo, atropelou o ninho de alguma ave que n\u00e3o conseguimos identificar, e quebrou um dos ovos do ninho. Isso em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies nativas. Eu ficava repetindo \"andem com calma, olhem pra onde pisam\", e a ******* da +"
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2021-07-22T00:32:35.000Z",
            "id": "1418006020966727683",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para sua prote\u00e7\u00e3o, foi nomeado em 1975 como \u201cmonumento natural japon\u00eas\u201d! Um detalhe curioso \u00e9 que os dugongos de Okinawa s\u00e3o mais rosados diferente da cor cinza tradicional, que faz acreditarem que seja por conta de queimaduras ou muita exposi\u00e7\u00e3o ao sol \u2600\ufe0f \n\ud83d\udcf8: Gejuni https://t.co/0cmWrTOszu"
        },
        {
            "author_id": "38500982",
            "created_at": "2021-07-22T00:11:23.000Z",
            "id": "1418000687158398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-22T00:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417999611868946435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/O66j3jCQZg"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2021-07-21T23:40:33.000Z",
            "id": "1417992928736149510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores mergulhadores de Arraial denunciam excesso de armadilhas de polvo na Reserva Extrativista https://t.co/kGtA8VmkOV #folhadoslagos"
        },
        {
            "author_id": "1417514281071951879",
            "created_at": "2021-07-21T22:53:46.000Z",
            "id": "1417981153777225730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha me esquecido que no filme Lilo &amp; Stitch a Terra \u00e9 uma \u00e1rea protegida por preservar os mosquitos e que n\u00f3s somos s\u00f3 comida pra eles\n\nI had forgotten that in the movie Lilo &amp; Stitch the Earth is a protected area for preserving mosquitoes and that we are just food for them"
        },
        {
            "author_id": "39138267",
            "created_at": "2021-07-21T22:53:30.000Z",
            "id": "1417981084608905217",
            "in_reply_to_user_id": "39138267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lembrando que Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 aquela ideia de parque florestal que a gente v\u00ea em filme americano. Tem gente vivendo l\u00e1. Vivendo da floresta e pela floresta.\nNas 16 UCs analisadas vivem umas 40 mil pessoas. https://t.co/aIpDFSh2td"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-07-21T22:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1417978925523914763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica est\u00e1 em dia? \ud83d\ude02 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WbHr3z06O7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-21T22:40:02.000Z",
            "id": "1417977696060067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Planejando uma viagem a um parque nacional? Tem uma palestra imperd\u00edvel do Educa+ sobre boas pr\u00e1ticas recheada de dicas \u00fateis no nosso YouTube. Assista agora! https://t.co/lLL2uYz1zo"
        },
        {
            "author_id": "137330265",
            "created_at": "2021-07-21T22:28:59.000Z",
            "id": "1417974915383414792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Jacarap\u00e9\nhttps://t.co/3QoOyOCBbJ https://t.co/U4ZUZR5oMS"
        },
        {
            "author_id": "57166849",
            "created_at": "2021-07-21T22:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "281225798",
                        "start": 0,
                        "username": "certezamente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417973424727678977",
            "in_reply_to_user_id": "281225798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@certezamente Isto \u00e9 perfeito se considerarmos que Portugal deu cabo da floresta nacional para construir os barcos porque o Brasil tinha muitas e c\u00e1 n\u00e3o faziam falta."
        },
        {
            "author_id": "49762925",
            "created_at": "2021-07-21T21:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "156983548",
                        "start": 46,
                        "username": "inpibrasil"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "14584765",
                        "start": 62,
                        "username": "sebrae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417967261445468169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 atua\u00e7\u00e3o conjunta do #Itamaraty com o @inpibrasil e o @sebrae, a Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (#APAFE), que re\u00fane comunidades ribeirinhas no Amazonas, deu in\u00edcio ao registro de sua marca coletiva. https://t.co/7zq1eYUNN7"
        },
        {
            "author_id": "1092851790532489217",
            "created_at": "2021-07-21T21:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "876498178165665793",
                        "start": 0,
                        "username": "bene_israelita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417964689418510338",
            "in_reply_to_user_id": "876498178165665793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bene_israelita Era pra mim ir pra floresta Nacional M\u00e1rio Xavier, \ud83d\ude35"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T21:32:34.000Z",
            "id": "1417960720344309760",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T21:32:34.000Z",
            "id": "1417960719862026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,14 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-21T21:32:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1417960583123685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civil e Militar e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 d madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional d Jamari (RO).\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es d toras d madeira.\nMetro c\u00fabico d cada uma foi avaliado em R$ 2 mil https://t.co/ohcAV96AW5"
        },
        {
            "author_id": "2418832695",
            "created_at": "2021-07-21T21:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407892861",
                        "start": 0,
                        "username": "EuSouZarolho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417958868047515653",
            "in_reply_to_user_id": "1407892861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuSouZarolho hoje mostraram \nfilhotes de on\u00e7a pintada  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"Bom Dia Paran\u00e1 | C\u00e2mera flagra dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u Assista online | Globoplay\" https://t.co/WyE6muJNNP"
        },
        {
            "author_id": "3165343372",
            "created_at": "2021-07-21T21:04:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1417953531554893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 se vai mais um dia. \ud83c\udfb6\n\nEm Parque Nacional Chapada das Mesas. https://t.co/SGsQvQtquA"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-07-21T20:48:36.000Z",
            "id": "1417949656357670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vargens podem ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/AA94Wo81Qm"
        },
        {
            "author_id": "1095848406793273345",
            "created_at": "2021-07-21T20:45:39.000Z",
            "id": "1417948913982709769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura aqui \u00e9 nascente seca, po\u00e7o artesiano, agrot\u00f3xico do lado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, correnta\u00e7o num dos maiores fragmentos do cerrado do Estado de S\u00e3o Paulo, lixo nas estradas, na cachoeira, festa do pe\u00e3o, rombo nos cofres da prefeitura e da Santa Casa da cidade."
        },
        {
            "author_id": "1098377378097704960",
            "created_at": "2021-07-21T20:21:46.000Z",
            "id": "1417942900189630472",
            "in_reply_to_user_id": "1098377378097704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo desses dois dias de evento, a\u00e7\u00f5es importantes foram discutidas e executadas. Tivemos o lan\u00e7amento do Projeto de Revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque do Pericum\u00e3, importante ecossistema da nossa regi\u00e3o;"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-21T20:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "106837463",
                        "start": 99,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417941862921474056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem cont\u00e9m: Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/VmLNwQebWy via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1331326589280395265",
            "created_at": "2021-07-21T19:42:46.000Z",
            "id": "1417933084822024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Profs do LabGAMA contribuiram com Cap3: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Acre: tend\u00eancia de desmtamento e queimadas\n\nDesmatamento e queimadas dobrou nas UCs em 2019 e 2020\n\nMesmo com as fortes press\u00f5es, as UCs ainda s\u00e3o fortalezas para conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade https://t.co/OehIF57v9D"
        },
        {
            "author_id": "1413102161970573317",
            "created_at": "2021-07-21T19:13:54.000Z",
            "id": "1417925820295827462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civil e Militar e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil. https://t.co/AoxvfzihuR"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-07-21T19:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "253034260",
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417922890666844163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 636,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 131
            },
            "text": "\u2694\ufe0f\ud83c\udf32Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civil e Militar e servidores do @ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\n\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\n\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil. https://t.co/E36Gdth6Ca"
        },
        {
            "author_id": "1356649796015120384",
            "created_at": "2021-07-21T18:48:39.000Z",
            "id": "1417919469054316551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m das surpreendentes paisagens, o Parque Nacional S\u00e3o Joaquim \u00e9 palco de importantes a\u00e7\u00f5es de ci\u00eancia e inova\u00e7\u00e3o. Muitas delas s\u00e3o apoiadas pela Fapesc. Quer saber quais?\n\nhttps://t.co/Z5pSCV9M2Z"
        },
        {
            "author_id": "754190539",
            "created_at": "2021-07-21T18:27:06.000Z",
            "id": "1417914046012133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a prefeitura vai l\u00e1 enxugar gelo demolindo tudo, e resolver o problema cr\u00f4nico de habita\u00e7\u00e3o digna ningu\u00e9m se mexe, mais uma de muitas lacunas onde o poder paralelo se aproveita da aus\u00eancia da M\u00e1quina P\u00fablica.\nhttps://t.co/EkBZN9XNCK"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-07-21T18:26:38.000Z",
            "id": "1417913927086837767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06 As c\u00e2meras do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registraram dois filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os pesquisadores acreditam que os animais tenham cerca de oito meses. A on\u00e7a-pintada est\u00e1 na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o: https://t.co/fCcAw86ugC #JH https://t.co/fNOQe4kuPK"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-21T18:00:00.000Z",
            "id": "1417907223662108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra filhotes de on\u00e7a-pintada passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#RICMais \nhttps://t.co/xvJGrzOr6j https://t.co/GJgwTlQn5U"
        },
        {
            "author_id": "1212914840898957312",
            "created_at": "2021-07-21T17:50:51.000Z",
            "id": "1417904921685499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhhhhh, o extremo sudoeste do estado do Acre \u00e9 incr\u00edvel!\nParque Nacional Serra do Divisor - Mancio Lima/AC. #acre https://t.co/yTKf0jsLXw"
        },
        {
            "author_id": "949819193049976832",
            "created_at": "2021-07-21T17:19:07.000Z",
            "id": "1417896936292638726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Filhote de On\u00e7a Pintuda aparece em Parque Nacional https://t.co/2CdOxYEBrF"
        },
        {
            "author_id": "307991241",
            "created_at": "2021-07-21T17:06:48.000Z",
            "id": "1417893835594600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em um mundo n\u00e3o pand\u00eamico, eu estaria agora no parque nacional dando uns belos mergulhos e, provavelmente, eu me atrasaria totalmente para qualquer coisa"
        },
        {
            "author_id": "1020730112063549446",
            "created_at": "2021-07-21T17:01:15.000Z",
            "id": "1417892440778870789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS \u2013 PARTE\u00a01 https://t.co/ocLTCU4YIh"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-07-21T16:35:17.000Z",
            "id": "1417885905579298823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DUAS NOVAS ON\u00c7AS!!! \ud83d\udc06\ud83d\udc06 \n\nA equipe do Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou mais duas novas on\u00e7as na ter\u00e7a-feira, 20 de julho. As novas on\u00e7as possuem cerca de oito meses, ainda n\u00e3o poss\u00edvel identificar o sexo dos filhotes. \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/QOgTlGFcOY"
        },
        {
            "author_id": "1312844389820116993",
            "created_at": "2021-07-21T15:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1389020958619492356",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelmaguilar_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417874949306454018",
            "in_reply_to_user_id": "1389020958619492356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelmaguilar_ Parque Nacional do Itatiaia ( \u00e9 chamando assim pq o local residencial \u00e9 pr\u00f3ximo do parque"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T15:31:24.000Z",
            "id": "1417869826559680520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 26 de junho de 2021, o desmatamento de 0,13 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "817078565971890176",
            "created_at": "2021-07-21T15:17:55.000Z",
            "id": "1417866435414614018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SelvaViva Dos cachorros de yaguaret\u00e9 son vistos paseando en el parque nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/DyTehOEx14  https://t.co/jvl02Nd42H"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-21T14:50:00.000Z",
            "id": "1417859408965476353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra filhotes de on\u00e7a-pintada passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/A9tbvyqMK5 https://t.co/JTJdBQUxt8"
        },
        {
            "author_id": "64240608",
            "created_at": "2021-07-21T14:22:23.000Z",
            "id": "1417852459507195910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo Da Janeiro https://t.co/PeAs8QS7Qf"
        },
        {
            "author_id": "28475251",
            "created_at": "2021-07-21T14:09:40.000Z",
            "id": "1417849261061021696",
            "in_reply_to_user_id": "28475251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF possui legitimidade para propor, na Justi\u00e7a Federal, a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de parque nacional, ainda que a referida \u00e1rea n\u00e3o seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-07-21T13:35:23.000Z",
            "id": "1417840631595077638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n https://t.co/8DYQScORpE\n\n#on\u00e7as #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Brasil #Argentina https://t.co/bbhvimqZ9Q"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-07-21T13:10:48.000Z",
            "id": "1417834445864845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kruger Shalati no Parque Nacional Kruger de \u00c1frica do Sul \u00e9 talvez a acomoda\u00e7\u00e3o mais inovadora de 2020, j\u00e1 que era um trem de luxo que agora foi reformado em um hotel igualmente luxuoso.\n#afrecult https://t.co/vE6i1xxEdp"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-07-21T12:50:55.000Z",
            "id": "1417829442739707911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o filmados no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nAs imagens foram divulgadas, na ter\u00e7a-feira (20), pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie na unidade. \nhttps://t.co/Xgw6eOI6bq https://t.co/7Y0LSwRB7z"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-07-21T12:50:32.000Z",
            "id": "1417829345398296578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas afetar\u00e3o uso tur\u00edstico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/N1khVZTDuj #Braga #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-07-21T12:38:50.000Z",
            "id": "1417826400631988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o filmados no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nAs imagens foram divulgadas, na ter\u00e7a-feira (20), pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie na unidade.                                 https://t.co/Xgw6eOI6bq \n#MeioAmbiente #ONCA #Parana #mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-21T12:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "67645610",
                        "start": 239,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417824254595375111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\"No 1\u00ba semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na #Amaz\u00f4nia ocorreu nas florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas \u2013 \u00e1reas que n\u00e3o tiveram uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\" Destina\u00e7\u00e3o poderia intimidar grileiros e reduzir desmate. Via @mongabay_brasil\nhttps://t.co/0FJFttVin9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-21T12:26:24.000Z",
            "id": "1417823271983226885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2Bom dia!!\n\n\ud83d\udcc5No dia 21 de julho de 2021 (hoje) temos um novo encontro marcado, e iremos falar sobre o Monumento Natural Gruta Casa  de Pedra na I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. https://t.co/3TgpXny0Kb"
        },
        {
            "author_id": "105957331",
            "created_at": "2021-07-21T12:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2445921702",
                        "start": 0,
                        "username": "OmarAzizSenador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417819925842993154",
            "in_reply_to_user_id": "2445921702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OmarAzizSenador Isso s\u00f3 pode ser o parque nacional po\u00e7o das antas! Pq nunca vi tantas antas juntas! Meu Deus!"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-07-21T11:53:16.000Z",
            "id": "1417814934801502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas Vargens https://t.co/qUECcJr6yM"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2021-07-21T11:42:57.000Z",
            "id": "1417812339152281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor not\u00edcia do dia at\u00e9 agora:\n\nhttps://t.co/rh5T7jkWvR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T11:40:14.000Z",
            "id": "1417811654868312066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 26 de junho de 2021 o desmatamento de 0,90 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 1,05 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1591529636",
            "created_at": "2021-07-21T11:36:22.000Z",
            "id": "1417810681378787340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e1scara segura, \u00f3tima por\u00e9m minha cara virou o parque nacional das espinhas, oremos https://t.co/EA0cDFUkQa"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-07-21T10:50:17.000Z",
            "id": "1417799081745911810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o usa t\u00e9cnica de inc\u00eandio controlado h\u00e1 sete anos para combater vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/zDaLDwEZDt #dcmais #parquevilavelha #pontagrossa #queima #queimacontrolada #vilavelha"
        },
        {
            "author_id": "882529537879404544",
            "created_at": "2021-07-21T09:46:46.000Z",
            "id": "1417783096875917314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tatra, Eslovaquia https://t.co/KviK9Ec95r"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-07-21T08:40:00.000Z",
            "id": "1417766294968049665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Prefeitura do Rio estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas Vargens\nhttps://t.co/51Qf57jKpw"
        },
        {
            "author_id": "1120255350471630849",
            "created_at": "2021-07-21T08:19:45.000Z",
            "id": "1417761199157039109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas Vargens https://t.co/hfSoZB8RPy"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-07-21T08:13:06.000Z",
            "id": "1417759527554805768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura do Rio estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas Vargens https://t.co/hqa9oGtqxb https://t.co/Ncm7WUFWq6"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-07-21T07:39:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1417751060953894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Natural da Serra da Estrela \u00e9 a maior \u00e1rea protegida portuguesa.\nVeja mais...\nhttps://t.co/8lGljVaSMf\n\n#MaisPortugal #Portugal #SerradaEstrela #Covilh\u00e3 https://t.co/zKJXKg4576"
        },
        {
            "author_id": "922462818523406338",
            "created_at": "2021-07-21T07:15:59.000Z",
            "id": "1417745151351533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cYQip5y788"
        },
        {
            "author_id": "1357963624954941440",
            "created_at": "2021-07-21T06:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1076808338485198848",
                        "start": 0,
                        "username": "cortinismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fa1e2e5bc7473315"
            },
            "id": "1417738662389891074",
            "in_reply_to_user_id": "1076808338485198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cortinismo Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-21T06:25:48.000Z",
            "id": "1417732522201391104",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Acordo de Paz foi assinado em Roma pelo Governo Mo\u00e7ambicano e partido da oposi\u00e7\u00e3o RENAMO a 4 de Outubro de 1992. A cessa\u00e7\u00e3o permanente das hostilidades foi assinada no Parque Nacional da Gorongosa pelo Governo Mo\u00e7ambicano e o partido da oposi\u00e7\u00e3o RENAMO a 1 de Agosto de 2019. https://t.co/2nbULdVSEp"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-21T06:22:38.000Z",
            "id": "1417731725627588610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gorongosa foi designado Parque Nacional a 23 de Julho de 1960. Natural, selvagem e repleto de animais, era o parque nacional emblem\u00e1tico de Mo\u00e7ambique e a sua maior atrac\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Historic Gorongosa (Best of) https://t.co/0yZQkN9r4A\n#GorongosaNationalPark #GNP61st #GNPAnos"
        },
        {
            "author_id": "829450860312752128",
            "created_at": "2021-07-21T03:23:21.000Z",
            "id": "1417686607247851521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Riqueza natural!\ud83d\udc4c\nhttps://t.co/rJLu4znBjB"
        },
        {
            "author_id": "111880631",
            "created_at": "2021-07-21T03:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1320108190504280066",
                        "start": 0,
                        "username": "Gilbert89127920"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "55726363",
                        "start": 17,
                        "username": "JoSaNToSSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417685186393821187",
            "in_reply_to_user_id": "1320108190504280066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gilbert89127920 @JoSaNToSSilva Boa noite. Lament\u00e1vel essa pr\u00e1tica de descarte irregular de res\u00edduos, ainda mais se for em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1256310931669291009",
            "created_at": "2021-07-21T00:57:57.000Z",
            "id": "1417650019205791748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto dep Vermelho amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nhttps://t.co/gfNRQVqcGB"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2021-07-21T00:41:34.000Z",
            "id": "1417645895529738242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada das Mesas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no Maranh\u00e3o. Possui mais de 160 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e abrange alguns munic\u00edpios maranhenses, entre eles Carolina e Riach\u00e3o, onde se localiza o po\u00e7o azul, encanto azul e cachoeiras. https://t.co/Rvzd12YJmx"
        },
        {
            "author_id": "1310579128953901062",
            "created_at": "2021-07-21T00:33:54.000Z",
            "id": "1417643964417589249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tal de Dep. Vermelho do Paran\u00e1 que quer rasgar o parque nacional do Igua\u00e7u com uma estrada. J\u00e1 n\u00e3o bastam os milhares de animais mortos todos os dias nas rodovias? Um esc\u00e1rnio do meio ambiente.\n#salveIguacu"
        },
        {
            "author_id": "421358558",
            "created_at": "2021-07-21T00:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 146,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417642169242894339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio, em pauta na C\u00e2mara dos Deputados https://t.co/GdeurmMEeW via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3296781345",
            "created_at": "2021-07-21T00:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417641672813461506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kYWbhV1PV6 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3296781345",
            "created_at": "2021-07-21T00:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 105,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417641529691320325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 'Vermelho'?, o deputado que pode arruinar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Vq7VEHPoTG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1233606122499649537",
            "created_at": "2021-07-21T00:24:05.000Z",
            "id": "1417641493523730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurda essa tentativa de desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u sob o pretexto de desenvolver o turismo. Inclusive, o parque argentino \u00e9 mais selvagem do que o brasileiro e me agradou mais justamente por isso."
        },
        {
            "author_id": "1292852942576525312",
            "created_at": "2021-07-21T00:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 0,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417641394781532162",
            "in_reply_to_user_id": "1242093483151839238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depvermelho N\u00f3s paranaenses n\u00e3o queremos a destrui\u00e7\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u e N\u00c3O queremos a estrada passando por ele! N\u00e3o seja mais um destruidor do meio ambiente! Vamos lembrar de quem destr\u00f3i o meio ambiente nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "174672029",
            "created_at": "2021-07-21T00:23:01.000Z",
            "id": "1417641225407107074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3o\u00e0EstradaDoColono\n\nPela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "927244021201883137",
            "created_at": "2021-07-21T00:22:13.000Z",
            "id": "1417641022880985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cara querem tra\u00e7ar uma avenidona no meio de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e quer falar que \u00e9 turismo"
        },
        {
            "author_id": "1244643481433321474",
            "created_at": "2021-07-21T00:21:26.000Z",
            "id": "1417640828311330819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deve ser muito Phoda trabalhar no Parque Nacional do Igua\u00e7u! #jornalnacional"
        },
        {
            "author_id": "712686794",
            "created_at": "2021-07-21T00:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1078661526440108032",
                        "start": 0,
                        "username": "dayannelopes__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417640709637742592",
            "in_reply_to_user_id": "1078661526440108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayannelopes__ Parque nacional, aberto a visita\u00e7\u00e3o...\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "712686794",
            "created_at": "2021-07-21T00:20:30.000Z",
            "id": "1417640592255950848",
            "in_reply_to_user_id": "1391563147987886081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naygomes05 Bem pr\u00f3ximo. Parque Nacional da Serra do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-07-21T00:17:01.000Z",
            "id": "1417639714916556802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NCa4I8CYQb"
        },
        {
            "author_id": "125739635",
            "created_at": "2021-07-21T00:09:33.000Z",
            "id": "1417637835205656581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed vc liga nos telejornais e v\u00ea delegados da \u00e1rea completamente sem tomar nenhuma atitude. E a PM ent\u00e3o? A popula\u00e7\u00e3o t\u00e1 ferrada... https://t.co/kgROzyEPVq"
        },
        {
            "author_id": "125739635",
            "created_at": "2021-07-21T00:02:21.000Z",
            "id": "1417636025757802497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador e prefeito nas m\u00e3os da mil\u00edcia!https://t.co/kgROzyEPVq"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2021-07-20T23:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65720380",
                        "start": 0,
                        "username": "Glauber_Braga"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "123129365",
                        "start": 15,
                        "username": "aerjnaluta"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1399712471808679936",
                        "start": 77,
                        "username": "AscemaNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417632680158638082",
            "in_reply_to_user_id": "65720380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Glauber_Braga @aerjnaluta uma aula sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nHoje tem TV @AscemaNacional , cap\u00edtulo especial sobre projetos de lei relacionados de alguma maneira com Unidades de conserva\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o v\u00e3o melhorar em nada a gest\u00e3o ou prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio biodiverso!\nhttps://t.co/UBUpmAJaLH"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2021-07-20T23:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1399712471808679936",
                        "start": 67,
                        "username": "AscemaNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417632377548021765",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon uma aula sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nHoje tem TV @AscemaNacional , cap\u00edtulo especial sobre projetos de lei relacionados de alguma maneira com Unidades de conserva\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o v\u00e3o melhorar em nada a gest\u00e3o ou prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio biodiverso!\nhttps://t.co/UBUpmAJaLH"
        },
        {
            "author_id": "1267150370050056192",
            "created_at": "2021-07-20T23:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "259840707",
                        "start": 11,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417630544129560579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prabens ao @MPF_PGR - https://t.co/DbJPSO9M9v https://t.co/dSBhhtx2fW"
        },
        {
            "author_id": "83263717",
            "created_at": "2021-07-20T22:24:35.000Z",
            "id": "1417611421597192194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio bateu recorde no Rio de Janeiro hj! M\u00ednima foi de 8,4\u00b0C,a menor temperatura em 5 anos! No estado,teve geada na Regi\u00e3o Serrana e tamb\u00e9m no Parque Nacional de Itatiaia,onde chegou a fazer -14\u00b0C!! Brrr!!!!! \u2744\u2744\u2744\u2744\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2021-07-20T22:20:04.000Z",
            "id": "1417610283099598851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o PM, filho do ex policial civil e grileiro foragido da Justi\u00e7a, Silas  Soares da Silva, que juntos, s\u00e3o suspeitos de atearem fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, para loteamento e venda de terrenos. https://t.co/35XK1oz3u9"
        },
        {
            "author_id": "90762875",
            "created_at": "2021-07-20T22:11:33.000Z",
            "id": "1417608139982131201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/w7Kzwskhgl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-07-20T22:02:27.000Z",
            "id": "1417605849875423239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/pdYev1CggP #G1 #G1PR https://t.co/xr2KreGGn6"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10701102",
                        "start": 46,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 74,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417598995476537347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colch\u00e3o de Nuvens. Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/OufkmwIIJL"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417597043665620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ZMGCt5LGJO"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417596564541906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/f09AlcoGag"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2021-07-20T21:25:03.000Z",
            "id": "1417596441262845958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descansar e aproveitar o melhor dos Aparados da Serra na Terra dos C\u00e2nions!!\n\nCambar\u00e1 Eco Hotel\n#Cambaraecohotel\n-\u2010-------\u2010------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/vzS3HIytTZ"
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-07-20T21:10:36.000Z",
            "id": "1417592802863681542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que permite compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal por \u00e1reas equivalentes localizadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/JtL8o0yBRp"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417591701581881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/DAzJu3MuMb"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417591484262453250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/JVbIL2FmaQ"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417591229768888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/0RpYMJt6jo"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-07-20T20:51:20.000Z",
            "id": "1417587953619116043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olha que beleza pessoal. Resultados de um projeto de extens\u00e3o pra subsidiar cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o num distrito de S\u00e3o Francisco do Sul/SC. Ajudamos a\u00ed nos estudos da avifauna. Descri\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o ali como diz um amigo meu \"\u00e9 aves pra caramba!\" https://t.co/DXWOwpOfip"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10701102",
                        "start": 44,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 72,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417587595345743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 na Montanha.Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/OqJNf0YHND"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10701102",
                        "start": 47,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 75,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417587068641943557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Aiuruoca. Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/89xLGOhx3y"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417586349838770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/QgDyVijG2R"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417585670520983558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/oLzHVA47y1"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417585213627117570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/7UtXV1qdjx"
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2021-07-20T20:35:04.000Z",
            "id": "1417583862247575557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1 agora contam com um novo acordo de pesca para ordenar a atividade e conservar os recursos pesqueiros da \u00e1rea. \ud83c\udfa3\n\nLeia mais em \u27a1 https://t.co/zkUvH3RfrS\n\n#GovAM #SemaAmazonas #GovernoDoAmazonas https://t.co/moNujVpub7"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 32,
                        "username": "pbelliboni"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10701102",
                        "start": 64,
                        "username": "Carneiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417581127506833411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto sensacional do nosso amigo @pbelliboni Parab\u00e9ns pelo Clic. @carneiro.ita @parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/RP0jRdjU0P"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-07-20T20:22:03.000Z",
            "id": "1417580585883770884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que permite compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal por \u00e1reas equivalentes localizadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia obteve, por unanimidade... https://t.co/GFpe9mgdDL #ariquemesonline #ariquemes #noticias"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10701102",
                        "start": 67,
                        "username": "Carneiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5380006,
                        -22.9743618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1417579847258451969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo meu respeito a esse maci\u00e7o. #picodasagulhasnegras @pbelliboni @carneiro.ita @carneiroguia @parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional Do Itatiaia Pico Das Agulhas Negras Rj https://t.co/0H8q9ZcswH"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-07-20T20:04:50.000Z",
            "id": "1417576251217391619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Feliz #DiaDoAmigo \ud83e\udd8b\ud83d\ude43\n\n\ud83e\udd8b Amiga arnaca\n\ud83d\udccd Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal (Bahia)\n\ud83d\udcf8 Augusto Rosa\n\n#amigo #amiga #satyrini #euptychiina #lepidoptera #DiaDelAmigo #DiaDeLaAmistad https://t.co/wigGDLevO8"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-07-20T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417575040099442691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/oG5bGQo3ed"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-07-20T19:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "1375267141520400392",
                        "start": 165,
                        "username": "robspelomundo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1417571968317001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#Parque Nacional#Cidade de Pedra\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udfc3\ud83c\udffb#2,18km#Julho/2021#Amarelo#Conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre as Hepatites Virais \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @robspelomundo https://t.co/R26JK6J45g"
        },
        {
            "author_id": "3559620317",
            "created_at": "2021-07-20T19:43:54.000Z",
            "id": "1417570986199863304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia https://t.co/uYIQeQnbTJ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-07-20T19:30:11.000Z",
            "id": "1417567530890186758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 52 anos o homem pisava na Lua pela primeira vez e n\u00f3s separamos dois momentos da #TVRioSul sobre esse sat\u00e9lite natural. #Lua #Gshow https://t.co/829PuqMzd4"
        },
        {
            "author_id": "2477130466",
            "created_at": "2021-07-20T19:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "784597554",
                        "start": 0,
                        "username": "DivaDepressao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417564229511663623",
            "in_reply_to_user_id": "784597554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DivaDepressao Aqui no litoral Itaja\u00ed SC temos um monumento natural o bico d papagaio. Colocaram m\u00e1scara nele tbm mais gosto desta. Bjos https://t.co/LYEILQ8TgH"
        },
        {
            "author_id": "1341486422004543490",
            "created_at": "2021-07-20T19:01:56.000Z",
            "id": "1417560421314224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propomos a CRIA\u00c7\u00c3O de uma UNIDADE de CONSERVA\u00c7\u00c3O de USO P\u00daBLICO na Fazenda Arado Velho em Bel\u00e9m Novo, Porto Alegre. Preservar suas qualidades, aliando EDUCA\u00c7\u00c3O, PESQUISA, TURISMO ECOL\u00d3GICO E LAZER, permitindo o acesso da popula\u00e7\u00e3o. Apoie voc\u00ea tamb\u00e9m \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/uuGqU0uw1a https://t.co/bNPVMm4iEs"
        },
        {
            "author_id": "976935447892058117",
            "created_at": "2021-07-20T19:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4544437996",
                        "start": 0,
                        "username": "viajepatrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417560245019217920",
            "in_reply_to_user_id": "4544437996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajepatrimonio Parque nacional del Ja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-07-20T19:01:03.000Z",
            "id": "1417560201847132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que permite compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal por \u00e1reas equivalentes localizadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia obteve, por unanimidade, a decreta\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/uoeuf73Qh8 #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/pLlhaTBB3j"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2021-07-20T18:36:01.000Z",
            "id": "1417553902468272130",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esp\u00e9cie est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o pelas atividades humanas na regi\u00e3o. Por\u00e9m uma boa not\u00edcia! Recentemente foi colocada como esp\u00e9cie bandeira do Parque nacional de Mathikettan Shola en Kerala, India. \n\nhttps://t.co/W28stfX8LI"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2021-07-20T17:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1359305909504196613",
                        "start": 69,
                        "username": "feedingbuzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417544015336165383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pra animar a timeline de voc\u00eas:\n\nUm v\u00eddeo em c\u00e2mera lenta que fiz da @feedingbuzz soltando um Artibeus lituratus. \ud83e\udd87\n\n(Parque Nacional do Capara\u00f3, ES)\n\n#bats https://t.co/petJ4n5bZr"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2021-07-20T17:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "246799701",
                        "start": 265,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417539273214025728",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/07\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maraj\u00f3 e Parque Estadual Charapucu \u2013 Afu\u00e1\nDas 15h \u00e0s 17h\nLIVE: \u201cEduca\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Maraj\u00f3\u201d\nPalestrantes: Adriele de F\u00e1tima Barbosa (UEPA) e Alzira Ara\u00fajo (IDEFLOR-Bio)\nLocal: Plataforma Google Meet (@IDEFLOR_PA)"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2021-07-20T17:02:06.000Z",
            "id": "1417530265468035075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No primeiro semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na Amaz\u00f4nia ocorreu nas florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas \u2013 \u00e1reas florestais que n\u00e3o tiveram seu uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/xJYYHlpLmf"
        },
        {
            "author_id": "130036950",
            "created_at": "2021-07-20T16:09:29.000Z",
            "id": "1417517024893415425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL \u00d1ACUNDAY! https://t.co/dCPpYO8YLp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-20T15:37:48.000Z",
            "id": "1417509053077458946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 6 de julho de 2021, o desmatamento de 0,15 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "216190585",
            "created_at": "2021-07-20T15:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.45410232,
                        18.71788135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0103d4375c78ffad"
            },
            "id": "1417503693121929217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cotubanam\u00e1 #IslaSaona \ud83c\udfd6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 @ Isla Saona, Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/o9ZIxdh9kr"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-20T14:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1417498640088768519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/H2d4oEyVgZ"
        },
        {
            "author_id": "2953237494",
            "created_at": "2021-07-20T14:53:18.000Z",
            "id": "1417497854290055171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Este \u00e9 meu galo.  E \u00e9 um monumento natural do Jap\u00e3o.  Eu fiz um item para ele!  Muito agrad\u00e1vel!\n#Galo #Galojapon\u00eas #portugu\u00eas https://t.co/dTrfvxKRIX"
        },
        {
            "author_id": "34179255",
            "created_at": "2021-07-20T14:34:53.000Z",
            "id": "1417493216736186375",
            "in_reply_to_user_id": "34179255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode conferir mais sobre o trabalho em nosso site \ud83d\udc47https://t.co/SpMWqyubUN"
        },
        {
            "author_id": "34179255",
            "created_at": "2021-07-20T14:34:52.000Z",
            "id": "1417493212420263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um morceguinho passando pela sua timeline para falar do trabalho incr\u00edvel feito pela equipe do nosso Laborat\u00f3rio de Zoologia e Ecologia de Vertebrados, que realizou uma expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Natural Salto Morato, que pertence a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Botic\u00e1rio \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/tOMtnTir0l"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-20T14:30:23.000Z",
            "id": "1417492086023245835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro foi ontem e ser\u00e1 hoje, nas a\u00e7\u00f5es que tomarmos... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qIgSaIQQrE"
        },
        {
            "author_id": "2176570934",
            "created_at": "2021-07-20T14:25:05.000Z",
            "id": "1417490750657421342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. O Maranh\u00e3o \u00e9 um espet\u00e1culo. https://t.co/x81HSomxGc"
        },
        {
            "author_id": "46805280",
            "created_at": "2021-07-20T13:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1417473319591370754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/O6aBnH1aLa"
        },
        {
            "author_id": "864769235683344384",
            "created_at": "2021-07-20T12:27:51.000Z",
            "id": "1417461247713361934",
            "in_reply_to_user_id": "864769235683344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ha um parque nacional no niger que se chama so w"
        },
        {
            "author_id": "46805280",
            "created_at": "2021-07-20T12:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1417456264913821720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/w1KFuXMcqX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-20T11:36:41.000Z",
            "id": "1417448371804016644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,15 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 no dia 30 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2778349156",
            "created_at": "2021-07-20T11:32:29.000Z",
            "id": "1417447315221225474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do pa\u00eds \u00e9 -9,9\u00baC no parque nacional de Itatiaia #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2021-07-20T09:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "31971445",
                        "start": 3,
                        "username": "areadomarcel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417410227780177935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @areadomarcel: 05h52 - Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Estado, registrando -5\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-20T08:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417407215271567387",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ 05h52 - Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Estado, registrando -5\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-07-20T06:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "537574143",
                        "start": 73,
                        "username": "visitportonorth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417373456526684177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \n\n@visitportonorth #passaportenobolso #viajar \n\nhttps://t.co/weW5D2J9Ab"
        },
        {
            "author_id": "1403841476115709965",
            "created_at": "2021-07-20T04:26:38.000Z",
            "id": "1417340145511116801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralhooou t\u00f4 sentindo os ossos da m\u00e3o de tanto doer, l\u00e1 em cima j\u00e1 deve t\u00e1 congelando at\u00e9 riacho, no parque Nacional, t\u00e1 loco, fico pensando nas pessoas que n\u00e3o tem casa e mora na rua, meu Deus \ud83d\ude14\ud83d\ude2a https://t.co/DHPtLLeuUg"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2021-07-20T02:12:00.000Z",
            "id": "1417306265521434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares pra fugir dos clich\u00eas no Brasil....\n\n Come\u00e7ando..\nUNA - BA\nA cidade fica a 45km de Ilh\u00e9us e conta com uma das \u00faltimas faixas litoraneas de Mata Atl\u00e2ntica preservada, com grande diversidade biol\u00f3gica. L\u00e1 voc\u00ea pode visitar o Ecoparque e a Reserva Biol\u00f3gica de Una https://t.co/AK6QOQZgbx"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-07-20T01:55:05.000Z",
            "id": "1417302006784528393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia | Combate Racismo Ambiental https://t.co/z1teXTPePb"
        },
        {
            "author_id": "347926681",
            "created_at": "2021-07-20T01:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "149381166",
                        "start": 17,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417298644152332293",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 @jorgeseif E esse \"pescador\" irregular aqui ?! Quem pagou foi o fiscal...\nhttps://t.co/fI2U1Bq34Q"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-07-20T01:33:19.000Z",
            "id": "1417296529044512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gauja, Let\u00f4nia. https://t.co/sNATVvFujb"
        },
        {
            "author_id": "4484952922",
            "created_at": "2021-07-20T00:56:58.000Z",
            "id": "1417287383553347589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @rodrigoturismo_ma ! \ud83e\udd29\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#santoamaro #santoamarodomaranhao #maranhao #lencoismaranhenses @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/6njpUwRflG"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-07-20T00:40:26.000Z",
            "id": "1417283222606696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Gauja \u00e9 o maior e mais antigo parque nacional da #Let\u00f4nia, se estende por uma \u00e1rea de 917,86 km\u00b2  ao longo do vale do rio Gauja, em #Vidzeme, na parte norte-central do pa\u00eds. O parque foi criado em 1973 visando a prote\u00e7\u00e3o de \u00e1reas naturais.#Rio #Parque #Nice https://t.co/aHMRLVshj8"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-07-19T23:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "3094607976",
                        "start": 194,
                        "username": "AAMachadoRP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417270229953036294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/j8dXSeam4E\n\nCurta Direitos na Rede: @AAMachadoRP\n#3JForaBolsonaro #CPIdaCOVID #R\u00e9uConfesso"
        },
        {
            "author_id": "948776731195912192",
            "created_at": "2021-07-19T23:43:34.000Z",
            "id": "1417268908852228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reconhecer um corpo no iml ap\u00f3s assistir a uma \u00f3pera italiana e logo antes de resgatar uma adolescente fugitiva de helic\u00f3ptero no parque nacional do igua\u00e7u me parece um bom programa de casal assim pra come\u00e7ar #PegaPega"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-07-19T23:35:04.000Z",
            "id": "1417266772869275655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n #travel https://t.co/KwzXmHcZPJ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-07-19T22:56:02.000Z",
            "id": "1417256949029261315",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udc04 #PL984 \ud83d\udc49\ud83c\udffe Abre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de todo pa\u00eds \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de estradas, come\u00e7ando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Resultado: mais desmatamento, roubo de madeira e conflito. #PL984N\u00e3o! Entenda. \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\nhttps://t.co/P1I0qbEA29"
        },
        {
            "author_id": "723877280632676354",
            "created_at": "2021-07-19T21:59:39.000Z",
            "id": "1417242757219946501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udcccParque nacional peneda do Ger\u00eas https://t.co/Kghu9HMumG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T21:35:26.000Z",
            "id": "1417236664343138339",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T21:35:26.000Z",
            "id": "1417236663860793361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,14 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2021-07-19T21:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "18141467",
                        "start": 115,
                        "username": "INEA"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "131286287",
                        "start": 270,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417233094675996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida est\u00e1 dispon\u00edvel no site do @inea at\u00e9 30 de julho. A proposta \u00e9 do PL 3.209/20, que visa preservar s\u00edtios geol\u00f3gicos, cost\u00f5es rochosos e nascentes da regi\u00e3o \ud83d\udcf2 https://t.co/LuVlIfqTAZ @minc_rj https://t.co/o1TrIIVAjU"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2021-07-19T21:01:17.000Z",
            "id": "1417228072441552898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do Fant\u00e1stico mostra uma aventura no cen\u00e1rio deslumbrante no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra Catarinense \n\nAventura \u00e0 beira do abismo: veja travessia de c\u00e2nion a 300 metros de altura em SC | https://t.co/uXLC9XMyFW"
        },
        {
            "author_id": "1067249890508587010",
            "created_at": "2021-07-19T21:00:00.000Z",
            "id": "1417227749219987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A manh\u00e3 do dia 8 de outubro de 1976, uma sexta-feira, era um dia at\u00edpico, chuvoso e frio, principalmente em Knoxville, Tennessee. A jovem Trenny Gibson, saiu com 40 colegas e 1 professor para o famoso Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes e nunca mais foi encontrada. https://t.co/0kl4aAdUsR"
        },
        {
            "author_id": "233997448",
            "created_at": "2021-07-19T20:50:02.000Z",
            "id": "1417225238593646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parte 1 https://t.co/DHXJOa6V1x"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2021-07-19T20:39:03.000Z",
            "id": "1417222474412920847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Salonga na RDCongo sai da lista da UNESCO do Patrim\u00f3nio Mundial em perigo https://t.co/0U41njfLLA #Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-07-19T20:18:16.000Z",
            "id": "1417217243717455880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau \u2013 Bu\u00edque (PE) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/xd9gFZtMB4"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-07-19T20:18:00.000Z",
            "id": "1417217176830885899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo | V\u00e1lter Suman: A cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Santo Amaro \u00e9 mais uma importante vit\u00f3ria para Guaruj\u00e1 e representa a garantia de que a cidade delinear\u00e1 seu futuro a partir das diretrizes do desenvolvimento sustent\u00e1vel. https://t.co/ixbjfCcXIF"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-19T20:13:36.000Z",
            "id": "1417216069547270147",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mar\u00e7o de 1990, o governo criou a Reserva Extrativista Chico Mendes, cobrindo 970 mil hectares, distribu\u00eddos por Xapuri e seis outros munic\u00edpios do Acre."
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-19T20:13:34.000Z",
            "id": "1417216061380960257",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) criada em 1990 e pioneira no conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, onde as popula\u00e7\u00f5es tradicionais t\u00eam a permiss\u00e3o de morar e realizar o extrativismo de bens naturais."
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-19T20:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1228308002077319168",
                        "start": 61,
                        "username": "SemasPernambuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417216059468308480",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, a @SemasPernambuco realizou uma visita t\u00e9cnica \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes (...)"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-19T20:02:52.000Z",
            "id": "1417213371489918982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A planta, uma esp\u00e9cie de trepadeira, foi descoberta na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, \u00e1rea que protege raros remanescentes prim\u00e1rios de Mata Atl\u00e2ntica.\n\nhttps://t.co/7MWCrntIax"
        },
        {
            "author_id": "153895149",
            "created_at": "2021-07-19T19:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2223324913",
                        "start": 0,
                        "username": "LucLima_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1417209284904030212",
            "in_reply_to_user_id": "2223324913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucLima_ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental lago do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "92899922",
            "created_at": "2021-07-19T19:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "306613336",
                        "start": 0,
                        "username": "BetyManrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417208254246096899",
            "in_reply_to_user_id": "306613336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetyManrique Chulada de monumento natural #Popocatepetl"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-07-19T19:21:47.000Z",
            "id": "1417203032039772164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia\n\nhttps://t.co/bUm2zjeo8N https://t.co/5cq5Z2G3A8"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2021-07-19T19:00:23.000Z",
            "id": "1417197643370045450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - PARTE 1\n#TVBrasil #Variedades\nhttps://t.co/IFNmx9Qvav"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-07-19T18:36:45.000Z",
            "id": "1417191697272999942",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Rio Novo, sendo esta destinada a formar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do grupo uso sustent\u00e1vel na parte nordeste da Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia. APA dever\u00e1 conservar o uso sustent\u00e1vel dos seus recursos, mantendo a diversidade da regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2021-07-19T18:36:10.000Z",
            "id": "1417191549440569346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Maca\u00e9 cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia\nhttps://t.co/l3mQgYQtLs"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-07-19T18:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "56683654",
                        "start": 114,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417191169067560968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia (via @MPF_PRRJ) #mpf https://t.co/mgtp8eF4Vl"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-07-19T18:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "56683654",
                        "start": 114,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417190677742604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia (via @MPF_PRRJ)\nhttps://t.co/1qzGENWNj3 https://t.co/dxqEdA6An0"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-07-19T18:26:41.000Z",
            "id": "1417189162256588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado de Termo de Ajustamento de Conduta (TAC) celebrado entre o MPF e o munic\u00edpio.\n\n#ODia \nhttps://t.co/LfTCv5jhuQ"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-07-19T18:26:05.000Z",
            "id": "1417189011630735364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado de Termo de Ajustamento de Conduta (TAC) celebrado entre o MPF e o munic\u00edpio.\n\n#MeiaHora\n\n https://t.co/t2AR6AJqV7"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-07-19T18:13:13.000Z",
            "id": "1417185774508953601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia\u00a0Leoc\u00e1dia https://t.co/V8T65YRy38"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2021-07-19T18:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "1217614988682170368",
                        "start": 236,
                        "username": "camillelichotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417182700054646791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Mesmo interditada, a prefeitura de Duque de Caxias, no Rio, continua aterrando uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Al\u00e9m de colocar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos em risco, a obra pode aumentar a ocorr\u00eancia de enchentes em sete cidades da regi\u00e3o. Por @camillelichotti. https://t.co/kcRRKXF3eL"
        },
        {
            "author_id": "831934463789715467",
            "created_at": "2021-07-19T18:00:21.000Z",
            "id": "1417182536959250437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra Geral o Canyon Fortaleza possui 7,5 km de extens\u00e3o e alguns pared\u00f5es podem chegar a 900 metros de altura.\n\nRepost: @canyons_e_peraus\n\n#gramadoexperience #omelhorealem #serragaucha #gramado https://t.co/ULQmCrEX8X"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2021-07-19T17:55:38.000Z",
            "id": "1417181350008967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia https://t.co/wa1pYmqzvM"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2021-07-19T17:36:01.000Z",
            "id": "1417176413665386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiar criminosos, destruir o meio ambiente, e desmontar institui\u00e7\u00f5es  \u00e9 o q faz um criminoso vingativo como bolsonaro (multado por pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica) quando chega ao poder ..\n\n#ForaBolsonaro\nhttps://t.co/osbqCVGj6N"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-19T17:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "8802752",
                        "start": 151,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417174942408400898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Garimpo ilegal foi localizado dentro da floresta nacional. Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama foi realizada pelo ICMBio com apoio de diversos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a.\" Via @g1\nhttps://t.co/u1uiPRiBD9"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-19T17:29:04.000Z",
            "id": "1417174666389639172",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha \u00e9 o primeiro parque concedido pelo Governo do Paran\u00e1 \u00e0 gest\u00e3o da iniciativa privada. E tamb\u00e9m \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds a conquistar o selo Aterro Zero, um reconhecimento de que n\u00e3o destina mais nenhum tipo de res\u00edduo para aterro sanit\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-07-19T17:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1965356954",
                        "start": 234,
                        "username": "LinhaVerdeDD"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "93666404",
                        "start": 251,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417173944646385673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - 1\u00aaUPAm(PEDRA BRANCA) identifica grande \u00e1rea desmatada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Suru\u00ed, em Mag\u00e9, no RJ. Nenhum suspeito de ser o autor do il\u00edcito foi encontrado. A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia do @LinhaVerdeDD do @DDalertaRio. Fato na 66\u00aaDP. https://t.co/UVmtiCE4uA"
        },
        {
            "author_id": "891086556580245508",
            "created_at": "2021-07-19T16:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 0,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417167186171473920",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavaliereRJ @eduardopaes Hoje, atrav\u00e9s do jornalismo da Globo, mais uma a\u00e7\u00e3o da mil\u00edcia em Campo Grande foi descoberta. Mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental devastada. Incr\u00edvel a cegueira da fiscaliza\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-07-19T16:18:58.000Z",
            "id": "1417157024840884235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Advogada den\u00fancia suposta amea\u00e7a em bilhete encontrado no Parque Nacional da Tijuca. De acordo com a mulher, de 44 anos, uma arcada dent\u00e1ria estava junto com o recado. #Pol\u00edcia #BandNewsFM https://t.co/N5aMqplIOY"
        },
        {
            "author_id": "1026622156812312576",
            "created_at": "2021-07-19T16:03:18.000Z",
            "id": "1417153081763061767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui procurar o parque nacional de nova igua\u00e7u no instagram pra mostrar pras amizades p gente ir e tal a\u00ed um cara postou foto de uma cobra l\u00e1 kkk n vou mais n fi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T15:34:17.000Z",
            "id": "1417145778212990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 26 de junho de 2021 o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,26 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2518415112",
            "created_at": "2021-07-19T15:20:37.000Z",
            "id": "1417142338103746566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos mo\u00e7ambicanos que comemoram esta semana o 61o anivers\u00e1rio do Parque Nacional Gorongosa\ud83d\udc9a\ud83c\udf0d #Gorongosa https://t.co/IN1AkVj64O"
        },
        {
            "author_id": "762747850384105473",
            "created_at": "2021-07-19T15:05:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1417138467029585926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O monumento natural da minha cidade \u00e9 esse FARIAM? https://t.co/eBSfWooMfN"
        },
        {
            "author_id": "1366710990327398401",
            "created_at": "2021-07-19T15:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1096468083022200832",
                        "start": 0,
                        "username": "greengodict"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417137807051608070",
            "in_reply_to_user_id": "1096468083022200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@greengodict O le\u00e3o \u00e9 uma esp\u00e9cie de mam\u00edfero carn\u00edvoro do g\u00eanero Panthera e da fam\u00edlia Felidae. A esp\u00e9cie \u00e9 atualmente encontrada na \u00c1frica subsaariana e na \u00c1sia, com uma \u00fanica popula\u00e7\u00e3o remanescente em perigo, no Parque Nacional da Floresta de Gir, Gujarat, \u00cdndia"
        },
        {
            "author_id": "863507161",
            "created_at": "2021-07-19T14:52:22.000Z",
            "id": "1417135228209057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TI Yanomami \u00e9 a segunda \u00e1rea protegida mais desmatada na Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/ONzjvJqMZ9"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2021-07-19T14:25:37.000Z",
            "id": "1417128498716717060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a segunda \u00e1rea protegida mais desmatada na Amaz\u00f4nia, indica Imazon https://t.co/us6XGpSJ0p"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-07-19T14:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1417124778859712520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Xr29Oqab2l"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-19T13:55:45.000Z",
            "id": "1417120982880358408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles participa de assinatura para ado\u00e7\u00e3o de Parque Nacional #SCHojeNewsPlay\nhttps://t.co/BRF3FY4foN"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Travessia Das Sete Quedas",
                "id": "07d9e21ea3c80002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Jap\u00e3o",
                "country_code": "JP",
                "full_name": "\u611b\u77e5 \u5ca1\u5d0e\u5e02",
                "id": "1b0092c9e93fe35f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "San Mart\u00edn del Rey Aurelio, Espa\u00f1a",
                "id": "fa1e2e5bc7473315",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Hig\u00fcey, Dominican Republic",
                "id": "0103d4375c78ffad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407325181895446528",
                "name": "Edy Bolsonaro",
                "username": "BolsonaroEdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264919062485794818",
                "name": "F\u00e1tima Lessa",
                "username": "FtimaLessa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2205492955",
                "name": "Rupert Kane",
                "username": "seuupaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215008253",
                "name": "Alcides Peixe",
                "username": "AlcidesPeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56998572",
                "name": "Caio Almendra",
                "username": "CaioAlmendra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "BetoRibeiroRep\u00f3rter",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365318502865846274",
                "name": "A beleza nas escamas \ud83d\udc0d",
                "username": "EntreEscamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051969850065788928",
                "name": "o Sommelier de guaran\u00e1 da Amaz\u00f4nia",
                "username": "wend_campelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226158153",
                "name": "Abelha SEM Ferr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Re_buguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448428598",
                "name": "suzana junqueira\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddef\ud83c\uddf4",
                "username": "scj1112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286791651520847875",
                "name": "Dedeco",
                "username": "RealDedeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46715127",
                "name": "ANA RIB",
                "username": "anamaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361273975653949440",
                "name": "Ingrid Andrade",
                "username": "ingriidolii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929857714313924610",
                "name": "K i n g J u l i u s \ud83e\udd8d\ud83d\udc51\u26a1\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddec",
                "username": "juliocsb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428821058",
                "name": "JC Tavares",
                "username": "jctavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38306323",
                "name": "Brommelia",
                "username": "brommelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117707177",
                "name": "Felipe SR",
                "username": "Felipefotocine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321097098650144770",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "PauloRo96052381",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083293860896407553",
                "name": "Lucimar Assump\u00e7\u00e3o \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf1f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83e\udd1b\ud83d\uded0",
                "username": "LucimarAssumpo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157984524116156416",
                "name": "Alan Lopes",
                "username": "AlanLopesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812687251",
                "name": "DE MATOS",
                "username": "NancydeMatosDMI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921135892735184897",
                "name": "Elena",
                "username": "lelenasmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52493206",
                "name": "Mariana \u2022 \ud83d\udc0a(1/2)",
                "username": "mfinello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178060",
                "name": "Ana Olivia Saldanha",
                "username": "anaolivias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15390202",
                "name": "Alexandro Vaz",
                "username": "alexandrovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344370978541568",
                "name": "Bora L\u00e1 travel Trip",
                "username": "travel_bora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173881525",
                "name": "sereia que dan\u00e7a, auto-isolada iara",
                "username": "iaravps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17242983",
                "name": "Filipe Barini",
                "username": "molote_molote",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14673230",
                "name": "Luduvicu",
                "username": "luduvicu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321177928",
                "name": "William Louren\u00e7o",
                "username": "WilliamLourenc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815890",
                "name": "Reinaldo Gottino",
                "username": "RGottino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "867515440796454912",
                "name": "beijinhos cient\u00edficos \ud83d\udd2c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "renangram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Dani Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346581153990504448",
                "name": "\ua9c1 \ud835\udc9c\ud835\udcc3\u210a\u212f\ud835\udcc1 *\u0a48\u2027\u208a\u02da\ud83d\udd4a.\u22c6",
                "username": "umangelcitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393808576",
                "name": "Nimai Dasa",
                "username": "NimaiDasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851338790",
                "name": "Luiz Augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #DesculpeJairMasEuFui \u00ae",
                "username": "soubelemlz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60211263",
                "name": "Renzo_Gracie_BJJ",
                "username": "RenzoGracieBJJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296560734520905742",
                "name": "Luca",
                "username": "lucas2s2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031987953650860037",
                "name": "titi",
                "username": "TiagoBarboosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2499921626",
                "name": "Ivo Costta",
                "username": "Ivo_Costta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201212891480936449",
                "name": "paulo",
                "username": "singtomep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395894046565019658",
                "name": "Procura de Horizontes",
                "username": "ProcuraH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340641153",
                "name": "Thiago",
                "username": "tyago_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140690572774125568",
                "name": "Kari \u266c\u2728",
                "username": "kaarifragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240204893",
                "name": "diom marcos",
                "username": "pfvjohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160895960",
                "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
                "username": "MarcosRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1400577361142292480",
                "name": "Crise da Biodiversidade... Para sair dessa!",
                "username": "erosaodabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108101424699899904",
                "name": "Anderson Torres",
                "username": "andersongtorres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38421891",
                "name": "Leonardo Coutinho",
                "username": "lcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020144457948311552",
                "name": "TA",
                "username": "thaisandrade08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765763238",
                "name": "mageste\u2720",
                "username": "theus_mageste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830796994008465408",
                "name": "deve que vai",
                "username": "julianagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29484948",
                "name": "\u24c2\ufe0f\u2139\ufe0f\u00ae\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f 1\u00aa\ud83d\udc89 \ud83c\udd97",
                "username": "EduardoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56798184",
                "name": "Caio Andrade",
                "username": "caioandrade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941781195427328001",
                "name": "lucax\u2728",
                "username": "LucasCotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38602259",
                "name": "michael",
                "username": "mixaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573320429",
                "name": "Daniel Martins",
                "username": "daniel_martinsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753662648592527360",
                "name": "Puro \u00d3pio",
                "username": "Puro_opio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118235729",
                "name": "Pedro Alexandre",
                "username": "Pedoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567079690",
                "name": "menina braba \ud83d\udc06",
                "username": "lua_bloom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542768",
                "name": "rochelle \ud83e\ude90 \ud83c\udfe1",
                "username": "richardlima__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266056880",
                "name": "RAFAEL",
                "username": "rafaelcesarcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31094187",
                "name": "Jos\u00e9 Silva",
                "username": "souozedasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28436011",
                "name": "Rita Lisauskas",
                "username": "RitaLisauskas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86165819",
                "name": "Andr\u00e9 Martuscelli",
                "username": "Matanui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221527547457961986",
                "name": "Diogo Garcia",
                "username": "thediogod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121314723",
                "name": "Renata",
                "username": "repallac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843170053587701761",
                "name": "Girl Going Global",
                "username": "girlgoinglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353000024670613504",
                "name": "Rodrigo Fonseca\ud83c\udfb6\ud83c\udfb9\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "RodFonsRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117941693",
                "name": "ERIKA MOURA",
                "username": "erikazinhauau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879348307",
                "name": "Alexandre Ramagem",
                "username": "aramagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850568264",
                "name": "Tito \ud83c\udf65\ud83d\udc0a",
                "username": "vitornunes_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148612575",
                "name": "David",
                "username": "tspaceghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819994663",
                "name": "FILIPE \u2696",
                "username": "1fiilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175802181",
                "name": "gabriel\u2081\u2089\u2080\u2082",
                "username": "gabrielnevesads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913260356",
                "name": "Ap. Marb Brand\u00e3o",
                "username": "marb_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288237546368098305",
                "name": "Luan Rio",
                "username": "LuanRio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370521210849742850",
                "name": "Televis\u00e3o Carioca \u00e9 #BRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 na #Tokyo2020\ud83d\uddfc",
                "username": "televisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400084723611885574",
                "name": "Weird Places",
                "username": "weirdplaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11077312",
                "name": "Guto Senra",
                "username": "gut0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107824979",
                "name": "Hudson Cunha",
                "username": "hudsoncunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251535023888576512",
                "name": "sasha fierce",
                "username": "spindolanathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108481920",
                "name": "deessas",
                "username": "deessasobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274179806381424642",
                "name": "DanielMQueiroz",
                "username": "DanielMQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70037730",
                "name": "Daniel Quintero A",
                "username": "DaniQuintero90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712422114947698688",
                "name": "Touch Starved Beast",
                "username": "dregsofpluto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332106069406048263",
                "name": "cami",
                "username": "sadbadbabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Team Fadinha",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056642543",
                "name": "Professor Emanoel Daflon \ud83c\udf0e",
                "username": "professordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961781986003177478",
                "name": "Gabriel Tussini",
                "username": "gabrieltussini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083453179474444290",
                "name": "Lana #LiberdadeParaGalo",
                "username": "lanadeholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828812337217990656",
                "name": "pablo henrique",
                "username": "pablohenrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583136368",
                "name": "Carol Teixeira",
                "username": "carol_matrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50821343",
                "name": "F\u00ea Paes Leme",
                "username": "FePaesLeme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356580217289072640",
                "name": "Eriton Chara",
                "username": "CharaEriton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57056290",
                "name": "ineficiente",
                "username": "fredneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206236062",
                "name": "dani california",
                "username": "bianch3tti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144595120",
                "name": "juridico marina sintra \ud83c\udf77",
                "username": "thenoveleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194494017",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd97",
                "username": "rrchelgreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201378549",
                "name": "Nanah \u264c\ud83c\udf93",
                "username": "NanahOT9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476556818",
                "name": "Maria Fernanda \u2728",
                "username": "mariahfe_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409251955072024576",
                "name": "Jo\u00e3o Vacinador \ud83d\udc56\u2618\ufe0f\ud83d\udc56\u2618\ufe0f",
                "username": "VacinadorJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903625376844435457",
                "name": "Jobson Camargo",
                "username": "camargo_jobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788178173389332480",
                "name": "Tricol\u00e1cido",
                "username": "tricolacido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484484812",
                "name": "encara messi ex wtffpeter",
                "username": "unmessiqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764652033274249216",
                "name": "Brenda",
                "username": "bregxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24845054",
                "name": "Etevaldo Roberval \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udc04",
                "username": "Kameloth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342234127",
                "name": "LacerdaMML",
                "username": "Lidia_so_Lidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735220216",
                "name": "Parangol\u00e9 RN \u1d9c\u02b3\u1da0#nossos 10",
                "username": "ParangoleRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53727464",
                "name": "L\u00e9o Donizeti",
                "username": "leodonizeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202394744",
                "name": "David Jozef",
                "username": "davidjozef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313494446",
                "name": "rubi nave do som",
                "username": "_yantipatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118230679",
                "name": "yasmim",
                "username": "heyarabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44451977",
                "name": "Daniel Matos",
                "username": "muringa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315543417",
                "name": "Willyan Santos.",
                "username": "_willsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594118306",
                "name": "Gabriel Soares",
                "username": "_gabrielsgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132655607",
                "name": "tsunade",
                "username": "lalamms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186809158",
                "name": "bi",
                "username": "briellesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025439460446691328",
                "name": "fechado com a 777",
                "username": "fresh_princect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221409361114927104",
                "name": "Zimbra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "geraldo_zimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475701",
                "name": "LUIZ ANTONIO SIMAS",
                "username": "simas_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983231251",
                "name": "DaviOcta\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #forabolsonaro",
                "username": "Davii_FLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65113678",
                "name": "Henrique \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "CHFlamenguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66858920",
                "name": "Percio",
                "username": "PeGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142582938082729984",
                "name": "AlexTrez\u00c1s\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "AlexTrezAs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291116103339511809",
                "name": "\ud83d\udc0aGLORIOUS PURPOSE \ud83d\udc0a Ge Alves",
                "username": "nooneenoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202389898",
                "name": "Rodrigo R\u00f6tzsch",
                "username": "rodrigorotzsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263819080",
                "name": "Melina \ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49",
                "username": "melportugal80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23998941",
                "name": "Jammi",
                "username": "jammi_gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132923225",
                "name": "Adriano Matos",
                "username": "adrianommatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234548729",
                "name": "\u0410lex Athaide",
                "username": "alexathaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810833702288785408",
                "name": "Edu",
                "username": "Edu70sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41292330",
                "name": "Silvana Marques",
                "username": "SilMarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746829452",
                "name": "Suelen Bastos",
                "username": "ajornalinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817562662670401537",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sergio Branco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Sergio_Branco20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300861555",
                "name": "@boaciabh",
                "username": "Ederbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3085070741",
                "name": "St\u00eanio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Steniobsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155012148",
                "name": "Dennis #ImpeachmentJ\u00e1",
                "username": "leodlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164439493",
                "name": "Sen. Eduardo Braga",
                "username": "EduardoBraga_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177048412",
                "name": "Wendy Weintraub 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sandrabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178515707555991552",
                "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83d\udd0a",
                "username": "opropriofaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347676176039424000",
                "name": "Instituto For\u00e7a Brasil",
                "username": "Ifbnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544709940",
                "name": "gabriella",
                "username": "coisasdecleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162326",
                "name": "marco antonio marc\u00e3o",
                "username": "boxeriomarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042840596585623553",
                "name": "GovBa",
                "username": "governodabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135583166251569152",
                "name": "leozin",
                "username": "unapoleouna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395919841505300480",
                "name": "vitinho",
                "username": "durlipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184210354",
                "name": "Bruno Engler",
                "username": "BrunoEnglerDM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214192714658398209",
                "name": "Jostorquato@ymail.com",
                "username": "Jostorquatoyma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841081091414982657",
                "name": "Site Agenda Maranh\u00e3o",
                "username": "siteagendaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084809211",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\ude29\ud835\udc5c \ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc60 \u2696\ufe0f \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "edinho_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Freire natureza",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108787233",
                "name": "ASCEL",
                "username": "ascel_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098150384554651648",
                "name": "O.A. Parques Nacionales",
                "username": "oapngob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1005028594136092673",
                "name": "Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico",
                "username": "mitecogob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104129067",
                "name": "Castilla-La Mancha",
                "username": "gobjccm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870378877",
                "name": "Felix Romero Ca\u00f1izares",
                "username": "flxromeroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58417540",
                "name": "La Moncloa",
                "username": "desdelamoncloa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50982086",
                "name": "PSOE",
                "username": "PSOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301920587",
                "name": "Quercus",
                "username": "RevistaQuercus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257783060478689284",
                "name": "Agentes Medioambientales CLM",
                "username": "AAMM_JCCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447260411",
                "name": "Cristina Narbona",
                "username": "CristinaNarbona",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442932958",
                "name": "Teresa Ribera \ud83c\udf39",
                "username": "Teresaribera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491392774",
                "name": "Hugo A Mor\u00e1n Fdez.",
                "username": "Moran_Fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72494826",
                "name": "PSOE de Castilla-La Mancha",
                "username": "pscmpsoe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3055168421",
                "name": "Podemos Castilla-La Mancha",
                "username": "PodemosCLM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125121506",
                "name": "Fa-Senhor, tu me sondas e me conheces*",
                "username": "Fa_2222220",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353092214822461441",
                "name": "Luis Alves Feitosa",
                "username": "LuisAlvesFeito8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889919525365456896",
                "name": "gardenia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#VotoDemocr\u00e1ticoJ\u00e1",
                "username": "gardenia3131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104894716",
                "name": "Dona de sexshop",
                "username": "lerdaliny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227024028",
                "name": "funeral parade of roses",
                "username": "tenistriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165475831",
                "name": "Fil\u00f3sofo de Boteco",
                "username": "FilosofoBotecoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079104732847853568",
                "name": "Marcelo Sampaio",
                "username": "Marceloscf2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188480648",
                "name": "Gabriel Kanner",
                "username": "gabrielkanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307128431",
                "name": "ga",
                "username": "S7ILLRISING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395681770",
                "name": "CAPIT\u00c3O BLOOD",
                "username": "divalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953940313",
                "name": "Jornal de Angola",
                "username": "jornaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898721245",
                "name": "lady bird saw bts 190526",
                "username": "anakarolinim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377365090517839872",
                "name": "Meet Porto Santo",
                "username": "MeetPortoSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Sobral em Revista",
                "username": "sobralemrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389185351269376007",
                "name": "MeuCaf\u00e9",
                "username": "Mercado_MeuCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635425881",
                "name": "Karllo Mello",
                "username": "KarlloMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117127649",
                "name": "In\u00e9s Fern\u00e1ndez \ud83c\uddec\ud83c\uddf1",
                "username": "Misviajesporahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54275584",
                "name": "Lailie Winne",
                "username": "LailieWinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002260754022748162",
                "name": "Vitor de Lucca \ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47",
                "username": "vitor_dlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414555316306550786",
                "name": "Paran\u00e1 River Corridors",
                "username": "DoMamiferos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038474935407194114",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nildo Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RosenildoArauj3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586217",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SANTOS",
                "username": "ANDRETURISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4614839536",
                "name": "Kim Namjoon Br \u2661 ( slow )",
                "username": "KimNamjoonBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088607006276108289",
                "name": "kayf \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd47",
                "username": "revolubreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85319864",
                "name": "Marcel sem \u201co\u201d",
                "username": "marcelbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017183130120224769",
                "name": "Jornal Portal Lagos",
                "username": "JornalLagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374051724424527873",
                "name": "Rosrm",
                "username": "Rosrm6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38352041",
                "name": "Silvano.",
                "username": "Silvano_Za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415428143473627138",
                "name": "Ana lucia Lima",
                "username": "Analuci58206489",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896344",
                "name": "M\u00e1rcia Casali",
                "username": "MarciaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020730112063549446",
                "name": "Portal Informa Para\u00edba",
                "username": "InformaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391460610999832582",
                "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00.",
                "username": "BYV4NTAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136402194",
                "name": "Johnysonesc",
                "username": "jhonyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379539964",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Garc\u00eda Fajardo",
                "username": "GarciaFajardojc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745784996",
                "name": "Ranking dos Pol\u00edticos",
                "username": "RankPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31971445",
                "name": "\u00c1rea do Marcel",
                "username": "areadomarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912597014",
                "name": "Su\u00e9cia no Brasil (em \ud83c\udfe1) \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SwedeninBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86156358",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gusassad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15022409",
                "name": "Pedro Lupion",
                "username": "pedro_lupion",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728281672731471873",
                "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a",
                "username": "lpbragancabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1976143068",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2870784085",
                "name": "Maria P",
                "username": "damadanoite14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843228989468692480",
                "name": "FeRnAnDo",
                "username": "evoluicomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518537096",
                "name": "Carmenzita",
                "username": "carmenfontao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro, Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270546242616152064",
                "name": "Gadof\u00f3bico",
                "username": "AgenteSocialis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363312964326068224",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nida",
                "username": "AmazonidaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977635376369160192",
                "name": "EMERSOMANTONIOLLI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude9c\u2708\ufe0f\ud83d\ude9a\ud83d\ude82\ud83c\udf0f\ud83d\udea2",
                "username": "ANTONIOLLIMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404947140363890690",
                "name": "General Luis Carlos Gomes Mattos",
                "username": "GenMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91226221",
                "name": "Lidia Muradas",
                "username": "lidia_muradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396517829894098950",
                "name": "Maria de F\u00e1tima Soares",
                "username": "Mariade42745134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264245559772295173",
                "name": "Bruno Bassi",
                "username": "brunosbassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61276423",
                "name": "Ingrid Levin",
                "username": "ingridlevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28460694",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "Diegogarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254915803088064514",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd37 \u212d\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd2c",
                "username": "LuizCae17458439",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552153312",
                "name": "Nilton Pavan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltonPavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243613493896585219",
                "name": "3xstech",
                "username": "3xstech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058967",
                "name": "i4U Task Group #Equilibrio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eiro!",
                "username": "i4UTaskGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4419417501",
                "name": "vicentones \ud83d\udc0a",
                "username": "Vince_adr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142499519",
                "name": "Rose Paix\u00e3o \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rosepaixao_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252659457835839489",
                "name": "Palmirinha de p\u00e9s gelados",
                "username": "bisurinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26891233",
                "name": "virgo chipada \ud83d\udc89",
                "username": "Gremlin_Mulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38500982",
                "name": "Silviane Bellato",
                "username": "silvianebellato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417514281071951879",
                "name": "Stephanie Sampronha",
                "username": "ssampronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39138267",
                "name": "Helena Borges",
                "username": "HBjornalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137330265",
                "name": "TJPB",
                "username": "TJPBNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "L\u00edtio.",
                "username": "ludovicaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281225798",
                "name": "jo\u0101o",
                "username": "certezamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156983548",
                "name": "INPI Brasil",
                "username": "inpibrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Sebrae",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092851790532489217",
                "name": "Amaro \u2661",
                "username": "pxluannaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876498178165665793",
                "name": "matheus \uf8ff",
                "username": "bene_israelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418832695",
                "name": "Z\u00e9 Carvalho",
                "username": "JosLusCarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407892861",
                "name": "Dr. Pedro de Amorim e Bourbon",
                "username": "EuSouZarolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165343372",
                "name": "Val\ud83d\ude37",
                "username": "DonaOtoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095848406793273345",
                "name": "Ma\u00edra Lopes",
                "username": "HeyMai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098377378097704960",
                "name": "Luciano",
                "username": "lucianogenesio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331326589280395265",
                "name": "Ufac/LabGAMA",
                "username": "labgama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413102161970573317",
                "name": "Tucamaiacaetano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 5\u00aa Conta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tucamaiacaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356649796015120384",
                "name": "Fapesc",
                "username": "fapesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754190539",
                "name": "Marcio Yukio Lima",
                "username": "mc_yukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212914840898957312",
                "name": "Mai da bio",
                "username": "elaenia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949819193049976832",
                "name": "Metr\u00f3pole Litoral",
                "username": "MetroLitoralTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307991241",
                "name": "neylon",
                "username": "neylonwarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312844389820116993",
                "name": "\u0454\u043c\u03b1\u0e17\u03c5 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u03b1\u043c\u03b1 \u03c3 \u2113\u03c5c\u03b1r\u0454\u2113\u2113i\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Emanu_SCCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389020958619492356",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaelmaguilar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817078565971890176",
                "name": "Economis",
                "username": "economisiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64240608",
                "name": "alguem",
                "username": "osansilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28475251",
                "name": "Thais \u2b50\ufe0f",
                "username": "thaistostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "Mar\u00e9 News",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105957331",
                "name": "Johnny Dias",
                "username": "johnnyMelodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445921702",
                "name": "Omar Aziz",
                "username": "OmarAzizSenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224881806",
                "name": "Pedr\u00e3o Latino-Americano",
                "username": "ComunicadorP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591529636",
                "name": "Iara \ud83e\uddf9",
                "username": "iara_abeille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882529537879404544",
                "name": "Jes\u00fas Castillo",
                "username": "jecasan1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120255350471630849",
                "name": "FERNANDO NAVARRO",
                "username": "NavarroLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922462818523406338",
                "name": "Rui Silva",
                "username": "Rui_Silva_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357963624954941440",
                "name": "La Tribunona del Estadio Ol\u00edmpico",
                "username": "LaTribunona1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076808338485198848",
                "name": "CortinaYeDios",
                "username": "cortinismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829450860312752128",
                "name": "Big Fish",
                "username": "bigfishpesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111880631",
                "name": "Joabson J\u00fanior",
                "username": "joabsonjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320108190504280066",
                "name": "Gilberto Martins",
                "username": "Gilbert89127920",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726363",
                "name": "Tapuia Jacarand\u00e1",
                "username": "JoSaNToSSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256310931669291009",
                "name": "J Zaiats \u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\u2618",
                "username": "JZaiats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310579128953901062",
                "name": "Musguito en la piedra\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vanielvertmundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421358558",
                "name": "Deisy Portela",
                "username": "DeisyPortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296781345",
                "name": "cintia",
                "username": "98GCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233606122499649537",
                "name": "Aline",
                "username": "alinefcsilvaya1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292852942576525312",
                "name": "Gust",
                "username": "grockeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174672029",
                "name": "leonardo bettinelli",
                "username": "leobettinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927244021201883137",
                "name": "charlinho\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Cadu_00001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244643481433321474",
                "name": "zumbi_ do_walking_dead \u0627\u0644\u0627\u0645\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062d\u064a\u0627\u0621\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "casal_limeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712686794",
                "name": "Andr\u00e9 Borges \ud83c\udf3f\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "cidadaoprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078661526440108032",
                "name": "Day \ud83d\udea9",
                "username": "dayannelopes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125739635",
                "name": "Robinson Bizzi",
                "username": "bizzirobinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233526884794798086",
                "name": "Miss_Kyoto",
                "username": "kyoto_miss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65720380",
                "name": "Glauber Braga",
                "username": "Glauber_Braga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123129365",
                "name": "AERJ",
                "username": "aerjnaluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267150370050056192",
                "name": "Coaching de ansiedade...",
                "username": "RDGOnWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83263717",
                "name": "Cristiano Barbosa",
                "username": "Cris_Barbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "V\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u026a\u1d00 B\u1d0f\u0280\u0262\u1d07s\u2600(Nolite te bastarde carborundorum)",
                "username": "valeria_borg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90762875",
                "name": "Mari\u00e1 Fatma F Barros",
                "username": "Mariahphatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10701102",
                "name": "Carneiro",
                "username": "Carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885223164556587010",
                "name": "Paulo B Belliboni",
                "username": "pbelliboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078004988989849600",
                "name": "Sema Amazonas",
                "username": "semaamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375267141520400392",
                "name": "Roberta",
                "username": "robspelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3559620317",
                "name": "Fabio Sanches",
                "username": "fbsanches80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477130466",
                "name": "Jennifer Oliveira",
                "username": "jennifer_Djey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784597554",
                "name": "Diva Depress\u00e3o",
                "username": "DivaDepressao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341486422004543490",
                "name": "Preserva Bel\u00e9m Novo",
                "username": "preserva_bn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976935447892058117",
                "name": "Unai",
                "username": "unaiog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4544437996",
                "name": "Viaje al Patrimonio",
                "username": "viajepatrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359305909504196613",
                "name": "Carina Maria Vela-Ulian",
                "username": "feedingbuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130036950",
                "name": "Dave",
                "username": "daveRojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216190585",
                "name": "Jos\u00e9 Ernesto Dev\u00e1rez",
                "username": "JEDevarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953237494",
                "name": "\u3042\u3063\u3053\u3053",
                "username": "accoco1204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34179255",
                "name": "Unesc",
                "username": "Unesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111941366",
                "name": "Roberto Stepheson",
                "username": "StephesonSax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176570934",
                "name": "Alanildo Guimar\u00e3es \ud83c\udf10",
                "username": "alanildo_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46805280",
                "name": "Niraldo Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nironash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864769235683344384",
                "name": "average esta\u00e7ao ferroviaria de penalva denier",
                "username": "peachyfrosting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778349156",
                "name": "Globo Generation",
                "username": "TVnationBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403841476115709965",
                "name": "GiovannaCamille \ud83c\udf1f",
                "username": "GiovannaGamerPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "cambia el paso \u262d",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347926681",
                "name": "Vitor Cesar",
                "username": "vcmagnan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4484952922",
                "name": "FABRICIA MARQUES",
                "username": "faby2589",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094607976",
                "name": "Ant\u00f4nio Alberto Machado",
                "username": "AAMachadoRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948776731195912192",
                "name": "L\u00facio",
                "username": "lucioaraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723877280632676354",
                "name": "Lucas",
                "username": "bazadaqui_crlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18141467",
                "name": "INEA",
                "username": "INEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067249890508587010",
                "name": "Paralelo Metaf\u00f3rico",
                "username": "ParaleloMetafor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233997448",
                "name": "Alexandre Campos",
                "username": "alexandrejcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153895149",
                "name": "Fridakahlada",
                "username": "Andinaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223324913",
                "name": "Luc",
                "username": "LucLima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92899922",
                "name": "Jos\u00e9David Merl\u00edn",
                "username": "davidegon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306613336",
                "name": "Beatriz Manrique\ud83d\udc9a\u2795\u2699",
                "username": "BetyManrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217614988682170368",
                "name": "camille",
                "username": "camillelichotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831934463789715467",
                "name": "Gramado Experience",
                "username": "GramadoExperien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891086556580245508",
                "name": "Clarice Do Rosario",
                "username": "claricenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026622156812312576",
                "name": "a giulia aquela filha da puta",
                "username": "darkndwiIdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518415112",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanessamastena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762747850384105473",
                "name": "Reading is what?",
                "username": "boringandlazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366710990327398401",
                "name": "Miteus #TeamDrip",
                "username": "KkMiteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096468083022200832",
                "name": "Greengo Dictionary",
                "username": "greengodict",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863507161",
                "name": "manga",
                "username": "otcoliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1419282562111918080",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdj9mv6hj18lvwl1nvsedj1avby4d",
        "oldest_id": "1417120982880358408",
        "result_count": 500
    }
}