{
    "data": [
        {
            "author_id": "1239600315114180609",
            "created_at": "2021-05-26T23:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397691654174347271",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Concordo!! \u00c9 a mesma coisa que pagar ao escrit\u00f3rio da esposa do governador para comprar licenciamento para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra.\nAhh esse jeitinho brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "1060268004368400384",
            "created_at": "2021-05-26T23:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397690406171721729",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck o velho jeitinho brasileiro inclui construir  mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ou pegar empr\u00e9stimo subsidiado no BNDES pra comprar jatinho?\nHip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "52893628",
            "created_at": "2021-05-26T23:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397690036477480970",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ser\u00e1 os mesmos que constroem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?"
        },
        {
            "author_id": "1147978887588208640",
            "created_at": "2021-05-26T22:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397684937508241410",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tbm discordo, assim como construir, atrav\u00e9s do jeitinho brasileiro, mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1039474104108285954",
            "created_at": "2021-05-26T22:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "756927265758470144",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_paralelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397683080874369029",
            "in_reply_to_user_id": "756927265758470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_paralelo E n\u00e3o \u00e9 de agora que o Brasil cuida de suas florestas.\nhttps://t.co/7CEdevTYlS"
        },
        {
            "author_id": "3039924747",
            "created_at": "2021-05-26T22:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397682869045182468",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 262,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "@LucianoHuck Tem gente que d\u00e1 jeitinho pra construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-05-26T22:35:25.000Z",
            "id": "1397682814267559940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bison \u00e0s 35 abaixo de zero. \n\nParque Nacional de Yellowstone, EUA. https://t.co/pj1YjZQUWh"
        },
        {
            "author_id": "1578987817",
            "created_at": "2021-05-26T22:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397681598062022658",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Qual segredo em construir em \u00e1rea protegida???"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2021-05-26T22:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397679339538423809",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pois \u00e9, j\u00e1 ouvi falar de gente amiga de pol\u00edtico conseguindo construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprando jatinho com financiamento no BNDES a juros p\u00edfios bancado com dinheiro desses mesmos pobres que pagam imposto e n\u00e3o conseguem empr\u00e9stimo. \u00c9 jeitinho de gentinha"
        },
        {
            "author_id": "370936858",
            "created_at": "2021-05-26T22:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58561349,
                        -25.54728744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1397677517545390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Tl7ic80uTr"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-26T21:34:14.000Z",
            "id": "1397667417892044804",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 111 pontos de fogo (39% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/hkslp1CyRn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T21:32:34.000Z",
            "id": "1397666997425430531",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T21:32:34.000Z",
            "id": "1397666996938940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 11 de maio de 2021, o desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "71002865",
            "created_at": "2021-05-26T21:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397662959015432193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oyy8i7Ti6Q"
        },
        {
            "author_id": "1264643736656543746",
            "created_at": "2021-05-26T20:45:05.000Z",
            "id": "1397655048851763203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha uma porta, uma janela ou uma \u00e1rea dentro do alcance que n\u00e3o seja maior que 6 metros c\u00fabicos. Um alarme alerta voc\u00ea sempre que uma criatura, mi\u00fada ou maior, tocar ou entrar na \u00e1rea protegida.\n\n#tabuleiroarcano #magiadasemana #alarme #rpg #dnd5e #jogosdetabuleiro https://t.co/gdHWAktZ3W"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-26T20:43:41.000Z",
            "id": "1397654698539245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f\u00c9 chegada a hora de Ana Ju se encontrar com a turma para partir em excurs\u00e3o, antes de mais nada passou em seu blog, como de costume, para contar as boas novas aos seguidores.\n\nO \u00f4nibus vai sair da escola com previs\u00e3o de chegada \u00e0s 18h BR ao Parque Nacional da Serra dos Rochedos https://t.co/9RZnBwbW3W"
        },
        {
            "author_id": "1303719306350465026",
            "created_at": "2021-05-26T20:35:36.000Z",
            "id": "1397652660560482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkk gente fazer isso \u00e9 tao bom aaa eu adorava aq na cer\u00e2mica do parque Nacional agr imagina com uma mulher oooh \ud83e\udd2d https://t.co/r8oq1TjPGs"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2021-05-26T20:19:21.000Z",
            "id": "1397648571227385859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas do Museu de Hist\u00f3ria Natural da Fl\u00f3rida encontraram o primeiro ninho da extraordinariamente rara abelha calaminta azul, da Fl\u00f3rida, e acrescentaram um novo local \u00e0 sua \u00e1rea conhecida: a Floresta Nacional de Ocala. \nhttps://t.co/AS8na0IERO"
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2021-05-26T20:13:33.000Z",
            "id": "1397647113350270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Restavam apenas 3 ariranhas na Argentina, pensavam os cientistas, at\u00e9 que descobriram um quarto membro da esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no rio Bermejo, no Parque Nacional El Impenetr\u00e1vel.\nConservationists thrilled as 'extinct' wild river predator pops up \nhttps://t.co/q0QNe5Emvw"
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2021-05-26T20:03:09.000Z",
            "id": "1397644495391543298",
            "in_reply_to_user_id": "1058823541292961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal foi criada 2002 tentando harmonizar o crescimento urbano com a preserva\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa e de fontes de \u00e1gua. Nascentes regionais abastecem inclusive formadores de 3 grandes bacias hidrogr\u00e1ficas do pa\u00eds: S\u00e3o Fco, Araguaia-Tocantins e Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2021-05-26T20:01:38.000Z",
            "id": "1397644115584692229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em jogo est\u00e1 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado.\"\nhttps://t.co/LwCTt0eTfj"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-26T19:51:45.000Z",
            "id": "1397641627435511817",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo fica o parque nacional das sequ\u00f3ias, onde est\u00e3o as \u00e1rvores mais altas do planeta, algumas com mais de 3.000 anos de idade. https://t.co/OHLy7NmTW8"
        },
        {
            "author_id": "3060391058",
            "created_at": "2021-05-26T19:51:11.000Z",
            "id": "1397641482601996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Open Montijo e que se foda o nosso estu\u00e1rio e \u00e1rea protegida \ud83e\udd21 quiseram apressar um aeroporto numa \u00e1rea invi\u00e1vel para ver se passava e agora n\u00e3o t\u00eam plano b, tudo isto enquanto o contribuinte continua a pagar... https://t.co/LbrTEBOCX7"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-26T19:49:50.000Z",
            "id": "1397641145795158019",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte do Estado, nos contrafortes da Serra Nevada, se encontra o parque nacional de Yosemite, uma das reservas ambientais mais ic\u00f4nicas dos Estados Unidos... https://t.co/QMmyKLoaTk"
        },
        {
            "author_id": "95217859",
            "created_at": "2021-05-26T19:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397638225741729794",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tal qual o jeitinho pra alvar\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1312098026",
            "created_at": "2021-05-26T18:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49627854",
                        "start": 0,
                        "username": "Mauro321"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3990127762",
                        "start": 10,
                        "username": "AntonioACTJR"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "43023158",
                        "start": 24,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397625555089043466",
            "in_reply_to_user_id": "49627854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mauro321 @AntonioACTJR @LucianoHuck Compra jatinho subsidiado com dinheiro p\u00fablico, contrata escrit\u00f3rio da mulher do Sergio Cabral para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra e acha que est\u00e1 em posi\u00e7\u00e3o de dar li\u00e7\u00e3o de moral e \u00e9tica em algu\u00e9m. \n\nAcha que todo mundo \u00e9 idiota mesmo amigo."
        },
        {
            "author_id": "1222948287151583232",
            "created_at": "2021-05-26T18:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397625003219226624",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tem que gente que d\u00e1 jeitinho at\u00e9 em comprar propriedade em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2021-05-26T18:01:14.000Z",
            "id": "1397613816234582018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sess\u00e3oExtraordin\u00e1ria RECEBEU 6 EMENDAS E RETORNA \u00c0S COMISS\u00d5ES projeto 3.209/20 https://t.co/pTlo9q8jM4 que cria o Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, localizado no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis e com mais de 10 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-26T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397613505176608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. A expectativa \u00e9 de que os valores investidos ultrapassem R$ 70 milh\u00f5es durante os 30 anos de contrato.\nConfira \u2b07\ufe0f https://t.co/F0SVyz4v7B"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-26T17:31:16.000Z",
            "id": "1397606273441574914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xMdU6FWSvB"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2021-05-26T17:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 38,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397606252952309775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc Em iniciativa pioneira no estado, o @IdemaRN juntamente com um grupo de pesquisadores, realizar\u00e1 a segunda opera\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o do Coral-sol, identificado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais (APARC).\n\n(+) https://t.co/zPLLn57DPh"
        },
        {
            "author_id": "362714824",
            "created_at": "2021-05-26T17:28:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1397605550796455938",
            "in_reply_to_user_id": "362714824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 uma pousada que fica no Iranduba, mais precisamente na comunidade Santa Helena do Ingl\u00eas - RDS Rio Negro (fica dentro de uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ) https://t.co/PqyDE8NzVr"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-05-26T17:27:14.000Z",
            "id": "1397605257010716674",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 No nosso blog voc\u00ea confere a aventura desses amigos conhecendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\ud83e\udd29\nhttps://t.co/deeiq3b3C1"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-26T16:37:13.000Z",
            "id": "1397592672399990786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Naturatins da APA Jalap\u00e3o e do ICMBio do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba (PARNA), junto com os brigadistas das duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs), realizaram visita t\u00e9cnica na regi\u00e3o do Rio do Meio e Rio Prata, \u00e1reas de interface entre as UCs https://t.co/Nji8Xp7U7q"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-05-26T16:30:00.000Z",
            "id": "1397590856882819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TRF4: Mantida a condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos por crime ambiental. A presen\u00e7a dos animais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Floresta Nacional de Canela (RS) causou danos ao local, devido ao pisoteio e pastagens. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-26T16:18:46.000Z",
            "id": "1397588026499469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo do Legislativo se posiciona sobre novo edital de concess\u00e3o do PNI. \n\nVeja mais: https://t.co/zMKG3TYSkW \nAssista \u00e0 reportagem da TV C\u00e2mara de Foz: https://t.co/2CZUABjmOn"
        },
        {
            "author_id": "1369043996908085248",
            "created_at": "2021-05-26T15:58:06.000Z",
            "id": "1397582825847676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defender o  defens\u00e1vel ou defender a VIDA E FLORESTA NACIONAL? Que houve com o povo \ud83d\udc94? O que nos falta \u00e9 humanidade!\nhttps://t.co/U1k2AjM7NL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T15:31:51.000Z",
            "id": "1397576222578675719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "305806842",
            "created_at": "2021-05-26T14:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "305806842",
                        "start": 125,
                        "username": "CGTEletrosul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397556842922921990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 Cons\u00f3rcio Energ\u00e9tico Cruzeiro do Sul, respons\u00e1vel pela Hidrel\u00e9trica Gov. Jayme Canet Jr. (363 MW), que tem participa\u00e7\u00e3o da @CGTEletrosul, iniciou especifica\u00e7\u00f5es para delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea que ser\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, no Paran\u00e1. \u27a1 https://t.co/umyWH5oF0S https://t.co/ycWlkMDEyX"
        },
        {
            "author_id": "1366520311739535361",
            "created_at": "2021-05-26T13:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1170501374389510146",
                        "start": 0,
                        "username": "mabel_roha"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "3314485566",
                        "start": 101,
                        "username": "offclASTRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397553075515281408",
            "in_reply_to_user_id": "1170501374389510146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mabel_roha Isl\u00e2ndia - Parque Nacional skaftafell \n\n[#ASTROINTHETIMESQUARE||#\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c|| #THANKYOUAROHA|| @offclASTRO]"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2021-05-26T13:05:32.000Z",
            "id": "1397539400737869831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o ambiental repassar\u00e1 informa\u00e7\u00f5es para que o MP notifique os empreendedores ou propriet\u00e1rios para que elaborem o plano de manejo espeleol\u00f3gico das cavernas S\u00e3o Jos\u00e9 e Gruta do Duto do Queb\u00f3, localizadas no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/DjNmkIuRlv https://t.co/bSDlaw4OtJ"
        },
        {
            "author_id": "2981209221",
            "created_at": "2021-05-26T13:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "299693451",
                        "start": 36,
                        "username": "tvnnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "342089478",
                        "start": 49,
                        "username": "estherodriguezq"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "308462013",
                        "start": 66,
                        "username": "rpc_radio"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "130899445",
                        "start": 77,
                        "username": "MiDiarioPanama"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "326849708",
                        "start": 93,
                        "username": "TReporta"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "504838471",
                        "start": 103,
                        "username": "MetroLibrePTY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397538919173001224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba/Veraguas.\n\n@tvnnoticias @estherodriguezq @rpc_radio @MiDiarioPanama @TReporta @MetroLibrePTY https://t.co/TxO4tKrxpB"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-05-26T12:59:03.000Z",
            "id": "1397537767161278467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/0GigHRQyqE"
        },
        {
            "author_id": "1027997673780137984",
            "created_at": "2021-05-26T12:57:59.000Z",
            "id": "1397537499669536773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri por que escondem a exist\u00eancia dessa bendita unidade de conserva\u00e7\u00e3o \nEla tem APENAS 1,7% DE VEGETA\u00c7\u00c3O NATIVA \nN\u00e3o tem como sentir mais raiva"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2021-05-26T12:45:00.000Z",
            "id": "1397534231593553924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornalista Gilmar Piolla, ex-secret\u00e1rio de Turismo de Foz do Igua\u00e7u, defendeu nesta ter\u00e7a-feira, 25, que o novo modelo de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) deve ser pelo menor pre\u00e7o de ingresso \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e sem taxa de outorga: https://t.co/bNlh9stXdX https://t.co/SFcfzYoAsi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-26T12:15:20.000Z",
            "id": "1397526764507836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ibaneis Rocha pede decreto a Jair Bolsonaro para assumir a gest\u00e3o de \u00e1rea protegida federal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/YOblSiMHfu"
        },
        {
            "author_id": "16974422",
            "created_at": "2021-05-26T12:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57776660",
                        "start": 2,
                        "username": "PNUDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397525452588265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @PNUDBrasil contribuiu para desenvolvimento de sistema tecnol\u00f3gico capaz de rastrear o pirarucu, um dos peixes mais tradicionais da Amaz\u00f4nia, pescado de forma sustent\u00e1vel por comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1\n\nhttps://t.co/T2i7IWmRlZ"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-05-26T12:00:38.000Z",
            "id": "1397523068478803979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Bom Futuro na fronteira com o\u00a0Acre https://t.co/onu98ujpQK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T11:31:12.000Z",
            "id": "1397515658460499971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 11 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,91 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Rond\u00f4nia. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-05-26T11:29:54.000Z",
            "id": "1397515332319911942",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na programa\u00e7\u00e3o, tudo e muito mais, sobre duas importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs) estaduais: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra de Baturit\u00e9 e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u2013 REVIS Periquito Cara-Suja."
        },
        {
            "author_id": "918226155135819776",
            "created_at": "2021-05-26T11:28:03.000Z",
            "id": "1397514865862905859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "37543005",
            "created_at": "2021-05-26T11:10:46.000Z",
            "id": "1397510517158293508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor instala um quiosqui numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o,  derruba a floresta para vender madeira Eu mando derrubar, ele \u00e9 preso e um m\u00eas depois vem uma a\u00e7\u00e3o de danos morais e materiais?  Cara de pau sem limites. E o servidor que protegeu a floresta? Vai responder inqu\u00e9rito..."
        },
        {
            "author_id": "243151219",
            "created_at": "2021-05-26T09:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "159995198",
                        "start": 0,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397492627658973186",
            "in_reply_to_user_id": "159995198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Boscardin Voltar a participar dos mutir\u00f5es de plant\u00edo do programa de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-05-26T03:00:48.000Z",
            "id": "1397387214506668037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusquinha do seu Tib\u00e9rio voou na dutra pra Estela ir do Parque Nacional at\u00e9 o Rio t\u00e3o r\u00e1pido #AViagemNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2021-05-26T01:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57776660",
                        "start": 2,
                        "username": "PNUDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397368924593864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @PNUDBrasil contribuiu para desenvolvimento de sistema tecnol\u00f3gico capaz de rastrear o pirarucu, um dos peixes mais tradicionais da Amaz\u00f4nia, pescado de forma sustent\u00e1vel por comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1\n\nhttps://t.co/cVaxmTRYV3"
        },
        {
            "author_id": "1130621857701486592",
            "created_at": "2021-05-26T01:47:56.000Z",
            "id": "1397368877588389892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diferen\u00e7a entre reserva legal \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanece parque ecol\u00f3gico e unidade de conserva\u00e7\u00e3o me mata aos poucos\n\nEu sei que \u00e9 f\u00e1cil mas t\u00f4 cansado prefiro a parte constitucional do direito ambiental"
        },
        {
            "author_id": "245552609",
            "created_at": "2021-05-26T01:42:53.000Z",
            "id": "1397367603723636742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal JA7 \u2013 Servi\u00e7o Florestal apresenta proposta de edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amana https://t.co/k4QJoce1KQ"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2021-05-26T01:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1123686744858214400",
                        "start": 0,
                        "username": "JorgeMa96588307"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397361338154954763",
            "in_reply_to_user_id": "578303090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgeMa96588307 Falando s\u00e9rio, mesmo o CE fzdo parte do pol\u00edgono das secas, as regi\u00f5es serranas do estado s\u00e3o frias em certas meses do ano. Jardim fica na Chapada do Araripe, divide CE/PE. Est\u00e1 na APA da Floresta Nacional do Araripe. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2021-05-26T01:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3092118700",
                        "start": 0,
                        "username": "rosaniasilveir1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397359689755672577",
            "in_reply_to_user_id": "3092118700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosaniasilveir1 Num \u00e9 \ud83d\ude01\nNa verdade Jardim come\u00e7ou a esfriar. Em junho/julho sempre chega em 11, 12...dependendo da localidade do munic\u00edpio. Est\u00e1 na APA da Floresta Nacional do Araripe"
        },
        {
            "author_id": "269480561",
            "created_at": "2021-05-26T00:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397343613852569601",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil O Rio \u00e9 uma cidade obscena, mesmo.\n\nFizeram at\u00e9 um telef\u00e9rico para visitar este monumento natural f\u00e1lico.\n\nBondinho feito pela esquerda, financiado pelo comunismo!  \ud83e\udd23 https://t.co/3O0IgwmQuh"
        },
        {
            "author_id": "1623570068",
            "created_at": "2021-05-25T23:06:42.000Z",
            "id": "1397328298926088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 31, \u00e0s 9h, a Secretaria de Meio Ambiente\u00a0promove, no audit\u00f3rio do Complexo Administrativo, a audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia. A a\u00e7\u00e3o integra a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente Simone Dalla Costa Lemos https://t.co/o6KQ7lt95G"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-25T23:00:49.000Z",
            "id": "1397326819397885955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem outorga e pelo menor pre\u00e7o, defende Gilmar Piolla sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/1YJYDRi9d5"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-25T23:00:48.000Z",
            "id": "1397326817288237064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem outorga e pelo menor pre\u00e7o, defende Gilmar Piolla sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/C1FDmwMnbe"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2021-05-25T22:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1114097,
                        -15.8328182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1397323539338903557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girinhona floresta Nacional de Bras\u00edlia  @flonabsb ,  nosso quintal do dia a dia \n#grupovamosdebike,  #mtb #mtbbrasil #mtbbrasilia  #natureza  #mato #ciclismo #specialized #juremaenegakabulosa #mavic #vidasaudavel https://t.co/LZbMXbxboe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-25T22:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "193003734",
                        "start": 252,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397323441959755781",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0fPREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO recrutamento de brigadistas continua! Vagas abertas no GR-03 Centro-Oeste, parques nacionais de Ubajara (CE) e das Nascentes do Rio Parna\u00edba (MA/TO/PI/BA) e Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (RJ). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente!"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-25T22:38:25.000Z",
            "id": "1397321182794354691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo se re\u00fane para discutir a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/G1bxVyxywy\n\nTexto: Assessoria de Imprensa da Vereadora Anice Gazzaoui, com informa\u00e7\u00f5es da Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara https://t.co/Lb699A3PhP"
        },
        {
            "author_id": "165128555",
            "created_at": "2021-05-25T22:38:09.000Z",
            "id": "1397321114989301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana #PeninsuladeParaguana #Falc\u00f3n #Venezuela https://t.co/vY9Ub1FMGu"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-25T22:18:59.000Z",
            "id": "1397316291812335623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #SEMA tem avan\u00e7ado no Plano de Manejo do Parque Estadual Marinho (PEM) do Parcel de Manuel Lu\u00eds. Confira um teaser sobre as expedi\u00e7\u00f5es feitas a essa importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que integra uma das 18 \u00e1reas priorit\u00e1rias para conserva\u00e7\u00e3o marinha no Brasil. https://t.co/cphWungq9A"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-25T22:01:10.000Z",
            "id": "1397311809741283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO recrutamento de brigadistas continua! Vagas abertas no GR-03 Centro-Oeste, parques nacionais de Ubajara (CE) e das Nascentes do Rio Parna\u00edba (MA/TO/PI/BA) e Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (RJ).\n\n\ud83d\udccc Encontre o edital em: https://t.co/FzyZTaKBLM https://t.co/NbsXjE66Qg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T21:40:29.000Z",
            "id": "1397306602231762946",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T21:40:29.000Z",
            "id": "1397306601745174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1084781493233336321",
            "created_at": "2021-05-25T21:35:51.000Z",
            "id": "1397305435271598083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \u26f0 https://t.co/QXCa6f2HwO"
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-05-25T21:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "10228272",
                        "start": 151,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397305061072584710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra de Santo Amaro no munic\u00edpio do Guaruj\u00e1. Assista agora em https://t.co/tYT7rxSoyI via @YouTube \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-25T21:34:14.000Z",
            "id": "1397305031343415302",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 61 pontos de fogo (30% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/N4RQx2r1be"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-25T21:19:43.000Z",
            "id": "1397301378041720838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos Rochedos \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado na cidade do Cajueiro, um vale montanhoso a beira do rio do Prata, onde est\u00e1 instalada uma base de pesquisa arqueol\u00f3gica  ambiental, visite-nos para fazer um passeio ex\u00f3tico. https://t.co/E0iNHEJwP6"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-25T20:30:27.000Z",
            "id": "1397288976902459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto do Itatiaia, bem ao fundo \u00e0 direita o Pico das Agulhas Negras (Parque Nacional do Itatiaia) https://t.co/bq0asxX2U9"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-25T20:07:50.000Z",
            "id": "1397283285374488581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, visto aqui de casa. Uma das maiores florestas urbanas do mundo. L\u00e1 atr\u00e1s \u00e9 a Barra da Tijuca e parece f\u00e1cil chegar l\u00e1, mas eu t\u00f4 com \u00f3\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3dio porque tive que ir l\u00e1 hoje e gastei o dia todo nesse trajeto \ud83d\ude02 vc mora acha que mora longe? Longe \u00e9 a Barra. https://t.co/W6Pvrj8ikS"
        },
        {
            "author_id": "1282133285389426688",
            "created_at": "2021-05-25T19:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "866344645982400514",
                        "start": 0,
                        "username": "Raduckets"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "110801474",
                        "start": 11,
                        "username": "HabboPTBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397279552381112334",
            "in_reply_to_user_id": "866344645982400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raduckets @HabboPTBR j\u00e1 estou preparado para embarcar nessa aventura no Parque Nacional da Serra dos Rochedos!"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-25T19:48:10.000Z",
            "id": "1397278337807040520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 determina repara\u00e7\u00e3o de dano ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru pelo estado de Rond\u00f4nia e pelo munic\u00edpio Vale do\u00a0Para\u00edso/RO https://t.co/LIcG9lfGQq"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-25T19:46:34.000Z",
            "id": "1397277934197657603",
            "in_reply_to_user_id": "866344645982400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "que fiz ao Parque Nacional da Serra dos Rochedos, querem saber mais sobre? Visitem nossas instala\u00e7\u00f5es, o \u00f4nibus vai sair da entrada do nosso hotel, prepare sua mochila!"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2021-05-25T19:16:30.000Z",
            "id": "1397270369984188417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde Conhe\u00e7a o novo Parque Nacional Marinho que est\u00e1 perto de ser criado no Brasil!\n\nhttps://t.co/tsLtkfgkMt"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-25T19:00:01.000Z",
            "id": "1397266218436943876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/i3sbR79oxV"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2021-05-25T18:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1397263962245255170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/wZQ9qe0b3j"
        },
        {
            "author_id": "363432350",
            "created_at": "2021-05-25T18:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1235692074625912834",
                        "start": 0,
                        "username": "Indiabonora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397263082565558277",
            "in_reply_to_user_id": "1235692074625912834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Indiabonora O grupo JCPM tem muita \"gratid\u00e3o\" a uns pol\u00edticos do Estado. Aquele terreno do RioMar, margeado por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o saiu de gra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-25T18:38:35.000Z",
            "id": "1397260824687923208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinado que Estado e Munic\u00edpio devem reparar dano ambiental causado na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru e entorno https://t.co/kG7EyLO3Uz"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-05-25T17:43:17.000Z",
            "id": "1397246909690130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xrJHB68MZp"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-05-25T17:26:32.000Z",
            "id": "1397242693064040456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a local que fica a pouco mais de 70km de Goi\u00e2nia!\n\nhttps://t.co/PVhN8D1zPd"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2021-05-25T17:25:36.000Z",
            "id": "1397242458170400772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia (Visit the Tayrona National Park in Colombia) https://t.co/VxcWt3WhNT https://t.co/3dMd7Hw6mA"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-25T17:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1253084871242776576",
                        "start": 0,
                        "username": "amrodstef"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "22914738",
                        "start": 32,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397241812818046978",
            "in_reply_to_user_id": "1253084871242776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amrodstef Ah, \u00f3tima mat\u00e9ria de @o_eco, merece um tu\u00edte s\u00f3 pra ela nessa conversa: Descoberta de golfinhos amea\u00e7ados refor\u00e7a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\nhttps://t.co/GJjZLOZh90"
        },
        {
            "author_id": "1253084871242776576",
            "created_at": "2021-05-25T17:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397238159084302336",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz Que bacana!\nA presen\u00e7a de Toninha por ali \u00e9 raz\u00e3o de felicidade, mas tamb\u00e9m de alerta. Isso refor\u00e7a a necessidade de manter as \u00e1reas protegidas. \nO bycatch \u00e9 a maior amea\u00e7a para a esp\u00e9cie (https://t.co/Bd7nQC4FJp)\nAno passado, tamb\u00e9m foram notadas por l\u00e1:\nhttps://t.co/j0bSYyOGq4"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2021-05-25T17:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144697624",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoMalacco"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 16,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "14594813",
                        "start": 31,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397237368650883075",
            "in_reply_to_user_id": "144697624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoMalacco @andrearoeirap @folha Eu espero que voc\u00ea esteja certo, o governo atual que n\u00e3o cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e super apoiado por empres\u00e1rio e agroneg\u00f3cio, recordes e recordes d desmatamento, cade a elite preucupada?"
        },
        {
            "author_id": "2885161283",
            "created_at": "2021-05-25T16:47:35.000Z",
            "id": "1397232891290165258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo casa em condominio fechado arborizado, de natureza esplendorosa ao p\u00e9 de Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! Pacato e acolhedor! https://t.co/ycuVTJrqxO"
        },
        {
            "author_id": "158868258",
            "created_at": "2021-05-25T16:39:03.000Z",
            "id": "1397230743043125249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carrefour adquiriu uma Reserva Extrativista em Rondonia pelo programa Adote Um Parque - aquele Carrefour que mata pessoas asfixiadas. Empresas como Coca Cola e Heineken tamb\u00e9m j\u00e1 adquiraram as suas. Tem uma  gestora de investimentos que j\u00e1 adquiriu tamb\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 ladeira abaixo."
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-05-25T16:25:51.000Z",
            "id": "1397227422563581964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCAVEL\n\nCorpo de Bombeiros de Cascavel procura homem desaparecido no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rEDhKbbTj3"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2021-05-25T16:22:49.000Z",
            "id": "1397226661041557509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o choror\u00f4 do povo do turismo sobre o novo edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 isso! meus parab\u00e9ns pra uma cidade que vota 70% em Bolsonaro e elege Ratinho JR de governador acho \u00e9 pouco, q encham os vossos briocos de cloroquina  N\u00e3o conte comigo pra defender S/A"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-05-25T16:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "14594813",
                        "start": 74,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397224105385078794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mat\u00e9ria resultante do Semin\u00e1rio \"Agroneg\u00f3cio Sustent\u00e1vel\", promovido pela @folha, que participei na semana passada. Devemos cobrar uma agenda positiva nos Executivos e Legislativos que amplie a cobertura de RPPNs no pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/qkYRkUB4Uv"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-25T16:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1397223682481827848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a valer a pena...\n\n#roberto_viana\n\n#vaivalerapena #fa\u00e7avalerapena #vivalavida #cachoeira #itatiaia #viajante #viajar\u00e9tudodebom #viajarepreciso #vemprac\u00e1 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cfPAkkm8o5"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-05-25T16:09:10.000Z",
            "id": "1397223226321866759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/4KO3UWwkuF"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-25T16:05:16.000Z",
            "id": "1397222243667677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "13 toninhas avistadas hoje na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande [RJ]. \nA toninha pertence a uma linhagem muito antiga, vive em nossos mares h\u00e1 cerca de um milh\u00e3o de anos. Hoje est\u00e1 \u00e0 beira da extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/84rjnOaG13"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-25T15:41:12.000Z",
            "id": "1397216185377337351",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou talvez a Floresta Nacional Targhee, que se orgulha de muitas maravilhas naturais - certamente haver\u00e1 n\u00e3o faltam distra\u00e7\u00f5es atraentes ao longo da estrada. https://t.co/Yk1Cscm71U"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-25T15:41:08.000Z",
            "id": "1397216171552825346",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja o Parque Estadual Boysen com suas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas interessantes, a Floresta Nacional Bridger-Teton e os j\u00e1 mencionados quatro W's, a Floresta Nacional Bighorn e sua paisagem diversificada, https://t.co/uoknVtQ7SQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T15:39:48.000Z",
            "id": "1397215835295559682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,09 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 14 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 7,63 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2021-05-25T15:24:37.000Z",
            "id": "1397212013353394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendemos um novo modelo de concess\u00e3o para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, com outorga zero combinada com maior investimento e menor valor do ingresso. https://t.co/KMgc6SHDRY"
        },
        {
            "author_id": "1081705204393873408",
            "created_at": "2021-05-25T13:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "423475534",
                        "start": 0,
                        "username": "PaleoCisneros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397188922938114062",
            "in_reply_to_user_id": "423475534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaleoCisneros Massa! Tudo dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara? As descobertas n\u00e3o param...Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "1383096994848182272",
            "created_at": "2021-05-25T13:46:50.000Z",
            "id": "1397187405858459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou voc\u00ea gosta do frio ou voc\u00ea trabalha no parque nacional, os dois n\u00e3o d\u00e1 !"
        },
        {
            "author_id": "1193187343236259840",
            "created_at": "2021-05-25T13:42:30.000Z",
            "id": "1397186315561668614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00e3o existe outro Monumento Natural assim!!\n\n#parquenatural #pnsac #pegadasdedinossauros #pegadasdedinossaurios #pedreiradogalinha #pegadas #dinosaurios #dinossauros #monumentonatural https://t.co/rD0D4AtBoU"
        },
        {
            "author_id": "80275890",
            "created_at": "2021-05-25T13:40:17.000Z",
            "id": "1397185755232014350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! A justi\u00e7a federal suspendeu uma liminar que permitia a minera\u00e7\u00e3o dentro do Parque da Serra do Rola Mo\u00e7a! O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e a minera\u00e7\u00e3o colocava em risco mananciais importantes para o abastecimento de \u00e1gua da Grande BH."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-05-25T12:39:11.000Z",
            "id": "1397170381014896643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bom dia, Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udf1e\nEssa foto \u00e9 do Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado entre SP e RJ. Hoje tem in\u00edcio do Viva a Mata  2021 com debate especial sobre os Caminhos para as \u00c1reas Protegidas na Mata Atl\u00e2ntica. Participe: https://t.co/rOhmPyL4Wx https://t.co/WcivosCHc6"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-05-25T12:33:48.000Z",
            "id": "1397169026120441863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da forma\u00e7\u00e3o de geada foi registrada \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Medianeira e Matel\u00e2ndia.\nhttps://t.co/ImxmPByGCT"
        },
        {
            "author_id": "1393208952599482377",
            "created_at": "2021-05-25T12:23:31.000Z",
            "id": "1397166438088118280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "*COMO AGRAVA O MEIO AMBIENTE*\n- A constru\u00e7\u00e3o da chamada \"Rodovia da Liberdade\" pode acarretar diversos impactos ambientais nas quatro \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental situadas no entorno do empreendimento, s\u00e3o elas: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Bel\u00e9m; Ref\u00fagio de Vida Silvestre"
        },
        {
            "author_id": "1265892619999199232",
            "created_at": "2021-05-25T12:01:17.000Z",
            "id": "1397160844279128066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BdFNacional | Aconstrutora MRV Engenharia firmou junto ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, em 14 de abril, um protocolo para \u201cado\u00e7\u00e3o\u201d da Reserva Extrativista (Resex) Marinha Cuinarana, em Magalh\u00e3es Barata (PA), sem ouvir a comunidade local.\n\ud83d\udccdLeia mais: https://t.co/Q2ofOfrKVQ https://t.co/1DXyWeC4sp"
        },
        {
            "author_id": "1392188918490091521",
            "created_at": "2021-05-25T11:40:37.000Z",
            "id": "1397155642603982850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma extensa \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora existentes em determinada regi\u00e3o, importantes para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o local e para a prote\u00e7\u00e3o dos ecossistemas regionais. https://t.co/Q8RjP63itt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T11:39:10.000Z",
            "id": "1397155274926936066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de maio de 2021 o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,88 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "94370528",
            "created_at": "2021-05-25T11:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397153052013080579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/4eM2Pouovw"
        },
        {
            "author_id": "1309246346394828800",
            "created_at": "2021-05-25T10:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "202292477",
                        "start": 17,
                        "username": "rbntt"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 24,
                        "username": "ApibOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397141353952382984",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon @rbntt @ApibOficial Enquanto isso,o coronel Marcos Rocha,governador de Rond\u00f4nia, sancionou lei que extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim.Enquanto isso cresce a press\u00e3o na Europa para banir soja e carne oriunda de \u00e1reas de desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "1304435401004929025",
            "created_at": "2021-05-25T10:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1209068572246458368",
                        "start": 0,
                        "username": "tiago_leo28"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397141013504925700",
            "in_reply_to_user_id": "1209068572246458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiago_leo28 O engra\u00e7ado  que la \u00e9  uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 a prefeitura \u00e9  a primeira a desmatar \ud83e\udd26\ud83e\udd26.\nVai entender."
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-05-25T10:22:53.000Z",
            "id": "1397136078709170177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional (Estad\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-25T09:20:13.000Z",
            "id": "1397120308570624005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 elefantes se perdem do parque nacional da Tanz\u00e2nia https://t.co/TKGBBgMaY3"
        },
        {
            "author_id": "261995940",
            "created_at": "2021-05-25T07:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40251176",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelszymanski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397097977114726404",
            "in_reply_to_user_id": "40251176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@miguelszymanski Do momento que temos um governo preocupado com o ambiente e depois autoriza explorar l\u00edtio no parque nacional do Ger\u00eas mesmo contra a vontade do que l\u00e1 vivem. Falta vergonha em Portugal"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-25T05:57:00.000Z",
            "id": "1397069166302085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Feliz 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o Nacional das \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o de todos n\u00f3s do Parque Nacional da Gorongosa!\n\n#Africa #Mozambique #Anniversary https://t.co/uda1LAIjdt"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-05-25T04:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2195618606",
                        "start": 62,
                        "username": "EcoTurAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397046382436012037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Da Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do Bengo, Angola  Foto: @EcoTurAngola  https://t.co/U3v9NbQaEQ https://t.co/eesdPYmpcz"
        },
        {
            "author_id": "1251920595908022278",
            "created_at": "2021-05-25T04:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1367625972829347851",
                        "start": 0,
                        "username": "kwhusih"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397041330166059010",
            "in_reply_to_user_id": "1367625972829347851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kwhusih Cerro verde https://t.co/N7jfF0HzHb"
        },
        {
            "author_id": "1148409935774015488",
            "created_at": "2021-05-25T03:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397034357550985220",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Bolsonaro \u00e9 do tipo que sonega \"tudo o que for poss\u00edvel\",pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,recebe aux. moradia indevidamente,possui funcion\u00e1rio \ud83d\udc7b pago com dinheiro p\u00fablico pra fazer os a fazeres dom\u00e9sticos,isto \u00e9,bolsonaro \u00e9 reflexo do cidad\u00e3o de bem.Enfim,anticid\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1095870643416023040",
            "created_at": "2021-05-25T02:56:44.000Z",
            "id": "1397023803314786305",
            "in_reply_to_user_id": "1095870643416023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Chico Mendes, dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes. O percurso tem in\u00edcio em Xapuri e leva 5 dias para ser conclu\u00eddo"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-25T02:26:03.000Z",
            "id": "1397016080229441538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/AmnQuTAXb6"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-05-25T02:22:03.000Z",
            "id": "1397015073852362759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/MrhWFoLPH2"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-05-25T02:20:03.000Z",
            "id": "1397014570858860546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/z1gVhrzdZY"
        },
        {
            "author_id": "16512946",
            "created_at": "2021-05-25T01:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1747701",
                        "start": 55,
                        "username": "poli"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "94627054",
                        "start": 70,
                        "username": "maraalcamim"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "135579045",
                        "start": 113,
                        "username": "Namata"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1397002428906721285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho das mulheres maravilhosas @marcenariasalome @poli.salome e @maraalcamim n\u00e3o cansam de me surpreender. @namata.chapada experimentem! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SQkDi9NuSN"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2021-05-25T01:07:41.000Z",
            "id": "1396996357441921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mandacaru, xique-xique, facheiro, quip\u00e1, palma, rabo de raposa, coroa de frade, etc: aimisorry, juliette, mas Cida \u00e9 a real rainha de todos os cactos da caatinga \ud83d\udc99 (em Parque Nacional do Vale do Catimbau) https://t.co/Dlcb7QBs8V"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-05-25T00:19:26.000Z",
            "id": "1396984215154171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a recebe den\u00fancia contra empres\u00e1rio que tem criado condom\u00ednios irregulares em \u00e1rea protegida https://t.co/xsq8jOYChf"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-05-25T00:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396982795495526403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: O coronel Marcos Rocha, governador do estado de Rond\u00f4nia, sancionou uma lei qualificada como \u201cmaior retrocesso ambiental da hist\u00f3ria de Rond\u00f4nia\u201d e com uma canetada extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Gu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-05-24T23:59:58.000Z",
            "id": "1396979316739776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1519,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 255
            },
            "text": "O coronel Marcos Rocha, governador do estado de Rond\u00f4nia, sancionou uma lei qualificada como \u201cmaior retrocesso ambiental da hist\u00f3ria de Rond\u00f4nia\u201d e com uma canetada extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim."
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2021-05-24T23:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 66,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396973987507359749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas reportagens da primeira quinzena do m\u00eas mencionaram dados do @mapbiomas . O Jornal Nacional trouxe os n\u00fameros do desmatamento em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1. #nam\u00eddia https://t.co/tk60b25C77 #nam\u00eddia"
        },
        {
            "author_id": "142049416",
            "created_at": "2021-05-24T23:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396966843039027207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ZfUf9O6rhS"
        },
        {
            "author_id": "217150397",
            "created_at": "2021-05-24T22:37:46.000Z",
            "id": "1396958629711028228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sEVGFBDwKl"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-05-24T22:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 88,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "22914738",
                        "start": 250,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396958475364749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais um cap\u00edtulo da aprova\u00e7\u00e3o de uma lei que, se sancionada pelo governador de Rond\u00f4nia @celmarcosrocha, pode dizimar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do tamanho das cidades de S\u00e3o Paulo e Salvador juntas. O Minist\u00e9rio P\u00fablico entrou no caso, como conta o @o_eco https://t.co/NTnNOzeOcK"
        },
        {
            "author_id": "322806630",
            "created_at": "2021-05-24T22:02:15.000Z",
            "id": "1396949691649216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4yAI2nVLAm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T21:38:27.000Z",
            "id": "1396943702937915394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-24T21:36:28.000Z",
            "id": "1396943206328193033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos, vales e cachoeiras: as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nVoc\u00ea conhece? \ud83c\udfde\ufe0f\n\nhttps://t.co/qThhv9uGyg"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-24T21:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1396936255070478340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/9oCEkJNjCX"
        },
        {
            "author_id": "125403180",
            "created_at": "2021-05-24T21:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1396935717394210822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/A0m2QabyZ0"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-24T21:05:28.000Z",
            "id": "1396935401017909257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de Resende podem se cadastrar para utilizar gratuitamente o Parque Nacional do Itatiaia. Cadastro \u00e9 feito pelo preenchimento de um formul\u00e1rio online; atletas precisam apresentar comprovante de resid\u00eancia.\nNot\u00edcia completa:\nhttps://t.co/GuPGWfqKyz https://t.co/djqNiUA3Uy"
        },
        {
            "author_id": "97628961",
            "created_at": "2021-05-24T20:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396931396938215426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Obrigada @rsallesmma  Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/xvS5D61TsU"
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2021-05-24T20:29:37.000Z",
            "id": "1396926378914766865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone vem aquecendo em suas taxas mais intensas em pelo menos 1.250 anos.\nO  estudo usou dados de an\u00e9is de \u00e1rvores para reconstruir mais de um mil\u00eanio de temperaturas de ver\u00e3o na regi\u00e3o de Yellowstone.\nhttps://t.co/76Vn62yGDM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-24T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396918929273065484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. Expectativa \u00e9 de que os investimentos ultrapassem R$ 70 milh\u00f5es durante os 30 anos de contrato.\n\nConfira \u25b6\ufe0f https://t.co/F0SVyz4v7B https://t.co/C03pGNhKAP"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-05-24T19:56:08.000Z",
            "id": "1396917952889430019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais questionamentos do trade s\u00e3o as contrapartidas e ingresso com valor \u00fanico https://t.co/IOARZq4y8n"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-24T19:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "193003734",
                        "start": 195,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396906408873009156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfdeECOTURISMO \n\nPico da Bandeira reaberto pelo \nICMBio! A reabertura do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) \u00e9 + qualidade de vida e bem-estar para os brasileiros, \u00e9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente! https://t.co/FgqoJ8htEN"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-05-24T19:00:00.000Z",
            "id": "1396903827278860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os animais foram encontrados no s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional Phnom Kulen.\n\nhttps://t.co/fLX7CSnB4F"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-24T18:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "253034260",
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 194,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396895038039379976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO Pico da Bandeira reaberto pelo @ICMBio ! A reabertura do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) \u00e9 + qualidade de vida e bem-estar para os brasileiros, \u00e9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr https://t.co/ioYiSY2lqD"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-24T18:00:36.000Z",
            "id": "1396888880935313411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/B8LuJXMRh4"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-24T18:00:36.000Z",
            "id": "1396888878481543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/b6jDBJ1JVx"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2021-05-24T17:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1396885616177057795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/MyHOzPNg1a"
        },
        {
            "author_id": "3196178602",
            "created_at": "2021-05-24T17:40:41.000Z",
            "id": "1396883868297408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/NoTWSX5BWy"
        },
        {
            "author_id": "1250828747839811584",
            "created_at": "2021-05-24T16:01:58.000Z",
            "id": "1396859024365309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaEuropeuDosParquesNaturais\nConhecidas como as mais imponentes cascatas portuguesas, as Fisgas de Ermelo ficam no Parque Nacional do Alv\u00e3o, uma \u00e1rea protegida, rica em diversidade de paisagem e vida. Fique a conhecer em: https://t.co/3YYadEWwb4 https://t.co/JcUvn2s3zd"
        },
        {
            "author_id": "1192148667056214017",
            "created_at": "2021-05-24T15:45:43.000Z",
            "id": "1396854934163922951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Espero servir beleza e conte\u00fado para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos \ud83d\udee0\ufe0f https://t.co/o0KHrUsM9V"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2021-05-24T15:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396853824644698117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional -  https://t.co/TZjGm6PYjo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T15:37:48.000Z",
            "id": "1396852941865189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 9 de maio de 2021 o desmatamento de 0,13 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,94 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1057589252198973440",
            "created_at": "2021-05-24T15:30:12.000Z",
            "id": "1396851028428042242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Espero servir beleza e conte\u00fado para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\nE a\u00ed parcera? T\u00e1 pronta rs \ud83d\udc52 https://t.co/q9WUcyWB1j"
        },
        {
            "author_id": "1396834915640127490",
            "created_at": "2021-05-24T15:00:22.000Z",
            "id": "1396843522272149506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Agricultura da C\u00e2mara, nesta quarta \u00e0s 9h, o PL 313/2020 que altera o art. 18 da Lei n\u00ba 9.985/2000, para adequar a defini\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista a fim de compatibilizar a cria\u00e7\u00e3o de rebanhos de bovinos e bubalinos (!!!!)"
        },
        {
            "author_id": "21583766",
            "created_at": "2021-05-24T14:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396836707379580933",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CPrimatologico Tem v\u00e1rias outras UCs no sul da Bahia, como o Parque Nacional Pau Brasil,Parque Nacional Serra das Lontras, e o Parque Nacional do Descobrimento."
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-05-24T13:42:13.000Z",
            "id": "1396823856627830793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei dessa publica\u00e7\u00e3o Guaruj\u00e1 quer criar mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  https://t.co/CRaOzNyTk3"
        },
        {
            "author_id": "255968165",
            "created_at": "2021-05-24T13:39:27.000Z",
            "id": "1396823160209788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2017. Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. VOLTA AO MUNDO 2. https://t.co/r9rZHDdOBE"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2021-05-24T13:25:25.000Z",
            "id": "1396819626504376322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio far\u00e1 queimada controlada na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia esta semana https://t.co/GPQfwUrmGQ https://t.co/GPE1P2l9rj"
        },
        {
            "author_id": "178835567",
            "created_at": "2021-05-24T13:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "19842662",
                        "start": 33,
                        "username": "Cerrado"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1450158409",
                        "start": 50,
                        "username": "ChapadaImperial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1396818902232047621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz \ud83c\udf04\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n@cerrado.outdoor @chapadaimperial em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/IWSErLDt53"
        },
        {
            "author_id": "1396635159286407168",
            "created_at": "2021-05-24T13:21:18.000Z",
            "id": "1396818591983579148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore  gigante do parque nacional do JA\u00da. https://t.co/zczCDucxkF"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-05-24T13:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396818263200264198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional https://t.co/XeupCZOysi"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-05-24T13:13:34.000Z",
            "id": "1396816643385401351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Lago Norte ganha obras de acessibilidade\n\nO GDF) entrega hoje (24), interven\u00e7\u00f5es de acessibilidade do Parque Ecol\u00f3gico do Lago Norte. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu cont\u00eaineres com pisos adaptados, rampas e sinaliza\u00e7\u00e3o em braile. https://t.co/ryBqCDUesp"
        },
        {
            "author_id": "9761472",
            "created_at": "2021-05-24T12:55:26.000Z",
            "id": "1396812079831687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz espera que press\u00e3o no ped\u00e1gio altere concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RqBeaB5PxS"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2021-05-24T12:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41950043",
                        "start": 0,
                        "username": "thaisgeorges"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396805617579438081",
            "in_reply_to_user_id": "41950043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisgeorges @ICMBio Ta na localiza\u00e7\u00e3o, queridona. Parque nacional da serra do catimbau \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-24T12:24:18.000Z",
            "id": "1396804246352404483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u vive momento de mobiliza\u00e7\u00e3o para atender os interesses da popula\u00e7\u00e3o.\n\nO secret\u00e1rio da Transpar\u00eancia e Governan\u00e7a, Jos\u00e9 Elias Castro Gomes, defende que a nova concess\u00e3o do Parque Nacional traga benef\u00edcios aos munic\u00edpios lindeiros\n\nhttps://t.co/hRooV2kDwV https://t.co/2C9b15AXba"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-24T12:22:45.000Z",
            "id": "1396803857519456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz espera que press\u00e3o no ped\u00e1gio altere concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nPrefeitura, C\u00e2mara de Vereadores, Comtur e Codefoz apresentaram documento questionando ponto a ponto do caderno de encargos previstos na licita\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/T2rWrsknFg https://t.co/N8BpiVEuAF"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-05-24T12:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "54589069",
                        "start": 170,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396798449312534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica lan\u00e7ou o projeto Mais verde, mais vida.\n\nIniciativa ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo plantio de cinco mil mudas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do campus Pampulha @ufmg. \n\nSaiba mais:  https://t.co/n70KxfY4KG\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/rkZFyvfT3A"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-05-24T11:52:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1396796329024655365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda, Portugal.\nConstru\u00eddo nos finais do s\u00e9culo XVIII e a  igreja foi terminada em 1875.\nO Santu\u00e1rio integra-se na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\nVeja mais no v\u00eddeo:\nhttps://t.co/NVssp6HxLt\n\n#MaisPortugal #Portugal #SantuarioPeneda #Geres https://t.co/PJPnrS0ViJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T11:37:08.000Z",
            "id": "1396792378963361802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,16 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-24T11:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1396791932995751940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional -  https://t.co/3IPz8cGZ7m"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-05-24T11:14:53.000Z",
            "id": "1396786777726361601",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entretanto, a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o nessa regi\u00e3o \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Una."
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-24T11:13:56.000Z",
            "id": "1396786539481473025",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o maci\u00e7o categorizado como Monumento Natural (Mona), delimitam-se \u00e1reas que devem ser preservadas, ao mesmo tempo que se permitir\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o de casas em outras. Equil\u00edbrio precisa ser respeitado"
        },
        {
            "author_id": "904749957755916288",
            "created_at": "2021-05-24T11:04:23.000Z",
            "id": "1396784133813243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Quinta D\u2019Amares tem o privil\u00e9gio de usufruir da prote\u00e7\u00e3o das montanhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  e de contemplar o seu esplendor. S\u00e3o muitos os argumentos para conhecer o Ger\u00eas e ainda aproveitar para visitar a Quinta D\u2019Amares! https://t.co/l7Z4dL5pP9"
        },
        {
            "author_id": "882617587",
            "created_at": "2021-05-24T10:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1396777058353618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo de cada momento uma viv\u00eancia m\u00e1gica. \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fq7bW9xhd4"
        },
        {
            "author_id": "935496536238231552",
            "created_at": "2021-05-24T10:35:28.000Z",
            "id": "1396776857110990850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Dia Europeu dos Parques Naturais. \n\nDescubra o #ParqueNacionaldapenedaGeres, o maior e mais antigo parque nacional \ud83d\udc9a\n\n#melgaco #discovermelgaco #natureza #travel #tourism #travelphotography #picoftheday #visit #visitportugal #portoenorte #2hoursfromporto #pnpg #penedageres https://t.co/4fOSHCrJRC"
        },
        {
            "author_id": "1331759740427362304",
            "created_at": "2021-05-24T10:05:05.000Z",
            "id": "1396769209892450306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\u26f060 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 foi criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto federal 50.646 sob o governo do Presidente J\u00e2nio Quadros.\nL\u00e1 se encontra o terceiro pico mais alto do Brasil. https://t.co/ggLq5tM4AP"
        },
        {
            "author_id": "897129314810044416",
            "created_at": "2021-05-24T10:01:52.000Z",
            "id": "1396768404468555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud835\uddf2\u0301 \ud835\uddfc \ud835\ude02\u0301\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf2\ud835\uddfa \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddf9! #digicanola https://t.co/dLD3cS2UdO"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2021-05-24T09:51:14.000Z",
            "id": "1396765728137678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IcmBio far\u00e1 queimada controlada na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia esta semana https://t.co/sr5Sw0pYKF"
        },
        {
            "author_id": "1359265147525750788",
            "created_at": "2021-05-24T09:10:34.000Z",
            "id": "1396755490777010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I Xornadas Cant\u00eds do Canteiro, Ponteceso\nOnte no mirador do Monte Branco, sensibilizouse a problem\u00e1tica e\u00f3lica no noso pa\u00eds. Diante dunha duna rampante e dun Monumento Natural, a xente visualizou os brutais impactos \u00e1 paisaxe.\nEstamos preparando o 6 de xu\u00f1o\n#AldeasConHorizonte https://t.co/7XoDQ3KYmO"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2021-05-24T08:47:30.000Z",
            "id": "1396749686476845059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dominique Gon\u00e7alves, uma vibrante ecologista mo\u00e7ambicana, dirige o projeto de ecologia da Gorongosa liderado por mulheres e raparigas que est\u00e1 a redefinir a identidade e o prop\u00f3sito do parque nacional africano.\nA NOSSA GORONGOSA - esta Segunda \u00e0s 11:10 da manh\u00e3. https://t.co/Siob25MXdi"
        },
        {
            "author_id": "1360705886105313285",
            "created_at": "2021-05-24T01:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "960664823846580224",
                        "start": 0,
                        "username": "lostinthelecs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396638122046337030",
            "in_reply_to_user_id": "960664823846580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lostinthelecs Fica no parque nacional de Itatiaia. Liga abrigo Rebou\u00e7as \u00e0 vila de maromba, tem 32km com previs\u00e3o de 2 dias pra concluir a trilha, tem exig\u00eancia de acampar em Serra Negra"
        },
        {
            "author_id": "17475609",
            "created_at": "2021-05-24T01:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "229191436",
                        "start": 22,
                        "username": "Caixa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396632516321230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My Tweeted Times Top: @Caixa: 'No s\u00e1bado (22/05), a comitiva do #CAIXAMaisBrasil visitou a Reserva Extrativista do Ciriaco, localizada no munic\u00edpio de Cidel\u00e2ndia/MA, e conheceu o projeto de extra\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de baba\u00e7\u2026 https://t.co/pXppoGy5FZ, see more https://t.co/TFDqUwp1hV"
        },
        {
            "author_id": "1385763220863004675",
            "created_at": "2021-05-24T00:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304909951974989825",
                        "start": 0,
                        "username": "DocAzevedo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 12,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396631292435968002",
            "in_reply_to_user_id": "1304909951974989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DocAzevedo @naomentiu Parque nacional glacial,espero ter ajudado"
        },
        {
            "author_id": "55957764",
            "created_at": "2021-05-24T00:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1035245456903888896",
                        "start": 0,
                        "username": "psbabsss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396629310644043779",
            "in_reply_to_user_id": "1035245456903888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psbabsss Tigre n\u00e3o, mas eu trabalho dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entao tem cobra, crocodilo..."
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-24T00:32:13.000Z",
            "id": "1396625043866669060",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aextra\u00e7\u00e3o do baba\u00e7u \u00e9 a principal atividade econ\u00f4mica de cerca de 1,1 mil pessoas que vivem na reserva e que vendem sua produ\u00e7\u00e3o por meio da Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Agroextrativistas da Reserva Extrativista de Ciriaco (ATARECO)."
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-24T00:32:12.000Z",
            "id": "1396625040398069762",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado (22/05), a comitiva do #CAIXAMaisBrasil visitou a Reserva Extrativista do Ciriaco, localizada no munic\u00edpio de Cidel\u00e2ndia/MA, e conheceu o projeto de extra\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de baba\u00e7u e de produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo para as ind\u00fastrias de cosm\u00e9tico e farmac\u00eautica. https://t.co/wXcIZXVaTR"
        },
        {
            "author_id": "1388584822432538632",
            "created_at": "2021-05-24T00:13:44.000Z",
            "id": "1396620393138511879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta segunda (24) o Parque Nacional do Capara\u00f3 reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o do Pico da Bandeira.\n\n\ud83d\udd38 Leia os detalhes na reportagem publicada no Portal ES Digital.\n\nhttps://t.co/bSNDFqFN3E\n\n#portalesdigital #noticias #guarapari #vilavelha #vitoria #cariacica #viana"
        },
        {
            "author_id": "320472303",
            "created_at": "2021-05-23T23:49:04.000Z",
            "id": "1396614187179249670",
            "in_reply_to_user_id": "320472303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012: Multa do Ibama por pesca irregular numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis\n\nA multa foi anulada em dezembro de 2018, quando ele j\u00e1 tinha sido eleito, no apagar das luzes do governo Temer\n\nhttps://t.co/GV1lOuwPNS"
        },
        {
            "author_id": "872469239390666753",
            "created_at": "2021-05-23T23:10:00.000Z",
            "id": "1396604353738272772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto do PSOL transforma Ilha de Brocoi\u00f3 em \u00e1rea de interesse ecol\u00f3gico\nA C\u00e2mara do Rio aprovou lei que declara a Ilha do Brocoi\u00f3, no arquip\u00e9lago de Paquet\u00e1, \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico.  LEIA MAIS: https://t.co/zkdTOlGGua"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-05-23T22:25:36.000Z",
            "id": "1396593182712991745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Pen\u00ednsula de Mejillones, no grande norte do Chile, esta o Parque Nacional Morro Moreno, um local repleto de vegeta\u00e7\u00e3o! Aqui se encontram cerca de 90 esp\u00e9cies de flora silvestre e 195 de fauna, onde se destacam a Zorro Chilla e o Gaviot\u00edn Chico. https://t.co/LFfJhvxN76"
        },
        {
            "author_id": "73226266",
            "created_at": "2021-05-23T22:22:29.000Z",
            "id": "1396592397841321991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/o8hvroGTv2"
        },
        {
            "author_id": "904071526575722497",
            "created_at": "2021-05-23T22:05:43.000Z",
            "id": "1396588176450412549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 mais quente do que nunca: https://t.co/D00cbyMapN https://t.co/N4WBbyImns"
        },
        {
            "author_id": "11567082",
            "created_at": "2021-05-23T21:47:02.000Z",
            "id": "1396583474321051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cA lei, (...) praticamente extingue a Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1, que perdeu 88% do seu territ\u00f3rio, e retira 50,6 mil hectares do Parque Estadual (PES) Guajar\u00e1-Mirim, boa parte de mata nativa.\u201d\n\nhttps://t.co/axwqPW1z4p"
        },
        {
            "author_id": "717081910372073472",
            "created_at": "2021-05-23T21:41:47.000Z",
            "id": "1396582152444256261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Florestal apresenta proposta de edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amana https://t.co/SMqJ0l1GGz"
        },
        {
            "author_id": "1324945644126162945",
            "created_at": "2021-05-23T21:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1243409452503449602",
                        "start": 0,
                        "username": "TaldoV_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1171216881195409408",
                        "start": 9,
                        "username": "danielbatata_"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 37,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 62,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 84,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 101,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396582093543641090",
            "in_reply_to_user_id": "1243409452503449602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TaldoV_ @danielbatata_ @Mari8203_Yt @fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu Jura? Mano? Eu jurava!!! Eu acreditava que poderia ser a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial mas agora vi que era a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T21:36:24.000Z",
            "id": "1396580801702100998",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,94 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T21:36:24.000Z",
            "id": "1396580801198784515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,17 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-23T21:28:23.000Z",
            "id": "1396578780441948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio da Transpar\u00eancia e Governan\u00e7a, Jos\u00e9 Elias Castro Gomes, defende que a nova concess\u00e3o do Parque Nacional traga benef\u00edcios aos munic\u00edpios lindeiros \nhttps://t.co/IoBjdUc19l"
        },
        {
            "author_id": "1387445037861068801",
            "created_at": "2021-05-23T21:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396577851810500618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ 1 Registro do nosso pedal na chapada\n.\n.\n\ud83d\udcf7@raymarabarbosa_ \n.\n.\n\ud83d\udccd Cariri\n\u2022\n\u2022\n\u23f3 Tempo n\u00e3o para\n\u2764\ufe0f A vida \u00e9 hoje\n\ud83c\udf0d Aproveita\n\ud83c\udf32 Agrade\u00e7a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/lLsCZhYvSh"
        },
        {
            "author_id": "1229251024440811520",
            "created_at": "2021-05-23T21:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913180732989853696",
                        "start": 0,
                        "username": "Cassandracass50"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "1396572461211308040",
            "in_reply_to_user_id": "913180732989853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cassandracass50 Monfrague Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-23T21:00:00.000Z",
            "id": "1396571638754267140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \nSanto Amaro \u00e9 uma das portas de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e ainda tem umas paisagens como essa. \ud83d\ude0d\nIsso tudo a 234km da capital, hein?\n\n\ud83d\udcf8 kerolviajar \n\ud83d\udccd Santo Amaro (MA)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/FBZpPD8Y87"
        },
        {
            "author_id": "2287674583",
            "created_at": "2021-05-23T20:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396567301521092611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rfKnXwXLoE"
        },
        {
            "author_id": "705118651",
            "created_at": "2021-05-23T20:35:52.000Z",
            "id": "1396565565087653892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e mirante da janela \u00e9 massa e tal mas n\u00e3o me pega nunca mais, s\u00f3 trilha cabulosa"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-23T20:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1396559531442909187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O perd\u00e3o n\u00e3o convive com o passado. Onde h\u00e1 perd\u00e3o s\u00f3 existe presente e futuro\n\n#roberto_viana\n\n#perdao #perdoar #perdoesempre #presente #futuro #amar #amor #provadeamor em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/z1R7L3BMu3"
        },
        {
            "author_id": "2730041417",
            "created_at": "2021-05-23T19:34:43.000Z",
            "id": "1396550178451050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ser brasileiro fazendo merda no pa\u00eds dos outros...os caras voando drone em Parque nacional bem do lado da placa que diz que \u00e9 proibido voar drone na \u00e1rea"
        },
        {
            "author_id": "1243409452503449602",
            "created_at": "2021-05-23T19:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1171216881195409408",
                        "start": 0,
                        "username": "danielbatata_"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 28,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 53,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 75,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 92,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396544901698015240",
            "in_reply_to_user_id": "1171216881195409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielbatata_ @Mari8203_Yt @fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu Mais do que isso, \u00e9 a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-05-23T18:20:41.000Z",
            "id": "1396531546987892741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Continuamos mostrando o melhor da nossa viagem \u00e0s Cataratas. E a nossa visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do lado brasileiro\nEste parque \u00e9 um pouco menor e com menos circuitos do que do lado argentino, mas compensa aquela vista maravilhosa das Cataratas\n.\n#Brasil https://t.co/rHpinfQodw"
        },
        {
            "author_id": "1281739752669155328",
            "created_at": "2021-05-23T18:15:20.000Z",
            "id": "1396530201497153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala de Jos\u00e9 Luiz Primola, presidente do PSOL Nova Igua\u00e7u no ATO em DEFESA da RESERVA BIOL\u00d3GICA DE TINGU\u00c1, neste domingo(23/05).Presentes tamb\u00e9m as dirigentes Leci Carvalho e Marta Batista, ex-candidatos a vereador Marinalva, Eliel e os militantes Ulysses Peixoto, Gilmar Cabral."
        },
        {
            "author_id": "827183814413844481",
            "created_at": "2021-05-23T18:15:03.000Z",
            "id": "1396530127828398084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/cvqbnoLrPz"
        },
        {
            "author_id": "1387445037861068801",
            "created_at": "2021-05-23T18:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396530058534309893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na chapada \u26f0\ufe0f\ud83c\udf31\n\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\n.\n.\n#mtb #natureza #pedal #conexaoadventuretrip em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/sSDl3PHax9"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-05-23T18:06:40.000Z",
            "id": "1396528018466672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 PF e For\u00e7a T\u00e1tica/PMMS apreendem mais tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha\u00a0Grande https://t.co/GKxVAZgb1j"
        },
        {
            "author_id": "401613331",
            "created_at": "2021-05-23T17:43:12.000Z",
            "id": "1396522112899297285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de (Itabaina) em Areia Branca em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/3cbCpNEknP"
        },
        {
            "author_id": "988903838",
            "created_at": "2021-05-23T17:33:17.000Z",
            "id": "1396519618622234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd4\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/R7vqHdgM5s"
        },
        {
            "author_id": "1237685219316113409",
            "created_at": "2021-05-23T17:08:56.000Z",
            "id": "1396513490614030338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "J\u00e1 estou pronta para as novas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos  \ud83d\udc30\u2764\ufe0f https://t.co/uyhnAGiR8b"
        },
        {
            "author_id": "1008166196922011649",
            "created_at": "2021-05-23T16:04:13.000Z",
            "id": "1396497203636711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/qJCfJSigme"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-05-23T16:02:56.000Z",
            "id": "1396496877936418825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do Pico da Bandeira nesta segunda\u00a0(24) https://t.co/Jh42jG6Nb5"
        },
        {
            "author_id": "1183925703827509248",
            "created_at": "2021-05-23T15:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "100739242",
                        "start": 0,
                        "username": "imavieira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87448133",
                        "start": 11,
                        "username": "museugoeldi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "110973529",
                        "start": 24,
                        "username": "CNPq"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "253034260",
                        "start": 30,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "627421226",
                        "start": 38,
                        "username": "PrevFogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396493824319426576",
            "in_reply_to_user_id": "100739242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@imavieira @museugoeldi @CNPq @ICMBio @PrevFogo Que maravilha!\nIdentificar novas esp\u00e9cies a esta altura da corrida pelo desmatamento sempre \u00e9 uma grande not\u00edcia.\nMas que seja numa reserva extrativista d\u00e1 um gostinho a mais.\nParab\u00e9ns aos povos da floresta!"
        },
        {
            "author_id": "1282133285389426688",
            "created_at": "2021-05-23T15:40:08.000Z",
            "id": "1396491140950593542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/IEkK42H1mv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T15:35:44.000Z",
            "id": "1396490034862182405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia no dia 11 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "85700196",
            "created_at": "2021-05-23T14:36:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1396475245851201542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol entre nuvens, 19 graus no Parque Nacional do Itatiaia, deitado na rede. Mais tarde um nhoque com carne assada.\n\nEstava precisando de um descanso destes."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-05-23T14:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "216909495",
                        "start": 85,
                        "username": "Araquem_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396472317383938053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @Araquem_oficial , Oxybelis fulgidus, a popular bicuda, cobra-cip\u00f3, paranab\u00f3ia e cobra-verde. Esta \u00e9 habitante do igarap\u00e9 Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/jRlUiBGZ6M"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-05-23T13:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396465519818153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/qqJZUL5Zs3"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-23T13:33:03.000Z",
            "id": "1396459160154214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram \u00e1rea federal \u00e9 condenado: Causar dano, direto ou indireto, a\u00a0uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental federal \u00e9 pass\u00edvel de reclus\u00e3o. Assim entendeu\u00a0a 7\u00aa Turma do Tribunal Regional Federal da 4\u00aa\u2026 https://t.co/o0EZja4CsG #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "915886078011330560",
            "created_at": "2021-05-23T13:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1396455981094166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HzJXpk6OY2"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2021-05-23T13:12:36.000Z",
            "id": "1396454012476592131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nParque Nacional de Zinave j\u00e1 conta com 237 elefantes\n#zinave #elefantes #cacafurtiva #opaisonline #opais #gruposoico https://t.co/7Vtl8rc0VN https://t.co/RJuXPwaUsV"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-23T11:41:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396431104748445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Floresta da Tijuca, setor principal do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour #trilha #natureza #riodejaneiro #brasil https://t.co/vZ9btYIqgj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T11:35:05.000Z",
            "id": "1396429471326949379",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO AMANA foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T11:35:04.000Z",
            "id": "1396429470836281350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 11 de maio de 2021 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,88 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2021-05-23T11:28:51.000Z",
            "id": "1396427905035653125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a posa para foto no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/pF4Znpdo1K"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-23T11:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52364013",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoBacelar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1396422460296372227",
            "in_reply_to_user_id": "52364013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DeputadoBacelar Um Parque Nacional inestim\u00e1vel, mas que protege apenas 1,8% do Banco dos Abrolhos! Sua amplia\u00e7\u00e3o \u00e9 urgente! #MaisAbrolhos https://t.co/tfHZnH10Bn"
        },
        {
            "author_id": "1167074222008614912",
            "created_at": "2021-05-23T05:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1238630457442525184",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusR0DR1GU35"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396332186131894273",
            "in_reply_to_user_id": "1238630457442525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusR0DR1GU35 Conheci umas primas dela no Parque Nacional de Itatiaia. \u00c1gua muito fria mas d\u00e1 para papar umas belas trutas."
        },
        {
            "author_id": "207223644",
            "created_at": "2021-05-23T03:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "94005169",
                        "start": 0,
                        "username": "Cissateixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396308875813457921",
            "in_reply_to_user_id": "94005169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cissateixeira \u00c1gua ridiculamente clara no Parque Nacional Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1195497188899602433",
            "created_at": "2021-05-23T03:33:01.000Z",
            "id": "1396308155995394050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o est\u00e1 vendo, n\u00e3o precisa se preocupar, \u00e9 que a \u00e1gua \u00e9 ridiculamente clara no parque nacional glacial https://t.co/c9hLLZnXUM"
        },
        {
            "author_id": "1171216881195409408",
            "created_at": "2021-05-23T03:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 13,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 38,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 60,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 77,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396300613898678272",
            "in_reply_to_user_id": "797807037841281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mari8203_Yt @fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu Ent\u00e3o \u00e9 ela mesmo , n\u00e3o pode ser , \u00e9 a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2021-05-23T03:00:14.000Z",
            "id": "1396299905002622978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem um conversa sobre o Museu da Natureza, Museu do Homem Americano e Parque Nacional Serra da Capivara. Vamos participar? https://t.co/5CZuLL6Ptt"
        },
        {
            "author_id": "797807037841281024",
            "created_at": "2021-05-23T02:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 0,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 25,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 47,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 64,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396297710991519750",
            "in_reply_to_user_id": "786446177906659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu sim, apesar de eu achar que n\u00e3o era a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "514433451",
            "created_at": "2021-05-23T02:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396295132346003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/V1gNFSlV36"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:29:03.000Z",
            "id": "1396292060995592193",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A coleta do baba\u00e7u \u00e9 a principal atividade econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o de cerca de 1,1 mil pessoas, que vivem na reserva, e est\u00e3o organizadas por meio da Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Agroextrativistas da Reserva Extrativista de Ciriaco (ATARECO). https://t.co/MqlNdAtZd7"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:29:00.000Z",
            "id": "1396292047926173696",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reserva, que possui 8 mil hectares de floresta, \u00e9 considerada parte da Amaz\u00f4nia Legal e foi transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 1992. https://t.co/p5vA8UkmzX"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:28:59.000Z",
            "id": "1396292041127219206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A 98\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CAIXA Mais Brasil seguiu neste s\u00e1bado (22/05), Dia Internacional da Biodiversidade, visitando a Reserva Extrativista do Ciriaco, localizada no munic\u00edpio de Cidel\u00e2ndia/MA. https://t.co/j4dl80wvKU"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:51.000Z",
            "id": "1396279427206627334",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dados do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe), coletados pelo G1, apontam que a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 \u00e9 a segunda mais desmatada na Amaz\u00f4nia Legal. Entre agosto de 2019 e julho de 2020 foram 893,62 km\u00b2 (10.41%)."
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:50.000Z",
            "id": "1396279421166919681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE REP\u00daDIO\nNo dia 21 de maio de 2021, o governador de Rond\u00f4nia Marcos Rocha, vergonhosamente sanciona o Projeto de Lei Complementar (PLC 080) que altera os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. https://t.co/IBEXnbsECY"
        },
        {
            "author_id": "786446177906659328",
            "created_at": "2021-05-23T00:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 13,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 35,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 52,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396269235165351938",
            "in_reply_to_user_id": "1287772395785388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu est\u00e1 na cara q isso \u00e9 a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "1287772395785388032",
            "created_at": "2021-05-23T00:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 0,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 22,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 39,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396269076884992004",
            "in_reply_to_user_id": "1087094454706683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu achei q era outra coisa mas quando fui ver era a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1087094454706683904",
            "created_at": "2021-05-23T00:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 10,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 27,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396266016964063232",
            "in_reply_to_user_id": "1238250278731821068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fallit00 @victorphysique_ @naomentiu quase q eu confundi com a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "292714708",
            "created_at": "2021-05-23T00:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1396265991701770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde quer que vc v\u00e1, com vc irei estar. \ud83d\ude0d\u2763 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/IWOkkkX19n"
        },
        {
            "author_id": "1238250278731821068",
            "created_at": "2021-05-23T00:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 0,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 17,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396265401068269570",
            "in_reply_to_user_id": "1212574715190972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorphysique_ @naomentiu Ainda bem, achei que poderia ser porque \u00e9 a agua rid\u00edculamente clara no parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "292714708",
            "created_at": "2021-05-23T00:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1396265157270048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma transla\u00e7\u00e3o do nosso amor que se completa, repleta de muito amor , a\u00e7\u00e3o e aventuras  por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 um filme e sim a vida real \ud83e\udd70\ud83d\udc98\ud83d\udc9e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MMGqexyDSz"
        },
        {
            "author_id": "1212574715190972417",
            "created_at": "2021-05-23T00:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396262657544663042",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Pra quem n\u00e3o t\u00e1 vendo, n\u00e3o se preocupe, \u00e9 porque \u00e9 a agua ridiculamente clara no parque nacional glacial."
        },
        {
            "author_id": "1025061340833099777",
            "created_at": "2021-05-22T23:35:08.000Z",
            "id": "1396248291625639945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri agora o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no norte de MG, e estou completamente fascinada. j\u00e1 at\u00e9 procurei casa/sitio pra alugar no aplicativo que n\u00e3o permite trepar na hospedagem e os pre\u00e7os s\u00e3o bem acess\u00edveis. procuro companhia com carro rsrs https://t.co/A7XZrau2ii"
        },
        {
            "author_id": "1023725666762674177",
            "created_at": "2021-05-22T22:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1114694586113384450",
                        "start": 0,
                        "username": "carttort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396231822816784385",
            "in_reply_to_user_id": "1114694586113384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carttort encontre-me no parque, nacional da luana oliveira"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T21:34:19.000Z",
            "id": "1396217887065473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-22T21:34:17.000Z",
            "id": "1396217880618930187",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 7% do total, com 6 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 5% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "134367077",
            "created_at": "2021-05-22T21:32:00.000Z",
            "id": "1396217303239467011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, en el estado de Piau\u00ed, Brasil. https://t.co/urQKKSvNI1"
        },
        {
            "author_id": "1242150643869106177",
            "created_at": "2021-05-22T20:40:02.000Z",
            "id": "1396204226464862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso s\u00e1bado.... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fXCrJj34sy"
        },
        {
            "author_id": "1232765865550139397",
            "created_at": "2021-05-22T20:03:06.000Z",
            "id": "1396194932998746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado o Dia Mundial da Biodiversidade. Essa foto \u00e9 no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e foi escolhida em homenagem \u00e0 chegada das jubartes para mais uma temporada reprodutiva. Sabia que Abrolhos \u00e9 a regi\u00e3o com maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul?\ud83d\udcf7ECO360 https://t.co/8Db79QtsIg"
        },
        {
            "author_id": "1358544526386806784",
            "created_at": "2021-05-22T19:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3153149182",
                        "start": 0,
                        "username": "anakajsantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396192139940438019",
            "in_reply_to_user_id": "3153149182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anakajsantos Pesquisadores do mundo inteiro v\u00e3o para o parque nacional da serra da capivara. H\u00e1 vest\u00edgios de ocupa\u00e7\u00e3o humana que datam de 50 mil anos. \u00c9 o maior parque de pinturas rupestres do mundo."
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-22T19:14:09.000Z",
            "id": "1396182611622600706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2km de altura....\n\n#hills #picodabandeira #caparao #altocaparao #hill #wood #trekking #nature em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/CFB4NAjAfQ"
        },
        {
            "author_id": "832088275",
            "created_at": "2021-05-22T19:06:48.000Z",
            "id": "1396180762639147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha lido:  Parque Nacional de Yosemite https://t.co/q41u5kwCFS"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-22T18:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1120670794718351360",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeRiente2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396173187281457153",
            "in_reply_to_user_id": "1120670794718351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeRiente2 Po\u00e7o do Egito, entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 - I\u00fana-ES. Eleva\u00e7\u00e3o 1200 m."
        },
        {
            "author_id": "1315502769495834624",
            "created_at": "2021-05-22T18:22:30.000Z",
            "id": "1396169616641167362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meua migo, parque nacional las baulas, vamo galera https://t.co/TTx5s9BYnr"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-05-22T17:48:59.000Z",
            "id": "1396161180176093192",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0dEntre as 24 normas captadas no Monitor de Atos P\u00fablicos, destaque para os 6 atos no tema Energia. Segundo as classes, houve 2 atos de desestatiza\u00e7\u00e3o relacionados \u00e0 Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) https://t.co/q096UCdZre"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-05-22T17:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396160025085849600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha E sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Responde a\u00ed pra gente"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-05-22T16:53:35.000Z",
            "id": "1396147238489837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desastre ecol\u00f3gico\" na Gr\u00e9cia com inc\u00eandio activo h\u00e1 j\u00e1 tr\u00eas dias: Um inc\u00eandio a oeste de Atenas est\u00e1 a consumir h\u00e1 tr\u00eas dias a \u00e1rea protegida do habitat natural de Geraneia, com os especialistas a considerarem j\u00e1 o primeiro grande inc\u00eandio deste ano na\u2026 https://t.co/dNqe0tJZHO https://t.co/XQQOHZ6ngO"
        },
        {
            "author_id": "53371678",
            "created_at": "2021-05-22T16:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1396140561636241417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto pra grava\u00e7\u00e3o do clipe #SoGratidao @brenosoltooficial #ToNaMidiaDivulga #ToNaMidia #BrenoSolto #saoraimundononato #Piscina #Clioe #grava\u00e7\u00e3o em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/BbepFB4evt"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-22T16:01:20.000Z",
            "id": "1396134091251138562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialDaBiodiversidade: o Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no RJ, \u00e9 reconhecido internacionalmente como santu\u00e1rio da biodiversidade https://t.co/IvFoBDzR74 Assim como Gal\u00e1pagos e Grande Barreira de Corais, Cagarras recebeu selo \u201cHope Spot\u201d da alian\u00e7a global Mission Blue https://t.co/1izJbRDKw6"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T15:33:40.000Z",
            "id": "1396127124814061570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2021-05-22T15:22:35.000Z",
            "id": "1396124337699180555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homens que estavam pescando em represa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Rio Preto https://t.co/gMjLsQkKXB"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-22T14:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1327831685027799040",
                        "start": 0,
                        "username": "QuinaBolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396111802199576577",
            "in_reply_to_user_id": "1327831685027799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QuinaBolso Parque Nacional do Itatiaia. Quem ainda  n\u00e3o foi t\u00e1 perdendo!"
        },
        {
            "author_id": "384621236",
            "created_at": "2021-05-22T14:30:03.000Z",
            "id": "1396111116384804867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed trilha no parque Nacional sim \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2021-05-22T13:52:58.000Z",
            "id": "1396101785555718146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude31 Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no norte do Esp\u00edrito Santo. De acordo com o Corpo de Bombeiros, a estimativa \u00e9 de que o fogo tenha se estendido por uma \u00e1rea de 25 hectares, atingindo vegeta\u00e7\u00e3o nativa e cultivos. https://t.co/JuCfIY7BJH"
        },
        {
            "author_id": "1285762526127497222",
            "created_at": "2021-05-22T13:49:43.000Z",
            "id": "1396100965523247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A natureza e seus contrastes\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional los Glaciares, Santa Cruz. \n#SabadoHeroisDoSDV  #SabadoHeroisDoSDV https://t.co/jhCGdt6THQ"
        },
        {
            "author_id": "47635128",
            "created_at": "2021-05-22T13:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396095559690293252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I chase water falls @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/778zt04tDd"
        },
        {
            "author_id": "109286105",
            "created_at": "2021-05-22T13:22:23.000Z",
            "id": "1396094088575848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da AP sobre o Arco Metropolitano e questionei a sua licita\u00e7\u00e3o. A obra, da forma como est\u00e1, ir\u00e1 desmatar e construir uma estrada na maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica ao norte do Rio S\u00e3o Francisco: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia-Beberibe.\nhttps://t.co/tWQ9AmSBZP"
        },
        {
            "author_id": "109620010",
            "created_at": "2021-05-22T13:20:01.000Z",
            "id": "1396093491634126857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que a Kelly key ia viajar com a fam\u00edlia pro terreno q ia acontecer as olimp\u00edadas. Como l\u00e1 era \u00e1rea protegida, causou quase uma guerra. Acompanhei tudo num programa de fofoca da tarde"
        },
        {
            "author_id": "3131464463",
            "created_at": "2021-05-22T12:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1396082524737179656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/G8LEwXqWij"
        },
        {
            "author_id": "25569118",
            "created_at": "2021-05-22T12:36:22.000Z",
            "id": "1396082505816723459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etnoc\u00eddio e perda de 90% da \u00e1rea protegida! https://t.co/97pjG5evcJ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-22T12:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46135645",
                        "start": 0,
                        "username": "GataFrida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1396079185244921860",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GataFrida Se fosse Parque Nacional, com bem mais presen\u00e7a de p\u00fablico fazendo uso n\u00e3o-extrativo e aportando recursos de concess\u00e3o pra melhorar a fiscaliza\u00e7\u00e3o, estaria bem mais protegido. Parab\u00e9ns \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o e bora recategorizar essa UC tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1213538439120863232",
            "created_at": "2021-05-22T12:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396078344182112265",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Ser\u00e1 que \"Ele\" \ud83e\udd21 pretende \"exonerar\" o Governador Fl\u00e1vio Dino??? ...\nComo fez com o fiscal do IBAMA,\nque multou o\u00a0presidente Jair\u00a0Bolsonaro\u00a0em R$ 10 mil\u00a0por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012"
        },
        {
            "author_id": "568598522",
            "created_at": "2021-05-22T11:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "193131802",
                        "start": 173,
                        "username": "rapidonoar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396067795360747521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagrou duas mulheres que foram surpreendidas em um estande de vendas na Estrada de Cumbica, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o dos Mananciais da Represa do #Guarapiranga.@rapidonoar https://t.co/7oXIQepvEI\n\n#mboimirim #sosmboimirim"
        },
        {
            "author_id": "1145468666177363968",
            "created_at": "2021-05-22T11:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "923004349596471297",
                        "start": 0,
                        "username": "Mundo__Paisajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396067368061833216",
            "in_reply_to_user_id": "923004349596471297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mundo__Paisajes Las Cataratas de Iguaz\u00fa,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-05-22T11:35:02.000Z",
            "id": "1396067074917732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Goi\u00e2nia, o turista pode visitar a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia com paisagens naturais, flora, fauna, trilhas conhecendo as riquezas do cerrado\nhttps://t.co/aJbYRDvH68\n#nowboarding https://t.co/OTsGmeLxN9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T11:33:02.000Z",
            "id": "1396066569394917378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,52 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 11 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,88 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "987482475071930369",
            "created_at": "2021-05-22T11:28:27.000Z",
            "id": "1396065416489971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s precisamos cuidar tamb\u00e9m das \u00e1reas mais pr\u00f3ximas dos grandes centros urbanos. Parque Nacional da Tijuca, Parque de Itatiaia, zona rural de Xer\u00e9m, a lagoa de Araruama, entre tantos outros exemplos. \n\nO futuro dos nossos filhos e netos agradece! https://t.co/Whu6HYSgkA"
        },
        {
            "author_id": "1198193188172914688",
            "created_at": "2021-05-22T11:26:56.000Z",
            "id": "1396065033248022535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Morrocoy, estado venezuelano de Falc\u00f3n. Um dos mais belos e completos da #Am\u00e9ricaLatina. Inclui o Mar das #Cara\u00edbas, Ilh\u00e9us, mangais, costa e zona de florestas. Com uma impressionante #biodiversidade ecol\u00f3gica.\n\n#travel #traveling #vacation #visiting #Venezuela https://t.co/hVPrIEG3Ok"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2021-05-22T11:07:13.000Z",
            "id": "1396060070799187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/FAYcot9UoQ , Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Icmbio - est\u00e1 aberto para trilhas . Clique e veja mais informa\u00e7\u00f5es https://t.co/oDViScnduH"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-22T10:24:47.000Z",
            "id": "1396049393011204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os cientistas est\u00e3o a trabalhar num invent\u00e1rio biol\u00f3gico do Parque Nacional da Gorongosa. Esta investiga\u00e7\u00e3o - a primeira do tipo envolvendo um grande parque nacional na \u00c1frica Austral - inclui c\u00f3digos de barras gen\u00e9ticos para toda a flora e fauna do Parque. Somos parte da solu\u00e7\u00e3o https://t.co/rFyDuyASHu"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-22T10:13:07.000Z",
            "id": "1396046456985989120",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/gXdrBpAGzC"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2021-05-22T09:36:49.000Z",
            "id": "1396037321867268100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misteriosas obras de arte com pedras em c\u00edrculo aparecem em num parque nacional da Inglaterra https://t.co/IEdJ6R23cQ"
        },
        {
            "author_id": "15742956",
            "created_at": "2021-05-22T08:29:39.000Z",
            "id": "1396020418084065287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Na pr\u00e1tica, a san\u00e7\u00e3o do PLC 80, aprovado por unanimidade pela Assembleia Legislativa em abril, representa o fim da Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1, que perdeu 88% do seu territ\u00f3rio e agora se restringe \u00e0s matas ciliares, \u00e1reas j\u00e1 protegidas pela legisla\u00e7\u00e3o federal\" https://t.co/zWnxkfU28g"
        },
        {
            "author_id": "69686798",
            "created_at": "2021-05-22T04:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "961990911965188096",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoHZilio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395953038758752258",
            "in_reply_to_user_id": "961990911965188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoHZilio Acontece muito. A galera acha que \u00e9 s\u00f3 na motosserra. Detalhe. Em \u00e1rea protegida!!!! Surreal"
        },
        {
            "author_id": "1133378840468905984",
            "created_at": "2021-05-22T03:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3095465781",
                        "start": 0,
                        "username": "gpnunes10"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 11,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395951945546874880",
            "in_reply_to_user_id": "3095465781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gpnunes10 @oonatureza Nss faz s\u00e9culos que eu n vejo uma capivara e olha que eu moro na cidade  que tem o parque nacional delas kkkk"
        },
        {
            "author_id": "41531029",
            "created_at": "2021-05-22T03:30:37.000Z",
            "id": "1395945166985388034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem j\u00e1 esqueceu:\n\n\"Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida\"\nhttps://t.co/zr3hLvFJyk\n\n\"Servidor do Ibama que multou Bolsonaro por pesca irregular \u00e9 exonerado de cargo de chefia\"\nhttps://t.co/Ydpc1GUY7X https://t.co/wgJewOhA83"
        },
        {
            "author_id": "409945652",
            "created_at": "2021-05-22T02:04:45.000Z",
            "id": "1395923554638737409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/Ry1QoDlYqY"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2021-05-22T01:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1192589306885550091",
                        "start": 0,
                        "username": "Leyse65081133"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1208570756",
                        "start": 15,
                        "username": "PRFBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395920486635294723",
            "in_reply_to_user_id": "1192589306885550091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leyse65081133 @PRFBrasil \u00c9 essa a\u00ed mesmo. Causou dano por meio da pesca ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o pagou a multa. A multa prescreveu depois de tanta enrola\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2021-05-22T01:38:20.000Z",
            "id": "1395916910231961602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o flagrante fotogr\u00e1fico que meu filho pegou do apag\u00e3o no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xEPqpTvHPk"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-05-22T00:31:33.000Z",
            "id": "1395900100136902659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que levar essa merda pro STF (j\u00e1 q n\u00e3o d\u00e1 pra levar esse merda). Eu nem sabia que \u00e1rea protegida podia regredir de status, e numa canetada o cara libera a destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea 50 mil hectares mais do que o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/C8QDPq3jeh"
        },
        {
            "author_id": "1259638433716277250",
            "created_at": "2021-05-22T00:13:03.000Z",
            "id": "1395895444941778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2761,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 218
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ufe0f\n \ud83d\udcf8: joelbqz https://t.co/Qr17XxoPlL"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:12:13.000Z",
            "id": "1395895234693931010",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia mais \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/p9rXhGqaqO"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:12:01.000Z",
            "id": "1395895184181927938",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) aponta que a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama tem cerca de 22 mil hectares, uma fauna com elevado n\u00famero de esp\u00e9cies end\u00eamicas e vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica da mata atl\u00e2ntica, com \u00e1rvores com mais de 30 metros de altura"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:11:33.000Z",
            "id": "1395895068565905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 285,
                "quote_count": 45,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Ah, n\u00e3o \ud83d\ude14\n\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no Norte do ES. \ud83d\udd25 De acordo os Bombeiros, as chamas come\u00e7aram por volta das 18h desta sexta-feira (21) e o combate j\u00e1 dura mais de duas horas. Por enquanto, n\u00e3o h\u00e1 registro de v\u00edtimas. https://t.co/Au3kw5YAvE"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:01:08.000Z",
            "id": "1395892446073171975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama; v\u00eddeos [ https://t.co/p9rXhGqaqO ] \n\nO combate j\u00e1 dura mais de duas horas \ud83d\udd25 https://t.co/WT8XIoMEUq"
        },
        {
            "author_id": "34123093",
            "created_at": "2021-05-21T23:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "128372940",
                        "start": 264,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395886572009136129",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icmbio pretende arrecadar meio bilh\u00e3o de reais na concess\u00e3o de 30 anos do Parque Nacional das Cataratas. Promete deixar mais 30 anos esquecidos a maioria dos munic\u00edpios lindeiros ao PNI\nAutorga fixa mais vari\u00e1vel.  Ingressos 120 reais. Modelo adotado do ped\u00e1gio. @jairbolsonaro https://t.co/69ydr5cCuG"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-05-21T23:15:30.000Z",
            "id": "1395880961338978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 grav\u00edssima a not\u00edcia sobre da san\u00e7\u00e3o do PLC 080/2020 hoje, dia 21/05/2021, pelo Governador do Estado de Rond\u00f4nia, Coronel Marcos Rocha, que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do tamanho da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim\n\nhttps://t.co/2uFF28rIbN"
        },
        {
            "author_id": "1462062410",
            "created_at": "2021-05-21T22:57:07.000Z",
            "id": "1395876337211035650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUEOLOGIA\n\nPresen\u00e7a humana na Am\u00e9rica do Sul pode ter ocorrido a mais tempo do que se pensava...\n\n- de acordo c/ novas descobertas em s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-05-21T22:55:15.000Z",
            "id": "1395875865825796103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitei, nesta sexta, a futura sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, onde fui recebido pelo coronel Marco Ant\u00f4nio Campos, chefe do NGI (N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada) Teres\u00f3polis do ICMBio, respons\u00e1vel por essa joia da natureza em nosso estado https://t.co/4qtNV7A0Z1"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-05-21T22:39:41.000Z",
            "id": "1395871948366917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Anauril\u00e2ndia autua paranaense por rompimento de represa causando degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida  https://t.co/77PTKARvli"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-05-21T22:28:54.000Z",
            "id": "1395869237214949387",
            "in_reply_to_user_id": "274590714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Dentre as recomenda\u00e7\u00f5es feitas no relat\u00f3rio, destaca-se uma direcionada \u00e0 Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia, que deveria abster-se de \u201caprovar qualquer lei que reduza os limites e a prote\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1.\u201d\u00a0\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-05-21T22:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 130,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395869230332002310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O!!! \u00c9 grav\u00edssima a\u00a0not\u00edcia\u00a0sobre da san\u00e7\u00e3o do PLC 080/2020 hoje, dia 21/05/2021, pelo Governador do Estado de Rond\u00f4nia, @celmarcosrocha, que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do tamanho da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1 e do\u00a0Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-21T22:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "253034260",
                        "start": 208,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395862271851700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 264,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nAgenda de concess\u00f5es avan\u00e7ando! Aconteceu na manh\u00e3 desta sexta-feira, em C\u00e9u Azul (PR), a 2\u00b0 audi\u00eancia p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u, transmitida pelo canal oficial do @ICMBio. + ecoturismo, emprego e renda para os brasileiros! https://t.co/pbPtwPVkGW"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-05-21T21:51:00.000Z",
            "id": "1395859699518644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Anauril\u00e2ndia autua paranaense em R$ 5 mil por ...\nhttps://t.co/qtr2ZlbfNg"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-21T21:34:12.000Z",
            "id": "1395855470196310019",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 32% do total, com 31 focos\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 7% do total, com 7 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-21T21:32:17.000Z",
            "id": "1395854987037601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 14 de maio de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,57 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-05-21T21:30:03.000Z",
            "id": "1395854425357443073",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A experi\u00eancia com a COVID mostra que \u00e9 fundamental a resili\u00eancia para a sustentabilidade da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2021-05-21T21:26:05.000Z",
            "id": "1395853428237033473",
            "in_reply_to_user_id": "267515398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que al\u00e9m de uma cidadezinha fofa \u00e9 um parque nacional de conserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1217411334410817536",
            "created_at": "2021-05-21T21:13:05.000Z",
            "id": "1395850154931113987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/IAUJV3OmUa"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-21T21:01:27.000Z",
            "id": "1395847229039120391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Existe esp\u00e9cie amea\u00e7ada e existe a pobre da Euparkerella robusta. Essa esp\u00e9cie \u00e9 end\u00eamica de uma \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Esp\u00edrito Santo. Por sorte \u00e9 uma baita UC, e por sorte a Euparke vive nos cantos mais distantes das pessoas onde eu chego pendurada no cip\u00f3 \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/eRel1tMerl"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-05-21T21:00:00.000Z",
            "id": "1395846862964363268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o: https://t.co/v1lBqQNwVu\n\nEssa \u00e1rea foi criada para garantir a conserva\u00e7\u00e3o da fauna, da flora e do solo e tem o objetivo de proteger a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o\n\n#meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1369621378316533766",
            "created_at": "2021-05-21T20:12:22.000Z",
            "id": "1395834874754387970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RENOVA M\u00eddia, [21.05.21 12:51]\nhttps://t.co/VDVEDMdxJK"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-05-21T20:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "129892683",
                        "start": 160,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "17308157",
                        "start": 170,
                        "username": "SAPBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "95246562",
                        "start": 183,
                        "username": "SITAWI"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "36683668",
                        "start": 194,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395834571267186688",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os parceiros da iniciativa est\u00e3o a Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores Agroextrativistas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari (Amaru), o Fundo Amaz\u00f4nia (@bndes ), @SAPBrasil , @SITAWI  e @USAID ."
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-05-21T20:11:08.000Z",
            "id": "1395834567462948865",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sistema beneficiou n\u00e3o s\u00f3 os donos da EBC Bauana, mas cerca de 60 fam\u00edlias localizadas na RDS Uacari e na Reserva Extrativista do M\u00e9dio-Juru\u00e1. E a gente adora fazer parte dessa hist\u00f3ria! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc9a https://t.co/rwyWISTZ0u"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-05-21T20:05:02.000Z",
            "id": "1395833031949275138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No minuto AGU desta semana voc\u00ea confere: bloqueio de R$ 7,1 milh\u00f5es em bens de acusados de fraudes no INSS; ressarcimento de R$ 1,4 milh\u00e3o aos cofres p\u00fablicos por fraudes na Previd\u00eancia; suspens\u00e3o de decis\u00e3o que permitia posto de combust\u00edveis em Parque Nacional. Confira! https://t.co/q8Vw784mTi"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-21T19:10:31.000Z",
            "id": "1395819309662932996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque Nacional https://t.co/KmyQHcobH9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-21T19:00:39.000Z",
            "id": "1395816827792527365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque\u00a0Nacional https://t.co/9JG6TqHAbB"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-21T19:00:38.000Z",
            "id": "1395816825603117062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque\u00a0Nacional https://t.co/SxNYBv0cWz"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-21T18:57:45.000Z",
            "id": "1395816098063425537",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral est\u00e1 localizada entre Paraty e Angra dos Reis, na chamada Costa Verde fluminense. Agora, adivinha o que aconteceu anos depois, com Bolsonaro j\u00e1 na presid\u00eancia:"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-21T18:57:44.000Z",
            "id": "1395816095144202241",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente nunca escondeu ser um entusiasta da pesca ilegal. Em 2012, ent\u00e3o deputado federal, Jair Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil pelo Ibama por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios). https://t.co/rHA0jE3NWY"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-05-21T18:10:49.000Z",
            "id": "1395804285145845768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto prev\u00ea mais de R$ 4 milh\u00f5es em investimentos nos dois primeiros anos de contrato \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/1a3Cbe6lZq"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-05-21T17:58:47.000Z",
            "id": "1395801259341451273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie de v\u00eddeos intitulada \u201cMoradores da Floresta\u201d tem como objetivo trazer \u00e0 p\u00fablico imagens in\u00e9ditas e exclusivas da fauna amaz\u00f4nica \u2013 mais especificamente, das esp\u00e9cies que vivem dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nConfira:\nhttps://t.co/25wkbLpoVi"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-05-21T17:13:12.000Z",
            "id": "1395789787349635073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 868,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "A natureza e seus contrastes\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional los Glaciares, Santa Cruz. https://t.co/OomZB3ScCA"
        },
        {
            "author_id": "227033563",
            "created_at": "2021-05-21T16:51:19.000Z",
            "id": "1395784280354213889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 302,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "Crise ambiental,  desmatamento em alta, imagem do pa\u00eds indo pro ralo... o que o Governador de Rond\u00f4nia faz? Aprova projeto que extingue uma \u00e1rea protegida e mutila uma outra. \nhttps://t.co/8Ma985tWo0"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-05-21T16:48:09.000Z",
            "id": "1395783483981717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha essa cachoeira, meu povo! Fzr trilha \u00e9 td de bom, mas chegar e dar um mergulho, \u00e9 melhor ainda! S\u00e3o 32m de queda d\u2019\u00e1gua, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Quem a\u00ed tb curte esse tipo de programa? Eu e as meninas do @maladeaventuras\n recomendamos super! #Petr\u00f3polis #Brasil https://t.co/cA2Ti7l3Lb"
        },
        {
            "author_id": "33636253",
            "created_at": "2021-05-21T16:47:16.000Z",
            "id": "1395783259947249667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ROnews: \"Na reserva extrativista Jaci-Paran\u00e1 (que abrange Porto Velho, Buritis e Nova Mamor\u00e9), haver\u00e1 a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de cerca de 150 mil hectares. J\u00e1 o parque Guajar\u00e1-Mirim deve perder 16 mil hectares de \u00e1rea\". https://t.co/Aos5KDRx2g"
        },
        {
            "author_id": "16827532",
            "created_at": "2021-05-21T16:29:18.000Z",
            "id": "1395778739284369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem minha de hoje, sobre o dono da Fazenda Soberana, respons\u00e1vel pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas que fazem limite com a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, em Xapuri (AC) \u2b07\ufe0f https://t.co/TJPJ7mdHi7"
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2021-05-21T16:09:13.000Z",
            "id": "1395773687060643846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 31/05/2021, durante a live comemorativa dos 27 anos do NUPEM, faremos o sorteio de 5 livros, entre eles: 3 \u201cAves do Atalaia\u201d, 1 \u201cParque Nacional da Jurubatiba\u201d e 1 \u201cFundamentos de Limnologia 3a edi\u00e7\u00e3o\u201d (autografado).  Regulamento e como participar: https://t.co/91rnhk1vX6 https://t.co/CJ43q7fm7D"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:03.000Z",
            "id": "1395773140404473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2y27iKlzcc"
        },
        {
            "author_id": "1395061553372799061",
            "created_at": "2021-05-21T15:31:53.000Z",
            "id": "1395764290502762497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Pacaas Novos * Fique bem informado com as principais not\u00edcias do dia no site www Flor do https://t.co/mW8kOsXZBL https://t.co/M4UPvyXk92"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-21T15:31:36.000Z",
            "id": "1395764220289961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 11 de maio de 2021, o desmatamento de 0,91 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Mato Grosso. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-05-21T15:29:53.000Z",
            "id": "1395763787622490115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado\n\nhttps://t.co/wfkMvuZG2I #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2021-05-21T15:28:25.000Z",
            "id": "1395763419727470596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAD\u00ca AS TAIS DE \"ONGS\"????\n\nFloresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado - \n\nhttps://t.co/FlF0D04UGU"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-05-21T15:25:52.000Z",
            "id": "1395762774928764936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado\n\nhttps://t.co/yyEAr0vXsd #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-05-21T15:00:03.000Z",
            "id": "1395756280015327234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33 | A concess\u00e3o na Floresta do Amana deve gerar cerca de 470 empregos diretos e 940 empregos indiretos.\n\nhttps://t.co/P0H6Lrm2hO"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-05-21T14:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395753939765764099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VaiTerLeil\u00e3o! O @ICMBio publicou, nesta sexta-feira (21/5), o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. Mais de R$ 70 milh\u00f5es em investimentos previstos! Leil\u00e3o em 29/7! Saiba +: https://t.co/QA1sOzpADR. @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/PBijdcjPFP"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2021-05-21T14:48:03.000Z",
            "id": "1395753258594013189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misteriosas obras de arte com pedras em c\u00edrculo aparecem em num parque nacional da Inglaterra https://t.co/ekiPgGM41D"
        },
        {
            "author_id": "115993059",
            "created_at": "2021-05-21T14:40:54.000Z",
            "id": "1395751459359105035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pela #viacosteira miramos a praia de #pontanegra e contemplamos o principal monumento natural de #natalrn o #morrodocareca \n\n#natalrnbrasil https://t.co/83Lc0jKtQQ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-21T14:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "22914738",
                        "start": 177,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395741361433944072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Segundo ambientalistas, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abandonada desde que a sede foi transferida para Teres\u00f3polis, ap\u00f3s reestrutura\u00e7\u00e3o do ICMBio. Ato ocorrer\u00e1 no domingo\" via @o_eco\n\nhttps://t.co/jVBOEMyEPb"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-05-21T14:00:37.000Z",
            "id": "1395741322766598147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre sele\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/m9iyBWUwzQ"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-05-21T13:53:27.000Z",
            "id": "1395739517752123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reserva extrativista Jaci-Paran\u00e1 (que abrange Porto Velho, Buritis e Nova Mamor\u00e9), haver\u00e1 a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de cerca de 150 mil hectares.\nhttps://t.co/pOB8V7AlNF"
        },
        {
            "author_id": "1359561308312645635",
            "created_at": "2021-05-21T13:22:44.000Z",
            "id": "1395731789117808641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS, AM. Tatu-canastra: conhe\u00e7a o maior e raro tatu do mundo, que vive na Amaz\u00f4nia  na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre. Os tatus s\u00e3o mam\u00edferos Xenarthras, pertencentes \u00e0 ordem Cingulata. Eles se caracterizam pela sua grossa carapa\u00e7a,que serve de prote\u00e7\u00e3o e escudo. https://t.co/vnGGQv6C4r"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-05-21T13:20:53.000Z",
            "id": "1395731321771728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA\nPescadores s\u00e3o flagrados com 150 quilos de tubar\u00f5es pescados ilegalmente em \u00e1rea protegida de SP\nhttps://t.co/oJOjijUi9N https://t.co/N53wa4womp"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-05-21T13:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395731300645052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#VaiTerLeil\u00e3o! O @ICMBio publicou, nesta sexta-feira (21/5), o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. Mais de R$ 70 milh\u00f5es em investimentos previstos! Leil\u00e3o em 29/7! Saiba +: https://t.co/rpXJ0mklVR. @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/qiBQxwPnk0"
        },
        {
            "author_id": "1237578755373228033",
            "created_at": "2021-05-21T13:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1263607904378200069",
                        "start": 0,
                        "username": "canalCCore2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395727945566760961",
            "in_reply_to_user_id": "1263607904378200069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalCCore2 Cara nas APAs, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00e9 a mesma coisa, um pobre n\u00e3o pode plantar uma ro\u00e7a de milho nem de feij\u00e3o, mas condom\u00ednios luxuosos brotam constantemente inclusive despejando dejetos em rios. \nN\u00e3o \u00e9 pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 pela arrecada\u00e7\u00e3o comercial."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-05-21T13:05:44.000Z",
            "id": "1395727509057069060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPARQUE NACIONAL CAGUANES EM CUBA\n\nhttps://t.co/bknxSeKayR"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-21T12:55:11.000Z",
            "id": "1395724857388699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/bzPaHB3jEY https://t.co/u4d1O2EgfR"
        },
        {
            "author_id": "755539434448252928",
            "created_at": "2021-05-21T12:38:07.000Z",
            "id": "1395720560626311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Exposed #MetroSimDevasta\u00e7\u00e3oN\u00e3o GENTE! O metro vai derrubar 372 \u00e1rvores e uma rica avifauna numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (ZEPAM), al\u00e9m do s\u00edtio arqueol\u00f3gico e com fortes ind\u00edcios de irregularidades nas licen\u00e7as! Segue o v\u00eddeo para mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/QY456c4rIm"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-21T12:26:43.000Z",
            "id": "1395717690753495041",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O\n#governadormarcosrocha deve vetar integralmente a proposta, que corta \u00e1reas imensas da\nReserva Extrativista de Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. No parque, o\ncorte foi t\u00e3o grande que at\u00e9 a sede da unidade ficou de fora da \u00e1rea preservada."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-21T12:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "193003734",
                        "start": 159,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395714253148106754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde\ufe0fECOTURISMO\n\nAcompanhe ao vivo a segunda audi\u00eancia p\u00fablica sobre o novo projeto de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente!\n\nSaiba mais: https://t.co/VmSytSA35h https://t.co/yrKqziXhqh"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-21T11:33:28.000Z",
            "id": "1395704291067899909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto de renova\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional prop\u00f5e ingresso\u00a0\u00fanico https://t.co/BxjiMVEgY6"
        },
        {
            "author_id": "163130745",
            "created_at": "2021-05-21T11:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.5324,
                        -0.58145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00065dbe7a019a7a"
            },
            "id": "1395703308090740745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional natural Yaigoj\u00e9 Apaporis https://t.co/Gw7DdgxXtZ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-21T11:00:34.000Z",
            "id": "1395696010790424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gX01eRITpi"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-21T11:00:33.000Z",
            "id": "1395696008714203137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/MxiprGYbol"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-05-21T10:58:00.000Z",
            "id": "1395695364318052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \u2705 O Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa, nos Campos Gerais, \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds a conquistar o selo Aterro Zero, um reconhecimento de que n\u00e3o destina mais nenhum tipo de res\u00edduo para aterro sanit\u00e1rio. https://t.co/yKIosO0Z75"
        },
        {
            "author_id": "33636253",
            "created_at": "2021-05-21T10:32:51.000Z",
            "id": "1395689035788656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ROnews- A PGE aponta a inconstitucionalidade do projeto de lei que reduz em cerca de 170 mil ha a \u00e1rea da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1  e retira outros 50 mil ha do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. https://t.co/eDvPlUnIEF"
        },
        {
            "author_id": "1262069410312925187",
            "created_at": "2021-05-21T10:30:56.000Z",
            "id": "1395688555733716994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/W7uv5mR8pC"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-21T10:20:12.000Z",
            "id": "1395685851976327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo n\u00e3o regista casos de ca\u00e7a furtiva \u201ccomercial\u201d h\u00e1 um ano https://t.co/G3iNt08du9"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-05-21T09:50:51.000Z",
            "id": "1395678466440314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00c9 prov\u00e1vel que, no lugar do Parque Nacional de Yellowstone, se forme uma gigantesca cratera\", detalhou o especialista\nhttps://t.co/G5Dxjg6Vat"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2021-05-21T08:58:12.000Z",
            "id": "1395665218555060226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Santu\u00e1rio da Nossa Senhora da Peneda - Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas \n\nhttps://t.co/wPa7iYBhp0 \nHerdade Foz Da Represa keeping Style &amp; Tradition together\n\n#NossaSenhoraDaPeneda #PenedaGeres #NationalParc #Nature #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1265287787126947840",
            "created_at": "2021-05-21T08:43:33.000Z",
            "id": "1395661529270398978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro.\n\nOu seja, agora aqueles q culparam o pres, em favor do \"pulm\u00e3o do mundo\" podem fazer doa\u00e7\u00e3o em prol da preserva\u00e7\u00e3o e reflorestamento. Ser\u00e1 q Macron, Hulk, Greta far\u00e3o? https://t.co/YnB2jvBPJe"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2021-05-21T08:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 44,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395655562797404166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#52Findes #956kmdecosta\nA Costa de Dexo, no @ConcelloOleiros, lindada entre o faro de #Mera e o porto de #Lorb\u00e9 e ubicada na #Costa\u00c1rtabra, \u00e9 un verdadeiro monumento natural cos seus illotes e illas, como a da Marola, os seus ecosistemas e cant\u00eds, como a punta do Seixo Branco. https://t.co/QBjzfgB3Uh"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-05-21T05:41:51.000Z",
            "id": "1395615803140186112",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba, criada em 1996. O Delta do Parna\u00edba \u00e9 o terceiro maior delta do mundo que des\u00e1gua em mar aberto, ap\u00f3s os deltas do rio Nilo, no Egito, e do rio Mekong, no Vietn\u00e3. (3/4) https://t.co/8D1AZz0IJ4"
        },
        {
            "author_id": "331371580",
            "created_at": "2021-05-21T02:51:44.000Z",
            "id": "1395572990457286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00favida postei as duas! \ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\n.\n.\n#trilha #raposos #natureza #goodvibes em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/vDHshSrcff"
        },
        {
            "author_id": "67594019",
            "created_at": "2021-05-21T01:55:24.000Z",
            "id": "1395558813860651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/xTz6NL8GXE"
        },
        {
            "author_id": "206677569",
            "created_at": "2021-05-21T01:30:09.000Z",
            "id": "1395552460354297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A PARDA \u00c9 FLAGRADA EM PARQUE DO INEA NO NORTE FLUMINENSE\nUma on\u00e7a-parda foi flagrada no interior do Parque Estadual do Desengano, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Inea e localizada no Norte Fluminense. Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/RJ\nLeia na \u00edntegra:\nhttps://t.co/n0dqUKc5xa https://t.co/GEvlcms5rt"
        },
        {
            "author_id": "1721198762",
            "created_at": "2021-05-21T01:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395546162518765575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/nAmLC9k7Tw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-05-21T01:00:44.000Z",
            "id": "1395545056992538626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada federal Mara Rocha (PSDB/AC), irm\u00e3 do vice-governador do Acre, conhecido como Major Rocha, pretende destruir um dos maiores ber\u00e7\u00e1rios, vivos, ecossistema e vida florestal da Amaz\u00f4nia brasileira. Vai passando a boiada para derrubar o Parque Nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "3767827937",
            "created_at": "2021-05-21T00:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1234686817921839104",
                        "start": 0,
                        "username": "Bio_marinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395538244213817347",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bio_marinha E agora temos a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, com cerca de 22 esp\u00e9cies amea\u00e7adas e rica fauna e flora marinha em perigo de mudan\u00e7a de status.\nhttps://t.co/a0oPknqH3j\n\nhttps://t.co/bFFqtnrLQh"
        },
        {
            "author_id": "899387385359855617",
            "created_at": "2021-05-21T00:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395534475447181316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Pelo Parque Nacional (Jo\u00e3o Marcos) https://t.co/dcbt04BKwR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-05-20T23:21:48.000Z",
            "id": "1395520160786698246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apresenta detalhes da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em audi\u00eancia p\u00fablica\nhttps://t.co/69wkWtpzL6 #G1 #G1PR https://t.co/OtftdU7QhO"
        },
        {
            "author_id": "1384845648747503616",
            "created_at": "2021-05-20T22:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395514234486902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oaYI43JCxG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1228089929894440963",
            "created_at": "2021-05-20T22:43:20.000Z",
            "id": "1395510478902906886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Dunas \u00e9 uma \u00e1rea localizada na por\u00e7\u00e3o leste do munic\u00edpio deNatal. \u00c9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no Estado. #parquedasdunas #fatosefotosdenatalantiga\n\nVeja mais no https://t.co/vrChVRZyMj https://t.co/65EWt0cJ8O"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-20T22:42:57.000Z",
            "id": "1395510383612416004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cpidommaj\u00e1 Depois de mudan\u00e7as no ICMBio, a sede da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 [RJ] foi fechada. Reserva da Biosfera, Patrim\u00f4nio da Humanidade, super importante pra conserva\u00e7\u00e3o de mam\u00edferos, aves, r\u00e9pteis, anf\u00edbios, sofrendo com ca\u00e7a e invas\u00f5es.\nhttps://t.co/LynNDqBLbw"
        },
        {
            "author_id": "1135326116972023808",
            "created_at": "2021-05-20T22:37:02.000Z",
            "id": "1395508894949064705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na audi\u00eancia p\u00fablica sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, questionei se o projeto contempla recursos para melhorias nessas \u00e1reas. Leia a mat\u00e9ria: https://t.co/7OIIZNQNQl https://t.co/KTElqBnwNp"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-05-20T22:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "259840707",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "253034260",
                        "start": 50,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395507745336537097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @MPF_PGR abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar porque o @ICMBio cancelou opera\u00e7\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado na Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/vvfPX9gf3c"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-20T22:27:44.000Z",
            "id": "1395506553634140162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo ambientalistas, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abandonada desde que a sede foi transferida para Teres\u00f3polis, ap\u00f3s reestrutura\u00e7\u00e3o do ICMBio. Ato ocorrer\u00e1 no domingo. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/jZVEkYqXm4"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-20T21:37:38.000Z",
            "id": "1395493944570548227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz defende repasse de 2% da arrecada\u00e7\u00e3o bruta do Parque Nacional do Igua\u00e7u na nova concess\u00e3o. \n\nRecursos seriam usados na divulga\u00e7\u00e3o do turismo e na manuten\u00e7\u00e3o do passe comunidade. \n\nhttps://t.co/xpjdGFggXM\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #ICMBio https://t.co/uJxQgNZ7za"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-20T21:34:15.000Z",
            "id": "1395493094716477446",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 43 pontos de fogo (48% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/GKlUnMbEDH"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2021-05-20T21:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2293483700",
                        "start": 114,
                        "username": "ti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395492652364308484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neoenergia utiliza drones para fiscalizar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de hidrel\u00e9tricas https://t.co/LEK65hdCjD via @TI INSIDE Online #noticiascartograficas *Curta a p\u00e1gina Not\u00edcias Cartogr\u00e1ficas no Facebook em https://t.co/96eSe6NDa8"
        },
        {
            "author_id": "50371829",
            "created_at": "2021-05-20T21:27:04.000Z",
            "id": "1395491287327969288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Kruguer , \u00c1frica Do Sul https://t.co/Wyd9RzsMzB"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-05-20T21:21:29.000Z",
            "id": "1395489881342844932",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que, atualmente, existe o Passe Comunidade, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de resid\u00eancia. O valor \u00e9 bem mais acess\u00edvel que a tarifa integral.\n\nNo lado argentino, por sua vez, moradores de Puerto Iguaz\u00fa entram DE GRA\u00c7A no Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-05-20T21:21:28.000Z",
            "id": "1395489878712987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que ter\u00e1 30 anos de dura\u00e7\u00e3o, n\u00e3o prev\u00ea sequer desconto ou gratuidade para os moradores dos munic\u00edpios que formam o parque? \n\nFoi o que entendi de material distribu\u00eddo pela Prefeitura."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-05-20T21:13:39.000Z",
            "id": "1395487912486129667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Av\u00f3 - Souto da Retorta\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Viveiro\n#galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/EPaXRNVdOX"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:05:45.000Z",
            "id": "1395485921357750284",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, localizado em Caravelas, Bahia, foi criado em 06 de abril de 1983 e conta com 87.943,14 hectares. Nessa UC temos 14 esp\u00e9cies amea\u00e7adas em prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/uBmqFKTubR"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:05:44.000Z",
            "id": "1395485916874121220",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, localizado em Fernando de Noronha, Pernambuco, foi criado em 14 de setembro de 1988 e conta com 10.929,47 hectares. Nessa UC temos o total de 16 esp\u00e9cies amea\u00e7adas em prote\u00e7\u00e3o, de acordo com o ICMBio. https://t.co/Yff2bFWACJ"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:03:53.000Z",
            "id": "1395485451801276421",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vamos para a parte que nos toca. O Brasil hoje conta com 67 UCs marinhas, o que representa 26,3% de \u00e1rea protegida, um grande aumento em rela\u00e7\u00e3o aos 1,5% anteriores.\n*Segundo o Socioambiental (imagem), existem 99 UCs marinhas no Brasil. https://t.co/cQgy9U1eZ6"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:03:48.000Z",
            "id": "1395485433379840007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Muitos j\u00e1 ouviram falar em UCs (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) certo? E j\u00e1 devem ter se perguntado se existem UCs marinhas tamb\u00e9m n\u00e9? E a resposta \u00e9 sim, chega mais no fio que vou contar um pouco sobre!\n\n#BioThreadBR https://t.co/hy237MiqMw"
        },
        {
            "author_id": "1285632472655507457",
            "created_at": "2021-05-20T21:01:45.000Z",
            "id": "1395484915727273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado\n\n\u00c1rea localizada a pouco mais de 70km de Goi\u00e2nia alia visita\u00e7\u00e3o e pesquisa do bioma\n\nhttps://t.co/ttnJVfIagp https://t.co/GYEOglogQB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-20T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 12,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "253034260",
                        "start": 110,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395484475262476295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Concess\u00f5es\n@govbr realiza audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Promovida pelo @ICMBio, a iniciativa esclarecer\u00e1 d\u00favidas referentes \u00e0s propostas e \u00e0s minutas do edital e contrato de concess\u00e3o. \n\nConfira \u25b6\ufe0f https://t.co/mxvjrZTD4V https://t.co/iNTIDS8MYT"
        },
        {
            "author_id": "1056622156266831874",
            "created_at": "2021-05-20T20:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395475230538313730",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Portagens nas \u00e1reas protegidas deve ser para rir, talvez porque se sup\u00f5e a \u00e1rea protegida como uma esp\u00e9cie de parque urbano com jardineiros pagos pelo Estado. Nada disso, trata-se de territ\u00f3rio, agreste, onde moram pessoas que precisam de se deslocar para ganhar a vida."
        },
        {
            "author_id": "1245063763923009538",
            "created_at": "2021-05-20T20:11:20.000Z",
            "id": "1395472228343586817",
            "in_reply_to_user_id": "1245063763923009538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea \u00e9 composta por grande quantidade de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, end\u00eamicas e esp\u00e9cies ainda n\u00e3o descritas pela ci\u00eancia.\nParte do territ\u00f3rio Kalunga fica na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto, universalmente reconhecida por sua biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "1128453023980761089",
            "created_at": "2021-05-20T20:08:06.000Z",
            "id": "1395471414648520706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Brasileiro!\n\n                           \ud83d\udcf8 (Andr\u00e9 Dib) https://t.co/241KFmcr80"
        },
        {
            "author_id": "1376239295854415873",
            "created_at": "2021-05-20T19:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44874948",
                        "start": 0,
                        "username": "Capyvara"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1156145420617338880",
                        "start": 10,
                        "username": "Adbaez1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "13769472",
                        "start": 19,
                        "username": "oatila"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "848952290816004096",
                        "start": 27,
                        "username": "otavio_ranzani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395468772392243202",
            "in_reply_to_user_id": "44874948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Capyvara @Adbaez1 @oatila @otavio_ranzani Era a percep\u00e7\u00e3o que t\u00ednhamos no atendimento hospitalar. Gente mais jovem e interna\u00e7\u00e3o mais prolongada, possivelmente pela maior reserva biol\u00f3gica, que retardada os desfechos em rela\u00e7\u00e3o aos idosos com comorbidades.\nE claro, a maioria era P1, o que deve ter pesado tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "187747602",
            "created_at": "2021-05-20T19:32:52.000Z",
            "id": "1395462548682641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fala amigosss, fiz um Quiz sobre o Parque Estadual do Utinga com o intuito de popularizar informa\u00e7\u00f5es sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que n\u00f3s temos!Me ajuda a\u00ed respondendo e compartilhando com outros visitantes do parque? Desde j\u00e1 agrade\u00e7o, tmj \nhttps://t.co/2Bgj1DhwrJ"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-05-20T19:04:01.000Z",
            "id": "1395455285817446405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oficio enviado nesta quinta-feira (20) ao presidente do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, Fernando Cesar Lororencini, o prefeito de Foz do Igua\u00e7u, Chico Brasileiro, solicitouque seja inclu\u00edda, na nova licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de\n\nhttps://t.co/moysDJkOE3 https://t.co/ASjfcw81Y7"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-05-20T19:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1631237826",
                        "start": 2,
                        "username": "svmasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395454486500548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @svmasp apresentou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia. O objetivo \u00e9 promover a conserva\u00e7\u00e3o ambiental, elencando a\u00e7\u00f5es que garantam a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Acesse https://t.co/FXhF82YicU e saiba mais! https://t.co/DCcydRVhkQ"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-05-20T18:59:58.000Z",
            "id": "1395454266966425601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oficio enviado nesta quinta-feira (20) ao presidente do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, Fernando Cesar Lororencini, o prefeito de Foz do Igua\u00e7u, Chico Brasileiro, solicitouque seja inclu\u00edda, na nova licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de\n\nhttps://t.co/moysDJkOE3 https://t.co/oxE1FmrN7M"
        },
        {
            "author_id": "1055977548734193664",
            "created_at": "2021-05-20T18:36:17.000Z",
            "id": "1395448310195007494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o da AGU consegue suspender decis\u00e3o que permitia posto de combust\u00edvel em parque nacional https://t.co/KCOuuChKf6"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-05-20T18:12:37.000Z",
            "id": "1395442353129803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos juntos cuidar das nossas on\u00e7as? \ud83d\udcaa\ud83d\udc06\n\u2800\nA conserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 de extrema import\u00e2ncia para garantir a qualidade ambiental e o equil\u00edbrio do ecossistema. \ud83d\udc9a https://t.co/ZDOgEIa1Fw"
        },
        {
            "author_id": "1254186060185288709",
            "created_at": "2021-05-20T18:03:54.000Z",
            "id": "1395440157352943626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o de 1 ano e 6 meses de deten\u00e7\u00e3o, em regime inicial aberto!!!!! O CRIME compensa neste pa\u00eds! \nhttps://t.co/rZ4YSBJBs3"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-05-20T17:46:14.000Z",
            "id": "1395435711550087170",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Teres\u00f3polis \nDist\u00e2ncia saindo da capital: cerca de 96km\n\nLugares para ir: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Fazenda Gen\u00e8ve, Cachoeira dos Frades, Bier Tour na Vila St. Gallen e mais. https://t.co/u4WhYoNqWT"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2021-05-20T17:23:42.000Z",
            "id": "1395430041140572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o flagradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Suape.\nhttps://t.co/8tdhAK2vOK\n\n#NoArNaCBN https://t.co/fYGF6vLC6E"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-05-20T17:10:51.000Z",
            "id": "1395426807227224070",
            "in_reply_to_user_id": "370816839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F - Art. 8\u00ba\n\nI - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;\n\nII - Reserva Biol\u00f3gica;\n\nIII - PARQUE Nacional;\n\nIV - Monumento Natural;\n\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre"
        },
        {
            "author_id": "1203820015",
            "created_at": "2021-05-20T16:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1203820015",
                        "start": 0,
                        "username": "SLOinBRA"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "243291031",
                        "start": 247,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "1164954330526564353",
                        "start": 255,
                        "username": "internacionalDF"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "192973828",
                        "start": 272,
                        "username": "MZZRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395423848271593472",
            "in_reply_to_user_id": "1203820015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SLOinBRA \u00e9 uma parceira muito orgulhosa do projeto Bosque das Abelhas, inaugurado hoje no 4\u00ba #DiaMundialdasAbelhas. Excelente projeto para criar o corredor de arvores para \ud83d\udc1dligando o Parque da Cidade ao Parque nacional, o segundo maior do mundo. @Gov_DF @internacionalDF @MZZRS https://t.co/PFkc8Asj9w"
        },
        {
            "author_id": "30859532",
            "created_at": "2021-05-20T16:55:21.000Z",
            "id": "1395422905928929283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Instagram: #tbt de quando aluguei um carro e fui num parque nacional na \u00c1frica do Sul onde voc\u00ea entra com o seu pr\u00f3prio carro e os bichos est\u00e3o soltos! Tem que andar devagar e levar c\u00e2mera pois eles s\u00e3o incr\u00edveis! https://t.co/ShkXHU48Wq https://t.co/AedPDMz6OG"
        },
        {
            "author_id": "80131055",
            "created_at": "2021-05-20T16:42:35.000Z",
            "id": "1395419693058568196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \nDoida para fazer essa trilha novamente !!!\n\nAcaba logo pandemia, t\u00f4 precisando viajar!\n\n#minas #minaseseusencantos #altodocapara\u00f3 #trilha #trilhamg em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/XVkQdrbKCL"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2021-05-20T15:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395401473056444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o!\n\n https://t.co/H9OawvXgQi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-05-20T15:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "70799317",
                        "start": 250,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395397299430436869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O MPF abriu investiga\u00e7\u00e3o para saber porque o ICMBio cancelou, de \u00faltima hora e sem explica\u00e7\u00e3o, a apreens\u00e3o de 1000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente numa reserva biol\u00f3gica no PA. Os donos t\u00eam R$ 59 milh\u00f5es em multas ambientais.\n\nContamos o caso no @UOL\n\nhttps://t.co/Qo6ywRxc8z"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:55:55.000Z",
            "id": "1395392850964140032",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfe \u00c1rea protegida abrange os munic\u00edpios de Abreul\u00e2ndia, Araguacema, Caseara, Chapada de Areia, Divin\u00f3polis, Dois Irm\u00e3os, Marian\u00f3polis, Monte Santo e Pium; somando 1,678 mil hectares, composto de riqueza h\u00eddrica e diversidade de ecossistemas"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:55:40.000Z",
            "id": "1395392790213898241",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a gest\u00e3o do Governo do Estado, por meio do Naturatins, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) chega ao seu 24\u00ba ano de contribui\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade da \u00e1rea onde se encontra o Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC)"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-05-20T14:51:36.000Z",
            "id": "1395391763775377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 27 de maio, qualquer pessoa pode acessar a Consulta P\u00fablica do Parque Nacional do Igua\u00e7u, preencher um formul\u00e1rio on-line e apoiar a ideia.\n\nhttps://t.co/XWtYuO3vrI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-05-20T14:45:24.000Z",
            "id": "1395390205318909955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS JOBO ROSADO EM CUBA\n\nhttps://t.co/LYFFI3iLFV"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:35:49.000Z",
            "id": "1395387792092450817",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida \u00e9 mantida pelo Naturatins e conta com a parceria do Munic\u00edpio. A unidade possui diversas belezas naturais: serras com in\u00fameros s\u00edtios arqueol\u00f3gicos; cursos d'\u00e1gua com bel\u00edssimas cachoeiras; vegeta\u00e7\u00e3o exuberante e fauna considerada riqu\u00edssima"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:34:28.000Z",
            "id": "1395387454211993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf88A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado (APASL), institu\u00edda pela Lei 906/1997 completa 24 anos nesta quinta https://t.co/JewW7dRSrp"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2021-05-20T14:27:52.000Z",
            "id": "1395385792843894790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo secret\u00e1rio estadual do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e do Turismo, M\u00e1rcio Nunes, no evento de outorga do selo \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a primeira do Brasil a conquistar esse certificado.\n#Paran\u00e1 #AterroZero #SoulVilaVelha #ICMBio\nhttps://t.co/ZQjUMKVfsi"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "64276984",
                        "start": 73,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395385346322575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Guaratuba retira constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @CorreioLitoral https://t.co/6Ueo2capVv"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:04.000Z",
            "id": "1395385337640333318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A AGU reverteu decis\u00e3o que permitia o funcionamento de um posto de combust\u00edveis dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro.\nhttps://t.co/pvVVfsMBJ9 https://t.co/kWWUhT99NO"
        },
        {
            "author_id": "1292787731458863105",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2800655714",
                        "start": 0,
                        "username": "short_arsonist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395385328744214534",
            "in_reply_to_user_id": "926245068368998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@short_arsonist floresta nacional de bras\u00edlia, o lugar mais foda pra fzr trilha , acampar, da uns role fzr piquinique https://t.co/aRzlSUZ3a7\n\nhttps://t.co/m4Lzcdthpk"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-20T14:22:57.000Z",
            "id": "1395384555033530371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal-Cant\u00e3o completa mais um ano de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/Ade10g4CG0"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-20T14:21:34.000Z",
            "id": "1395384205341716485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: \u00e0 descoberta da grande rota do parque nacional https://t.co/8uCvpxkDYz https://t.co/MH9CoTFV3L"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-05-20T13:17:13.000Z",
            "id": "1395368010743881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...Terapia em Itatiaia \ud83d\udc86\ud83d\udcaa\u26f0\ud83c\udd99\ufe0f treino com amigos Universo Trail e Tribus  \ud83d\udd1d demais \ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f #VAMBORA em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/HTOiHGMwQG"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2021-05-20T13:08:41.000Z",
            "id": "1395365866322210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregado em energia solar! \ud83d\udc79\u2600\ufe0f em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/vJuusIo4OW"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-20T13:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1395365283603353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/VDJtgYUQ82"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2021-05-20T13:03:17.000Z",
            "id": "1395364505148854274",
            "in_reply_to_user_id": "33412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1guas do Para\u00edso e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u00c1guas de S\u00e3o Jo\u00e3o... - LEIA MAIS:\nhttps://t.co/7sBA53DV6K"
        },
        {
            "author_id": "1387413890645086208",
            "created_at": "2021-05-20T13:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1606685378",
                        "start": 0,
                        "username": "loststarmys"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "68270062",
                        "start": 13,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395364440833409026",
            "in_reply_to_user_id": "1606685378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loststarmys @CesarFavacho Tem sim. No Parque nacional do Itatiaia eu j\u00e1 achei uns esp\u00e9cimes bem grandinhos (6-8 cm). N\u00e3o sei a esp\u00e9cie, mas vou tentar encontrar as fotos."
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2021-05-20T12:56:06.000Z",
            "id": "1395362696913162243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd88\ud83c\udd7d\ud83c\udd87 \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd84\ud83c\udd82 (V\u00cdDEO) Com as temperaturas a chegar aos +34\u2103, os linces escolhem os s\u00edtios mais frescos para estar. \nhttps://t.co/9iBTPYAjzz\n\n#linceiberico #iberianlynx #lynxpardinus #partos2021 https://t.co/UDrrWH8upV"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-20T12:40:03.000Z",
            "id": "1395358661111783428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/vpTLFa2q90"
        },
        {
            "author_id": "357033174",
            "created_at": "2021-05-20T12:25:22.000Z",
            "id": "1395354962633297922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ja li tanto sobre o parque nacional de yellowstone que eu to morrendo de vontade de conhecer"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-20T12:23:16.000Z",
            "id": "1395354434193051658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa *Assista (AO VIVO)* \ud83d\udcfa a Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a nova concess\u00e3o de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u - quinta-feira 20/05 \u00e0s 09h00.\n\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f *Link youtube*: https://t.co/Nt9Rx2KeBc\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f *Link facebook*: https://t.co/ZPUa8kfnYN"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-05-20T12:06:47.000Z",
            "id": "1395350285292277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relator defende que atividades tur\u00edsticas ser\u00e3o de baixo impacto ambiental; ambientalistas contestam. #tonodiarinho https://t.co/FATSmhYSjM"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-20T12:05:04.000Z",
            "id": "1395349854805807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baixada Maranhense est\u00e1 totalmente inserida nos biomas Amaz\u00f4nia, Costeiro e Marinho abrangendo 48 munic\u00edpios maranhenses. \u00c9 uma \u00e1rea com rica biodiversidade e \u00e9 drenada pelos rios Mearim, Pindar\u00e9, Graja\u00fa, Pericum\u00e3 e afluentes. \ud83d\udc9a\ud83c\udf0e https://t.co/TAPVZKR8yE"
        },
        {
            "author_id": "977869137757253632",
            "created_at": "2021-05-20T11:58:51.000Z",
            "id": "1395348290837913602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/L3NDtiqINg https://t.co/Y8WzMBtDio"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-20T11:57:36.000Z",
            "id": "1395347974381727747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/OUGZFg9Ybe"
        },
        {
            "author_id": "946768709498130432",
            "created_at": "2021-05-20T11:54:23.000Z",
            "id": "1395347165397098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj uma amiga israelense me disse que no sul, s\u00e3o 15 segundos pra correr at\u00e9 uma \u00e1rea protegida (abrigo anti m\u00edssel - Bunker).\n\nTem muita gente querendo dar opini\u00e3o sem nunca ter vivido essa realidade. Gra\u00e7as a Deus Israel tem o melhor ex\u00e9rcito IDF! Eles est\u00e3o preparados,seguros!"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-20T11:28:23.000Z",
            "id": "1395340623369146378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/l4qJ6Aprkq"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2021-05-20T11:17:58.000Z",
            "id": "1395338001593643010",
            "in_reply_to_user_id": "214281224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contudo, quando convertida para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o foi realizado o ordenamento da comunidade e processo de orienta\u00e7\u00e3o para expans\u00e3o da infraestrutura de apoio ao turismo. Somente a partir de 2016 foi elaborado o Plano de Manejo da \u00e1rea, desenvolvido pelo IDEFLOR-Bio. https://t.co/1vN6k7nq0P"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2021-05-20T11:17:54.000Z",
            "id": "1395337986666123267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da ilha do Combu, na regi\u00e3o insular de Bel\u00e9m, foi criada por Lei estadual em 1997, com \u00e1rea de aproximadamente 15 km\u00b2. \u00c9 inclu\u00edda em muitos roteiros tur\u00edsticos fluviais e frenquentada pelos moradores da RMB no lazer dos fins de semana.+ https://t.co/28Gh2HXzM0"
        },
        {
            "author_id": "1366501966487183364",
            "created_at": "2021-05-20T11:03:36.000Z",
            "id": "1395334386556538881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BALAN\u00c7OGERALRJ o parque Nacional da Tijuca precisa de um policiamento maior"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-20T11:00:28.000Z",
            "id": "1395333596785881089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e lindeiros v\u00e3o exigir participa\u00e7\u00e3o clara nos lucros e explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque\u00a0Nacional https://t.co/PNLKtW8R3D"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-20T11:00:27.000Z",
            "id": "1395333594705506311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e lindeiros v\u00e3o exigir participa\u00e7\u00e3o clara nos lucros e explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque\u00a0Nacional https://t.co/cTYGezDYa6"
        },
        {
            "author_id": "887555691988242432",
            "created_at": "2021-05-20T10:39:46.000Z",
            "id": "1395328389821739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namorada e Namorado encontram human\u00f3ide azul glitchy no Parque Nacional do Estado de Washington\nSaiba mais:  https://t.co/Mw135FmuOY \u2039\u2039\u2039\n#mist\u00e9rios #curiosidades #terror #contos https://t.co/EeWwWueXNu"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-20T10:38:53.000Z",
            "id": "1395328166932017153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 aberto para visitas. https://t.co/ErBscgl48A https://t.co/sUBQAXWigM"
        },
        {
            "author_id": "1325872302865723392",
            "created_at": "2021-05-20T10:29:01.000Z",
            "id": "1395325682503364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero tanto um est\u00e1gio no museu ou na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "3989480434",
            "created_at": "2021-05-20T09:24:02.000Z",
            "id": "1395309328907780104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIGO: Vigo \u00e9 uma cidade na costa noroeste de Espanha. A foz do estu\u00e1rio de Vigo, nas proximidades, est\u00e1 protegida pelas Ilhas C\u00edes, que fazem parte do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas. https://t.co/v0Kt2JQZDl"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-05-20T07:14:35.000Z",
            "id": "1395276752663064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/fJuqPWmZ7f"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2021-05-20T04:15:18.000Z",
            "id": "1395231636132933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life goals: morar sozinho no Parque Nacional de Berchtesgaden, Baviera, Alemanha. https://t.co/7DN9ijBfZs"
        },
        {
            "author_id": "1086373432667881472",
            "created_at": "2021-05-20T03:13:42.000Z",
            "id": "1395216134132191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "um lugar que preciso conhecer esse ano \u00e9 o parque nacional da Amaz\u00f4nia\n\nfica t\u00e3o perto daqui e ainda n\u00e3o fui."
        },
        {
            "author_id": "1253472041854021633",
            "created_at": "2021-05-20T02:38:46.000Z",
            "id": "1395207341365149704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC \u2013 Folha de Florian\u00f3polis https://t.co/7oKOPFY5zv"
        },
        {
            "author_id": "1249619007348576256",
            "created_at": "2021-05-20T01:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1334150009143648257",
                        "start": 9,
                        "username": "rachid_claudia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395184263881019395",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj @rachid_claudia Qdo foi acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando secret\u00e1rio do Meio Ambiente do governo de Alckmin, foi condenado por improbidade administrativa, j\u00e1 enchia o bolso"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2021-05-20T01:00:00.000Z",
            "id": "1395182485294567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de (20/05), o p\u00fablico volta a ter acesso aos parques estaduais Serra de Caldas Novas, Pirineus, Terra Ronca, Altamiro de Moura Pacheco, Jo\u00e3o Leite, Telma Ortegal, \u00c1guas do Para\u00edso e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u00c1guas de S\u00e3o Jo\u00e3o.\nhttps://t.co/19gE49wwdB"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-05-20T00:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "74215006",
                        "start": 222,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 268,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395181846628085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele havia sido condenado...em 12/2018, por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, enquanto..secret\u00e1rio..do Meio Ambiente..na gest\u00e3o @geraldoalckmin \"\n\nAndaram livrando a cara do @rsallesmma https://t.co/5rKf7PwoGp"
        },
        {
            "author_id": "322806630",
            "created_at": "2021-05-20T00:46:58.000Z",
            "id": "1395179205021904900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja como participar https://t.co/sqidMhDjZ7"
        },
        {
            "author_id": "3207616707",
            "created_at": "2021-05-20T00:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "740563111653019649",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrofialho98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395171774229327876",
            "in_reply_to_user_id": "740563111653019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrofialho98 cachu vai pro parque nacional 18 conto tu visita um monte de cachoeira\n6km de trilha mas vale a pena"
        },
        {
            "author_id": "941342715186503680",
            "created_at": "2021-05-19T23:44:03.000Z",
            "id": "1395163371561885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 397,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "Ricardo Salles foi condenado em 2018 por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, qndo foi secret\u00e1rio estadual de SP. Recorreu da decis\u00e3o. Como Ministro, foi alvo hoje de busca e apreens\u00e3o da PF. Deu ruim passar a boiada?"
        },
        {
            "author_id": "127303413",
            "created_at": "2021-05-19T23:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 47,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "184762182",
                        "start": 175,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395162300286390277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o Brasil sendo not\u00edcia, Ministro  @rsallesmma investigado por CONTRABANDO DE MADEIRAS DE AREA PROTEGIDA e o ex-ministro Pazuello , vulgo FRACASSADO E VERGONHA DO @exercitooficial ,mentindo e \"passando\" mal em seu depoimento \u00e0 CPI DA COVID-19."
        },
        {
            "author_id": "1264007335762157568",
            "created_at": "2021-05-19T22:59:17.000Z",
            "id": "1395152108278648840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. \n\nDire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/2kcTD8fo3S"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-05-19T22:47:28.000Z",
            "id": "1395149133363691523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja como participar #G1 #G1PR https://t.co/mAXe6sqw0b https://t.co/RPdzX86Nmm"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-05-19T22:25:03.000Z",
            "id": "1395143491928395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em Guajar\u00e1-Mirim - News Rondonia P...\nhttps://t.co/cY9eVPbuv8"
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2021-05-19T22:04:28.000Z",
            "id": "1395138313397456897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de preserva\u00e7\u00e3o, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/DWCtvL13Kj"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-19T21:34:14.000Z",
            "id": "1395130703080218637",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 16 pontos de fogo (42% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/DLWrixbO8u"
        },
        {
            "author_id": "192552758",
            "created_at": "2021-05-19T21:33:46.000Z",
            "id": "1395130587267178507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente algu\u00e9m sabe como t\u00e1 o acesso \u00e0s trilhas do parque nacional de bras\u00edlia e a \u00e1gua mineral?"
        },
        {
            "author_id": "3358845705",
            "created_at": "2021-05-19T21:14:17.000Z",
            "id": "1395125681755934728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores relatam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Jardim Iolanda, setor Norte de Botucatu, durante o final da tarde desta quarta-feira (19). #disque193 #bombeiros #botucatu #temposeco #natureza #passaros https://t.co/5PUpu0v8Nk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-05-19T21:10:06.000Z",
            "id": "1395124628780167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, apresentamos durante evento virtual, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia, financiado com recursos do Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, totalizando R$ 892.000,00 e executado entre outubro de 2019 e mar\u00e7o de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-19T20:54:58.000Z",
            "id": "1395120819097964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca existem estradas que cortam a floresta. As margens delas ficam v\u00e1rias \u00e1reas de lazer e tamb\u00e9m in\u00edcio de muitas trilhas do parque.\n\n#girocariocatour #parquenacionaldatijuca #natureza #riodejaneiro https://t.co/k7k0kNFYzC"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-19T20:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395120195195244545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento com nosso Minimotorhome 4x4 na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s/... https://t.co/BLQ1s83Ba8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-05-19T20:49:12.000Z",
            "id": "1395119370247024642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional https://t.co/UrtXGLe0fH https://t.co/dsVNGE9naM"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-19T20:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1395117106870562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JDQwIwo0Zz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-19T20:33:00.000Z",
            "id": "1395115290980241412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "SALADA VERDE | MPF abriu investiga\u00e7\u00e3o para saber por que a diretoria do ICMBio mudou repentinamente o foco da opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o programada h\u00e1 um ano e preferiu n\u00e3o retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/eoHE0VMjSu"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-05-19T20:30:55.000Z",
            "id": "1395114766780227587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre sele\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Ubajara https://t.co/MEve3Cl9vw"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-19T20:29:09.000Z",
            "id": "1395114324650348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em\u00a0SC https://t.co/ZFrirXbK7X"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-19T20:22:35.000Z",
            "id": "1395112673474498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela\u00a0(RS) https://t.co/WfkNON1ljI"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-05-19T19:50:58.000Z",
            "id": "1395104716632248322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/uwmFgOadD5"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-05-19T19:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395103556416462852",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista ecol\u00f3gicos do mundo, as Ilhas Gal\u00e1pagos, no Equador. A estrela de Hollywood vai doar US$ 43 milh\u00f5es para uma iniciativa promovida pela organiza\u00e7\u00e3o Re:wild, fundada por um grupo de renomados cientistas, e pela Diretoria do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, al\u00e9m de \n3"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-05-19T19:44:59.000Z",
            "id": "1395103209878867971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em Guajar\u00e1-Mirim\nA Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental (Sedam), por meio da Coordenadoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (CUC), realizou no m\u00eas de maio o\n\nhttps://t.co/Bahkl2AYFO https://t.co/q4yIkGPS6M"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-05-19T19:43:28.000Z",
            "id": "1395102828759339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o central com a finalidade de coordenar o sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "25597955",
            "created_at": "2021-05-19T19:40:44.000Z",
            "id": "1395102137697308673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por detr\u00e1s do problema #social a degrada\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida #Sudoeste #Alentejano: receita para o desastre | @P\u00daBLICO https://t.co/S7UaLyTRRY"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-05-19T19:40:35.000Z",
            "id": "1395102103782273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNIDADE DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00e9 composta por: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica,  reserva biol\u00f3gica, florestal nacional, monumento natural e ref\u00fagio de vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-19T19:30:23.000Z",
            "id": "1395099533621743622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/aRVcuMDrjP H\u00e1 pelo menos 2 anos mineradora vem destruindo \u00e1rea na Escarpa Devoniana, colocando em risco fauna e flora de uma regi\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o rochosa de 400 milh\u00f5es de anos https://t.co/FqcJyBFGOv"
        },
        {
            "author_id": "799260530",
            "created_at": "2021-05-19T19:27:20.000Z",
            "id": "1395098766873612290",
            "in_reply_to_user_id": "799260530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece, a Ilha faz parte do Arquip\u00e9lago de Paquet\u00e1 e da \u00e1rea de amortecimento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, a mais conservada de toda Ba\u00eda. Nesta regi\u00e3o encontram-se manguezais isentos de interven\u00e7\u00e3o urbana, e seu entorno marinho abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas."
        },
        {
            "author_id": "2424530798",
            "created_at": "2021-05-19T19:24:32.000Z",
            "id": "1395098064768098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver o Ricardo Salles dizendo que n\u00e3o vai entregar o cargo. \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o vai entregar n\u00e9?! J\u00e1 colocaram uma pessoa condenada por improbidade por modificar mapas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental comandando o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente! Aff \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "912524524889034753",
            "created_at": "2021-05-19T19:06:27.000Z",
            "id": "1395093510630543363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse neg\u00f3cio que o athila falou da reserva biol\u00f3gica marinha do arvoredo, de ser rebaixada de reserva pra parque pra poder ter atividades de empreiteiras, mergulho, etc, parede MUITO o enredo da novela das 9\nAvaro da N\u00f3brega est\u00e1 por tr\u00e1s disso, tenho certeza"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-19T18:44:59.000Z",
            "id": "1395088110367686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios convocam popula\u00e7\u00e3o para pedir pela cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o que lembre a passagem de Santos Dumont no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nhttps://t.co/pYHGZQIkGK\n\n#FozdoIgua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #concess\u00e3o #sugest\u00f5es #SantosDumont #mem\u00f3ria https://t.co/HVL9xp6ipz"
        },
        {
            "author_id": "70411993",
            "created_at": "2021-05-19T17:52:33.000Z",
            "id": "1395074913048965128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos ..... ACC em Parque Nacional Do Kruguer , \u00c1frica Do Sul https://t.co/XbPoxi2avE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [poli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "poli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "poli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Miriti - Paran\u00e1, Colombia",
                "id": "00065dbe7a019a7a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1239600315114180609",
                "name": "Wellington Gon\u00e7alves Vieira",
                "username": "Welling52224168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1060268004368400384",
                "name": "Elton Scalcon",
                "username": "EltonScalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52893628",
                "name": "Deivis",
                "username": "deivisriemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147978887588208640",
                "name": "A. Martins",
                "username": "a_ribmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039474104108285954",
                "name": "Rob\u00f4 era brinquedo de crian\u00e7a.",
                "username": "MarliaCunha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756927265758470144",
                "name": "Brasil Paralelo",
                "username": "brasil_paralelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039924747",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "Jacariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "ELLEN ONDIANE LUAN \ud83d\udc95",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578987817",
                "name": "Picasso",
                "username": "Picasso19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370936858",
                "name": "Wendell Silva",
                "username": "wensilva95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71002865",
                "name": "Gleicon Azevedo",
                "username": "gleiconazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264643736656543746",
                "name": "Tabuleiroarcano",
                "username": "tabuleiroarcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866344645982400514",
                "name": "Raduckets",
                "username": "Raduckets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303719306350465026",
                "name": "-R-ae \uf895",
                "username": "jisooviolence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234931859315941380",
                "name": "Gladz\u270c\ud83d\udc0a",
                "username": "gladzalb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia Lula\ud83c\udf1fHoje n\u00e3o tem mas amanh\u00e3 vai ter.",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060391058",
                "name": "Sassy Pineapple",
                "username": "PineappleSassy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95217859",
                "name": "Ag\u00e1p\u00ea Brasil",
                "username": "agapefpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312098026",
                "name": "Guetto Maia \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "GuettoMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627854",
                "name": "Mauro Pretti\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Mauro321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990127762",
                "name": "AntonioACTJ\u2764\ud83d\udda4#SRN",
                "username": "AntonioACTJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222948287151583232",
                "name": "Ulisses Freitas",
                "username": "UlissesFFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Mountain \ud83c\udfd5\ufe0f",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362714824",
                "name": "Capitu",
                "username": "drysanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369043996908085248",
                "name": "GuidaFarias",
                "username": "GuidaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305806842",
                "name": "CGT Eletrosul",
                "username": "CGTEletrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366520311739535361",
                "name": "Sra.Moon Carmelita",
                "username": "CARMELITARIBEI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170501374389510146",
                "name": "\ud83d\udc9c AFTER MIDNIGHT IS NOW \ud83d\udc9c",
                "username": "mabel_roha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314485566",
                "name": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "username": "offclASTRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2981209221",
                "name": "La Voz De Veraguas",
                "username": "LaVozDeVeraguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299693451",
                "name": "TVN Noticias",
                "username": "tvnnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342089478",
                "name": "Esther Rodriguez Q",
                "username": "estherodriguezq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308462013",
                "name": "Rpc Radio",
                "username": "rpc_radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130899445",
                "name": "Mi Diario Panam\u00e1",
                "username": "MiDiarioPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "504838471",
                "name": "Metro Libre",
                "username": "MetroLibrePTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027997673780137984",
                "name": "SHELBY\ud83c\udf0e",
                "username": "roldao_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16974422",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "GustavoBarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776660",
                "name": "PNUD Brasil",
                "username": "PNUDBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918226155135819776",
                "name": "Rey",
                "username": "ReyyV23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37543005",
                "name": "Christian O.K",
                "username": "OKChristiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243151219",
                "name": "Nathacha Regazzini \ud83d\udc0a #Populistasn\u00e3o",
                "username": "nathachareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130621857701486592",
                "name": "El Pichula",
                "username": "Arthmes_child",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245552609",
                "name": "Jornal JA7",
                "username": "jornalja7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578303090",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Manoel Pinheiro",
                "username": "ad_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123686744858214400",
                "name": "Jmsz",
                "username": "JorgeMa96588307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092118700",
                "name": "Rosania Maria",
                "username": "rosaniasilveir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269480561",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "afrator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623570068",
                "name": "prefeiturabento",
                "username": "prefeiturabento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165128555",
                "name": "ktqmene",
                "username": "ktqmene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084781493233336321",
                "name": "\u2606Manu\u2606",
                "username": "ManuelaVogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213851",
                "name": "IPTSP",
                "username": "IPTSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282133285389426688",
                "name": "guibronxx",
                "username": "eaebronx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110801474",
                "name": "Habbo PT/BR",
                "username": "HabboPTBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363432350",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2192",
                "username": "eduardocsp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235692074625912834",
                "name": "\u00cdndia Bonora",
                "username": "Indiabonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "cidad\u00e3 EXAUSTA \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253084871242776576",
                "name": "Sobre golfinhos e soldadinhos!",
                "username": "amrodstef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2885161283",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Rodrigo Cruz... de Malta \u25e4\u2720\u25e2 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "username": "rodrigocruzmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158868258",
                "name": "Aline Braz",
                "username": "allbraz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crevs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #PL2633Nao",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081705204393873408",
                "name": "Lucas Valen\u00e7a",
                "username": "ltvalenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423475534",
                "name": "Prof. Juan C. Cisneros",
                "username": "PaleoCisneros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383096994848182272",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "fernnanndaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193187343236259840",
                "name": "Dinossaurio",
                "username": "dinopegadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80275890",
                "name": "Pedro Patrus",
                "username": "PedroPatrus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393208952599482377",
                "name": "indioaugusto",
                "username": "indioaugussto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265892619999199232",
                "name": "Brasil de Fato Paran\u00e1",
                "username": "brasildefatopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392188918490091521",
                "name": "Lucyana Gen\u00e9sio",
                "username": "lucyanagenesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94370528",
                "name": "\u10e6Kennedy  Fraz\u00e3o\u10e6",
                "username": "KennedyPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202292477",
                "name": "Ricardo Benatti",
                "username": "rbntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304435401004929025",
                "name": "NEGRO NORDESTINO",
                "username": "NordestinoNegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209068572246458368",
                "name": "TiagoLeoTHE",
                "username": "tiago_leo28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261995940",
                "name": "Paulo Fernandes",
                "username": "GuimasPTBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40251176",
                "name": "miguel szymanski",
                "username": "miguelszymanski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251920595908022278",
                "name": "Daniel\ud83d\udd4e",
                "username": "Danielt15404979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367625972829347851",
                "name": "Kwhusih\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "kwhusih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148409935774015488",
                "name": "Robert Twist",
                "username": "RobertBezerra4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095870643416023040",
                "name": "Rei Louco \ud83d\udc09",
                "username": "ex_joseliafan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16512946",
                "name": "Polli Lopes \u270a\ud83c\udffd she/her",
                "username": "pollidicastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94627054",
                "name": "mara alcamim",
                "username": "maraalcamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135579045",
                "name": "Jonathan Mata",
                "username": "Namata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167548819",
                "name": "Fabiana Moraes",
                "username": "fabi2moraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142049416",
                "name": "Rafael Cacau Botelho",
                "username": "rcacaubotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217150397",
                "name": "Luciano H S Vence",
                "username": "lucvence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032140140494434310",
                "name": "Coronel Marcos Rocha",
                "username": "celmarcosrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322806630",
                "name": "Elio Welter",
                "username": "elio_welter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125403180",
                "name": "K\u00eania Prado",
                "username": "Kenia_Prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97628961",
                "name": "Liciane Rossetto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1",
                "username": "ProfaLiciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196178602",
                "name": "gust@vo=2010",
                "username": "HabboGust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250828747839811584",
                "name": "Florestaspt",
                "username": "florestaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192148667056214017",
                "name": "Miudinha",
                "username": "0_miuda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Jair Lorenzetti Filho \ud83d\udebf\u267b\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "JairLorenzettF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057589252198973440",
                "name": "\u26d3Profissional do SESC \u26d3",
                "username": "Allpyste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396834915640127490",
                "name": "Anna Lazo",
                "username": "anninhalazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255968165",
                "name": "Mundo por Terra",
                "username": "mundoporterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178835567",
                "name": "Luiz Zonato",
                "username": "LuizZonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19842662",
                "name": "Rafael",
                "username": "Cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450158409",
                "name": "Chapada Imperial",
                "username": "ChapadaImperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396635159286407168",
                "name": "Marivaldo Pontes",
                "username": "MarivaldoPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9761472",
                "name": "\u00c2ngelo Rigon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "blogdorigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41950043",
                "name": "Tha\u00eds Jorge",
                "username": "thaisgeorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904749957755916288",
                "name": "Quinta D'Amares",
                "username": "quintadamares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882617587",
                "name": "Artista Desconhecido",
                "username": "HenriqueLeonam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935496536238231552",
                "name": "Discover Melga\u00e7o",
                "username": "DiscoverMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331759740427362304",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "gfonsecacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897129314810044416",
                "name": "digicanola",
                "username": "DigicanolaLda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359265147525750788",
                "name": "redegalegaruralvivo",
                "username": "redegalegarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1360705886105313285",
                "name": "Izobel",
                "username": "isacdoming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960664823846580224",
                "name": "lecs",
                "username": "lostinthelecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17475609",
                "name": "RAFFCorp",
                "username": "RAFF_Corp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1385763220863004675",
                "name": "jacar\u00e9 praiano\ud83d\udc0a",
                "username": "dularahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304909951974989825",
                "name": "Rev Ozzy",
                "username": "DocAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55957764",
                "name": "Nanie Monteiro \ud83c\udff4",
                "username": "NanieWithAnE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035245456903888896",
                "name": "jovem confusa com a tecnologia",
                "username": "psbabsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388584822432538632",
                "name": "Portal ES Digital",
                "username": "es_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320472303",
                "name": "Guilherme Freitas",
                "username": "gc_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872469239390666753",
                "name": "PSOL Carioca",
                "username": "PsolCarioca50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73226266",
                "name": "Pi\u00earra Borba",
                "username": "Piierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904071526575722497",
                "name": "Franck Gomes",
                "username": "eclypse46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11567082",
                "name": "Cris Eiko",
                "username": "cristinaeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717081910372073472",
                "name": "Marizete Melo Cruz",
                "username": "MarizeteCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324945644126162945",
                "name": "Lucas_Kurenai\ud83d\udc51\u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f",
                "username": "lucasdark203020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243409452503449602",
                "name": "J\u00e3o Overtura \u231a: Whatif",
                "username": "TaldoV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171216881195409408",
                "name": "Daniel Veinho",
                "username": "danielbatata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786446177906659328",
                "name": "Gyan Fidelis\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "fidelisffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087094454706683904",
                "name": "mateus",
                "username": "mateus4e21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212574715190972417",
                "name": "@victorphysique_",
                "username": "victorphysique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387445037861068801",
                "name": "Conex\u00e3o Adventure Trip",
                "username": "conexaoadvtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229251024440811520",
                "name": "Monterrey66 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "monterrey66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913180732989853696",
                "name": "La Caja de Pandora",
                "username": "Cassandracass50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287674583",
                "name": "flavio queiroz",
                "username": "flavioqueiroz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705118651",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "01_joaopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730041417",
                "name": "Tami",
                "username": "TamiYep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281739752669155328",
                "name": "PSOL Nova Igua\u00e7u",
                "username": "NovaIguacuPSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827183814413844481",
                "name": "Diva.Alicezita",
                "username": "DivaAliceHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401613331",
                "name": "riziaeduarda",
                "username": "riziaeduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988903838",
                "name": "Ximael Silva",
                "username": "XimaelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237685219316113409",
                "name": "\ud83d\udc30 DJ Ibiza \ud83c\udf10",
                "username": "DjIbizaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008166196922011649",
                "name": "Livie.",
                "username": "liviesweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183925703827509248",
                "name": "Casas Familiares Rurais do Maranh\u00e3o",
                "username": "CFRsMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100739242",
                "name": "Ima Vieira",
                "username": "imavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110973529",
                "name": "CNPq",
                "username": "CNPq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627421226",
                "name": "Prev Fogo",
                "username": "PrevFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700196",
                "name": "Pedro Mig\u00e3o",
                "username": "pedromigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216909495",
                "name": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara",
                "username": "Araquem_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915886078011330560",
                "name": "Jansen Sarmento",
                "username": "JansenSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52364013",
                "name": "Bacelar",
                "username": "DeputadoBacelar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167074222008614912",
                "name": "Ricardo Pirondi Gon\u00e7alves",
                "username": "PirondiRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238630457442525184",
                "name": "Marcus, o pai da Lontra \u270d\ufe0f\ud83d\uddbc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udda6",
                "username": "marcusR0DR1GU35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207223644",
                "name": "G\u00e9rio",
                "username": "gerioknoxville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94005169",
                "name": "Clarissa",
                "username": "Cissateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195497188899602433",
                "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc90",
                "username": "kaiokskd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797807037841281024",
                "name": "Mari8203",
                "username": "marihulkskkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514433451",
                "name": "Rafael Marques",
                "username": "RafaEletrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161937617753190400",
                "name": "Rede Sustentabilidade RO",
                "username": "rede_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772395785388032",
                "name": "Maah\ud83c\udf39",
                "username": "maahsoomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292714708",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leonardouchirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238250278731821068",
                "name": "\u00e9 o",
                "username": "hitoguhito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025061340833099777",
                "name": "beatriz ol\u00edmpica",
                "username": "beatrizzcmda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023725666762674177",
                "name": "arizona \ud83d\udcd6: aeita\u2074",
                "username": "aelinclaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114694586113384450",
                "name": "\u26a2\ufe0e caro\u00fczi\u17f9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd47\u2074\ud83e\udd48\u00b3\ud83e\udd49\u2078",
                "username": "carttort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134367077",
                "name": "Alejandro Armas",
                "username": "AAAD25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242150643869106177",
                "name": "Priscila",
                "username": "Priscil40923379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232765865550139397",
                "name": "Projeto Baleias na Serra",
                "username": "baleiasnaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358544526386806784",
                "name": "Teresa \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Teresapse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153149182",
                "name": "Ana \u2b50",
                "username": "anakajsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832088275",
                "name": "vpcnoticias",
                "username": "vpcnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120670794718351360",
                "name": "Felipe R. dos Santos",
                "username": "FelipeRiente2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315502769495834624",
                "name": "andre",
                "username": "_andrecastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371678",
                "name": "TO NA MIDIA",
                "username": "tonamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327831685027799040",
                "name": "Agro Brasil",
                "username": "QuinaBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384621236",
                "name": "Pam",
                "username": "Pamcsmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285762526127497222",
                "name": "Por Lugares incriveis \u2764\ud83c\udf40",
                "username": "Lug4resIncrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47635128",
                "name": "JIN86",
                "username": "xJIN86x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109286105",
                "name": "Carol Vergolino",
                "username": "carolvergolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109620010",
                "name": "triste e ocupada",
                "username": "isavinteeum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131464463",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabrielaAuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25569118",
                "name": "\u0420\u0430\u0444\u0430\u0437\u043b\u043b\u0430",
                "username": "Rafaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213538439120863232",
                "name": "Anette Miranda \ud83d\udc3e",
                "username": "AnetteLMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568598522",
                "name": "M'Boi Mirim",
                "username": "mboimirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193131802",
                "name": "R\u00e1pido no Ar",
                "username": "rapidonoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145468666177363968",
                "name": "Masato",
                "username": "masato789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923004349596471297",
                "name": "Paisajes del Mundo",
                "username": "Mundo__Paisajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987482475071930369",
                "name": "GutembergReisOficial",
                "username": "_GutembergReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198193188172914688",
                "name": "H\u00e9lder Alves \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "helder_at",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15742956",
                "name": "Alexandre Mello",
                "username": "emptyspacesalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69686798",
                "name": "Um Pseudopoeta",
                "username": "Sr_Sometimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961990911965188096",
                "name": "Testemunha de Podcast (e de PFF-2)\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "FernandoHZilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133378840468905984",
                "name": "isabela cara de panela \ud83c\udf73\ud83e\udd58",
                "username": "CdsIsah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095465781",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "gpnunes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41531029",
                "name": "Seiji \ud83c\udf5c\ud83d\udc36\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfae",
                "username": "seijinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409945652",
                "name": "EMEAMAZONIA",
                "username": "EMEAMAZONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259638433716277250",
                "name": "Beautiful Colombia",
                "username": "Pais_Hermoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34123093",
                "name": "JOSE ELIAS CASTRO GOMES",
                "username": "zeeliasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462062410",
                "name": "Roberto Cunha Pinto",
                "username": "Rcpbiologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268914129944956928",
                "name": "Tourmorrow | Turismo p\u00f3s-COVID19",
                "username": "tourmorrow_uneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217411334410817536",
                "name": "OdOliveira",
                "username": "OrsiLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369621378316533766",
                "name": "sueli lei",
                "username": "LeiSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17308157",
                "name": "SAP Brasil",
                "username": "SAPBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95246562",
                "name": "SITAWI",
                "username": "SITAWI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33636253",
                "name": "Yabeta - GFR \ud83c\udf0b",
                "username": "Yabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16827532",
                "name": "Mariana Franco Ramos",
                "username": "marifrancoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395061553372799061",
                "name": "Flor Do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "do_mamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115993059",
                "name": "ygor felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "ygorfelipep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Sobral em Revista",
                "username": "sobralemrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359561308312645635",
                "name": "DJ MARC\u00c3O CAUSADOR.",
                "username": "DCausador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237578755373228033",
                "name": "Rhuan Miguel",
                "username": "RhuanB0T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263607904378200069",
                "name": "caio",
                "username": "canalCCore2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755539434448252928",
                "name": "X Games legend Player",
                "username": "XGames_legend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163130745",
                "name": "David Novoa Mahecha",
                "username": "dnmroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262069410312925187",
                "name": "O QUE ROLA EM GOI\u00c2NIA",
                "username": "OQueRolaEmGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Boutique Resort & SPA",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265287787126947840",
                "name": "\ud835\udd79 \ud835\udd8e \ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd99 \ud835\udd86",
                "username": "patystriker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331371580",
                "name": "Jessica Meira \u25bd\u25b2",
                "username": "JLohanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67594019",
                "name": "Adam Borghi",
                "username": "adamborghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206677569",
                "name": "Jornal Capital",
                "username": "jornal_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721198762",
                "name": "Roberto Souza Borges",
                "username": "robertoborgesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767827937",
                "name": "Caio Aleixo",
                "username": "Caio_CLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234686817921839104",
                "name": "Descobrindo o Mar",
                "username": "Bio_marinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899387385359855617",
                "name": "EXAUSTO!!! #ForaBolsonaroCorrupto",
                "username": "juniorjcdjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384845648747503616",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "CarlosA28672224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228089929894440963",
                "name": "Fatos e Fotos de Natal Antiga",
                "username": "fatoefotonatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135326116972023808",
                "name": "Sd fruet",
                "username": "FruetSd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293483700",
                "name": "santiago akle",
                "username": "ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50371829",
                "name": "Gustavo Nadolsky",
                "username": "gustavonadolsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285632472655507457",
                "name": "Goi\u00e2nia Empresas",
                "username": "goianiaempresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056622156266831874",
                "name": "JLMB",
                "username": "JLMB64895740",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245063763923009538",
                "name": "Conaq",
                "username": "conaquilombos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128453023980761089",
                "name": "Luci@",
                "username": "LuOl20958448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376239295854415873",
                "name": "Paulo Atanazio",
                "username": "AtanazioPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44874948",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "Capyvara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1156145420617338880",
                "name": "Andres David Baez \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Adbaez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Imunizando",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848952290816004096",
                "name": "Otavio Ranzani",
                "username": "otavio_ranzani",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187747602",
                "name": "donna paulsen",
                "username": "paulapantojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055977548734193664",
                "name": "Conferindo o Brasil",
                "username": "AnaRibe52585488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254186060185288709",
                "name": "B\u00e1rbara \u2795\ud83d\udc89 #VACHINAJ\u00c1 #JailBolsonaro",
                "username": "Brbara62200362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203820015",
                "name": "Slovenia in Brazil",
                "username": "SLOinBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164954330526564353",
                "name": "Escrit\u00f3rio de Assuntos Internacionais do GDF",
                "username": "internacionalDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192973828",
                "name": "MFA Slovenia",
                "username": "MZZRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30859532",
                "name": "Suzana Bueno",
                "username": "suzanabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80131055",
                "name": "Priscila  ramos",
                "username": "priscila200785",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292787731458863105",
                "name": "palha",
                "username": "ArturNBittenco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800655714",
                "name": "\ud83d\udd1e",
                "username": "short_arsonist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947845734",
                "name": "Danilo Sacramento",
                "username": "danilosacra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387413890645086208",
                "name": "Fred A",
                "username": "FredA00782902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606685378",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "loststarmys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357033174",
                "name": "gabi \u2615",
                "username": "gabzfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977869137757253632",
                "name": "Di\u00e1rio Tocantinense 2",
                "username": "Dtocantinense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946768709498130432",
                "name": "Mariana Caroline",
                "username": "Marianacnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214281224",
                "name": "Heber Gueiros",
                "username": "hebergueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366501966487183364",
                "name": "gilmar oliveira",
                "username": "gilmaro78875758",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887555691988242432",
                "name": "Tio Lu",
                "username": "terrortotalmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325872302865723392",
                "name": "yas | \ud83d\udcd4 a \u00faltima m\u00fasica",
                "username": "avonleayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3989480434",
                "name": "Francisco",
                "username": "Chicologaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "cambia el paso \u262d",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086373432667881472",
                "name": "ih jeff",
                "username": "comdoisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253472041854021633",
                "name": "Folha de Florian\u00f3polis",
                "username": "FolhaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249619007348576256",
                "name": "tudo pode estar por um fio!",
                "username": "Observoaqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334150009143648257",
                "name": "Claudia Rachid#Lula2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "rachid_claudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3207616707",
                "name": "matheus",
                "username": "mndnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740563111653019649",
                "name": "fialho",
                "username": "pedrofialho98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127303413",
                "name": "Raika Severo",
                "username": "raikasevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264007335762157568",
                "name": "Jefferson Tridico \ud83d\udcda\ud83d\udea9",
                "username": "tridicojefferso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192552758",
                "name": "as nuances de sibila",
                "username": "sibi_sibii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358845705",
                "name": "14 News",
                "username": "14Agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204071469409538048",
                "name": "Amor Sobre Rodas Dicas de Viagem",
                "username": "AmorViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25597955",
                "name": "MA Martins-Lou\u00e7\u00e3o",
                "username": "maloucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2424530798",
                "name": "Rayane\u00b2\u2070\ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "rayaneepereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912524524889034753",
                "name": "Ju \ud80c\udd89",
                "username": "cereja_azul_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70411993",
                "name": "AURELIO COUTO / SANTOS",
                "username": "AurelioACC",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1397691654174347271",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswsntmqdtuoaduee7vgnuo1ik131",
        "oldest_id": "1395074913048965128",
        "result_count": 496
    }
}