{
    "data": [
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-05-19T17:32:04.000Z",
            "id": "1395069759973122057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal em Reserva Biol\u00f3gica de SC \u00e9 mantida pela Justi\u00e7a. #NDmais https://t.co/Bb1jpaJnZK"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-05-19T17:32:04.000Z",
            "id": "1395069758886789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal em Reserva Biol\u00f3gica de SC \u00e9 mantida pela Justi\u00e7a. #NDmais https://t.co/vaIM3cEBsW"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-19T17:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "3534080543",
                        "start": 190,
                        "username": "Camara_Foz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395063382970150920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira, 20 de maio, a C\u00e2mara de Foz vai sediar a audi\u00eancia p\u00fablica promovida pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e ICMbio a respeito da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @Camara_Foz \nhttps://t.co/v2rj6TzSOl https://t.co/dUh5ZrPN3F"
        },
        {
            "author_id": "1640670684",
            "created_at": "2021-05-19T16:57:22.000Z",
            "id": "1395061027369279499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em parque nacional. Medida beneficia o turismo de mergulho e observa\u00e7\u00e3o. https://t.co/7D1SLmsJHF https://t.co/r4OFt7HR8i"
        },
        {
            "author_id": "1126531032612835330",
            "created_at": "2021-05-19T16:55:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1395060446613417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Radical de Deodoro ter\u00e1 \u00e1rea protegida pra ciclismo.\nhttps://t.co/NmPjjMhZhf"
        },
        {
            "author_id": "154962891",
            "created_at": "2021-05-19T16:53:50.000Z",
            "id": "1395060138210430977",
            "in_reply_to_user_id": "154962891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Roteiros da Biodiversidade: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins\" ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 14:00, com transmiss\u00e3o ao vivo. Participe!\n\n#biodiversidade #ecologia"
        },
        {
            "author_id": "154962891",
            "created_at": "2021-05-19T16:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "43347078",
                        "start": 245,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "86296574",
                        "start": 266,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395060132225196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie de semin\u00e1rios \"Roteiros da Biodiversidade\" come\u00e7a hoje! No primeiro encontro ser\u00e1 abordada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, a mais importante das \u00e1reas protegidas situadas no litoral da Mata Atl\u00e2ntica, no Estado de S\u00e3o Paulo.\n\nApoio: @sosma \nOrganiza\u00e7\u00e3o: @SPVSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2021-05-19T15:41:46.000Z",
            "id": "1395042000999694337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que transforma a Reserva Marinha do Arvoredo em parque\u00a0nacional https://t.co/XCaO6W1BsA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-19T15:34:47.000Z",
            "id": "1395040244064477187",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mirante fica no setor Serra da Carioca do Parque Nacional da Tijuca e, atualmente, est\u00e1 acess\u00edvel s\u00f3 a p\u00e9 ou de bicicleta. Por causa da pandemia, ve\u00edculos motorizados n\u00e3o est\u00e3o autorizados a circular na est. Dona Castorina, que \u00e9 a via do Parque que leva at\u00e9 a Vista Chinesa."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-19T15:33:07.000Z",
            "id": "1395039822918660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os monitores ambientais do Parque Nacional da Tijuca est\u00e3o sempre com a m\u00e3o na massa, inclusive na conserva\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nios do Parque.\n\n\u00c9 o caso do \u00faltimo trabalho deles na Vista Chinesa.\n\nUm dos lugares mais visitados do Rio e do Parque foi v\u00edtima de picha\u00e7\u00f5es. Infelizmente. https://t.co/wMw1WJ6vvU"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T15:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1395039399679770625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tyUHC7ZH42"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-05-19T15:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1395039090916081678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/eO4XV9KUje"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-05-19T15:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395033798706962435",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\ndesmatados 1.742 hectares na fazenda que pertence ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado do pai e do irm\u00e3o; outros 84 hectares avan\u00e7aram sobre a reserva Serra Geral do Tocantins;\nhttps://t.co/pX6YLp2Pph"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-05-19T15:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395033258778320896",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\ndesmatados 1.742 hectares na fazenda que pertence ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado do pai e do irm\u00e3o; outros 84 hectares avan\u00e7aram sobre a reserva Serra Geral do Tocantins;\nhttps://t.co/pX6YLp2Pph"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-19T15:05:47.000Z",
            "id": "1395032945061244937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia! https://t.co/QekWeXH4tB"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-19T14:53:06.000Z",
            "id": "1395029756215762947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com trilha modelo. \u00c9 isso que deve se tornar o Parque Distrital das Copa\u00edbas, localizado no Lago Sul. \n\nVeja mais!\nhttps://t.co/86VMPdPhbu"
        },
        {
            "author_id": "1375988113944801285",
            "created_at": "2021-05-19T14:46:19.000Z",
            "id": "1395028049217863683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CPIdoMMAJ\u00e1\nRicardo de Aquino Salles foi condenado em 19 de dezembro de 2018 por fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do ex-governador Alckmin.\nhttps://t.co/ZBy9zrdqFs"
        },
        {
            "author_id": "2482201326",
            "created_at": "2021-05-19T14:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "610624820",
                        "start": 158,
                        "username": "Turismo_DipCC"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "240172648",
                        "start": 173,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "89210395",
                        "start": 190,
                        "username": "CentroPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395025817864974346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1As\u00ed se invita a #Portugal \u00a1Bravo por #Serradilla! Se for ao Parque Nacional de #Monfrag\u00fce n\u00e3o perca Serradilla, ficar\u00e1 surpreendido  https://t.co/ZR2kbRHQJB @Turismo_DipCC @Extremadura_tur @CentroPortugal  #ExtremaduraEnFitur"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2021-05-19T13:45:04.000Z",
            "id": "1395012634416717828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a o projeto de recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em parque nacional. Avan\u00e7o. O turismo pode auxiliar o ICMbio na fiscaliza\u00e7\u00e3o ativa daquela bela \u00e1rea. Em quase 30 anos, a pesca predat\u00f3ria seguiu praticamente sem efetivo combate. Inventar tese \u00e9 sempre bacaninha..."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-19T13:13:11.000Z",
            "id": "1395004608049786883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins valida plano de preven\u00e7\u00e3o, manejo e combate ao fogo \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udd25 https://t.co/UaWn5s0B6r"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-05-19T13:01:44.000Z",
            "id": "1395001729251430407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reivindica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita nesta quinta-feira, 20, durante audi\u00eancia p\u00fablica em Foz para discutir concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/59JQWQGRff"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-05-19T12:52:20.000Z",
            "id": "1394999362258931717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com entrada gratuita, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia recebe visitas agendadas. Passeio mostra a riqueza do Cerrado https://t.co/JOk315D15u https://t.co/jbjEWY7Fx9"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2021-05-19T12:46:20.000Z",
            "id": "1394997853286699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado: https://t.co/cvKgi9gdup"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-05-19T12:40:00.000Z",
            "id": "1394996260285960197",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia, ap\u00f3s transportar garimpeiros num avi\u00e3o da FAB \u2708\ufe0f\ud83e\ude99, o Lobo Mau acordou com um desejo doido de passar sua boiada sobre uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83d\udc04\ud83c\udf33. Mas havia um problema: a \u00e1rea era protegida, por ser lar de uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o: a da Tatuzinho Vermelho."
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-19T12:13:08.000Z",
            "id": "1394989497440428034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/68VvSgSQtJ"
        },
        {
            "author_id": "1170089715174973440",
            "created_at": "2021-05-19T12:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45877913",
                        "start": 0,
                        "username": "jessicachalegra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394986457404743686",
            "in_reply_to_user_id": "45877913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessicachalegra Katia abreu pensou que o Ernesto era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e passou o trator por cima"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-05-19T11:50:20.000Z",
            "id": "1394983758470815750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nesta quarta-feira, acontece mais uma etapa da I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo do Cear\u00e1. No centro do treinamento, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA do Rio Pacoti e a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE do Cambeba. https://t.co/7QXseluOsd"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-05-19T11:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1394978057065205761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos, o santu\u00e1rio das baleias Jubarte!!! Sabe por qu\u00ea?\n.\nVenha descobrir: https://t.co/qvJAFqATJ9\n.\n#repostandoomundo #bahia #abrolhos #shotoniphone em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/iagSpanXom"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-05-19T11:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1394977240887222278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - BA, o santu\u00e1rio das baleias Jubarte\n.\nQuer conhecer esse para\u00edso? Vamos l\u00e1 no canal: https://t.co/qvJAFqATJ9\n.\n#bahia #abrolhos #repostandoomundo #shotoniphone https://t.co/Ub9HExz5jH"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394975393862533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- JOANINHA \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MbiApT0oZo"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394975025812447234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YRvT16EV6O"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394974440149164038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- IGREJA DO BOMFIM - CORR\u00caAS - PETR\u00d3POLIS  - RJ - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BR5WpFauGs"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394973407733760005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- BEN\u00c7\u00c3O DO DEUS MENTOR  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2wTMoBjqjL"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2021-05-19T11:08:43.000Z",
            "id": "1394973286661074949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccO Monumento Natural do Cemit\u00e9rio das Praias Antigas de Alcantilado de Montedor recebeu, hoje, mais uma a\u00e7\u00e3o para a recupera\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica desta \u00e1rea classificada. Mais informa\u00e7\u00e3o em https://t.co/PphlAI6hZf https://t.co/FO2DMwfC89"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394972803355471888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbZgIgX4d5"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394972458114031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- JOANINHA  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c  #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IM1Gw0kyYb"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394971264444420104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Vs0BntvMe6"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394970513651478530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PO\u00c7O DOS PRIMATAS - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iLNxeRQbg2"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394970066681221122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PO\u00c7O DA DUCHA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QoKeUVV9Wt"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394969630230331396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ffcA0buAFu"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394969309236060163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rIYFW7RdfQ"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394968718850015236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TYqovRJotn"
        },
        {
            "author_id": "941251838",
            "created_at": "2021-05-19T10:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.42317,
                        -32.18074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1394966660285616136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo visual da nossa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... Top...\n#taim #roadtrip #viagem #santavitoriadopalmar #partiu #highway em Taim https://t.co/k0FedWwIoo"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394965062423621639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ds3DgayM5K"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394964569265684489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/86vMV8RtnF"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394964238809042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- DEUS MENTOR PRESENTE EM TODOS OS LUGARES  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Sv79n9kX9f"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394963543267627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO,  N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZeWaDeFMff"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394963166451359747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- LUGARES MARAVILHOSOS  PARA CONHECER - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9A1lqRb6mb"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394962423543644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- VIAJAR TUDO DE BOM  - GRANDE BEIJO NO CORA\u00c7\u00c3O DE TODOS  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FJkJF1N6pl"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394961476578910210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- NATUREZA MARAVILHOSA  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VNrgXckSnu"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-19T10:04:59.000Z",
            "id": "1394957246631710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e0s 8:00 uma entrevista essencial sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins, e \u00e0s 14:00 um semin\u00e1rio igualmente imperd\u00edvel. https://t.co/361TnDB3fr"
        },
        {
            "author_id": "230203121",
            "created_at": "2021-05-19T09:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394953690889531395",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Museu do Homem Americano, fica no parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato, estado do Piau\u00ed, patrim\u00f4nio da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "576317858",
            "created_at": "2021-05-19T06:33:12.000Z",
            "id": "1394903949921095681",
            "in_reply_to_user_id": "576317858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As suspeitas de que laranjas foram transformados em donos de grandes peda\u00e7os de terra surgiu depois que o Ibama iniciou um levantamento da situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, que fica em regi\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica.\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2021-05-19T03:57:28.000Z",
            "id": "1394864760135561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional - Di\u00e1rio de Tr\u00eas Lagoas https://t.co/u7xL3QHute"
        },
        {
            "author_id": "255262917",
            "created_at": "2021-05-19T03:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394855510843830279",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque Nacional 9am"
        },
        {
            "author_id": "550499603",
            "created_at": "2021-05-19T02:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394848400068300804",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque nacional - 9 am"
        },
        {
            "author_id": "1242235103394308099",
            "created_at": "2021-05-19T02:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1394839652050276357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/k4Mxs8tzDl"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-19T02:15:01.000Z",
            "id": "1394838974808694785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Reciclagem, a equipe do Naturatins da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ilha do Bananal/Cant\u00e3o iniciou nesta semana uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a coleta seletiva de lixo nos munic\u00edpios integrantes da APA."
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-19T02:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394835967710842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/wZg1183Eda"
        },
        {
            "author_id": "769142410601500674",
            "created_at": "2021-05-19T02:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394835575576928256",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque Nacional 9:00 am"
        },
        {
            "author_id": "1311626999471976448",
            "created_at": "2021-05-19T01:39:43.000Z",
            "id": "1394830093722308610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local onde foi gravado avatar e outros diversos filmes, um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes da China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional zhangjiajie, china\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 https://t.co/Sf1lyHiS0X"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-19T01:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394824394866888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Y77TjxRkWI"
        },
        {
            "author_id": "898260193024368640",
            "created_at": "2021-05-19T00:49:08.000Z",
            "id": "1394817362780622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo\n\nNa apela\u00e7\u00e3o, r\u00e9u argumentou que a \u00fanica prova seria o depoimento dos fiscais, assim n\u00e3o existiriam provas suficientes da pr\u00e1tica delitiva imputada\n\nhttps://t.co/3M2jJwmuI2"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-19T00:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394812507144040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/JXSEnDnH8k"
        },
        {
            "author_id": "1188923149129265153",
            "created_at": "2021-05-19T00:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1394808605896019968",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JulianRoman 9 am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1054379780433428480",
            "created_at": "2021-05-19T00:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1209333060925308928",
                        "start": 0,
                        "username": "Ririfms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394808106044035075",
            "in_reply_to_user_id": "1209333060925308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ririfms parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2021-05-18T23:35:37.000Z",
            "id": "1394798861256904706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Moreno segue para C\u00e2mara de Vereadores. https://t.co/U1jDbZexXO"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-18T23:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1394798537528029187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carrapateiro em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/nFurksHxhT"
        },
        {
            "author_id": "1293693065564225536",
            "created_at": "2021-05-18T23:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1292884938090598406",
                        "start": 0,
                        "username": "bangtaneons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394797760658952193",
            "in_reply_to_user_id": "1292884938090598406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bangtaneons j\u00e1 falei pra vcs do dia que apareceu uma r\u00e3 no alojamento da reserva biol\u00f3gica que desenvolvi projeto? amiga, eu j\u00e1 sou branca mas nesse dia............ KKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-05-18T23:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1228308002077319168",
                        "start": 130,
                        "username": "SemasPernambuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394793190109089795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra das Antas em \u00c1guas Belas \u00e9 mais uma riqueza natural do agreste. Conversei com DorielBarros que encaminhou proposta para a @semaspernambuco estudar a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no local (1/3)\n\n\ud83d\udcf8 Pedro Caldas e Camping&amp;Trilha AB https://t.co/8pLzSMs3Xf"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-18T23:10:29.000Z",
            "id": "1394792536007446536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/qI0IBL28CP"
        },
        {
            "author_id": "704710551977512961",
            "created_at": "2021-05-18T22:46:08.000Z",
            "id": "1394786409270087684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica: Paulinha comemora recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em\u00a0Parque https://t.co/ghX4v0e1CU"
        },
        {
            "author_id": "1229581430985981953",
            "created_at": "2021-05-18T22:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1261475058578571265",
                        "start": 0,
                        "username": "IsaquePinto2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "76049312",
                        "start": 14,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394785591162773504",
            "in_reply_to_user_id": "1261475058578571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsaquePinto2 @senadorhumberto A imunidade de rebanho s\u00f3 \u00e9 pior que col\u00f4nia de morcegos comandados pelo Dr\u00e1cula Odebrecht que vivem no Parque Nacional do Catimbau, no sert\u00e3o pernambucano."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-18T22:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1394777380632289281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #tirivas ou #tiribas ? em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/SGcnO29rQv"
        },
        {
            "author_id": "1241007849498697729",
            "created_at": "2021-05-18T22:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394777278379347981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VN3nuNJi3S"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-18T22:04:04.000Z",
            "id": "1394775823081623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC (18/05/2021): O Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4) decidiu, na \u00faltima semana (12/5), negar proviment (...) https://t.co/dPz2meivn9 #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-18T22:01:09.000Z",
            "id": "1394775087400820742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PL visa resolver a situa\u00e7\u00e3o de 210 fam\u00edlias que vivem dentro do Parque Estadual Rio Negro desde antes de sua cria\u00e7\u00e3o. Estabelece uma nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, UC onde a moradia de comunidades tradicionais \u00e9 permitida. \n\nhttps://t.co/SFDnH5qC2W"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T21:36:34.000Z",
            "id": "1394768900571549696",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 2,16 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T21:36:33.000Z",
            "id": "1394768900076703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2021-05-18T20:49:30.000Z",
            "id": "1394757056545140742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC: https://t.co/k1hMC9zCCL https://t.co/7ljQ22WbHM"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-18T20:42:20.000Z",
            "id": "1394755255347392515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Duplica\u00e7\u00e3o da BR-101 amea\u00e7a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\n_\nA duplica\u00e7\u00e3o da rodovia federal BR-101 pode oferecer ainda mais impactos ambientais para a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Esp\u00edrito Santo, a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. https://t.co/itflyj6PFY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-18T20:13:35.000Z",
            "id": "1394748019346608130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural valida plano de preven\u00e7\u00e3o, manejo e combate ao fogo https://t.co/7nQlh8pWJA"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-05-18T20:02:46.000Z",
            "id": "1394745294869471240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Costa de Dexo\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Oleiros\n#galiciaslow #mari\u00f1ascoru\u00f1esas https://t.co/SBQgosVKAE"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T20:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394745178922045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO,  N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/CLLJY5JmkO"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T20:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394744848939425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- VIAJAR TUDO DE BOM  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/beDrkiOel7"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394743549166456834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- NATUREZA DE DEUS MENTOR - AGRADE\u00c7A SEMPRE  - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XOWBVzC0EV"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394743049192939522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO, N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PNliLW8yxl"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394742695369842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/En3svouZbj"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2021-05-18T19:30:00.000Z",
            "id": "1394737050046242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de dono de cavalos por dano em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/nJBcsP2oND"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-05-18T19:27:49.000Z",
            "id": "1394736503243350018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez um monumento natural.  https://t.co/4OE5mzSzwW"
        },
        {
            "author_id": "1384697603745624064",
            "created_at": "2021-05-18T19:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1096093022494834689",
                        "start": 0,
                        "username": "_jamaw"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340790134254530561",
                        "start": 8,
                        "username": "nynjaxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394733668267069443",
            "in_reply_to_user_id": "1096093022494834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jamaw @nynjaxxx Aqui no lugar onde eu moro faz 3 graus esses dia, toma no cu ( eu moro no estado do RJ) moro no parque nacional do Itatiaia, aqui \u00e9 um cu. Nem parece que fica no Rio de JaneiroKKKKKKKKKj"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-18T18:29:20.000Z",
            "id": "1394721782217773063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e C\u00e9u Azul v\u00e3o sediar audi\u00eancias p\u00fablicas sobre a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nEm Foz, a audi\u00eancia ser\u00e1 na quinta (20). Em C\u00e9u Azul, na sexta (21). \n\nhttps://t.co/G6sLrkWaJG\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #Brasil #concess\u00e3o https://t.co/va6tpJ2xpq"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-18T18:24:33.000Z",
            "id": "1394720581371764747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara sedia audi\u00eancia p\u00fablica sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/7UcnFQrrN3 https://t.co/T7jKK036Uj"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-18T18:15:40.000Z",
            "id": "1394718343043719172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara de Foz debate nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/iL1XwEXPFG"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-05-18T17:58:20.000Z",
            "id": "1394713982351642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/mKnA8pxFcA"
        },
        {
            "author_id": "37665648",
            "created_at": "2021-05-18T17:36:40.000Z",
            "id": "1394708527852228613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3TIMA NOT\u00cdCIA: APROVADO na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\nprojeto de minha autoria e que transforma a Reserva do Arvoredo em Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-05-18T17:15:08.000Z",
            "id": "1394703108895301638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o indignada com casas junto ao Parque Nacional: \u201cEm 19, s\u00f3 uma cum https://t.co/OVMXfHng4a #BlocoDeEsquerda #Pol\u00edtica #VieiraDoMinho"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-05-18T16:45:24.000Z",
            "id": "1394695626068316165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com objetivo de permitir atividades tur\u00edsticas e mergulho, comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional. https://t.co/8UCeACCmTY"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-18T16:04:06.000Z",
            "id": "1394685233446809602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS) (17/05/2021): Em sess\u00e3o virtual de julgamento realizada na \u00faltima semana (11/5), a 7\u00aa Turma do Tribunal Regiona (...) https://t.co/D6eD0g3gQw #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-18T15:47:17.000Z",
            "id": "1394681003252363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/d6b2325LLc"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-05-18T15:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "60424398",
                        "start": 72,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394679235957202950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APROVADO - A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente aprovou o relat\u00f3rio do deputado @rodrigoagost (PSB/SP) ao PL 4.198/2012 que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque Nacional Marinho do Arvoredo. Entenda a quest\u00e3o. https://t.co/1xLNjs8EvR"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-18T15:40:06.000Z",
            "id": "1394679194181799943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/9nN31RNbtT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T15:35:56.000Z",
            "id": "1394678146738233346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,22 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "59870878",
            "created_at": "2021-05-18T15:34:42.000Z",
            "id": "1394677834313084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "K\u00e1tia Abreu chamou o pai do Ernesto Ara\u00fajo de \"Terra Ind\u00edgena\", a m\u00e3e de \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" e passou o trator em cima"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-18T15:30:29.000Z",
            "id": "1394676773191921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/AKDolSYmJn"
        },
        {
            "author_id": "43103633",
            "created_at": "2021-05-18T15:30:02.000Z",
            "id": "1394676662927863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Katia Abreu merecia uns 10 hectares de \u00e1rea protegida pra desmatar s\u00f3 por causa dessa fala"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-18T15:29:16.000Z",
            "id": "1394676468467314695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional  https://t.co/lbERCjlagX"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-18T15:27:09.000Z",
            "id": "1394675933840166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/MPstmzZgB7"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-05-18T15:27:06.000Z",
            "id": "1394675922448502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/HyiQifHBqp https://t.co/w62kfc9iJB"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2021-05-18T15:18:59.000Z",
            "id": "1394673880921411586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (15) um grupo de 30 pessoas estendeu faixas imensas para chamar a aten\u00e7\u00e3o da imprensa e da sociedade sobre as poss\u00edveis mudan\u00e7as no Decreto que criou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA Sistema Cantareira. S\u00e9rgio Vieira\n\nhttps://t.co/I4Ocj4Gey1 https://t.co/B8E3b6ScO5"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-05-18T15:02:15.000Z",
            "id": "1394669669613809666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "OBSERVA\u00c7\u00c3O DE AVES\nArtigo de Susana e Wagner Coppede.\n\"O encantador Parque Nacional do Itatiaia (RJ/MG)\"\nhttps://t.co/ce34dQOH7I https://t.co/9V5YD1QuZJ"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-05-18T14:29:40.000Z",
            "id": "1394661468923121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de dono de cavalos por dano em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/cez9dsn8kj"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2021-05-18T13:55:34.000Z",
            "id": "1394652888232759298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEX - Produtos Jur\u00eddicos - TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS) https://t.co/puNRdnsEtv"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-05-18T13:51:05.000Z",
            "id": "1394651758559956993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso ao Mestre \u00c1lvaro, que faz parte de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, possui quatro trilhas: al\u00e9m da Trilha das Furnas h\u00e1 a Norte, Tr\u00eas Marias e Pitanga. \nhttps://t.co/ZMSjjEBPVP"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2021-05-18T13:07:00.000Z",
            "id": "1394640664655241218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Turma do TRF-4 decidiu, por unanimidade, negar recurso contra decis\u00e3o de 1\u00aa inst\u00e2ncia que condenou morador de Canela (RS) causar dano direto ou indireto \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, com pena de 1 ano, 4 meses e 10 dias de reclus\u00e3o em regime semiaberto\n\nhttps://t.co/znrpeXf7pE"
        },
        {
            "author_id": "1192243417440563201",
            "created_at": "2021-05-18T11:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394623136470085633",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ok, mas poderia responder tamb\u00e9m sobre o que ela lhe atacou e n\u00e3o somente atacar de volta. Como ficou a a\u00e7\u00e3o para desmobilizar o fazendeiro e sua boiada dentro de \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T11:35:20.000Z",
            "id": "1394617596650004482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 5 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2021-05-18T11:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1394611952719122434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com hort\u00eancias!\ud83d\udcae\n.\n#parnacapara\u00f3 #60anosdoparque #ParqueNacionalDoCaparao #PedraMenina #Capara\u00f3 #PicoDaBandeira #EspiritoSanto #Brasil em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/4a4PniYkCP"
        },
        {
            "author_id": "3859415952",
            "created_at": "2021-05-18T11:00:03.000Z",
            "id": "1394608716717207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Onuma Quasi-Parque Nacional, prov\u00edncia de Hokkaido. Este parque nacional apresenta o Lago Onuma, o Lago Konuma, o P\u00e2ntano Junsai e o Monte de 1.131 metros de altura. Komagatake como pano de fundo. Este p\u00e2ntano surgiu devido a erup\u00e7\u00e3o do Monte Komagatake. Foto de Tomohiro Hara. https://t.co/SqJyGo6A9g"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2021-05-18T10:35:42.000Z",
            "id": "1394602588566441997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bnVNXPZUuD"
        },
        {
            "author_id": "628704396",
            "created_at": "2021-05-18T10:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1300156476942622720",
                        "start": 17,
                        "username": "Borges23Leila"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "64706049",
                        "start": 32,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "64706049",
                        "start": 42,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394601489621037060",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro @Borges23Leila @jdoriajr @jdoriajr Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de ceder \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para aeroporto?"
        },
        {
            "author_id": "1092556455742443520",
            "created_at": "2021-05-18T01:51:19.000Z",
            "id": "1394470626115657730",
            "in_reply_to_user_id": "1092556455742443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10- Ser t\u00e3o velho cerrado\nMoradores da Chapada dos Veadeiros procuram novas formas de desenvolver a regi\u00e3o sem  agredir o meio ambiente. O desafio \u00e9 conciliar com ao manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pouso Alto.\n\n\ud83d\udcfa NETFLIX https://t.co/rVarFfRVRw"
        },
        {
            "author_id": "1189683827490349059",
            "created_at": "2021-05-18T01:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "70169722",
                        "start": 0,
                        "username": "amandadcl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394469138286972930",
            "in_reply_to_user_id": "1189683827490349059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandadcl Pq ela ia querer comer minha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2021-05-18T01:34:51.000Z",
            "id": "1394466478934700036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi pelo WhatsApp. Sobre um aeroporto em Jundia\u00ed em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/uX5AsWfe2B"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-18T00:39:44.000Z",
            "id": "1394452607805100036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela https://t.co/V7j11vbped"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2021-05-18T00:32:23.000Z",
            "id": "1394450759190724615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este trecho \u00e9 conhecido como Caminho para o Inferno no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico. https://t.co/sozwXFOGWK"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-18T00:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394446496523771908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/9YKYBPAZ4r"
        },
        {
            "author_id": "1108901198063652864",
            "created_at": "2021-05-17T23:14:31.000Z",
            "id": "1394431166103576578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha prioridade \u00e9 garantir sua felicidade! \u2764\n\n#arpuro\ud83c\udf43\ud83d\udc9a\u267b\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udf2b\ufe0f   #itatiaiarj #mozao\ud83d\ude0d  #esposagata #folgamerecida #segundafeiraaben\u00e7oada em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/6rXGMKuVar"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2021-05-17T22:24:28.000Z",
            "id": "1394418569887338499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS): https://t.co/2aaoPcCtnV https://t.co/T1OUz53gej"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-17T22:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "22914738",
                        "start": 198,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394415764015300611",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tenente-coronel da Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo que preside o ICMBio, nomeado por Salles, suspendeu a retirada de gado ilegal da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1.  O @o_eco apurou que a ordem veio do gabinete do ministro. Que ali\u00e1s... https://t.co/5ImLAKceA3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T21:34:39.000Z",
            "id": "1394406032382722051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 5 de maio de 2021, o desmatamento de 0,01 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1392113392392019976",
            "created_at": "2021-05-17T21:22:50.000Z",
            "id": "1394403056985329666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/N3ACLWDQWh"
        },
        {
            "author_id": "29153339",
            "created_at": "2021-05-17T20:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84110051",
                        "start": 0,
                        "username": "TCUoficial"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "59150875",
                        "start": 12,
                        "username": "reporterenato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394392374911066114",
            "in_reply_to_user_id": "84110051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TCUoficial @reporterenato TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "139952209",
            "created_at": "2021-05-17T20:30:45.000Z",
            "id": "1394389949206642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das poucas alegrias que tive no ultimo ano foi ir na floresta nacional de canela https://t.co/umFvA3DP8Y"
        },
        {
            "author_id": "84110051",
            "created_at": "2021-05-17T20:28:25.000Z",
            "id": "1394389363522478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional\nhttps://t.co/k2fj58sQ8s"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-17T20:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394385217784324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/UDKhQhH6tm"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-05-17T19:00:37.000Z",
            "id": "1394367268818018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 26 anos, por meio do Decreto Estadual N\u00b0 12.620 de 17 de Maio de 1995, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu- APAJ foi criada. \ud83d\udccc Quando poss\u00edvel, visite a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e celebre toda essa beleza de perto.\n#UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o https://t.co/5QYDSHQFZl"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-17T18:13:41.000Z",
            "id": "1394355456034889731",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Ponta Grossa, no norte do Paran\u00e1, existem \u00e1reas relictas de Cerrado, sobretudo dentro do parque nacional de Vila Velha.\nhttps://t.co/Bh6Lm2l2Xv https://t.co/0EUcpTPSvs"
        },
        {
            "author_id": "102778928",
            "created_at": "2021-05-17T18:06:29.000Z",
            "id": "1394353646121459719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneira, concess\u00e3o do Parque Igua\u00e7u completa 20 anos com saldo positivo https://t.co/EsoUWaoKn6"
        },
        {
            "author_id": "1083017623837777921",
            "created_at": "2021-05-17T18:05:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d391b1c82004"
            },
            "id": "1394353334681747461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos temas do dia, destaco o PLL 116/18, que flexibiliza as regras de transporte hidrovi\u00e1rio na Orla do Gua\u00edba sem considerar o impacto socioambiental, al\u00e9m de permitir uma amplia\u00e7\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Vamos lutar contra esse projeto! https://t.co/EF01Ad9wmI"
        },
        {
            "author_id": "4787888175",
            "created_at": "2021-05-17T17:40:54.000Z",
            "id": "1394347207835492360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pena de grilagem de terras da Uni\u00e3o ou de Estado deveria ser de 5 a 10 anos de reclus\u00e3o, multa equivalente a 5 vezes o que o grileiro ganhou com a terra e a devolu\u00e7\u00e3o do lote\n\nse for em \u00e1rea protegida por lei federal ou estadual, a pena seria de 8 a 15 anos"
        },
        {
            "author_id": "1346377078829146112",
            "created_at": "2021-05-17T17:38:54.000Z",
            "id": "1394346703294193666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta de geografia \n A imagem esquematiza a forma\u00e7\u00e3o do fen\u00f3meno:\n (A) Ilha de Calor.\n (B) Corredor Ecol\u00f3gico.\n (C) Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n (D) Chuva \u00c1cida.\n (E) Zoneamento Ecol\u00f3gico. https://t.co/HPRK4eEr68"
        },
        {
            "author_id": "721387035706200064",
            "created_at": "2021-05-17T17:34:42.000Z",
            "id": "1394345645671079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique : Nasceu um Novo Parque Nacional - https://t.co/bGV0Y9PPtS https://t.co/IeeaelNqfb"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-17T16:41:39.000Z",
            "id": "1394332294089957378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascatinha Taunay \u00e9 a maior queda d'\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca. Fica pr\u00f3ximo a entrada do parque no Alto da Boa Vista. O banho \u00e9 proibido no local.\n\n#girocariocatour #cascatadiamantina #florestadatijuca #natureza https://t.co/pqcbyeKu0g"
        },
        {
            "author_id": "325936325",
            "created_at": "2021-05-17T16:13:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "1394325310783606800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro do Couto, Parque Nacional de Itatiaia!!!\n\nSalve a Na\u00e7\u00e3o Flamenguista!!! https://t.co/s9o6wBimzJ"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2021-05-17T15:34:12.000Z",
            "id": "1394315319917821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, ou PARNASO, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, \u00e9 o terceiro #parque mais antigo do Brasil. Clique para conhecer detalhes do parque.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/vRCP6kU3Jc https://t.co/ZfS520Y9cy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T15:34:03.000Z",
            "id": "1394315286073909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,01 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas no dia 5 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-05-17T15:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "315295489",
                        "start": 111,
                        "username": "FelipeDant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394315129907519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foto de viagem voc\u00ea mais se orgulha em ter no celular? \ud83d\udcf1 Cola aqui nos coment\u00e1rios, para a gente ver \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcf8 @felipedant (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/9oHVsUuqBk"
        },
        {
            "author_id": "272610805",
            "created_at": "2021-05-17T15:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1394308108990795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e seu poder de revigorar energias \ud83c\udf31 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ubJTfJ16p2"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-17T15:04:16.000Z",
            "id": "1394307789665808387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Artigo publicado hoje pela manh\u00e3 onde fizemos um invent\u00e1rio dos anf\u00edbios e r\u00e9pteis do Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Rio de Janeiro. \n\nhttps://t.co/3yaeQ0y1t5"
        },
        {
            "author_id": "408347476",
            "created_at": "2021-05-17T14:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "408347476",
                        "start": 92,
                        "username": "aytoguadaira"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "151778211",
                        "start": 115,
                        "username": "carnacea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394302785731108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#alcal\u00e1deguada\u00edra con Monumento Natural Riberas del Guada\u00edra a FITUR ocio, turismo, deporte @aytoguadaira delegada @carnacea  https://t.co/Ph2YeebrXU https://t.co/HN8aCR1I0A"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-05-17T14:30:00.000Z",
            "id": "1394299166008823815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33 | O edital para a #concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, localizada no Rio Grande do Sul, foi aberto no in\u00edcio do m\u00eas de maio.\n\nhttps://t.co/Xfm9M3NvSF"
        },
        {
            "author_id": "82742639",
            "created_at": "2021-05-17T14:01:04.000Z",
            "id": "1394291882088349700",
            "in_reply_to_user_id": "82742639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar no dia que umas amigas e eu alugamos um carro pra ir visitar um vulc\u00e3o, que fica num parque nacional perto de San Jos\u00e9. A gente se perdeu na volta e teve que passar por dentro de uma cidade. Por sorte, eu tinha um mapa, a\u00ed perguntamos a um senhor onde ficava a rua"
        },
        {
            "author_id": "981928910324748288",
            "created_at": "2021-05-17T14:00:01.000Z",
            "id": "1394291619080310789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa voltou a abrir as portas aos visitantes para a retoma das actividades, seguindo os protocolos de seguran\u00e7a. \nO Absa Mo\u00e7ambique, como parceiro deste local emblem\u00e1tico, felicita o Parque pela sua reabertura. #AbsaMo\u00e7ambique #ParqueNacionalGorongosa https://t.co/wISTSHWAOt"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2021-05-17T13:54:33.000Z",
            "id": "1394290245840084993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo no Parque Nacional Altyn Emel e no Parque Nacional Charyn Canyon na regi\u00e3o de Almaty se concentrar\u00e1 no patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da regi\u00e3o. O an\u00fancio foi feito pelo servi\u00e7o de parques nacionais em #Cazaquist\u00e3o\ud83c\uddf0\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2021-05-17T13:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "613128778",
                        "start": 0,
                        "username": "TheAstanaTimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394289983423492100",
            "in_reply_to_user_id": "613128778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheAstanaTimes O turismo no Parque Nacional Altyn Emel e no Parque Nacional Charyn Canyon na regi\u00e3o de Almaty se concentrar\u00e1 no patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da regi\u00e3o. O an\u00fancio foi feito pelo servi\u00e7o de parques nacionais em #Cazaquist\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-17T13:30:24.000Z",
            "id": "1394284166284562432",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pium, TO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Ilha do Bananal/Cant\u00e3o. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/oO7Xn4S9B4"
        },
        {
            "author_id": "3038077181",
            "created_at": "2021-05-17T13:19:09.000Z",
            "id": "1394281333405462528",
            "in_reply_to_user_id": "3038077181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para a outorga de concess\u00e3o, por 40 anos, da Floresta Nacional de Humait\u00e1, no Estado do Amazonas\nNa sess\u00e3o plen\u00e1ria, o TCU considerou que \u201co Servi\u00e7o Florestal Brasileiro n\u00e3o atendeu aos aspectos de completude e sufici\u00eancia t\u00e9cnica\u201d, explicou o ministro-relator"
        },
        {
            "author_id": "53716033",
            "created_at": "2021-05-17T13:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1394277627393978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita-se viver intensamente!\n@casalmultistrada em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZuPdthOhFd"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-17T12:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394276475000528899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u0101o perca s\u00e9rie dos v\u00eddeo da nossa ida para A Floresta Nacional do Tapaj... https://t.co/9MXY9GP91X via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-17T12:59:37.000Z",
            "id": "1394276418272600067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 N\u0101o perca s\u00e9rie dos v\u00eddeo da nossa ida para A Floresta Nacional do Tapaj\u2026 https://t.co/tcSARyqUsL"
        },
        {
            "author_id": "3892303515",
            "created_at": "2021-05-17T12:34:35.000Z",
            "id": "1394270119027748865",
            "in_reply_to_user_id": "3892303515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Barreirinhas (MA), uma das portas de entrada do famoso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e suas belezas naturais \u00fanicas, ganhar\u00e1 em breve uma nova estrutura para refor\u00e7ar a recep\u00e7\u00e3o de visitantes."
        },
        {
            "author_id": "1319587765487632385",
            "created_at": "2021-05-17T12:01:13.000Z",
            "id": "1394261720869347332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito estaria invadindo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro Jardim do Yp\u00ea.\nhttps://t.co/fl32URb57L\n#odiario\n#odiariodemogi\n#MogidasCruzes\n#AltoTiet\u00ea\n#Not\u00edciaMogi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T11:33:28.000Z",
            "id": "1394254739450171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 4 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1317069597590380544",
            "created_at": "2021-05-17T11:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "20646711",
                        "start": 91,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "473544247",
                        "start": 206,
                        "username": "educoelhoguia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394253946202595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncantosDoBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7: Nosso Parque Nacional Serra da Capivara (PI), \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da @unesco e um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes do Brasil. Se voc\u00ea nunca visitou, pode colocar na lista! \u2705\n.\n\ud83d\udcf8 @educoelhoguia https://t.co/npttEneoiN"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-05-17T04:29:20.000Z",
            "id": "1394148002315526149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Christian Spencer, fot\u00f3grafo australiano que vive no Brasil h\u00e1 19 anos, capturou um momento muito especial no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro: um lindo arco-\u00edris nas asas de um beija-flor! https://t.co/3f1XNgRnA3"
        },
        {
            "author_id": "1274091928255115265",
            "created_at": "2021-05-17T03:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "153874512",
                        "start": 0,
                        "username": "alepavanelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1394137795900358658",
            "in_reply_to_user_id": "153874512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alepavanelli Minha casa. Moro no meio do mato. Em um bosque que fica em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. 3km do centro de Itaipava, Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-05-17T01:14:06.000Z",
            "id": "1394098871727427591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...Fechando o fds de terapia \ud83d\udc86\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udcaa com essa galera \ud83d\udd1d demais . Que venham muitos fds como esse! \ud83d\udc4c\u270c\ud83d\ude4c\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QwqopVb49z"
        },
        {
            "author_id": "1285195595095908352",
            "created_at": "2021-05-17T00:21:05.000Z",
            "id": "1394085527738007555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Para os que pediram, segue a thread ocorrida na praia da Marieta-PA (lugar paradis\u00edaco em frente a Salinas q faz parte do programa do governo federal como \u00c1rea Protegida da Amaz\u00f4nia. \nPor ser uma vila de pescadores no meio de uma reserv ambiental (+)"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2021-05-16T23:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "2183262703",
                        "start": 155,
                        "username": "turismochaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394067135392059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3f Desfrute de um passeio direto ao cora\u00e7\u00e3o da natureza percorrendo o Parque Nacional Chaco. Adentre-se neste maravilhoso lugar!\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Chaco @turismochaco https://t.co/1Wr0ZmfVuJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T21:32:48.000Z",
            "id": "1394043180111126532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 2 de maio de 2021, o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-16T21:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "22914738",
                        "start": 41,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394035082197970947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#AconteceuNaSemana | Fontes ouvidas por \n@o_eco apontam que a ordem de suspender a megaopera\u00e7\u00e3o - que seria feita para apreender gado criado ilegalmente em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - veio de cima, diretamente do ministro Ricardo Salles. #ForaSalles\nhttps://t.co/bSKInmkvdH"
        },
        {
            "author_id": "57839321",
            "created_at": "2021-05-16T19:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "106714016",
                        "start": 9,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394016666326028296",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @policiafederal E a boiada dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-05-16T18:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "40388244",
                        "start": 16,
                        "username": "DISTRIBUIDORA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393995941053620234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um oferecimento @distribuidora.xavier em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3nYUg7weZN"
        },
        {
            "author_id": "2832894303",
            "created_at": "2021-05-16T18:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 0,
                        "username": "luis_adaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393990093124390913",
            "in_reply_to_user_id": "1202048835020886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luis_adaime Como funciona o gerenciamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o? O governo fica com uma parte?"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-05-16T17:57:51.000Z",
            "id": "1393989082968207362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pinga ni mim. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PVwJwy7gol"
        },
        {
            "author_id": "1142262840927170561",
            "created_at": "2021-05-16T17:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "767877183645810688",
                        "start": 11,
                        "username": "IMPAOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393981714402250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SOCORRO. O @IMPAOficial est\u00e1 devastando um peda\u00e7o de Mata Atl\u00e2ntica junto ao Parque Nacional da Tijuca. Video dos nossos companheiros do @desmentindoimpa \nE-mail do diretor: marcelo@impa.br\nTelefones da secret\u00e1rias : \n(21) 2529-5271 \n(21) 2529-5285 https://t.co/p5K6w1jXwH"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-16T17:06:18.000Z",
            "id": "1393976112196296708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente abriu, em 27 de abril, a consulta p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. As propostas podem ser enviadas at\u00e9 o dia 27. Usina S\u00e3o Jo\u00e3o dever\u00e1 ser aberta para visita\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/GuBedceDO1\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u https://t.co/F1hc9U5HbN"
        },
        {
            "author_id": "1044197686310830081",
            "created_at": "2021-05-16T16:58:27.000Z",
            "id": "1393974137887002627",
            "in_reply_to_user_id": "1044197686310830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o trabalho: plano de sustentabilidade para a regi\u00e3o do parque nacional\n\na est\u00e9tica: amarelo com preto e umas coisas feias sombreadas"
        },
        {
            "author_id": "1302235856082788354",
            "created_at": "2021-05-16T15:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "253034260",
                        "start": 256,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393957334792118272",
            "in_reply_to_user_id": "1302235856082788354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 sendo um enorme desafio. \u00c9 um dos filhotes mais novos de tamandu\u00e1 que os CETAS do estado de MG j\u00e1 receberam. Nosso \u00e1rduo trabalho ser\u00e1 cria-lo e reabilita-lo para no ano que vem possamos devolv\u00ea-lo ao Parque Nacional da Canastra, do nosso querido  @ICMBio ..."
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-16T15:47:36.000Z",
            "id": "1393956305258352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o slide original \u00e9 bem melhor. Raposinha-do-campo, Parque Nacional das Emas https://t.co/rdmrntyGlY"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-16T15:45:52.000Z",
            "id": "1393955868702658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos antigas em slide...preciso arrumar um scaner melhor. Lobo-guara, Parque Nacional das Emas https://t.co/zs8W6f67OF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T15:32:12.000Z",
            "id": "1393952429679398915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,22 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 6 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2021-05-16T14:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393932219052396547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades no Brasil Continental Conhe\u00e7a a Geografia e... https://t.co/opcSoUpOf7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-16T14:00:19.000Z",
            "id": "1393929307962187782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o e da participa\u00e7\u00e3o popular nas decis\u00f5es sobre o parque. At\u00e9 27 de maio, \u00e9 poss\u00edvel colaborar com a consulta p\u00fablica sobre a concess\u00e3o: https://t.co/vwMRgpA3tX \nhttps://t.co/UY0WkJBrsa"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2021-05-16T13:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1397530153669038080",
                        "start": 171,
                        "username": "julioaderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393921116482281477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachoeiras, trilhas e belas paisagem recheiam o roteiro pelo Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, a exemplo dessa bel\u00edssima imagem do J\u00falio Magalh\u00e3es @julioaderson. https://t.co/o5VQhY3WRB"
        },
        {
            "author_id": "87241461",
            "created_at": "2021-05-16T13:24:53.000Z",
            "id": "1393920388653109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dbHH91xSyO"
        },
        {
            "author_id": "140403195",
            "created_at": "2021-05-16T12:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1393910032211791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/QomBnrqoxp"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-16T12:26:53.000Z",
            "id": "1393905794790445059",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira fase do programa \u00e9 voltada exclusivamente \u00e0s 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o na floresta amaz\u00f4nica, que ocupam 15% do bioma, totalizando 63,6 milh\u00f5es de hectares. O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro."
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2021-05-16T12:07:38.000Z",
            "id": "1393900949677256707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que \u00e1rea amaldi\u00e7oada TUDO que \u00e9 imageamento divide bem ali no parque nacional de s\u00e3o joaquim \u00e9 MUITO AZAR"
        },
        {
            "author_id": "57841853",
            "created_at": "2021-05-16T11:35:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc2f76980147000"
            },
            "id": "1393892894902308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os est\u00e1 liberado para visita\u00e7\u00e3o, mas frequentadores n\u00e3o podem entrar porque a funcion\u00e1ria da bilheteria, que \u00e9 terceirizada, n\u00e3o apareceu. A empresa Hope Servi\u00e7os estaria sem pagar os funcion\u00e1rios h\u00e1 tr\u00eas meses. \ud83e\udd21 https://t.co/xsNIvnRtZg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T11:31:36.000Z",
            "id": "1393891882439118861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2021-05-16T08:50:31.000Z",
            "id": "1393851343350255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #cholon Na Colombia e um ponto turistico paradisiaco.  Esta localizado nas Ilhas Rosario e tem lindas praias de areia branca.  Faz parte de um Parque Nacional. ..https://t.co/zF4REGwJ1z"
        },
        {
            "author_id": "394683573",
            "created_at": "2021-05-16T05:07:34.000Z",
            "id": "1393795236086878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1! Eu passando na sua TL para desejar um bom domingo. Andando de bike, no Lobau, bel\u00edssimo Parque Nacional, aqui em Viena. #dricaribas #brasileirosemviena https://t.co/abdBEjwu2g"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-16T01:00:01.000Z",
            "id": "1393732936667648002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, pessoal! De 17 a 19/5/21 estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para concorrer a vagas de chefe de esquadr\u00e3o e de brigadistas aqui do Parque.\n\nClique em https://t.co/vleuSoV4mV e veja todas as informa\u00e7\u00f5es!\n\nGostou? Indique para um amigo cujo perfil se encaixaria para a vaga ;-) https://t.co/XJl7QH7qE2"
        },
        {
            "author_id": "1387445923907842048",
            "created_at": "2021-05-16T00:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2344236320",
                        "start": 0,
                        "username": "goddess666_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393727859722702852",
            "in_reply_to_user_id": "2344236320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goddess666_ Monumento natural \ud83d\ude32"
        },
        {
            "author_id": "2921387811",
            "created_at": "2021-05-15T23:48:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1393714847649607683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vacilou e o Luisinho natureza brotou no seu feed @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/27yzoVfk2i"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-05-15T23:07:35.000Z",
            "id": "1393704644480753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois animais silvestres, um jupar\u00e1 (Potos flavus) e uma jaguatirica (Leopardus pardalis), foram soltos em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal no Par\u00e1. A a\u00e7\u00e3o foi realizada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Sustentabilidade, c/ apoio do ICMBio. #CulturaDaHora https://t.co/mBFKTIR7x4"
        },
        {
            "author_id": "41851583",
            "created_at": "2021-05-15T21:56:03.000Z",
            "id": "1393686641005498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio seleciona agentes tempor\u00e1rios para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Epit\u00e1cio https://t.co/I7uInM6bwu"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2021-05-15T21:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "786982713148510208",
                        "start": 0,
                        "username": "OrgulloGalegoGz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393681248485351431",
            "in_reply_to_user_id": "786982713148510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrgulloGalegoGz Cuioso que o G\u00eares sexa Parque Nacional e o Xur\u00e9s s\u00f3 Parque Natural.\n\nQue far\u00e1n os bechos ao cruzar a raia?"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-15T21:34:08.000Z",
            "id": "1393681126493990918",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (40% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/Ea6zIY5FKm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T21:30:57.000Z",
            "id": "1393680323536244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,31 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 no dia 6 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-05-15T21:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1393673606597599234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/oBR6USg0wb"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2021-05-15T19:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 87,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393650358287802382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 227,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "A festa para o bicheiro Adilson Coutinho de Oliveira no Copacana Palace, relatada pelo @Metropoles, teve a presen\u00e7a de nossa elite agr\u00e1ria.\n\nEssas s\u00e3o Maria Eduarda Nogueira (filha de Ciro) e Bebel Lob\u00e3o (filha de Edison).\n\nConhe\u00e7a melhor os pais de Duda: https://t.co/emaw3BfIJs https://t.co/e301nq4lN0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-15T18:21:41.000Z",
            "id": "1393632695272583174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras! A queima controlada chegou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras, que abriga parte do cerrado, um dos biomas mais suscet\u00edveis a queimadas entre os meses de junho e agosto. https://t.co/jSFLJsMnUj"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-05-15T18:20:27.000Z",
            "id": "1393632383153459203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Erguido no final dos anos 1700, local come\u00e7ou como uma pequena igreja, se transformou em um importante col\u00e9gio em 1820 e virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o nos anos 90. Por l\u00e1, inclusive, \u00e9 poss\u00edvel ver de perto o lobo-guar\u00e1, s\u00edmbolo da regi\u00e3o: https://t.co/ZnDR5SgmtE #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-15T18:00:37.000Z",
            "id": "1393627392334311427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras! A queima controlada chegou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras, que abriga parte do cerrado, um dos biomas mais suscet\u00edveis a queimadas entre os meses de junho e agosto. https://t.co/6P96x9gG7E"
        },
        {
            "author_id": "1253118770991828999",
            "created_at": "2021-05-15T16:48:08.000Z",
            "id": "1393609153835380744",
            "in_reply_to_user_id": "1253118770991828999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando aqueles s\u00e3o acionados por ali, um dos zagueiros vai avan\u00e7ar pra n\u00e3o dar espa\u00e7o livre de marca\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o os alas tem esse papel importante de manter a \u00e1rea protegida. Por isso ta sendo comum ver jogadores do Chelsea progredirem em espa\u00e7o livre e se depararem com uma muralha"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T15:40:21.000Z",
            "id": "1393592091767283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (2,16 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta, no dia 6 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 2,16 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3002515613",
            "created_at": "2021-05-15T15:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 172,
                        "username": "luis_adaime"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "32083665",
                        "start": 200,
                        "username": "Arielluzgyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393589505874178050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz um videozinho amador, para o pessoal na floresta nacional de Bras\u00edlia da uma conferida no que se trata a moss.  Ser\u00e1 que esse v\u00eddeo merece aquela palavra bonita que s\u00f3 @luis_adaime  sabe dizer ? \n@Arielluzgyn me ajudaaa a chegar no homem. Tmj #MOSSFicado #moss #mosscrf https://t.co/3ZGdnzrUI3"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-05-15T15:00:00.000Z",
            "id": "1393581940490457092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas encontramos um dos mais antigos povoados portugueses, o Castro Laboreiro\".\n#PortoCanal #CaminhosdaHist\u00f3ria https://t.co/CqEh4wDF2Z"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-05-15T14:00:01.000Z",
            "id": "1393566842610925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83c\udf33 Voc\u00ea sabe em qual parque do Brasil est\u00e1 localizada a \u00fanica cordilheira brasileira? Acertou se respondeu Parque Nacional das Sempre-Vivas, localizado em Minas Gerais. Embarque nesse passeio, assista o epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil: https://t.co/jmUiohtf2a."
        },
        {
            "author_id": "1676660540",
            "created_at": "2021-05-15T13:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1043241446160183296",
                        "start": 0,
                        "username": "SallumMig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2244088115",
                        "start": 11,
                        "username": "mvalentimk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393566674994016256",
            "in_reply_to_user_id": "1043241446160183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SallumMig @mvalentimk eu n\u00e3o gosto tanto do boulos, mas n\u00e3o d\u00e1 pra colocar ele com o gentili, e tenho raiva do huck que constr\u00f3i mans\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "37921335",
            "created_at": "2021-05-15T13:55:10.000Z",
            "id": "1393565623519698950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/Eb2nGGZT67"
        },
        {
            "author_id": "3131464463",
            "created_at": "2021-05-15T13:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1393558330690482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacas, terneros, toros... La nube. Estres en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YTjKShMOWd"
        },
        {
            "author_id": "57453847",
            "created_at": "2021-05-15T13:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1204193671303892992",
                        "start": 0,
                        "username": "PrimeraLineacol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393557927559110657",
            "in_reply_to_user_id": "1204193671303892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrimeraLineacol Parque nacional 9am"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-15T12:30:15.000Z",
            "id": "1393544255013019657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o de rodovia que corta Reserva de Sooretama amea\u00e7a ainda mais sobreviv\u00eancia de esp\u00e9cies \u00fanicas que vivem ali https://t.co/Pqjq03plrl BR-101 \u00e9 o pior caminho para Sooretama, a maior \u00e1rea protegida do Esp\u00edrito Santo e uma das principais para a conserva\u00e7\u00e3o no mundo https://t.co/oKrayREB31"
        },
        {
            "author_id": "1140353477320818693",
            "created_at": "2021-05-15T12:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "375300522",
                        "start": 0,
                        "username": "Roa_dice"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393536938586554368",
            "in_reply_to_user_id": "375300522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roa_dice Parque nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "1935910572",
            "created_at": "2021-05-15T11:51:47.000Z",
            "id": "1393534572676239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional\n\nhttps://t.co/AwpGO4qv3H"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T11:39:44.000Z",
            "id": "1393531541934940168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 2,64 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-05-15T11:13:03.000Z",
            "id": "1393524826086723584",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "394346843",
            "created_at": "2021-05-15T11:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1393524587770617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UpDfclZoub"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-15T11:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1192052760",
                        "start": 110,
                        "username": "ffreff"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 119,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "765220241479766024",
                        "start": 157,
                        "username": "KalitoStoeckl"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "29074194",
                        "start": 173,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393521945778524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Passado, presente e futuro do Parque Nacional do Igua\u00e7u em discuss\u00e3o! \u00d3tima conversa com Cibele Munhoz Amato, @ffreff, @ContaratoSenado, o vereador de Foz  \n@KalitoStoeckl, @mariomantovani e Angela Kuczach. Defender o meio ambiente \u00e9 defender a vida. Go! https://t.co/GX3uCLRD8I"
        },
        {
            "author_id": "1926846530",
            "created_at": "2021-05-15T09:47:11.000Z",
            "id": "1393503217019985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1guila de p\u00e1ramo, Parque Nacional de los nevados #Risaralda photo by #JAES https://t.co/pCzHS6nlCj"
        },
        {
            "author_id": "2557884843",
            "created_at": "2021-05-15T09:24:21.000Z",
            "id": "1393497469212889089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho n\u00e3o h\u00e1 apenas pedras. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/zgmv0KSrXG"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-05-15T08:13:08.000Z",
            "id": "1393479548625465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvi\u010de \u00e9 uma reserva florestal de 295 quil\u00f3metros quadrados no centro da #Cro\u00e1cia. \u00c9 conhecido por uma cadeia de 16 lagos escalonados unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. #ParqueNacional #LagosPlitvi\u010de #natureza https://t.co/bUHHWj4j9t"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-05-15T07:32:51.000Z",
            "id": "1393469411332329475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/LBsKXMDb2f #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2021-05-15T07:24:06.000Z",
            "id": "1393467209876451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/kZcRlb3HI2 https://t.co/OexfslTLlB"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-05-15T05:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "53085255",
                        "start": 250,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393434364592197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, pr\u00f3ximo \u00e0 divisa com o Tocantins - #Maranh\u00e3o (#MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoMA https://t.co/xCBlAUTENW"
        },
        {
            "author_id": "1359343434599981059",
            "created_at": "2021-05-15T04:25:04.000Z",
            "id": "1393422151907221511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@JackJimenezBed2's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1288170729150844930",
            "created_at": "2021-05-15T02:33:58.000Z",
            "id": "1393394194236989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional do Cara\u00e7a, Minas Gerais. https://t.co/tkbpDiiGRJ"
        },
        {
            "author_id": "40154560",
            "created_at": "2021-05-15T02:28:36.000Z",
            "id": "1393392841276133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores ambientais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreens\u00e3o de gado numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/HdMyKIJK58"
        },
        {
            "author_id": "846326177275023360",
            "created_at": "2021-05-15T02:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2361010479",
                        "start": 0,
                        "username": "uaiteve"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393389342844915713",
            "in_reply_to_user_id": "2361010479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaiteve Tem mto lugar bacana. Cara\u00e7a, Parque Nacional do Rio Doce, Milho Verde\u2026"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2021-05-15T01:38:35.000Z",
            "id": "1393380254442532869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/sdaevUWzQp #G1 #G1PA"
        },
        {
            "author_id": "3048070884",
            "created_at": "2021-05-15T01:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1141852179831152642",
                        "start": 0,
                        "username": "balducci_gio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "285078219",
                        "start": 14,
                        "username": "nedoliveira1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393377605844353025",
            "in_reply_to_user_id": "1141852179831152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@balducci_gio @nedoliveira1 Procura a\u00ed o lugar no Google. Se chama Mont M\u00e9gantic ou Lac M\u00e9gantic, fica no Quebec, no Canad\u00e1. Eu fui ano passado. No parque nacional que tem l\u00e1 tem um telesc\u00f3pio desses grand\u00f5es. https://t.co/Tw2HrdR5xM"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-15T01:26:58.000Z",
            "id": "1393377334200307714",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal possui 42 mil hectares de \u00e1rea total e \u00e9 um importante parque do bioma Cerrado, respons\u00e1vel pelo fornecimento de 25% de \u00e1gua pot\u00e1vel do Distrito Federal. https://t.co/sIJDhUtxFq"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-15T01:26:57.000Z",
            "id": "1393377328357683200",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda nesta sexta-feira, em Bras\u00edlia (DF), a comitiva do CAIXA Mais Brasil visitou o Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/luE1n9Eogw"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-05-15T01:14:32.000Z",
            "id": "1393374204158832643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/66U2ZLTzIx"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-15T01:08:52.000Z",
            "id": "1393372779647365123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitcinha com a family em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/YxwPJJAq47"
        },
        {
            "author_id": "1242235103394308099",
            "created_at": "2021-05-15T01:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1393371571180482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aqllUdSAof"
        },
        {
            "author_id": "3305380006",
            "created_at": "2021-05-15T00:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "61843152",
                        "start": 204,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "40095953",
                        "start": 221,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "57763444",
                        "start": 236,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393363430845911043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": : _ ESC\u00c1RNIO SOCIAL dada a concreta inten\u00e7\u00e3o de \"passar a boiada\" contra a legalidade do j\u00e1 exaltado sistema \"SNUC/2000\" de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00e7\u00f5es de aparelhagem de governo, corrup\u00e7\u00e3o! @camaradeputados @SenadoFederal @ONUBrasil"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-05-15T00:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 145,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393358638182330373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/162ypBXrsq via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-05-14T23:22:36.000Z",
            "id": "1393346033443299332",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A primeira fase do programa \u00e9 voltada exclusivamente \u00e0s 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o na floresta amaz\u00f4nica, que ocupam 15% do bioma, totalizando 63,6 milh\u00f5es de hectares. O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-14T22:56:58.000Z",
            "id": "1393339582305931275",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDaSemana | A\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o planejada por servidores iria retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, mas foi barrada. Servidores amea\u00e7am greve em resposta.  \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sHKp4ojyfB"
        },
        {
            "author_id": "68694603",
            "created_at": "2021-05-14T22:49:41.000Z",
            "id": "1393337749235773448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito importante e produtiva a audi\u00eancia que fizemos sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e a Floresta Estadual do Noroeste Paulista. Contamos com a exposi\u00e7\u00e3o e proposi\u00e7\u00e3o de pessoas, institui\u00e7\u00f5es e agentes p\u00fablicos diretamente ligados \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o e monitoramento da Esta\u00e7\u00e3o e da Floresta https://t.co/Is246Ky65b"
        },
        {
            "author_id": "112575010",
            "created_at": "2021-05-14T22:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1955394553",
                        "start": 0,
                        "username": "nrynvck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "876236566313799680",
                        "start": 9,
                        "username": "ruben_berta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393334383042510849",
            "in_reply_to_user_id": "1955394553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nrynvck @ruben_berta Pra qdo est\u00e1 prevista a produ\u00e7\u00e3o nacional de IFA? O \"parque nacional\" vai dar conta de qtas vacinas/dia? Eu n\u00e3o li sobre isso ainda, por isso n\u00e3o t\u00f4 nem me empolgando com a fanfarronice do Dudu."
        },
        {
            "author_id": "142803605",
            "created_at": "2021-05-14T22:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5874569,
                        -25.53478215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1393333183391965189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u #foz #fozdoigua\u00e7u  #parquecataratasdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parque #ferias #vacation #viagem #familia em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/NLGIMDLTB7"
        },
        {
            "author_id": "268900305",
            "created_at": "2021-05-14T22:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1393326480210513923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tain\u00e1 est\u00e1 diferente \ud83d\udc9a\nAmei conhecer @parquenacionaldoitatiaia \n\u00c9 um lugar maravilhoso, cheio de cachoeiras e com uma diversidade cultural + natureza incr\u00edvel. \ud83d\ude0d em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QknMID9UHB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T21:39:05.000Z",
            "id": "1393319983187329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 3 de maio de 2021 o desmatamento de 3,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 7,54 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-14T21:34:07.000Z",
            "id": "1393318733393842177",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (38% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/hqTnHl6cwe"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-05-14T21:19:46.000Z",
            "id": "1393315121896767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WHH84RNvXO"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-05-14T21:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1393314693029142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Nw6OFvJ0K2"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-14T20:24:45.000Z",
            "id": "1393301279284383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal! Est\u00e1 no ar a atualiza\u00e7\u00e3o com as regras de visita\u00e7\u00e3o ao Parque. \n\nA partir deste s\u00e1bado, dia 15 de maio, h\u00e1 novas libera\u00e7\u00f5es. No entando, algumas restri\u00e7\u00f5es continuam.\n\nAcesse https://t.co/76FTsOQZS2 e confira  antes de vir ao Parque! https://t.co/3blpiwJsOt"
        },
        {
            "author_id": "813586885859741704",
            "created_at": "2021-05-14T19:44:26.000Z",
            "id": "1393291133422292994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A investiga\u00e7\u00e3o da revista Cruso\u00e9 aponta que o senador M\u00e1rcio Bittar (MDB) destinou 20 milh\u00f5es do \"or\u00e7amento secreto de Bolsonaro\" para uma obra n\u00e3o executada no interior do Goi\u00e1s. Ao Acre, a \"contribui\u00e7\u00e3o\" de M\u00e1rcio \u00e9 lutar pela destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor."
        },
        {
            "author_id": "1164962846393929728",
            "created_at": "2021-05-14T19:32:12.000Z",
            "id": "1393288054941552653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana triste para o meio ambiente. Obras como a de Brumadinho poder\u00e3o ser executadas sem uma avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e isso dificulta ainda mais as fiscaliza\u00e7\u00f5es. Uma on\u00e7a foi atropelada pr\u00f3ximo a nossa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em CPS, que \u00e9 presidida por um ex vereador que n sabe NADA."
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2021-05-14T19:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 169,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393284808785203202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o para apreender mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente em uma reserva biol\u00f3gica no Par\u00e1 foi cancelada \u201csem maiores explica\u00e7\u00f5es\u201d uma semana antes de @rsallesmma transferir gabinetes do minist\u00e9rio ao estado. https://t.co/rtYJHEgPP3"
        },
        {
            "author_id": "1315031183059824641",
            "created_at": "2021-05-14T18:57:35.000Z",
            "id": "1393279339828031493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACREDITO QUE AS FOR\u00c7AS ARMADAS BRASILEIRA A MARINHA DO BRASIL EST\u00c1 POR TR\u00c1S DE N\u00c3O TERMOS APOIO DO GOVERNO NO ASSENTAMENTO IPANEMA JUNTO COM O PREFEITO DE IPERO LEONARDO FOLIN EO CHEFE DA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA J\u00c1 TENTAR\u00c3O AT\u00c9 ME MATAR"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2021-05-14T18:50:22.000Z",
            "id": "1393277524776529922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/8PRWCMagLD"
        },
        {
            "author_id": "702899544804204544",
            "created_at": "2021-05-14T17:47:29.000Z",
            "id": "1393261700720308228",
            "in_reply_to_user_id": "1001253798780784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Loerva eu indo encher seu saco um dia antes perguntando pq eu comprei um ingresso para um parque nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-05-14T17:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 145,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393250596543737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/l4yXP3Fuda via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-14T16:30:06.000Z",
            "id": "1393242227367976963",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um desses locais \u00e9 a Floresta Nacional Bridger-Teton, mais conhecida pelos quatro W's - Wildlife (Vida Selvagem), Waterfalls (Cachoeiras), Wilderness (Regi\u00e3o Selvagem) e Wild e Scenic Rivers (Rios Selvagens). https://t.co/TuNezjXxPb"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-14T16:26:26.000Z",
            "id": "1393241301701779460",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de beleza natural, Wyoming ostenta um n\u00famero impressionante de inova\u00e7\u00f5es, incluindo o primeiro monumento nacional da Am\u00e9rica, a primeira floresta nacional do pa\u00eds e o primeiro parque nacional do mundo."
        },
        {
            "author_id": "8359612",
            "created_at": "2021-05-14T16:20:22.000Z",
            "id": "1393239777319784454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Um Parque Nacional Dos EUA Virou Tema De Um adidas ZX - https://t.co/BqBtWO4cKN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T15:38:30.000Z",
            "id": "1393229238703063043",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T15:38:29.000Z",
            "id": "1393229238195560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 3,96 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-14T15:29:23.000Z",
            "id": "1393226947354931209",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc localizado na Pen\u00ednsula da cidade, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados\n\u26f1\ufe0f mais de 30 itens de seguran\u00e7a, lazer, sustentabilidade e conforto\n\nLan\u00e7amento em breve. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3002515613",
            "created_at": "2021-05-14T15:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 183,
                        "username": "luis_adaime"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 226,
                        "username": "moss_earth"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "32083665",
                        "start": 259,
                        "username": "Arielluzgyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393225253493612547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que loucura, fiz um videozinho amador, para o pessoal na floresta nacional de Bras\u00edlia da uma conferida no que se trata a moss.  Ser\u00e1 que esse v\u00eddeo merece aquela palavra bonita @luis_adaime que s\u00f3 voc\u00ea sabe dizer ?    A @moss_earth vai dominar o mundo. @Arielluzgyn https://t.co/GxmsMW9pOB"
        },
        {
            "author_id": "758849414093938688",
            "created_at": "2021-05-14T15:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "49966078",
                        "start": 51,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393224790769606658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que esperar do DEM, cujo presidente nacional \u00e9 o @acmneto_ que teve 2 mandatos de prefeito e n\u00e3o assinou o decreto para a cria\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 Ref\u00fagio da Vida Silvestre em Salvador/BA? \n\n#DEM #LicenciamentoAmbiental https://t.co/jJN1Q8941b https://t.co/6jQSklCjX3"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-05-14T15:15:00.000Z",
            "id": "1393223325833256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos cemit\u00e9rios s\u00e3o proibidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Joinville  https://t.co/3DdujkrOtC"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2021-05-14T15:12:01.000Z",
            "id": "1393222576621686786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos cemit\u00e9rios s\u00e3o proibidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Joinville https://t.co/BIfiZ41hXD"
        },
        {
            "author_id": "702899544804204544",
            "created_at": "2021-05-14T15:04:44.000Z",
            "id": "1393220742746083330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e se eu ir para o parque nacional sem falar nada pra ningu\u00e9m e s\u00f3 contar 3 dias depois que tiver em casa novamente"
        },
        {
            "author_id": "1029534132492230656",
            "created_at": "2021-05-14T14:44:22.000Z",
            "id": "1393215615192666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Topo do Parque nacional do Capara\u00f3. Pico da Bandeira. 2892 metros. Regi\u00e3o de fronteira entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo. Fotografia de Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. https://t.co/WZNZdQ04QK"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-14T14:02:29.000Z",
            "id": "1393205078660636677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/nkhpdhjPYs H\u00e1 pelo menos 2 anos mineradora vem destruindo \u00e1rea na Escarpa Devoniana, colocando em risco fauna e flora de uma regi\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o rochosa de 400 milh\u00f5es de anos https://t.co/q52mxaUhek"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-05-14T13:53:11.000Z",
            "id": "1393202736917843975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IzhJ8E5JMk"
        },
        {
            "author_id": "1048636306727862272",
            "created_at": "2021-05-14T13:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393197806865768460",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Deputada boa essa, mais j\u00e1 que senhora \u00e9 da pauta meio ambiente, poderia dar olhada nas pessoas que est\u00e3o ligadas na reserva extrativista Chico Mendes, pois tem muito esquerdista fazendo da reserva palanque eleitoral a anos"
        },
        {
            "author_id": "793250602289618945",
            "created_at": "2021-05-14T13:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2473035436",
                        "start": 0,
                        "username": "DoBalacobaco89"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393194770063925249",
            "in_reply_to_user_id": "2473035436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DoBalacobaco89 Paulo Garlati, Gl\u00f3ria, MG, parque nacional Serra da canastra. https://t.co/1XcLo4iMch"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-05-14T12:30:00.000Z",
            "id": "1393181803339403267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros dos conselhos consultivos do Parque Estadual dos Pireneus e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Pireneus pedem Plano de Manejo antes das interven\u00e7\u00f5es.\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/CyF72xFC24"
        },
        {
            "author_id": "922990670092079105",
            "created_at": "2021-05-14T12:24:34.000Z",
            "id": "1393180437116227586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de andar pelo sert\u00e3o \u2665\ufe0f\nParque nacional do Vale do Catimbau https://t.co/p31uUZ589B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T11:37:53.000Z",
            "id": "1393168688975474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No dia 6 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 4,27 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 7,54 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T11:37:53.000Z",
            "id": "1393168685850759169",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado que teve mais \u00e1rea desmatada foi Par\u00e1, com 211,08 km\u00b2 de \u00e1rea atingida. O munic\u00edpio mais atingido foi Apui / Amazonas (68,23 km\u00b2). Neste m\u00eas de abril, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que sofreu desmatamento recorde foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 (35,93 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2021-05-14T11:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "106743579",
                        "start": 102,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393167521537216521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - PI | Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/EqqYeTTjE3 via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-05-14T02:52:04.000Z",
            "id": "1393036361637244932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0estadual https://t.co/gsE8p18qq0"
        },
        {
            "author_id": "253633166",
            "created_at": "2021-05-14T01:00:48.000Z",
            "id": "1393008359205445642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de itatiaia 4\u00b0 no momento, um dia eu vou pra esse lugar"
        },
        {
            "author_id": "1221410056496984064",
            "created_at": "2021-05-14T00:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44190805",
                        "start": 0,
                        "username": "JoyValentim"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1136095016487653377",
                        "start": 13,
                        "username": "lucas_paulo_14"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1006175150356787200",
                        "start": 29,
                        "username": "mdepaula_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1314082467519791105",
                        "start": 40,
                        "username": "Brielzinho2"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "152411957",
                        "start": 53,
                        "username": "luizaaparreiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393006458405539842",
            "in_reply_to_user_id": "44190805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoyValentim @lucas_paulo_14 @mdepaula_ @Brielzinho2 @luizaaparreiras por aqui tamb\u00e9m, s\u00f3 que faz mto tempo, moro perto do Parque Nacional do Itatiaia e do Pico das Agulhas Negras que faz bastante frio"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-05-14T00:39:35.000Z",
            "id": "1393003020175151106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Realidade: semana passada o ICMBio suspendeu de \u00faltima hora uma opera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Iriam apreender mais de 1000 cabe\u00e7as de gado numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nA dois dias da data, os fiscais foram informados pela diretoria, sem explica\u00e7\u00f5es, de uma \"mudan\u00e7a no foco\" do trabalho. https://t.co/5iaGA075YF"
        },
        {
            "author_id": "87829453",
            "created_at": "2021-05-14T00:38:13.000Z",
            "id": "1393002674833002498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - 2018 #Tbt https://t.co/J509grVIdp"
        },
        {
            "author_id": "1157118436939616256",
            "created_at": "2021-05-14T00:22:06.000Z",
            "id": "1392998618756489217",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Esse fen\u00f4meno lindo e muito raro hoje em dia de se ver, s\u00f3 e protegido gra\u00e7as as reservas como o Parque Nacional das Emas \n\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer perder esse tipo de maravilha do Brasil, se atente com o que est\u00e3o fazendo com nosso licenciamento ambiental \nhttps://t.co/tFe9ATu2Qg"
        },
        {
            "author_id": "1003454028276170752",
            "created_at": "2021-05-14T00:21:47.000Z",
            "id": "1392998539085684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso aqui \u00e9 uma das coisas mais lindas que j\u00e1 VI (pela tv) \nPUFAVOOOO algu\u00e9m me leva pro parque nacional das emas https://t.co/NNWcUCsIqZ"
        },
        {
            "author_id": "1188705866033307648",
            "created_at": "2021-05-14T00:05:46.000Z",
            "id": "1392994511480098825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Real t\u00e1 pique parque nacional de Itatiaia, se lokooo \u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-13T23:57:51.000Z",
            "id": "1392992517948334090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BocaPrins \u00e9 uma #Ba\u00eda na costa nordeste da ilha de #Aruba, uma depend\u00eancia da Holanda nas Pequenas Antilhas. Trata-se de uma #Praia de areia branca e dunas situada entre fal\u00e9sias calc\u00e1rias, dentro do Parque Nacional #Arikok. #Natureza #Caribe #Mar #Natuur #Landscape\n#Para\u00edso https://t.co/21jEfwqHxH"
        },
        {
            "author_id": "1304194019791187969",
            "created_at": "2021-05-13T23:44:58.000Z",
            "id": "1392989275189301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal quer andar + de 6km em poeira e sol latejando na floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA. Amanda do ano passado n\u00e3o consideraria est\u00e1 proeza nem pagando. Est\u00e1 nova Amanda, t\u00e1 pagando pra ir. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2021-05-13T22:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1392971215132823559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras visto da \"Normal\" das Agulhas Negras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PoPdvgUSpN"
        },
        {
            "author_id": "1388335864175026176",
            "created_at": "2021-05-13T22:06:28.000Z",
            "id": "1392964489184792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/73gBJatznU"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-13T21:58:09.000Z",
            "id": "1392962394851266572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica em Santa Catarina https://t.co/Jtg2PIyFma"
        },
        {
            "author_id": "1128113193841233920",
            "created_at": "2021-05-13T21:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392962327658565640",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 Provavelmente boa parte das \u00e1reas que permaneceu preservada \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou terra ind\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-05-13T21:57:32.000Z",
            "id": "1392962240446451718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina.\n\nhttps://t.co/2Z4vc1vc1a"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-05-13T21:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392961894835757061",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@rsallesmma 2 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do distrito sustent\u00e1vel do tapaj\u00f3s est\u00e3o todos irregulares, fiscalizar agora \u00e9 o mesmo que  cachorro que corre atr\u00e1s do pr\u00f3prio rabo! Eu como conselheiro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sugiro que o Sr fa\u00e7a uma auditoria no processo de cria\u00e7\u00e3o dessas UCs! https://t.co/RW9xlKw8qE"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2021-05-13T21:36:28.000Z",
            "id": "1392956935775866885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. https://t.co/kCcgLtZIF1"
        },
        {
            "author_id": "1165866808802496512",
            "created_at": "2021-05-13T21:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392956438369247232",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri Cara, qual o benef\u00edcio para o Brasil de tirar a necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o do icmbio quando o projeto afetar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Me diga UM \u00daNICO aspecto positivo disso."
        },
        {
            "author_id": "64410887",
            "created_at": "2021-05-13T21:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392949281636683788",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rsallesmma quando que voc\u00ea viu um ministro dentro do lama\u00e7al no meio dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? j\u00e1 imaginou a Marina Silva a\u00ed? Nem eu!"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-05-13T21:03:32.000Z",
            "id": "1392948651660652549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6723,
                "quote_count": 49,
                "reply_count": 161,
                "retweet_count": 1332
            },
            "text": "Flagrante das opera\u00e7\u00f5es de IBAMA, ICMBIO, For\u00e7a Nacional e apoio das For\u00e7as Armadas contra o corte ilegal de madeira dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/YDkllY6Gsg"
        },
        {
            "author_id": "1058421614264639489",
            "created_at": "2021-05-13T19:40:55.000Z",
            "id": "1392927860587892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 VIDA \u2665\ufe0f\nMorr\u00e3o - Parque Nacional Chapada Diamantina\n#NaturalTrekking https://t.co/5YponXTQqu"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-05-13T19:11:54.000Z",
            "id": "1392920557918867461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma f\u00eamea da perereca-marsupial Fritziana izecksohni fotografada nos Campos de Altitude do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #herpetologiadeAaZ https://t.co/iyAGManBpR https://t.co/WTRNIWZYJI"
        },
        {
            "author_id": "1230420895954558976",
            "created_at": "2021-05-13T19:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392920518832107521",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon A boiada n\u00e3o poderia estar dentre de uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia e se a multa n\u00e3o foi aplicada temos o STF pra solucionar essa quest\u00e3o,e tamb\u00e9m aquela quest\u00e3o daquela grande quantidade de madeiras o Brasil precisa de respostas pra essas duas quest\u00f5es  o Sales tem a verdade****"
        },
        {
            "author_id": "53813678",
            "created_at": "2021-05-13T18:46:49.000Z",
            "id": "1392914242450382852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O\u00a0#TBT\u00a0de hoje \u00e9 um\u00a0#Profiss\u00e3oRep\u00f3rter\u00a0sobre garimpo: em 2015, registramos uma opera\u00e7\u00e3o do Ibama no Par\u00e1 que buscava localizar zonas de garimpo ilegal de ouro em uma floresta nacional. https://t.co/AKZLFJb7Ve"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2021-05-13T18:43:59.000Z",
            "id": "1392913530651914244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cancela mega apreens\u00e3o de gado na reserva biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo no Par\u00e1 \n\nLeia mais:\nhttps://t.co/Og6SqFE5SJ"
        },
        {
            "author_id": "2324823199",
            "created_at": "2021-05-13T17:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43468932",
                        "start": 0,
                        "username": "MissGizzie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392893239901016070",
            "in_reply_to_user_id": "43468932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissGizzie Corcovado national park (Parque Nacional Corcovado) in Costa Rica. https://t.co/TDO5Ee5ArJ"
        },
        {
            "author_id": "1279034816126730243",
            "created_at": "2021-05-13T16:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "3007452832",
                        "start": 70,
                        "username": "itktreinamentos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1392880565561565187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u1d1b\u0299\u1d1b de 2019 \n\nConex\u00e3o com a grande M\u00e3e Terra\n\n#expansaodaconsciencia @itktreinamentos em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5biweX0aOI"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-13T16:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "42593930",
                        "start": 18,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392872388984033284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Importante fio do @andretrig mostrando como est\u00e3o ligados o cancelamento da megaopera\u00e7\u00e3o que apreenderia gado criado ilegalmente em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e a chegada de Salles e seu gabinete na Amaz\u00f4nia:\n\nhttps://t.co/nHSEW136Qm"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-13T15:51:54.000Z",
            "id": "1392870224291053569",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00a0localizado na Pen\u00ednsula da cidade, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\ud83d\udc4f\u00a0loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados\n\u2705 estrutura completa\n\nLan\u00e7amento em breve.\u00a0\ud83d\ude09\n\n#EcoClubeBarrerinhas"
        },
        {
            "author_id": "29204983",
            "created_at": "2021-05-13T15:42:35.000Z",
            "id": "1392867880455262213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O para\u00edso existe e eu posso provar \ud83d\ude0d (em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ) https://t.co/Xl9VLqpgBV https://t.co/mFy0mOzahq"
        },
        {
            "author_id": "29204983",
            "created_at": "2021-05-13T15:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1392867869084553220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso existe e eu posso provar \ud83d\ude0d em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vlzETKgJaP"
        },
        {
            "author_id": "2724875611",
            "created_at": "2021-05-13T15:36:42.000Z",
            "id": "1392866398750322692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi avistado aqui em S\u00e3o Paulo filhotes g\u00eameos de anta, na reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Tr\u00e1paga e tamb\u00e9m ocorreu o nascimento de dois filhotes g\u00eameos no Zool\u00f3gico Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto esse ano!   At\u00e9\u2026 https://t.co/QEP3V5uW9K"
        },
        {
            "author_id": "178220314",
            "created_at": "2021-05-13T14:47:27.000Z",
            "id": "1392854003776696325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, comemora o 62\u00ba.\u00a0anivers\u00e1rio https://t.co/eQMCsZqLZH"
        },
        {
            "author_id": "4374455674",
            "created_at": "2021-05-13T14:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "968187380657262593",
                        "start": 0,
                        "username": "reportergondim"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "962628098",
                        "start": 121,
                        "username": "Daniel_sal94"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "44992488",
                        "start": 254,
                        "username": "YellowstoneNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392846198436995088",
            "in_reply_to_user_id": "968187380657262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reportergondim Bom dia a todos.\nSauda\u00e7\u00f5es tricolores \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f do Arruda.\n\nEu consegui melhor informa\u00e7\u00e3o do que a sua e a de @Daniel_sal94\n\nDevido as chuvas que est\u00e3o caindo na capital. Catatau e seu amigo Z\u00e9 Colmeia foram para o Parque Nacional Yellowstone @YellowstoneNPS https://t.co/x7C6OtPDgF"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-05-13T14:00:37.000Z",
            "id": "1392842219900506114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine celebra 62 anos\u00a0hoje https://t.co/VLDceojZpZ"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2021-05-13T13:23:31.000Z",
            "id": "1392832884722085889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 celebrado hoje.  https://t.co/o10CRo7bBu"
        },
        {
            "author_id": "14413399",
            "created_at": "2021-05-13T13:00:59.000Z",
            "id": "1392827212735336448",
            "in_reply_to_user_id": "14413399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade, a ideia \u00e9 passar a boiada mesmo, pra que aquele resortezinho do amigo, em \u00e1rea protegida, saia do papel. Ou at\u00e9 mesmo o complexo da Canc\u00fan Brasileira, sugerido pelo imbecil, possa ser vi\u00e1vel.\n\nSem falar em desmatamento e garimpo ilegal, claro..."
        },
        {
            "author_id": "55470634",
            "created_at": "2021-05-13T12:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392826006533255170",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Prefeito ,de uma olhada na gard\u00eania azul, tem uma comunidade nova . Chamada Chico city . Est\u00e3o queimando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental todos os dias para aumentar .."
        },
        {
            "author_id": "42222621",
            "created_at": "2021-05-13T12:53:25.000Z",
            "id": "1392825306696798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que a multa deveria ser bem maior   \"Motorista \u00e9 flagrado descartando restos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ve\u00edculo \u00e9 apreendido\" https://t.co/CyKFBLbLzd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-13T12:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "22914738",
                        "start": 19,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392824095583227908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fontes ouvidas por @o_eco apontam que a ordem de suspender a megaopera\u00e7\u00e3o - que seria feita para apreender gado criado ilegalmente em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - veio de cima, diretamente do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles. #ForaSalles\n\nhttps://t.co/bSKInmkvdH"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-13T11:55:02.000Z",
            "id": "1392810616193228803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado por meio de Lei, com objetivo de promover a prote\u00e7\u00e3o ambiental, estimulando a educa\u00e7\u00e3o ambiental e a pesquisa cient\u00edfica de seus atributos ambientais, o Parque Estadual Marinho (PEM) Banco do Tarol \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com predomin\u00e2ncia de cascalho e corais. \ud83d\udc20\ud83c\udf0a https://t.co/3ZXOFhFBHW"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-13T11:38:15.000Z",
            "id": "1392806392856080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa de BioEduca\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 a oferecer um workshop focado na conserva\u00e7\u00e3o, ecologia, e taxonomia de mam\u00edferos para estudantes que querem ganhar experi\u00eancia pr\u00e1tica em campo na mamologia. Datas: 21-30 de Junho 2021 Detalhes https://t.co/KLb12ZjzQw https://t.co/Y6tnqIdfkN"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-05-13T11:30:20.000Z",
            "id": "1392804399903387650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tweet Diario de Pernambuco #Aprizion &gt; O bom dia desta quinta vem l\u00e1 do Parque Nacional do Catimbau. O clique \u00e9 da leitora Luciana Duarte. https://t.co/C5ZSaPLYib https://t.co/bh2GdKg6cz"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-05-13T11:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "253034260",
                        "start": 23,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392804155190824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ordens da diretoria do @ICMBio suspendem uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em andamento h\u00e1 mais de um ano que estava em vias de agir para retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no estado. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/r5FhhcX5In"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-05-13T11:13:11.000Z",
            "id": "1392800082290954241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O bom dia desta quinta vem l\u00e1 do Parque Nacional do Catimbau. O clique \u00e9 da leitora Luciana Duarte. https://t.co/e0c1IrWW6x"
        },
        {
            "author_id": "1340726762498613255",
            "created_at": "2021-05-13T11:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "984479654399610882",
                        "start": 0,
                        "username": "alesilva_38"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 13,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "128372940",
                        "start": 26,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392799573240909825",
            "in_reply_to_user_id": "984479654399610882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alesilva_38 @tarcisiogdf @jairbolsonaro Bom dia Deputada, \u00e9 um prazer falar com vc, admiro e acompanho seu trabalho.\nDeputada essa via \u00e9 Federal \"BR\".\nO trecho sem asfalto fica na \"Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Feliciano Miguel Abdala\" e  j\u00e1 foram feitos estudos para a pavimenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/86fl6o7yT4"
        },
        {
            "author_id": "1054905974794936321",
            "created_at": "2021-05-13T11:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "42593930",
                        "start": 11,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392799407066828800",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @andretrig, a comunica\u00e7\u00e3o do Diretor da DIMAN fala de uma opera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Itaituba, enquanto no post voc\u00ea menciona a REBIO da Serra do Cachimbo, onde efetivamente aconteceu a opera\u00e7\u00e3o? Importante seguirmos vigilantes..."
        },
        {
            "author_id": "1115609435420876801",
            "created_at": "2021-05-13T10:55:41.000Z",
            "id": "1392795680457076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Excelente exemplo da sociedade civil a tomar nas suas m\u00e3os o futuro.\n\n1\u00ba autarcas, popula\u00e7\u00f5es-ONGs e pescadores juntaram-se p/ acabar com a prospe\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Algarve\n\nAgora todos + Universidade + Funda\u00e7\u00e3o Oceano Azul para criar uma \u00e1rea protegida de interesse comunit\u00e1rio https://t.co/UXFV1oyYel"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2021-05-13T10:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "253034260",
                        "start": 43,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392788142974029828",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon GRAV\u00cdSSIMO. Um diretor do @ICMBio, homem de confian\u00e7a de #Salles, CANCELOU opera\u00e7\u00e3o contra uma boiada ILEGAL dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. O gado pertence a um fazendeiro que deve, em multas ambientais, R$ 59 milh\u00f5es. Investiga\u00e7\u00e3o J\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1653829795",
            "created_at": "2021-05-13T08:54:16.000Z",
            "id": "1392765122964303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom dia, excelente quinta feira! O Giro chega a etapa 5 partindo de Grotte di Frasassi para a montanha de San Giacomo.\n\nO complexo de cavernas de Frasassi est\u00e1 entre os mais famosos da Europa. J\u00e1 San Giacomo est\u00e1 no Parque Nacional do Gran Sasso. https://t.co/0gknpU24bH"
        },
        {
            "author_id": "19806917",
            "created_at": "2021-05-13T08:26:39.000Z",
            "id": "1392758171857469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 aberto para visitas. https://t.co/rHe119E9ig"
        },
        {
            "author_id": "726181790361223168",
            "created_at": "2021-05-13T02:42:14.000Z",
            "id": "1392671496967966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me perguntando como eu vou fazer o mapeamento da vegeta\u00e7\u00e3o da minha unidade de conserva\u00e7\u00e3o se o homem que tirou as fotos n\u00e3o colocou a localiza\u00e7\u00e3o de onde \u00e9 e s\u00e3o v\u00e1rias unidades juntas \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "501141989",
            "created_at": "2021-05-13T02:42:03.000Z",
            "id": "1392671453649190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles autorizou grileiro a desmatar  de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental no Cachimbo para servir de pasto para cabe\u00e7a  de gado! Salles \u00e9 miliciano ambiental! N\u00e3o existe mais prote\u00e7\u00e3o ambiental neste pa\u00eds! https://t.co/GJpKIhAnPj"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-05-13T01:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392656571310739460",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Den\u00fancia. Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. Dire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/cmdJSR2reB"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-05-13T00:36:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1392639834406236162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria Retiro do parque nacional da Serra do Cip\u00f3,  aberta apartir de amanh\u00e3, limite de 150 pessoas. Proibida entrada de animais dom\u00e9sticos, bebidas alco\u00f3licas e caixinhas de som."
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-05-13T00:21:16.000Z",
            "id": "1392636023365111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9574,
                "quote_count": 52,
                "reply_count": 75,
                "retweet_count": 1453
            },
            "text": "GRAV\u00cdSSIMO. Um diretor do ICMBio, homem de confian\u00e7a de Salles, CANCELOU opera\u00e7\u00e3o contra uma boiada ILEGAL dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. O gado pertence a um fazendeiro que deve, em multas ambientais, R$ 59 milh\u00f5es. Investiga\u00e7\u00e3o J\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1312795298188660736",
            "created_at": "2021-05-12T23:25:18.000Z",
            "id": "1392621937222983682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de +/- 10y ap\u00f3s a minha primeira trilha volto ao Parque Nacional da Tijuca pra uma nova trilha. De leve, pois a idade e condicionamento f\u00edsico n\u00e3o ajuda mto, n\u00e9!? Mas poder capturar esse jpeg valeu a pena.\n\u2026\n#ParqueNacionaldaTijuca #Trilha #Viagem #errejota https://t.co/mvM2ywiBEC"
        },
        {
            "author_id": "32710351",
            "created_at": "2021-05-12T23:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1392620332499021832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf33\ud83d\udca8 @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/PXL375LImL"
        },
        {
            "author_id": "2436887190",
            "created_at": "2021-05-12T22:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "11203712",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdebrinquedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392605266017935360",
            "in_reply_to_user_id": "11203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdebrinquedo O concurso de pegar pok\u00e9mon insetos no Parque Nacional em Johto, no Gold/Silver, acabou de me visitar a mem\u00f3ria agora. #Pokemon"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-12T21:47:21.000Z",
            "id": "1392597287419973639",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 196
            },
            "text": "Isso aconteceu na 6a feira passada. No in\u00edcio desta semana Salles anuncia a mudan\u00e7a do gabinete p/a regi\u00e3o.Posa p/fotos.Faz imagens. Mas at\u00e9 o momento a BOIADA ilegal que deveria ter sido apreendida na reserva Ecol\u00f3gica do Cachimbo continua pastando numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-12T21:37:13.000Z",
            "id": "1392594740453986306",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1719,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 177
            },
            "text": "H\u00e1 um ano fiscais do ICMbio vinham mapeando irregularidades na Reserva Biol\u00f3gica do Cachimbo, no sudoeste do Par\u00e1. Foram duas incurs\u00f5es por terra e v\u00e1rios mapeamentos georreferenciados c/imagens de sat\u00e9lites p/descobrir invas\u00f5es e desmatamentos ilegais. \ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-12T21:34:09.000Z",
            "id": "1392593965254430727",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (42% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/U0yrlJCTCW"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2021-05-12T21:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "823905",
                        "start": 90,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392586444489830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o ser mortos 12 bisontes no Parque Nacional do Grand Canyon https://t.co/W4wimY8ifm via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-12T20:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "253034260",
                        "start": 23,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392581332031746056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ordens da diretoria do @ICMBio suspendem uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em andamento h\u00e1 mais de um ano que estava em vias de agir para retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no estado. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sHKp4ojyfB"
        },
        {
            "author_id": "1134558282906046469",
            "created_at": "2021-05-12T20:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19964864",
                        "start": 0,
                        "username": "ArturAnjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392578809820553216",
            "in_reply_to_user_id": "19964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArturAnjos Norte de Portugal, do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Montezinho ou Alto-Douro (Miranda do Douro) em Portugal e em Espanha."
        },
        {
            "author_id": "445974947",
            "created_at": "2021-05-12T20:08:41.000Z",
            "id": "1392572458771927043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8@xandybessa https://t.co/DrX1btWvbl"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2021-05-12T20:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "469918968",
                        "start": 158,
                        "username": "bellagoncalvs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392572419286597636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Pol\u00edtica Urbana quer informa\u00e7\u00f5es da PBH sobre loteamento clandestino e supress\u00e3o de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida da Serra do Curral. @bellagoncalvs"
        },
        {
            "author_id": "1284124851784110080",
            "created_at": "2021-05-12T19:48:54.000Z",
            "id": "1392567480359456771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Pantanal Matogrossense https://t.co/hhXZ55CLvi"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-12T19:39:50.000Z",
            "id": "1392565198456827911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio desmontou semana passada, de \u00faltima hora, uma grande opera\u00e7\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado na reserva biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo (PA). A opera\u00e7\u00e3o foi alvo de uma \"mudan\u00e7a no foco\", segundo e-mail interno obtido pelo UOL. Confira:\nhttps://t.co/cVbYSvUSun"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-05-12T19:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "96775581",
                        "start": 42,
                        "username": "GladsonCameli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392564233880092679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como o governador do Acre, @GladsonCameli , aliado de Bolsonaro, e que se diz defensor do seu estado n\u00e3o mexe uma virgula para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor - https://t.co/dVY4C60a4k"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-05-12T19:18:55.000Z",
            "id": "1392559932545896452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: diretoria do ICMBio cancelou, sem explica\u00e7\u00f5es, uma apreens\u00e3o de mais de mil cabe\u00e7as de gado ilegais numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Amaz\u00f4nia. \n\nA \"mudan\u00e7a do foco\" foi informada aos fiscais a dois dias da opera\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/Qo6ywRxc8z"
        },
        {
            "author_id": "40690742",
            "created_at": "2021-05-12T19:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392557590865928197",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma o pior Min do Meio Ambiente de todos os tempos. Assassino ambiental.\n\nDefendeu a autoriza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de \u00e1reas de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2021-05-12T19:01:21.000Z",
            "id": "1392555511682420747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde Em maio de 1971 era criado o primeiro e \u00fanico parque nacional em solo portugu\u00eas. \ud83c\udf32 50 anos depois, o #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas continua a ser um dos lugares mais incr\u00edveis e surpreendentes de Portugal. \ud83d\udc47 https://t.co/PNAlS7eeI9"
        },
        {
            "author_id": "56404014",
            "created_at": "2021-05-12T18:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "66801410",
                        "start": 0,
                        "username": "barkaros"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3002223783",
                        "start": 10,
                        "username": "brukowski_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392554131299123207",
            "in_reply_to_user_id": "56404014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barkaros @brukowski_ Temos a primeira Floresta Nacional do Pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/rm3bpgKWRC"
        },
        {
            "author_id": "76428439",
            "created_at": "2021-05-12T18:52:41.000Z",
            "id": "1392553331046948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sugestao de proxima temporada de no limite: parque nacional de ilha grande"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-05-12T18:33:16.000Z",
            "id": "1392548447178280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 agora aberto para visitas https://t.co/AVw8SuqPup"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2021-05-12T18:21:40.000Z",
            "id": "1392545526197981186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei que cria o Monumento Natural do Pau Brasil recebe\u00a0sugest\u00f5es https://t.co/9gSK7PUXcC"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-05-12T18:13:13.000Z",
            "id": "1392543401975943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Guar\u00edba (PI) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib \n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/DMm3ZeeWAE"
        },
        {
            "author_id": "1195245301763846145",
            "created_at": "2021-05-12T18:05:44.000Z",
            "id": "1392541516187451395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre \u00e9 dia de agradecer. Reclame menos e agrade\u00e7a mais. \u2764\ud83d\ude4f #Gratid\u00e3oADeus em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/59bQXbYsdT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-12T18:00:48.000Z",
            "id": "1392540274728083461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Movimento bloqueou a entrada da \u00e1rea de explora\u00e7\u00e3o da Minera\u00e7\u00e3o Geral do Brasil (MGB) no Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a, em Belo Horizonte. \"Trata-se de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral. Eles jamais poderiam minerar aqui\", diz Cida Ventura.\nhttps://t.co/0rrxKhi7pl"
        },
        {
            "author_id": "273566538",
            "created_at": "2021-05-12T17:53:27.000Z",
            "id": "1392538427384602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia grav\u00edssima contra Salles! Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. Dire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/273Ml89YUX"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-12T17:52:09.000Z",
            "id": "1392538098253316103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5256,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 66,
                "retweet_count": 1118
            },
            "text": "Den\u00fancia grav\u00edssima contra Salles! Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. Dire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/7uZJCy6RwG"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2021-05-12T17:31:00.000Z",
            "id": "1392532774108684291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GMN flagra despejo de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XD4QAdwkBN"
        },
        {
            "author_id": "1060464715",
            "created_at": "2021-05-12T17:24:48.000Z",
            "id": "1392531215127879685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude94 Guarda Municipal flagra despejo de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | https://t.co/A0SKMp1JfX"
        },
        {
            "author_id": "2372959892",
            "created_at": "2021-05-12T17:21:14.000Z",
            "id": "1392530319283261446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui em S\u00e3o Francisco de Paula temos uma floresta nacional que j\u00e1 foi grande uc para a forma\u00e7\u00e3o de bi\u00f3logos por\u00e9m s\u00e3o terras ind\u00edgenas que hoje o povo xokleng reivindica nada nada mesmo poderia trabalhar mais pela conserva\u00e7\u00e3o desse ecossistema do q a retomada https://t.co/n29L8AUSFr"
        },
        {
            "author_id": "1350132749873639431",
            "created_at": "2021-05-12T17:05:20.000Z",
            "id": "1392526315421642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tortuguero \u00e9 uma das regi\u00f5es mais selvagens e com maior diversidade biol\u00f3gica da Costa Rica, e \u00e9 definitivamente um lugar de visita obrigat\u00f3ria neste pa\u00eds maravilhoso.\nFiquem a saber mais pormenores neste post \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zVO6BGjRGX"
        },
        {
            "author_id": "1124016692399624195",
            "created_at": "2021-05-12T17:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1289640843792584704",
                        "start": 0,
                        "username": "AdjanRoberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392525909262016515",
            "in_reply_to_user_id": "1289640843792584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdjanRoberto Essas palancas negras melhor ficarem ainda no parque nacional \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-12T17:00:15.000Z",
            "id": "1392525038251872261",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que \u00e9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado e contribui diretamente para a manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade do Parque Estadual do Cant\u00e3o.\n\nConfira mat\u00e9ria completa \ud83d\udd17\n\nhttps://t.co/YcQkuh2I3v"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-05-12T16:48:12.000Z",
            "id": "1392522005212192776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 244,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Salles mudou o escrit\u00f3rio para a BR-163. Salles n\u00e3o sai de SP nem pra ir a BSB. O que o faz despachar do Par\u00e1? \n\nLivrar a cara de invasores de \u00c1reas Protegidas.\n\nE sabem porque existe \u00e1rea protegida l\u00e1? Foi obriga\u00e7\u00e3o imposta pelo licenciamento ambiental do asfaltamento da BR-163. https://t.co/mOcAgPmCEj"
        },
        {
            "author_id": "1312836801720131584",
            "created_at": "2021-05-12T16:45:55.000Z",
            "id": "1392521429732704264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ciro nogueira o john gotti do parque nacional da serra das confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2021-05-12T16:42:15.000Z",
            "id": "1392520508671991813",
            "in_reply_to_user_id": "88762702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "...  p\u00fablica e irresponsavelmente paralisados, os servidores planejaram em detalhes a log\u00edstica para a apreens\u00e3o e a doa\u00e7\u00e3o das mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente naquela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\", informa a carta +"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-05-12T16:38:38.000Z",
            "id": "1392519599447584771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Cheiro de mar, calmaria e praia.\n\nPirambu, no Litoral Norte de Sergipe \u00e9 o destino certo quando tudo for o novo normal. Desenhada pela Reserva Biol\u00f3gica Santa Izabel, entrecortada pela foz do rio J\u2026 #turismo https://t.co/DOhlsaVtEE"
        },
        {
            "author_id": "1259919879831982083",
            "created_at": "2021-05-12T15:34:59.000Z",
            "id": "1392503581371244545",
            "in_reply_to_user_id": "1259919879831982083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, exigimos a regulamenta\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria exist\u00eancia do parque, que ainda n\u00e3o foi respaldado legalmente enquanto parque e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!+ https://t.co/lcITklCmE2"
        },
        {
            "author_id": "575364493",
            "created_at": "2021-05-12T15:32:11.000Z",
            "id": "1392502874828115968",
            "in_reply_to_user_id": "1373027600730353668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@godoylukas_ Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-05-12T15:15:07.000Z",
            "id": "1392498580603166723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sede do Parnaso em Petr\u00f3polis tamb\u00e9m est\u00e1 aberta.\nDe acordo com o protocolo de enfrentamento da pandemia, s\u00f3 ser\u00e3o permitidas 280 pessoas por vez no parque, que abre diariamente \u00e0s 8h e fecha \u00e0s 17h\nhttps://t.co/1u8Oj6Tju3"
        },
        {
            "author_id": "34852633",
            "created_at": "2021-05-12T14:59:02.000Z",
            "id": "1392494530683981826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o #Encontro resolveu mesmo ignorar o fato de que o dito piloto trabalhava para um garimpo e um garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica ainda por cima."
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2021-05-12T14:33:14.000Z",
            "id": "1392488040199868425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jupar\u00e1 e jaguatirica s\u00e3o devolvidos \u00e0 natureza em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1. Animais foram soltos pela Semas e pelo ICMBio em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #G1PA https://t.co/0Fh33nVpwH"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-05-12T13:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "50506042",
                        "start": 121,
                        "username": "unifapoficial"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "82086393",
                        "start": 137,
                        "username": "UFPA_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "71283780",
                        "start": 153,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392475239028826114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coral-d'\u00e1gua (Micrurus surinamensis) se deliciando com um peixe fresco, na sua timeline.\nFlagrante de #cientistas da @unifapoficial, @UFPA_Oficial e @Ascom_Inpa, na Reserva Extrativista Municipal Beija-Flor Brilho de Fogo, Amap\u00e1.\nhttps://t.co/WEMvbfawzX\n#serpente #cobra https://t.co/aUJDO34mxp"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-05-12T13:39:39.000Z",
            "id": "1392474553620877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que frio! Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto, registra\u00a0-2\u00baC https://t.co/2rIcmUsxZ8"
        },
        {
            "author_id": "1387389902438998018",
            "created_at": "2021-05-12T13:26:28.000Z",
            "id": "1392471238212308994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \nE a Sun\u00e9m Turismo ajuda voc\u00ea a conhecer esse para\u00edso \ud83d\ude0e\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #lencoismaranhenses #sunemturismo #Barreirinhas #Barreirinhas-MA #barreirinhas #barreirinhascity #lagoas #dunas https://t.co/3pcWrQ9Ej3"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2021-05-12T12:46:05.000Z",
            "id": "1392461074042134532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal flagra despejo irregular de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/RNvprqyYdE"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2021-05-12T10:18:14.000Z",
            "id": "1392423865910022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas realiza soltura de dois animais silvestres em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Y3ay4VKxHP"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2021-05-12T03:22:53.000Z",
            "id": "1392319341488656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O ataque direto a Yehud: danos enormes. Os familiares que estavam na casa entraram na \u00e1rea protegida e n\u00e3o foram feridos. #EuApoioIsrael https://t.co/uaO4mS7m0d"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-05-12T02:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392306396285317123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/zGRbDKvPO8 via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "2336773823",
            "created_at": "2021-05-12T02:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224653297950371842",
                        "start": 0,
                        "username": "ReginaCagarras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392305262153846786",
            "in_reply_to_user_id": "1224653297950371842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ReginaCagarras o neg\u00f3cio dele \u00e9 falar dos cachorros de ra\u00e7a e fazer churrasco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2021-05-12T02:14:01.000Z",
            "id": "1392302009039138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio da Economia incluiu o Parque Nacional Serra da Capivara no Programa de Parcerias de Investimentos para ser concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/s7rIpX9JXT"
        },
        {
            "author_id": "4096530239",
            "created_at": "2021-05-12T01:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392293706905104390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/r5xB9Mt7vU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-05-12T01:00:00.000Z",
            "id": "1392283383464701954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas realiza soltura de dois animais silvestres em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/e3aWJlGD1P\n\nDurante a manuten\u00e7\u00e3o, os animais mantiveram o comportamento natural da vida selvagem\n\n#Semas #animais #soltura"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-05-12T00:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392281602617716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/DeNCICGdXx via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-05-12T00:21:55.000Z",
            "id": "1392273797185777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pico de la Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/8QUaFyE60y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/lFofiQUyaD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/r2wuPM19tG"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-05-12T00:17:46.000Z",
            "id": "1392272756495028231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fv70nhLsrm"
        },
        {
            "author_id": "1381394596475834368",
            "created_at": "2021-05-12T00:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1304637696997036040",
                        "start": 11,
                        "username": "00L1AN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392269538348122112",
            "in_reply_to_user_id": "1379557293767995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icopycatt @00L1AN verdade \ud83d\ude22 vamos visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-11T23:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "193003734",
                        "start": 260,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392259839544500226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO ICMBio continua o preparo para a \u00e9poca de seca! Foi realizada queima controlada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, por pessoal capacitado e equipado para garantir a seguran\u00e7a da opera\u00e7\u00e3o. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente https://t.co/mXyvMuw2TQ"
        },
        {
            "author_id": "965696565074714625",
            "created_at": "2021-05-11T23:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "139840905",
                        "start": 66,
                        "username": "governodoamapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392258855598448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje me reuni com as equipes de Infraestrutura e Meio Ambiente do @governodoamapa para tratar sobre projetos sustent\u00e1veis como a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  Metropolitana da Lagoa dos \u00cdndios, na Rodovida Duca Serra. https://t.co/zmglpeiFEd"
        },
        {
            "author_id": "1150553969342779392",
            "created_at": "2021-05-11T23:16:12.000Z",
            "id": "1392257259242131462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Paran\u00e1), Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. https://t.co/x5pe19SEnz"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-05-11T23:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "995481373132632064",
                        "start": 44,
                        "username": "MarcosTeo2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392254369261924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta camiseta foi ilustrada pelo ilustrador @MarcosTeo2  e inspirada  no trabalho feito pelo Dr. Tiago Fal\u00f3tico no Parque Nacional da Serra da Capivara. Informa\u00e7\u00f5es abaixo sobre o trabalho. D\u00favidas entre em contato por mensagem. https://t.co/H31qyhbqxJ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-11T22:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392251039768891397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio continua o preparo para a \u00e9poca de seca! Desta vez, foi realizada queima controlada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), por pessoal capacitado e equipado para garantir a seguran\u00e7a da opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/S8eCrYmW7W"
        },
        {
            "author_id": "846113216",
            "created_at": "2021-05-11T22:43:11.000Z",
            "id": "1392248953798803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Produtos Naturais da reserva extrativista Cazumb\u00e1-Iracema. \n\nsangue de drag\u00e3o 80ml: 20 reais \n\u00f3leo de coc\u00e3o 200ml: 20 reais \nseiva de jatob\u00e1 200ml: 20 reais \n\u00f3leo de copa\u00edba 80ml: 20 reais \n\ndescoloniza e valoriza produtos que h\u00e1 anos foram descobertos e estudado pelos ind\u00edgenas. https://t.co/e8iOcQRLNH"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-11T21:34:10.000Z",
            "id": "1392231584397467657",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 71 pontos de fogo (58% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/A8SAtQBCHE"
        },
        {
            "author_id": "1892109757",
            "created_at": "2021-05-11T21:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 0,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392226537253097476",
            "in_reply_to_user_id": "1103298911261872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dspautzsc A categoriza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional soluciona tr\u00eas problemas: social, econ\u00f4mico, ambiental. N\u00e3o se pode fazer dele um monstro, h\u00e1 normativas. Basta ver os Parques Nacionais existentes; s\u00e3o preservados, com estrutura m\u00ednima e capacidade de carga."
        },
        {
            "author_id": "881616658187661314",
            "created_at": "2021-05-11T21:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392226033672327176",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Em \u00e1rea protegida da costa vicentina....."
        },
        {
            "author_id": "1375918027028496384",
            "created_at": "2021-05-11T21:01:33.000Z",
            "id": "1392223373762121737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udded Po\u00e7o Verde\n\ud83c\udf0e Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n\u267b Preserve a Natureza\n\ud83d\udcf8 @sousigomes \n\n#ecotrilhando\n#tripadvisor\n#gopro\n#brasil_repost\n#gpsdecachoeira\n#natureza\n#cachubrasil https://t.co/eCxFjRX57T"
        },
        {
            "author_id": "1336700136874008576",
            "created_at": "2021-05-11T20:18:44.000Z",
            "id": "1392212600440729608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo diz que plano de ordenamento \"n\u00e3o permite\" telef\u00e9rico no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/ydTDoOQpPI"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-11T19:49:55.000Z",
            "id": "1392205348006776836",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No extremo sul do Cear\u00e1, junto a fronteira com o glorioso estado de Pernambuco, fica a floresta nacional da chapada do Araripe, quatro vezes maior do que a Serra da capivara e uma das maiores \u00e1reas preservadas de Caatinga do pa\u00eds . https://t.co/MQWMVj2uip"
        },
        {
            "author_id": "1195245301763846145",
            "created_at": "2021-05-11T19:48:48.000Z",
            "id": "1392205067852279810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oada por Deus  \ud83d\ude4f\u2764 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/g2vLkoN4pn"
        },
        {
            "author_id": "2442205381",
            "created_at": "2021-05-11T19:41:10.000Z",
            "id": "1392203144403292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fds n\u00e3o pq a bonitona vai t\u00e1 trabalhando. Mas no outro quero ir pro PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "967071755687866369",
            "created_at": "2021-05-11T19:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "60424398",
                        "start": 220,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392201592909275148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A proposta legislativa que muda a categoria da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo para Parque Nacional e reabre a \u00e1rea para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica foi tema de debate na C\u00e2mara dos Deputados, a pedido do deputado federal @rodrigoagost.\n\nhttps://t.co/fVgJSKLqJC"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-11T19:21:38.000Z",
            "id": "1392198231644327941",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais ao Norte no Piau\u00ed se encontra o parque nacional das Sete Cidades, uma \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre Caatinga Cerrado e Mata dos Cocais. Os cursos d'\u00e1gua intermitentes do parque correm entre janeiro e julho. https://t.co/1B5FYoaUAu"
        },
        {
            "author_id": "1103298911261872129",
            "created_at": "2021-05-11T19:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "146265569",
                        "start": 0,
                        "username": "deaschlosser"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "146265569",
                        "start": 17,
                        "username": "deaschlosser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392193637849649153",
            "in_reply_to_user_id": "146265569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deaschlosser oi @deaschlosser, erro meu. A informa\u00e7\u00e3o correta, parque nacional, foi atualizada ainda ontem."
        },
        {
            "author_id": "3106691044",
            "created_at": "2021-05-11T18:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 0,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392187434654486533",
            "in_reply_to_user_id": "1356838110403952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Iugarespviajar Ponta do Corumbau no sul da Bahia \u00e9 parecido, lugar maravilhoso na borda do parque nacional do Monte Pascoal"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-05-11T18:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 0,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392185787308036101",
            "in_reply_to_user_id": "1103298911261872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dspautzsc A categoria citada na mat\u00e9ria \"Parque Natural\" n\u00e3o existe no SNUC. A tentativa \u00e9 rebaixar de Reserva Biol\u00f3gica para Parque Nacional (permiss\u00e3o para turismo). Faltou dizer que o Projeto de Lei \u00e9 de autoria de Edson Andrino e tramita\u00e7\u00e3o desde 2001 na C\u00e2mara dos Deputados."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-11T18:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1392180804122513411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polenta mole no caldo de rabada com parmes\u00e3o e gorgonzola: reaproveitando o almo\u00e7o (incr\u00edvel) de ontem. \nPensa num tro\u00e7o simples e delicioso em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Fdfsy7ecxG"
        },
        {
            "author_id": "70035196",
            "created_at": "2021-05-11T18:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "184655880",
                        "start": 0,
                        "username": "Nolezaria"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "758424",
                        "start": 11,
                        "username": "moarajuliana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1392180494654230531",
            "in_reply_to_user_id": "184655880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nolezaria @moarajuliana Verdade, o desmonte do parque nacional de imunizantes, quase 100% estatal, j\u00e1 vem desde antes"
        },
        {
            "author_id": "371315375",
            "created_at": "2021-05-11T17:55:45.000Z",
            "id": "1392176617485656071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "La Portada, Antofagasta - Chile\nO La Portada \u00e9 um Monumento Natural que fica dentro de uma \u00e1rea protegida. \u00c9 uma imensa regi\u00e3o de fal\u00e9sias, onde o deserto do Atacama encontra o Oceano Pac\u00edfico. https://t.co/qrWZwyn2Iz"
        },
        {
            "author_id": "2161496810",
            "created_at": "2021-05-11T17:17:12.000Z",
            "id": "1392166915783680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa \u00e9 pioneira dessa iniciativa no pa\u00eds, ganhando o t\u00edtulo de \u201cParceira da Amaz\u00f4nia\u201d e se comprometendo com investimento de R$ 3,7 milh\u00f5es para a prote\u00e7\u00e3o ambiental da \u00e1rea do Resex do Lago do Cuni\u00e3  https://t.co/qtkHip3Bwt"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-05-11T17:03:33.000Z",
            "id": "1392163479759560705",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 525,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "H\u00e1 2 anos, um surto de febre amarela eliminou 90% dos micos da Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, seu + importante ref\u00fagio. 30% de todos os micos desapareceram.\n\nHip\u00f3tese: como h\u00e1 baixa diversidade gen\u00e9tica, todos t\u00eam perfil imunol\u00f3gico parecido e s\u00e3o vulner\u00e1veis ao mesmo problema https://t.co/qIDjAzhk4z"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-11T16:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "41097241",
                        "start": 233,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392150011962662915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Cerca de 40% da APA Triunfo do Xingu, (...) j\u00e1 foram convertidos para outros usos, principalmente para a pecu\u00e1ria. A\u00e7\u00f5es de \u201ccons\u00f3rcios\u201d formados para ludibriar governan\u00e7a fazem girar a roda da devasta\u00e7\u00e3o e agudizam conflitos\". Via @reporterb\n\nhttps://t.co/9ut5JwfreI"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-05-11T15:58:14.000Z",
            "id": "1392147043204882436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o, Amazonas - Brasil\n\ud83d\udcf7 Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara https://t.co/H7yCzFKxLw"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2021-05-11T15:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392146371814297603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/SCDqnLcrfs via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-05-11T15:01:01.000Z",
            "id": "1392132643240693763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a administra\u00e7\u00e3o municipal, o flagrante ocorreu na regi\u00e3o da estrada das Pedrinhas, no distrito de Quatinga. Dois homens foram encaminhados \u00e0 Delegacia de Investiga\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00f5es e Crimes contra o Meio Ambiente (Dicma)\n\nhttps://t.co/rBTF7uEapL\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "722830551254757377",
            "created_at": "2021-05-11T14:38:52.000Z",
            "id": "1392127068708741133",
            "in_reply_to_user_id": "1012591227668189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clicandoai Al\u00e9m de tudo a  \u00e1gua da lagoa est\u00e1 mesmo cristalina! paradinha perfeita pra fam\u00edlia com crian\u00e7as aguas calmas e rasinha. \nAten\u00e7\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental .pra quem \u00e9 porco e n\u00e3o leva seu lixo a multa \u00e9 certa!!"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2021-05-11T14:32:52.000Z",
            "id": "1392125558637666306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "O Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias \u00e9 celebrado no dia 12/05. O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) possui unidades de conserva\u00e7\u00e3o que s\u00e3o habitat para aves migrat\u00f3rias com v\u00e1rios locais para observa\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, RS\n-\ud83c\udf43 https://t.co/lorHJNWjD2"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-05-11T14:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392124505674354692",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro precisamos enfrentar os problemas dos parques de papel criados pelo PT no intuito de receber verba do fundo Amaz\u00f4nia e destinar recursos P\u00fablicos as ongs Amigas! Eu fa\u00e7o parte do conselho da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do Meio em Altamira no Par\u00e1. Aqui j\u00e1 s\u00e3o 15 anos nada https://t.co/l9ePt337oU"
        },
        {
            "author_id": "1392113392392019976",
            "created_at": "2021-05-11T14:19:05.000Z",
            "id": "1392122089512046598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Isidro/Cachoeira do Pared\u00e3o em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro SP linda de quase 50 metros. Lugar m\u00e1gico,  dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina-SP,  conhecido como O Para\u00edso dos Trekkings!! Bom dia e uma \u00f3tima semana!\nhttps://t.co/YyL8ztH5QO"
        },
        {
            "author_id": "953676807110148097",
            "created_at": "2021-05-11T13:53:54.000Z",
            "id": "1392115753013420037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarar https://t.co/oAt2nvbqZi"
        },
        {
            "author_id": "33553780",
            "created_at": "2021-05-11T13:37:37.000Z",
            "id": "1392111653790130181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tanto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sem plano de manejo \u00e9 brincadeira viu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-05-11T13:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "157727750",
                        "start": 20,
                        "username": "lizleone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392103042946895876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fofura \ud83d\ude0d\n\nFoto: @lizleone\n\n#chapadadosveadeiros #tamandua em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zyX8rY0BPO"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-11T12:27:43.000Z",
            "id": "1392094065085362178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Aiuruoca, Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/E04NMjsBbS"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2021-05-11T12:10:09.000Z",
            "id": "1392089643768852483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O Combu \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e precisa da interven\u00e7\u00e3o imediata dos gestores p\u00fablicos para conter os crimes ambientais, regular a atividade tur\u00edstica e fiscalizar a a\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios que exploram os ribeirinhos e ocupam irregularmente as terras."
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-05-11T12:07:04.000Z",
            "id": "1392088868246196229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1910 \u2014 Uma lei do Congresso dos Estados Unidos cria o Parque Nacional Glacier em Montana."
        },
        {
            "author_id": "1092066415828520961",
            "created_at": "2021-05-11T12:07:00.000Z",
            "id": "1392088852232380426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um dos destinos mais fascinantes do Piau\u00ed. Localizado no sert\u00e3o piauiense, a #SerraDaCapivara guarda muita hist\u00f3ria e mist\u00e9rios, uma verdadeira viagem no tempo.\n\nFoto: Edu Coelho Guia\n\n#VisitePiaui #Mtur #Arqueologia https://t.co/blI1AkPcWz"
        },
        {
            "author_id": "1200141766910971908",
            "created_at": "2021-05-11T11:57:36.000Z",
            "id": "1392086483759161347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Pr\u00f3ximo Parque Nacional Ansenuza https://t.co/PZ9UzAutX2"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-05-11T11:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392082469369880579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/0Y34W4w8eW via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "1340298455802126336",
            "created_at": "2021-05-11T11:33:40.000Z",
            "id": "1392080463611797507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 por surgirem algumas nuvens escuras que eu deixarei de olhar pro c\u00e9u \u261d\ud83c\udffd\n\n#ceuazul #sqn #altocaparao #goodvibes #trip #ESxMG #amoanatureza em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8hvsraDq5e"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-11T11:32:49.000Z",
            "id": "1392080248791994371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta, no dia 27 de abril de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,50 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "297422332",
            "created_at": "2021-05-11T10:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "35161212",
                        "start": 20,
                        "username": "IlonaSzabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392070504459145222",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha @IlonaSzabo Algu\u00e9m q construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que depois deixou de ser, ap\u00f3s remarca\u00e7\u00e3o feita pelo marido de sua advogada pode realmente falar sobre \"Verde\"?\nCabe ressaltar que tempos depois a advogada e o marido foram presos e ambos eram seus amigos.\nhttps://t.co/OoMzyGg4uh https://t.co/LqovoD3mLF"
        },
        {
            "author_id": "1164215078931062784",
            "created_at": "2021-05-11T10:14:57.000Z",
            "id": "1392060651145674753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido \"Coroa do Continente\", o Parque Nacional Glacier abrange um terreno de mais de 1 milh\u00e3o de acres. Est\u00e1 na Am\u00e9rica do Norte, em Montana, USA.\n\nCheck out today's homepage on Bing https://t.co/dzPMUhNUnS"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-05-11T09:31:11.000Z",
            "id": "1392049639738781702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo mapear a flora da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o do plano de manejo https://t.co/COpIt0lF8t"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2021-05-11T08:22:15.000Z",
            "id": "1392032291971604483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies\u00a0marinhas https://t.co/jObgtMy2RY"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-05-11T08:00:00.000Z",
            "id": "1392026692374261764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana o Caminhos da Hist\u00f3ria leva-nos at\u00e9 aquele que \u00e9 um dos mais antigos povoados portugueses, Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Penada Ger\u00eas, no concelho de Melga\u00e7o. N\u00e3o perca este epis\u00f3dio, no Porto Canal, a partir das 11h00.\n#PortoCanal #CaminhosdaHistoria https://t.co/vsVrve7HPf"
        },
        {
            "author_id": "971523583821348864",
            "created_at": "2021-05-11T03:27:46.000Z",
            "id": "1391958180608061444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Ajude divulgar Gente, pfv o efeito boiada chegou \ud83e\udd7a\ud83e\udd0f\ud83c\udffb\ud83e\udd0f\ud83c\udffb est\u00e3o querendo recategorizar a ilha do arvoredo que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica rica em biodiversidade!! Come\u00e7ou a tramitar pra que mude e vire um parque, assim correndo risco da extin\u00e7\u00e3o da biodiversidade que existe ali!! + https://t.co/X5nqlW8qDf"
        },
        {
            "author_id": "1138200445363638275",
            "created_at": "2021-05-11T02:40:10.000Z",
            "id": "1391946204599173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de mim problematizar um tu\u00edte do Paulo, mas o Tio Jo\u00e3o parece muito mais um estancieiro envolvido em conflito s\u00f3cio-ambiental porque resolveu plantar arroz na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/mNeB65XpAW"
        },
        {
            "author_id": "765911744",
            "created_at": "2021-05-11T02:35:25.000Z",
            "id": "1391945005317644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza\u2764\ufe0f. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "301727313",
            "created_at": "2021-05-11T00:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391920785879613440",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Minsitro, a Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos \u00e9 totalmente despropositada !!"
        },
        {
            "author_id": "1111068976585547777",
            "created_at": "2021-05-11T00:56:27.000Z",
            "id": "1391920099838382082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito armado em \u00e1rea protegida Yanomami em Roraima tem ind\u00edgenas e garimpeiros baleados - Brasil - Estad\u00e3o https://t.co/kYqyQ3po6v"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-05-10T23:53:50.000Z",
            "id": "1391904342077214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui v\u00e1rios circuitos para visitar em seu percurso. \u00c9 o caso do Circuito Superior, \u00e9 o circuito mais curto do Parque e est\u00e1 em constante contato com a natureza e proporciona uma vista espetacular de saltos e cachoeiras.\n.\n#Argentina #Travel https://t.co/LiKiNi3AFn"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-05-10T23:00:54.000Z",
            "id": "1391891021693431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Two Peoples Bay Nature Reserve\ud83c\udf31 \u00e9 uma \u00e1rea protegida.\n\n@paradise_traveler_\n\n#beach #sun #paradise #praia #nature #natureza #viagem #trip #travel #bemvindosabordo #viajar #traveling #travelphotography #traveller #travels #paraiso #cliquedahora #visiteomundo https://t.co/QQnv0ZkAAd"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2021-05-10T22:46:43.000Z",
            "id": "1391887454664372226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa\u00a0Catarina https://t.co/dsD7Hr3rwm"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2021-05-10T22:38:19.000Z",
            "id": "1391885340533739524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada contra transformar a Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo em Parque, abrindo aquele espa\u00e7o para determinadas atividades tur\u00edsticas. Pode melhorar a capacidade para fiscaliza\u00e7\u00e3o, monitoramento e preserva\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de compensa\u00e7\u00e3o e parcerias."
        },
        {
            "author_id": "3078309940",
            "created_at": "2021-05-10T22:09:28.000Z",
            "id": "1391878079669223427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de rodovia dividiria em dois o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC). https://t.co/cUb63J44jv\n\nO pedido foi encaminhado ap\u00f3s tr\u00eas ataques consecutivos na regi\u00e3o em menos de um m\u00eas. https://t.co/RTEPa8nu9K https://t.co/WxvtxSHkfO"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2021-05-10T21:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "117712135",
                        "start": 0,
                        "username": "janov_pelorat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391872489131806735",
            "in_reply_to_user_id": "117712135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janov_pelorat Pois parece que hai falta de di\u00e1logo. Ou a saber.\n\nNun Parque Nacional non podes facer moitas actividades sen permiso. Quizais faltoulles explicar que non molestan os fot\u00f3grafos, molestan as luces dos seus coches cando suben e baixan."
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-05-10T21:36:36.000Z",
            "id": "1391869808094892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia det\u00e9m ca\u00e7adores furtivos que abatiam elefantes para tr\u00e1fico de marfim | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/ftktPKjYMa  #NoticiasdeCoimbra A pol\u00edcia angolana deteve sete ca\u00e7adores furtivos, entre os quais um fiscal, no Parque Nacional do Bicuar, prov\u00edncia da Hu\u00edla, que ... https://t.co/IMll6Kk3A4"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-10T21:34:06.000Z",
            "id": "1391869177145831424",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 44 pontos de fogo (66% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/oZGVpo2tSy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-10T21:32:12.000Z",
            "id": "1391868699955449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 24 de abril de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,03 km\u00b2) na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 / Rond\u00f4nia - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-05-10T21:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "60424398",
                        "start": 11,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391864472894164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado @rodrigoagost defendeu que deve haver uma discuss\u00e3o ampla para a mudan\u00e7a da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Santa Catarina (SC), em Parque Nacional Marinho do Arvoredo. A pedido do parlamentar, a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara debateu sobre o tema."
        },
        {
            "author_id": "98571759",
            "created_at": "2021-05-10T20:45:46.000Z",
            "id": "1391857016893759489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste mundo, \u00e0s vezes, h\u00e1 esperan\u00e7a e decep\u00e7\u00e3o. \u00c9 assim que me sinto... \u00c9 assim que me sinto. #\u523b\u5728\u6211\u5fc3\u5e95\u7684\u540d\u5b57 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fbWY1kspyU"
        },
        {
            "author_id": "4295131347",
            "created_at": "2021-05-10T20:41:49.000Z",
            "id": "1391856021962993671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tubar\u00f5es em \u00e1rea protegida atraem pescadores ilegais - https://t.co/TTGCL3VLAa"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-05-10T20:38:13.000Z",
            "id": "1391855115288596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Fogo que atingia \u00e1rea do Parque Nacional em Mucug\u00ea \u00e9 controlado ap\u00f3s 10h de combate https://t.co/cVRnPpTKUB"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-05-10T20:38:02.000Z",
            "id": "1391855070262796294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Fogo que atingia \u00e1rea do Parque Nacional em Mucug\u00ea \u00e9 controlado ap\u00f3s 10h de combate https://t.co/7UEZCUT8tR"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-05-10T20:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "60424398",
                        "start": 124,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391852743883583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia p\u00fablica para discutir o projeto que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo como Parque Nacional, @rodrigoagost (PSB-SP), autor do requerimento para a realiza\u00e7\u00e3o do debate, manifestou preocupa\u00e7\u00e3o com a manuten\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil. https://t.co/e6lpoOD4IJ"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-10T20:19:35.000Z",
            "id": "1391850426509705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteDFl | O Parque Ecol\u00f3gico Veredinha, localizado em Brazl\u00e2ndia, ser\u00e1 a pr\u00f3xima Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a receber melhorias executadas pela for\u00e7a-tarefa do governo, por meio do Programa Reviva Parques. Confira: https://t.co/S7y39M84wt"
        },
        {
            "author_id": "33587934",
            "created_at": "2021-05-10T20:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "187994521",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroiamin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391846722524127237",
            "in_reply_to_user_id": "187994521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroiamin Muito bom o epis\u00f3dio! Me acompanhou hoje durante os 70km sem sinal de celular na Floresta Nacional Caraj\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "963197790947028994",
            "created_at": "2021-05-10T20:02:21.000Z",
            "id": "1391846087833624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o e Veredas. Fomoso MG. Maio de 2021 https://t.co/KVwrgpzWPT"
        },
        {
            "author_id": "31454067",
            "created_at": "2021-05-10T19:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1240487626181939201",
                        "start": 0,
                        "username": "__Stormbringer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "136455365",
                        "start": 16,
                        "username": "natulleza"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1080624662424571904",
                        "start": 27,
                        "username": "manedacarmela"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 42,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391839536100020228",
            "in_reply_to_user_id": "1240487626181939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__Stormbringer @natulleza @manedacarmela @dspautzsc Certas coisas n\u00e3o precisam de contradit\u00f3rio. \u00c9 uma estupidez querer violar uma reserva biol\u00f3gica importante como esta. A m\u00eddia tem mais \u00e9 que parar de dar espa\u00e7o para gente imbecil, igual fizeram nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-05-10T19:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1391837580543418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/JGAc997oGk"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-05-10T19:00:45.000Z",
            "id": "1391830587254706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed\u2764\n\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49 @criatividade_sustentavel https://t.co/LnFHU1V7PP"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-05-10T19:00:01.000Z",
            "id": "1391830402323582976",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 172,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Edital para privatiza\u00e7\u00e3o da Flona foi publicado no DOU desta sexta (7).\n\nConcess\u00e3o abrange os servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, revitaliza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das partes de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\u2139\ufe0f: DOU e PPI"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-05-10T19:00:01.000Z",
            "id": "1391830400843063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 403,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "\ud83d\udcb0\ud83c\udf32 Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS) deve gerar mais de R$ 9 milh\u00f5es nos dois primeiros anos de contrato.\n\nEntre investimentos em instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e opera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o ao longo do contrato, o valor estimado \u00e9 de mais de R$ 90 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1376681253248843778",
            "created_at": "2021-05-10T18:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 0,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391825741336154118",
            "in_reply_to_user_id": "1103298911261872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dspautzsc Reserva Biol\u00f3gica, linda e intocada, para sempre! Fonte de estudos e pesquisas, exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, orgulho da na\u00e7\u00e3o, fauna e flora livres de canudos pl\u00e1sticos e pacote de biscoito. #foraSalles"
        },
        {
            "author_id": "1376681253248843778",
            "created_at": "2021-05-10T18:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "889268778",
                        "start": 0,
                        "username": "riquezafamiliar"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "580142923",
                        "start": 17,
                        "username": "AndreGaidzinski"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 34,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391825342046801931",
            "in_reply_to_user_id": "889268778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riquezafamiliar @AndreGaidzinski @dspautzsc Parque?? Reserva Biol\u00f3gica e nenhum cent\u00edmetro a menos. Impens\u00e1vel deixar a intocada flora e fauna cheia de saco de fandangos e canudo pl\u00e1stico. \n\n\u00c9 cada um..... #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-05-10T18:31:38.000Z",
            "id": "1391823259247730690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do debate sobre a recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo enviando perguntas para o link:  https://t.co/NQDAOIkSiH"
        },
        {
            "author_id": "1253104377969217538",
            "created_at": "2021-05-10T18:24:38.000Z",
            "id": "1391821495865942020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional na Austr\u00e1lia que protege os Dingos devia chamar \"SNUC Dog\""
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-05-10T17:15:02.000Z",
            "id": "1391803983459753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Solidariedade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o Cai\u00e7aras do territ\u00f3rio tradicional da Jureia (SP)\n\nFam\u00edlias que tiveram casas demolidas por \u00f3rg\u00e3o ambiental buscam reconhecimento de seus direitos de perman\u00eancia na @Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, litoral sul de SP\nhttps://t.co/igy2m0ZwpW https://t.co/3sOnjFRVL4"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-10T17:01:40.000Z",
            "id": "1391800619137044483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o de rodovia que corta Reserva de Sooretama amea\u00e7a ainda mais sobreviv\u00eancia de esp\u00e9cies \u00fanicas que vivem ali https://t.co/83NCtrC0Fl BR-101 \u00e9 o pior caminho para Sooretama, a maior \u00e1rea protegida do Esp\u00edrito Santo e uma das principais para a conserva\u00e7\u00e3o no mundo https://t.co/qh5NIP3Wfv"
        },
        {
            "author_id": "31189104",
            "created_at": "2021-05-10T16:35:38.000Z",
            "id": "1391794068188024833",
            "in_reply_to_user_id": "31189104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monumento natural e o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar na foto https://t.co/RT08U3Q54y"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2021-05-10T16:35:02.000Z",
            "id": "1391793916488437762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar suspende licen\u00e7as de constru\u00e7\u00e3o e ambientais de condom\u00ednio instalado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APP em Florian\u00f3polis. \n\nDos 19 mil metros quadrados do empreendimento, cerca de 8.600 est\u00e3o nos limites de Parque Municipal.\n\nLeia mais: https://t.co/PHLdf3W0vj"
        },
        {
            "author_id": "2788109035",
            "created_at": "2021-05-10T16:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1367104911490564096",
                        "start": 0,
                        "username": "FragaDep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391790227740573701",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FragaDep sabe se existe algum projeto federal de abertura de entrada do parque nacional do Capara\u00f3 por Ibitirama?? Seria uma inje\u00e7\u00e3o de adrenalina na regi\u00e3o para o turismo."
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-05-10T16:05:58.000Z",
            "id": "1391786602083540993",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabenizo todos os profissionais da \u00e1rea e enalte\u00e7o o nosso pot\u00eancial tur\u00edstico da regi\u00e3o das Agulhas Negras.\nE vamos em frente...\nFoto: Antonio Le\u00e3o - Morro do Couto - Parque Nacional do Itatiaia - que faz parte de Engenheiro Passos/Resende."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2021-05-10T16:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.54,
                        -32.54
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1391785897989971975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/8ynH3EW4sg"
        },
        {
            "author_id": "1269720589771706372",
            "created_at": "2021-05-10T15:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "132220191",
                        "start": 71,
                        "username": "ViajesNG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391782479132954628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "42\u00ba, 12' 36.68\" Norte 1\u00ba, 30' 56.87\" Oeste https://t.co/28Gpwhb0rk via @ViajesNG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-10T15:31:39.000Z",
            "id": "1391777963989823492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 27 de abril de 2021 o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,83 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1377558167136129025",
            "created_at": "2021-05-10T15:20:50.000Z",
            "id": "1391775242352222209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/1B5deWrY90.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/yCCVZ9PRyF"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2021-05-10T15:20:04.000Z",
            "id": "1391775050018217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota t\u00e9cnica refor\u00e7a posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 Recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/8uwmNHtm7e"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-10T15:18:04.000Z",
            "id": "1391774546471133188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio seleciona brigadistas e agentes para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/MTSzpujWta"
        },
        {
            "author_id": "721387035706200064",
            "created_at": "2021-05-10T15:01:19.000Z",
            "id": "1391770330461392900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO\u00c7AMBIQUE : O NOVO PARQUE NACIONAL CHIMANIMANI https://t.co/DkKzgsrEEe"
        },
        {
            "author_id": "97674556",
            "created_at": "2021-05-10T14:44:22.000Z",
            "id": "1391766065705799682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver a pol\u00edcia combater a mil\u00edcia que t\u00e1 construindo UM CONDOM\u00cdNIO em uma \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL \nEntraram atirando na favela agora quero ver irem l\u00e1 nos milicianos que est\u00e3o fortemente armados mas s\u00e3o amigos da fam\u00edlia Bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2021-05-10T14:15:57.000Z",
            "id": "1391758914627284996",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante muito tempo, nas \u00e1reas dominadas por alces, as plantas n\u00e3o cresciam. Na imagem, temos a estrutura vegetal antes e depois da reintrodu\u00e7\u00e3o dos lobos no Parque Nacional de Yellowstone, EUA.\n\n\ud83d\udcf7Wolf Conservation Center https://t.co/ZZEyy5DzBS"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-05-10T14:14:58.000Z",
            "id": "1391758664969723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio seleciona brigadistas e agentes para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ==&gt; https://t.co/nWQxfpXtiD  #G1GO https://t.co/9ATHzZw0FU"
        },
        {
            "author_id": "1388961603157102608",
            "created_at": "2021-05-10T14:09:01.000Z",
            "id": "1391757170459480067",
            "in_reply_to_user_id": "1388961603157102608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Bogot\u00e1:\n\n11:00 am:Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "37665648",
            "created_at": "2021-05-10T14:08:19.000Z",
            "id": "1391756995351416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Hoje a tarde vamos debater, em audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, a recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em SC, para Parque Nacional, possibilitando o turismo ecol\u00f3gico no local."
        },
        {
            "author_id": "1645552358",
            "created_at": "2021-05-10T13:45:59.000Z",
            "id": "1391751372110974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional Serra da Capivara, em Piau\u00ed?\nBora conhecer?\n#hibiscoviagensbh\n#viagensemgrupo\n#pessoasqueamamviajar\n#turista\n#viajar\n#piaui\n#parquenacionalserradacapivara\n#patriminiodaunesco https://t.co/DBmjjqIyx6"
        },
        {
            "author_id": "130258921",
            "created_at": "2021-05-10T13:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1391749583458406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefiro queimar o mapa\nTra\u00e7ar de novo a estrada\nVer cores nas cinzas\nE a vida reinventar!(triste ,louca ou m\u00e1) em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/nQZH4HuP8p"
        },
        {
            "author_id": "69838014",
            "created_at": "2021-05-10T13:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 131,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391748159399936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO DE AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA -Edital de Licita\u00e7\u00e3o para Concess\u00e3o Florestal da Floresta Nacional do Aman\u2026 https://t.co/UoXuRB1n5C via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "1338156544236658689",
            "created_at": "2021-05-10T13:14:53.000Z",
            "id": "1391743548496678913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comemorar os seus 50 anos, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 de Parab\u00e9ns. Um dos mais belos patrim\u00f3nios naturais do nosso pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/iuRqnUyMOH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [itktreinamentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "itktreinamentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "itktreinamentos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre",
                "id": "07d9d391b1c82004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os",
                "id": "0fc2f76980147000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640670684",
                "name": "Portal Trade Tur",
                "username": "revistatradetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126531032612835330",
                "name": "Rio Boa Pra\u00e7a!",
                "username": "RioBoaPraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154962891",
                "name": "IEA-USP",
                "username": "ieausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375988113944801285",
                "name": "Prensa Antifa",
                "username": "AntifaPrensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482201326",
                "name": "planVE gu\u00eda de ocio",
                "username": "planvex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610624820",
                "name": "Turismo_DipC\u00e1ceres",
                "username": "Turismo_DipCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89210395",
                "name": "Turismo do Centro",
                "username": "CentroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170089715174973440",
                "name": "Alan Souza",
                "username": "soueuAlan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45877913",
                "name": "Jessica Chalegra",
                "username": "jessicachalegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941251838",
                "name": "bier471 Cervejaria",
                "username": "Bier471Brewing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230203121",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alan Barreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alan_barreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "576317858",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M\u00f4nica Sales \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "monicasalescruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255262917",
                "name": "Andrea Rosas",
                "username": "AndreaRosasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142092456",
                "name": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n",
                "username": "JulianRoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550499603",
                "name": "Jairo Ramirez",
                "username": "JairoRamirezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242235103394308099",
                "name": "cautwo",
                "username": "cautwo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769142410601500674",
                "name": "Yeimy Lizeth Delgado",
                "username": "YeimyLizeth21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311626999471976448",
                "name": "polar inter gal\u00e1tico\ud83d\ude80\ud83c\udf08",
                "username": "the_budist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898260193024368640",
                "name": "JusCatarina",
                "username": "jus_catarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188923149129265153",
                "name": "Chrised1982",
                "username": "Chrised1982gma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054379780433428480",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd8c\ud835\udd94\u0301\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "lucsgoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209333060925308928",
                "name": "Riri",
                "username": "Ririfms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293693065564225536",
                "name": "l\u00ea\u2077",
                "username": "ggukiee_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292884938090598406",
                "name": "Baby J \u221e",
                "username": "bangtaneons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704710551977512961",
                "name": "folhadolitoral",
                "username": "folhado_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229581430985981953",
                "name": "Mal-ajambrado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "malajambradolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261475058578571265",
                "name": "Isaque (Dino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7)",
                "username": "IsaquePinto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241007849498697729",
                "name": "Anderson\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anderso21057630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384697603745624064",
                "name": "\u029f\u1d1c\u0274\u1d00 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "luna0kcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096093022494834689",
                "name": "lucaas",
                "username": "_jamaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340790134254530561",
                "name": "adrian",
                "username": "nynjaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37665648",
                "name": "Deputado Peninha",
                "username": "deputadopeninha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59870878",
                "name": "Neminha \ud83e\udd87\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nemanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43103633",
                "name": "Robson Alves",
                "username": "alvesrobb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192243417440563201",
                "name": "Priscila De Marco",
                "username": "PriscilaDeMarc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3859415952",
                "name": "Jap\u00e3o OnLine",
                "username": "JapanOnLine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628704396",
                "name": "Le\u00e3o No Inverno #SDV",
                "username": "sani315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300156476942622720",
                "name": "\ud83e\udd89 Leila Borges",
                "username": "Borges23Leila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092556455742443520",
                "name": "\ua03f\ua4a4\ua4af\ua49a\ua49a\ua132\ua282 \ud83e\udd85\u0f04",
                "username": "judssu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189683827490349059",
                "name": "BOOT Da Lei de Gaga",
                "username": "meninodeitg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169722",
                "name": "vacinada e de pff2",
                "username": "amandadcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108901198063652864",
                "name": "Henrique Giri",
                "username": "GiriHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392113392392019976",
                "name": "Trilhando com Chiquinho",
                "username": "carlosfrancisrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29153339",
                "name": "Paulo R.",
                "username": "prpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139952209",
                "name": "Guiba",
                "username": "GuilheLBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102778928",
                "name": "Francisco Alpendre, Cp3P",
                "username": "falpendre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4787888175",
                "name": "Patrick Neris",
                "username": "patriself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346377078829146112",
                "name": "Erlan.Studies",
                "username": "ErlanStudies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721387035706200064",
                "name": "portugueses-em-viagem",
                "username": "ptemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325936325",
                "name": "Genilson Barros\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Genilsondovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315295489",
                "name": "felipe teixeira dant",
                "username": "FelipeDant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272610805",
                "name": "Helena Brandi",
                "username": "helenabrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151778211",
                "name": "Rosa Carro Carnacea",
                "username": "carnacea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82742639",
                "name": "Ana Luisa",
                "username": "onululu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981928910324748288",
                "name": "Absa Bank Mo\u00e7ambique",
                "username": "AbsaMozambique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392481313337249794",
                "name": "Embaixada do Cazaquist\u00e3o no Brasil",
                "username": "do_embaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613128778",
                "name": "The Astana Times",
                "username": "TheAstanaTimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038077181",
                "name": "JORNAL O NOVO                  Jose luis schneider",
                "username": "joseschneider74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53716033",
                "name": "Marcos Filipe",
                "username": "marcos_filipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204071469409538048",
                "name": "Amor Sobre Rodas Dicas de Viagem",
                "username": "AmorViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3892303515",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocha Barreirinhas-MA.",
                "username": "rochabala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319587765487632385",
                "name": "O Di\u00e1rio de Mogi",
                "username": "odiariodemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317069597590380544",
                "name": "O Mundo e Capitais",
                "username": "OMUNDOECAPITAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473544247",
                "name": "EDU COELHO",
                "username": "educoelhoguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274091928255115265",
                "name": "Silvia Hammes",
                "username": "_SilviaHammes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153874512",
                "name": "ALE PAVANELLI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0f",
                "username": "alepavanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285195595095908352",
                "name": "\ud83c\udf38Dani Dani\ud83c\udf38",
                "username": "Daniell12520728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2183262703",
                "name": "Destino Chaco",
                "username": "turismochaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57839321",
                "name": "guilherme sobral",
                "username": "gui_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40388244",
                "name": "J. CAMPOS",
                "username": "DISTRIBUIDORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832894303",
                "name": "Fabricio Brito \ud83c\udf13",
                "username": "Fabrito_Miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202048835020886016",
                "name": "Luis Felipe Adaime",
                "username": "luis_adaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142262840927170561",
                "name": "Floresta do Camboat\u00e1 oficial.",
                "username": "sosfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767877183645810688",
                "name": "IMPA",
                "username": "IMPAOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044197686310830081",
                "name": "eduarda regina",
                "username": "aadduudd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302235856082788354",
                "name": "CETRAS E CETAS Mg",
                "username": "CetasMg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508291855712258",
                "name": "Vitor Santos Incorpora\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es",
                "username": "VitorTopografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397530153669038080",
                "name": "JULIO MAGALHAES II",
                "username": "julioaderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87241461",
                "name": "Joabson Carlos",
                "username": "joabsoncarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140403195",
                "name": "Gramiscelli Bikes",
                "username": "gramiscellibike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "yanz",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57841853",
                "name": "Ana Carolina Diniz",
                "username": "anacaroldiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394683573",
                "name": "Adriana Ribasmayer\u270d\ufe0f",
                "username": "ARibeiroMayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387445923907842048",
                "name": "Miguel Mercado",
                "username": "iamMiguelangel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344236320",
                "name": "`",
                "username": "goddess666_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921387811",
                "name": "lu\u00eds",
                "username": "luiseduxrdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41851583",
                "name": "Portal Prudentino",
                "username": "p_prudentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800529756",
                "name": "O (X.) Dousi Veiga \ud83c\udf30\ud83c\udf30\u2604\ufe0f",
                "username": "dosiveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786982713148510208",
                "name": "OrgulloGalego",
                "username": "OrgulloGalegoGz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253118770991828999",
                "name": "comentarista burro",
                "username": "comentaristabur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002515613",
                "name": "Duarte",
                "username": "Gabriellduuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32083665",
                "name": "Ariel Luz",
                "username": "Arielluzgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1676660540",
                "name": "Maria Cruz",
                "username": "mavicrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043241446160183296",
                "name": "burro de galochas",
                "username": "SallumMig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244088115",
                "name": "valentim",
                "username": "mvalentimk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37921335",
                "name": "DANYLO MUCURY",
                "username": "DANYLOMUCURY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131464463",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabrielaAuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57453847",
                "name": "Lorena",
                "username": "LorenaenBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204193671303892992",
                "name": "Revista Primera L\u00ednea Colombia",
                "username": "PrimeraLineacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140353477320818693",
                "name": "Em",
                "username": "emelymarin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375300522",
                "name": "fidelito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Roa_dice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935910572",
                "name": "ANT\u00d4NIO AM\u00c2NCIO",
                "username": "AamancioII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394346843",
                "name": "Denis Ferreira",
                "username": "denisrafael__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192052760",
                "name": "Frederico Freitas",
                "username": "ffreff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765220241479766024",
                "name": "Kalito Stoeckl",
                "username": "KalitoStoeckl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1926846530",
                "name": "GRunnchh\ud83c\udfa7\ud83d\udcf7",
                "username": "javi_1016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557884843",
                "name": "Ezequiel Mattos",
                "username": "EzeMattosDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359343434599981059",
                "name": "",
                "username": "JackJimenezBed2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288170729150844930",
                "name": "Fraternidade Mon\u00e1rquica",
                "username": "FMonarquica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40154560",
                "name": "Fabiano Villela",
                "username": "fabianovillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846326177275023360",
                "name": "Seu Nome (tava escrito \u201cadicione seu nome\u201d u\u00e9)",
                "username": "ricardodish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048070884",
                "name": "Cansei de ser legal \ud83d\udc7d \ud83d\udef8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ivecalled911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141852179831152642",
                "name": "gi",
                "username": "balducci_gio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285078219",
                "name": "Ned Oliveira",
                "username": "nedoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305380006",
                "name": "Roberto Varj\u00e3o",
                "username": "betoborges13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68694603",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Rillo",
                "username": "joaopaulorillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112575010",
                "name": "Tia chata da pandemia",
                "username": "DayDayaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955394553",
                "name": "Niury",
                "username": "nrynvck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876236566313799680",
                "name": "Ruben Berta",
                "username": "ruben_berta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142803605",
                "name": "Cleber Souza",
                "username": "crebys_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268900305",
                "name": "Mr. Fernandes",
                "username": "mrfhernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813586885859741704",
                "name": "Maria Meirelles",
                "username": "mariameirelesac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164962846393929728",
                "name": "Felipe Vergueiro",
                "username": "FelipeVergueir5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315031183059824641",
                "name": "Jairo rodrigues da silva",
                "username": "Jairoro98608328",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702899544804204544",
                "name": "sasa",
                "username": "liusour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8359612",
                "name": "SneakersBR",
                "username": "sneakersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055927027428147200",
                "name": "Eco Clubes",
                "username": "ecoclubesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "MOSS.Earth",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758849414093938688",
                "name": "marhi",
                "username": "massilvasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029534132492230656",
                "name": "Curiosidades Hist\u00f3ricas \ud83e\udd47",
                "username": "GPHOBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048636306727862272",
                "name": "Mario Silva",
                "username": "MarioSi62667044",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793250602289618945",
                "name": "Paulo Garlati",
                "username": "Paulo_Garlati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473035436",
                "name": "Do Balacobaco 2.Z\u00e9",
                "username": "DoBalacobaco89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "922990670092079105",
                "name": "NAMASTRETA",
                "username": "SouzaHeraclito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106743579",
                "name": "Agrobase Concursos",
                "username": "abconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253633166",
                "name": "\u30ad\u30e3\u30ed\u30eb nas olimp\u00edadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carol_marchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221410056496984064",
                "name": "\u2720 \ud835\udc7a\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc99\u02e3\u1d48 \u2720",
                "username": "u_johnnathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44190805",
                "name": "Joyce",
                "username": "JoyValentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136095016487653377",
                "name": "Lucas Paulo Chu passeios \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "lucas_paulo_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006175150356787200",
                "name": "de paula",
                "username": "mdepaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314082467519791105",
                "name": "piriquito de v\u00f3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Brielzinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152411957",
                "name": "lu\u00edza",
                "username": "luizaaparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87829453",
                "name": "Jo\u00e3o Sarti",
                "username": "joaosarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003454028276170752",
                "name": "duda portela",
                "username": "limaoeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188705866033307648",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "vicrhaiaane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304194019791187969",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "mandarxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388335864175026176",
                "name": "Econodicas de viagem",
                "username": "Econodicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128113193841233920",
                "name": "shaolin matador de porco",
                "username": "Luccabeca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165866808802496512",
                "name": ".",
                "username": "igor383829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64410887",
                "name": "Marcio Villas B\u00f4as \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udda4\u2764\ufe0f",
                "username": "mmvilasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058421614264639489",
                "name": "narira \ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "nsant_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230420895954558976",
                "name": "Ernandesduarte",
                "username": "Ernandesduarte2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324823199",
                "name": "Kevin Wells, Ph.D.",
                "username": "TX2MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43468932",
                "name": "Lisa P\ud83c\udf0a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83d\udc99\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a MW Girl living in a NW world",
                "username": "MissGizzie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279034816126730243",
                "name": "Analice Nicolau",
                "username": "analicenico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29204983",
                "name": "PrincesaGuerreiraDoSUS",
                "username": "carolpiquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724875611",
                "name": "ConFURia",
                "username": "ConfuriaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178220314",
                "name": "Comex Do Brasil",
                "username": "ComexdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4374455674",
                "name": "Fernando Terra",
                "username": "FernandoTerraJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968187380657262593",
                "name": "Diego Gondim",
                "username": "reportergondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962628098",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "Daniel_sal94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44992488",
                "name": "Yellowstone National Park",
                "username": "YellowstoneNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14413399",
                "name": "Cremilson Luis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "CremilsonLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55470634",
                "name": "Fernanda Mendes Stevanato",
                "username": "Fe_mendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42222621",
                "name": "Marcelo Henrique",
                "username": "MarceloHrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340726762498613255",
                "name": "Eder Dutra",
                "username": "EderDutra8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984479654399610882",
                "name": "Al\u00ea Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Voto audit\u00e1vel j\u00e1!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alesilva_38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054905974794936321",
                "name": "Jader Lima Pereira",
                "username": "JaderLimaPerei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115609435420876801",
                "name": "Maria M. Mota",
                "username": "MariaMMota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19806917",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas Ferraz",
                "username": "freitasferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726181790361223168",
                "name": "felipe",
                "username": "billiejwnner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501141989",
                "name": "Fora Ditadura",
                "username": "ForaDitadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448337190",
                "name": "Luiz Sumac",
                "username": "LuizSumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312795298188660736",
                "name": "{Des} \ud835\udde0\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udfee.\ud835\udfec",
                "username": "DesMochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32710351",
                "name": "Larissa Rocha",
                "username": "larissarocha9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436887190",
                "name": "DanielGrisolia",
                "username": "Daniel_Grisolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11203712",
                "name": "Dado Ellis",
                "username": "blogdebrinquedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134558282906046469",
                "name": "Cristina",
                "username": "CristinaSottom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964864",
                "name": "Artur Anjos",
                "username": "ArturAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445974947",
                "name": "EElias",
                "username": "edsnelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284124851784110080",
                "name": "SabryRom",
                "username": "SabryRomTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96775581",
                "name": "Gladson Cameli",
                "username": "GladsonCameli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40690742",
                "name": "RRossi1973",
                "username": "RRossi1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56404014",
                "name": "tudodepende",
                "username": "tmdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66801410",
                "name": "PBR",
                "username": "barkaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002223783",
                "name": "Bonita de rosto",
                "username": "brukowski_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76428439",
                "name": "Puleiro de Gato",
                "username": "werneckgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195245301763846145",
                "name": "ThatyanaCosta",
                "username": "FerreThatyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273566538",
                "name": "Daniele",
                "username": "danlogr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2372959892",
                "name": "Fef\u00ea \ud83c\udff4",
                "username": "whoanelstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350132749873639431",
                "name": "Viajar Porque Sim",
                "username": "ViajarSim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124016692399624195",
                "name": "Alexandre Miguel",
                "username": "chefe_dos_bandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289640843792584704",
                "name": "Solit\u00e1rio",
                "username": "AdjanRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312836801720131584",
                "name": "maus bocados",
                "username": "caixadeodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259919879831982083",
                "name": "Fridays For Future Mossor\u00f3",
                "username": "fffmossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575364493",
                "name": "ERICK",
                "username": "erickonichiwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34852633",
                "name": "C\u00ea t\u00e1 pensando que eu sou Loki, bicho?",
                "username": "VivaTodorov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50506042",
                "name": "UNIFAP",
                "username": "unifapoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387389902438998018",
                "name": "Sun\u00e9m Turismo",
                "username": "SunemTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2336773823",
                "name": "#LiberdadeParaGalo #noaaprivatizacaodoscorreios",
                "username": "romulobanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224653297950371842",
                "name": "Norepse \ud83d\udd04",
                "username": "ReginaCagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4096530239",
                "name": "Rosa de b n alves",
                "username": "Rosadebnalves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #PL2633Nao",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381394596475834368",
                "name": "alec",
                "username": "alecbworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304637696997036040",
                "name": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude29\ud835\ude36\ud835\ude22.",
                "username": "00L1AN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965696565074714625",
                "name": "Waldez G\u00f3es",
                "username": "waldezoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150553969342779392",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "catecism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995481373132632064",
                "name": "MarcosTeo",
                "username": "MarcosTeo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846113216",
                "name": "Fadul",
                "username": "AquelaWeasley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892109757",
                "name": "Luiz Pereira",
                "username": "LuizBXVI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103298911261872129",
                "name": "dagmara spautz",
                "username": "dspautzsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881616658187661314",
                "name": "Luis Miguel Amador",
                "username": "LuisMiguelAma12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375918027028496384",
                "name": "ECO Trilhando",
                "username": "ETrilhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336700136874008576",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "MinhoAntena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442205381",
                "name": "cleuciane sagama",
                "username": "cleucianedemene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967071755687866369",
                "name": "Socialismo Criativo",
                "username": "social_criativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106691044",
                "name": "Lins_RJDFRN",
                "username": "Humboldt_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356838110403952640",
                "name": "lugares que eu viajaria se tivesse dinheiro",
                "username": "Iugarespviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70035196",
                "name": "G\u00e4bs\ud83d\ude37#COVIDPegaNoAr",
                "username": "primatagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184655880",
                "name": "Vampyroteuthis infernalis \ud83d\udc19",
                "username": "Nolezaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758424",
                "name": "Brazil died of Ligma \ud83d\ude4f\ud83d\ude22",
                "username": "moarajuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371315375",
                "name": "Paty Rumf Pilonetto",
                "username": "patysrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161496810",
                "name": "GTPS Brasil",
                "username": "gtps_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722830551254757377",
                "name": "Rodrigo Redfield",
                "username": "rodrygoredfield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953676807110148097",
                "name": "Alerta Urbana",
                "username": "AlertaUrbana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33553780",
                "name": "lenin",
                "username": "lenisiafreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157727750",
                "name": "Liz",
                "username": "lizleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092066415828520961",
                "name": "Visite Piau\u00ed",
                "username": "visitepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200141766910971908",
                "name": "Quiero FM",
                "username": "quiero_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340298455802126336",
                "name": "David Soares",
                "username": "DavidSo03600320",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297422332",
                "name": "PRF Bedin",
                "username": "BedinGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35161212",
                "name": "Ilona Szabo",
                "username": "IlonaSzabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164215078931062784",
                "name": "Arlete Silverio",
                "username": "SilverioArlete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971523583821348864",
                "name": "Shiny",
                "username": "ishida_trex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138200445363638275",
                "name": "Filipi Amorim",
                "username": "amorimfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765911744",
                "name": "Estefania Peron",
                "username": "tefiperon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301727313",
                "name": "Schumpeter explica! \ud83e\udd4a",
                "username": "SchumpExplains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111068976585547777",
                "name": "Laise Diniz",
                "username": "laise_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078309940",
                "name": "Homa - Human Rights and Business Centre",
                "username": "homacdhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117712135",
                "name": "Janov Pelorat",
                "username": "janov_pelorat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98571759",
                "name": "Walisson Uaqui",
                "username": "WalissonUaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295131347",
                "name": "e-GLOBAL",
                "username": "e_GNOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33587934",
                "name": "Capivara da Pampulha",
                "username": "capivaradapamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187994521",
                "name": "Leandro Iamin",
                "username": "leandroiamin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963197790947028994",
                "name": "Clayton Vilarinho",
                "username": "ClaytonVilarin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31454067",
                "name": "Use m\u00e1scara!",
                "username": "otaviocf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240487626181939201",
                "name": "Stormbringer",
                "username": "__Stormbringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455365",
                "name": "zeca pagodinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "natulleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080624662424571904",
                "name": "Maicon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "manedacarmela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376681253248843778",
                "name": "brazuca da gema",
                "username": "GemaBrazuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889268778",
                "name": "Renato Vieira de Avila",
                "username": "riquezafamiliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580142923",
                "name": "Andre Gaidzinski",
                "username": "AndreGaidzinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253104377969217538",
                "name": "Ferrando Caramelo",
                "username": "Ferzrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31189104",
                "name": "andr\u00e9 do cansa\u00e7o",
                "username": "_andreneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2788109035",
                "name": "Alysson Martins",
                "username": "ALYSSONDIASMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367104911490564096",
                "name": "Neucimar Fraga Dep. Federal",
                "username": "FragaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269720589771706372",
                "name": "Zonaequipajes.com",
                "username": "zonaequipajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132220191",
                "name": "Viajes NatGeo",
                "username": "ViajesNG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377558167136129025",
                "name": "Stevenson Soares da Silva",
                "username": "StevensonSoare4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97674556",
                "name": "aHgaH \ud83c\udf08 \ud83c\udf93",
                "username": "agahrromeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Clarissa",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388961603157102608",
                "name": "Canal de la resistencia",
                "username": "Cdlresistencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645552358",
                "name": "Hibisco viagens",
                "username": "HibiscoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130258921",
                "name": "Lia Queiroz",
                "username": "marriqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69838014",
                "name": "Adecio Piran",
                "username": "AdecioPiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338156544236658689",
                "name": "ECOFire",
                "username": "ECOFire4",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1395069759973122057",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswqzm35c3ze62pg0x7jrg4i2a265",
        "oldest_id": "1391743548496678913",
        "result_count": 495
    }
}