{
    "data": [
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-05-10T13:07:41.000Z",
            "id": "1391741733910716417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/wmwve5f6rS https://t.co/7HzwO5z4Ah"
        },
        {
            "author_id": "56421809",
            "created_at": "2021-05-10T13:07:27.000Z",
            "id": "1391741677900124166",
            "in_reply_to_user_id": "56421809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 quando algu\u00e9m rouba bicicleta, fuma maconha ou quando os milicianos invadem alguma \u00e1rea protegida pelo IBAMA, se \u00e9 que resta alguma."
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-10T13:01:41.000Z",
            "id": "1391740224477270025",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina. Agostinho pretende fazer uma an\u00e1lise aprofundada sobre essa poss\u00edvel constru\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que pode causar danos ambientais e impactos nas comunidades locais. Para acompanhar, acesse: https://t.co/6Sl091Myky"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-10T13:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "60424398",
                        "start": 99,
                        "username": "rodrigoagost"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "61843152",
                        "start": 145,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391740221214109698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 HOJE, ACOMPANHE! A pedido do coordenador da Frente Parlamentar Ambientalista, o deputado federal @rodrigoagost, a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da @camaradeputados realizar\u00e1 \u00e0s 15h desta segunda-feira uma audi\u00eancia p\u00fablica para debater a cria\u00e7\u00e3o do (+)\nhttps://t.co/VOO1RArY1F"
        },
        {
            "author_id": "277827577",
            "created_at": "2021-05-10T12:52:51.000Z",
            "id": "1391738003526242308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/uskF0iig24"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2021-05-10T12:52:18.000Z",
            "id": "1391737862425649157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o na Argentina!\nAnsenuza: el pa\u00eds tiene un nuevo Parque Nacional https://t.co/bluf5rzZ4H\n#ambiente\n#meioambiente\n#biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "56751834",
            "created_at": "2021-05-10T12:30:12.000Z",
            "id": "1391732300837277698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "algum chef com curso ta afim de trabalhar numa pousada do lado do parque nacional de chapada dos guimaraes?"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-10T12:29:49.000Z",
            "id": "1391732206599655425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina  https://t.co/7mF0quwLQK"
        },
        {
            "author_id": "576759789",
            "created_at": "2021-05-10T12:20:28.000Z",
            "id": "1391729853850861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina\nhttps://t.co/BNzWCjrTMT"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-10T12:18:04.000Z",
            "id": "1391729248524640258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/hm2j4oh9vR"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-05-10T12:15:12.000Z",
            "id": "1391728528471756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina\nhttps://t.co/aHNxlmsD0t"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-10T12:10:05.000Z",
            "id": "1391727241013325829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/ylZJNDhZuM"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-10T12:07:06.000Z",
            "id": "1391726488123154434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/r16K92Easm"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-10T12:02:07.000Z",
            "id": "1391725233552375813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-10T11:53:19.000Z",
            "id": "1391723019157086211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/EjgQKU0i32"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-10T11:51:34.000Z",
            "id": "1391722580650860547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/VSvMBlAcLj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-10T11:31:08.000Z",
            "id": "1391717437393965059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,09 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 27 de abril de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,83 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "228735992",
            "created_at": "2021-05-10T10:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2561091",
                        "start": 99,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391708269295636481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ge\u00f3logo Jos\u00e9 Brilha, a porp\u00f3sito do 50.\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, escreve no @Publico sobre a prote\u00e7\u00e3o da #geodiversidade.\n\n\"Uma conserva\u00e7\u00e3o da natureza ainda incompleta\": https://t.co/bGsC8mmoJm https://t.co/mBIX39vTcR"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-05-10T10:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "10242272",
                        "start": 0,
                        "username": "Montalegre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391702454757216264",
            "in_reply_to_user_id": "10242272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Montalegre #Raia #PNPG #RBTGX  As cinco \"portas\" de entrada ao nosso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, sendo que uma delas fica em #Montalegre, #Barroso #AltoT\u00e2mega #C\u00e1vado, um munic\u00edpio incontorn\u00e1vel #FAOWorldAgriculturalHeritage desde 2018, que eu visito sempre que posso. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/g4FSzETDdQ"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2021-05-10T09:02:08.000Z",
            "id": "1391679938349174788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tojal dos Pereiros: um monumento natural local no maci\u00e7o de Bragan\u00e7a https://t.co/MMbZ6NCqH3"
        },
        {
            "author_id": "103385712",
            "created_at": "2021-05-10T05:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "8665852",
                        "start": 74,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391630861553000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies marinhas https://t.co/fJsffe8hvh via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "247900353",
            "created_at": "2021-05-10T04:41:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "1391614355523911688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Terciopelo. Parque Nacional Barra Honda https://t.co/V7LtgUXx8I"
        },
        {
            "author_id": "1107292645573963776",
            "created_at": "2021-05-10T03:06:00.000Z",
            "id": "1391590316923359233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decidimos come\u00e7ar de cima, vamos agora at\u00e9 Varangerhalv\u00f8ya Nasjonalpark, que \u00e9 um parque nacional conservado com uma paisagem maravilhosa. Sei que vai demorar horas para chegar l\u00e1, mas o tempo depende muito do clima, do tr\u00e2nsito, em fim. Espero chegar l\u00e1 em at\u00e9 2 dias."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-10T00:35:04.000Z",
            "id": "1391552330370371588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Vitocha \u00e9 um maci\u00e7o montanhoso que pode chegar aos 2.290 metros de altitude, o principal s\u00edmbolo de #S\u00f3fia, a capital da #Bulg\u00e1ria, o local \u00e9 perfeito para caminhadas ao ar livre, sendo muito popular entre os aventureiros.  #Europa #Snow #Neve #Natureza https://t.co/0zcgL66Ba1"
        },
        {
            "author_id": "433452568",
            "created_at": "2021-05-09T23:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391541320574029827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/c3N3e64F0R via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1141305238663630849",
            "created_at": "2021-05-09T23:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391530150718844933",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nLan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/Clg7uqcZYm.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/SFxCgHpm7Z"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-09T22:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 221,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391520900361641988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 315,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\n#Voc\u00eaViu? Concess\u00f5es avan\u00e7ando! Edital aberto para a Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha! \u00c9 desenvolvimento, emprego e renda atraindo recursos para a conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/9m2BLzG44D"
        },
        {
            "author_id": "1285714434573426688",
            "created_at": "2021-05-09T22:26:43.000Z",
            "id": "1391520032786636801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so pelo fato do piaui ter o maior delta a ceu aberto das Am\u00e9ricas, e ter o parque nacional da serra da capivara, ja surra o Maranh\u00e3o KKKKKK, brincadeira"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-09T22:26:06.000Z",
            "id": "1391519877480034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/7DzmFfxdj2.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/9PbABxfDya"
        },
        {
            "author_id": "1057761591691788289",
            "created_at": "2021-05-09T22:12:36.000Z",
            "id": "1391516478898380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e, meu amor, minha rainha, minha vida, meu tudo! Te amo \u2764\ufe0f @_mariajscosta em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/2ANFXHT99g"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-05-09T22:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "6653752",
                        "start": 10,
                        "username": "doria"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "26486435",
                        "start": 21,
                        "username": "Mataciliar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391515701878431753",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jdoriajr @doria ..a @Mataciliar esta PEDINDO SOCORRO...\n\nA empresa VoaSP esta DESMATANDO AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL proxima a ONG...em Jundiai. Sao Jaguatiricas...Lobos Guara...sofrendo com o avan\u00e7o da obra"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-09T22:09:30.000Z",
            "id": "1391515698699153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Cai\u00e7aras que tiveram casas demolidas buscam reconhecimento de seus direitos de perman\u00eancia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins. Laudos apontam ocupa\u00e7\u00e3o cai\u00e7ara de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es. https://t.co/aukgSTwNn5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-09T21:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "193003734",
                        "start": 261,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391509524272631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do ICMBio em todos os biomas do Brasil. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente! https://t.co/4lArhUO4k4"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-09T21:34:14.000Z",
            "id": "1391506824134856713",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 4 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 17% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T21:30:32.000Z",
            "id": "1391505894223933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,07 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 24 de abril de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,50 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-05-09T21:07:35.000Z",
            "id": "1391500117954285569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneira, concess\u00e3o do Parque Igua\u00e7u completa 20 anos com saldo positivo https://t.co/LXma9aqMf7"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-09T20:29:06.000Z",
            "id": "1391490431012130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies marinhas https://t.co/HIWs31WHPA https://t.co/Jb2gSVJLdN"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2021-05-09T20:25:20.000Z",
            "id": "1391489486874464261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies marinhas https://t.co/3YTwMxeI66"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-09T19:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1391482047965798401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/eLWrscXcbx"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-05-09T19:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391474763726561287",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ou\u00e7a uma m\u00e3e que sofre com injusto decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nPor favor!!!!\nVamos chamar o STF"
        },
        {
            "author_id": "1243021755893067777",
            "created_at": "2021-05-09T18:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1351330630513143808",
                        "start": 0,
                        "username": "marcio71910033"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3099786819",
                        "start": 16,
                        "username": "_ecoponte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391464007782080515",
            "in_reply_to_user_id": "1351330630513143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcio71910033 @_ecoponte S\u00f3 o que fica no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1085535822139588609",
            "created_at": "2021-05-09T18:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "767377502658584576",
                        "start": 0,
                        "username": "Manu_oiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391463818782511106",
            "in_reply_to_user_id": "767377502658584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Manu_oiu Quais declara\u00e7\u00f5es racistas ele j\u00e1 deu? Passada, s\u00f3 sabia q ele nojento pela cara e pela hist\u00f3ria de falar mal do Brasil... Tbm n\u00e3o sabia q andavam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-09T18:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "253034260",
                        "start": 190,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391461815494787075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do @ICMBio em todos os biomas do Brasil.\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/q5dy5yJTmx"
        },
        {
            "author_id": "139195501",
            "created_at": "2021-05-09T18:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 0,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391459874123431942",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IbaneisOficial Cada or\u00e7amento tem sua destina\u00e7\u00e3o...o povo acha que TODO o dinheiro do governo tem de ser da sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o ou seguran\u00e7a...\nN\u00e3o! O aut\u00f3dromo, o parque da cidade, a orla do lago, o parque nacional de Bras\u00edlia, quadras esportivas e gin\u00e1sio,teatros etc precisam de reforma. Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "1082441139016261633",
            "created_at": "2021-05-09T18:08:07.000Z",
            "id": "1391454952766152705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/RKM62tb8La.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/o5lQ2mWjBX"
        },
        {
            "author_id": "240455282",
            "created_at": "2021-05-09T17:00:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1391437842421850113",
            "in_reply_to_user_id": "240455282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ParoNacional9M #bogota parque nacional 11:58 am https://t.co/CQDiqYS7Jl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-09T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "20646711",
                        "start": 85,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391437817083957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos\nO Parque Nacional Serra da Capivara (PI), \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da @UNESCO e um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes do Brasil. Ainda n\u00e3o visitou? Pode colocar na lista! \u2705\n\n\ud83d\udcf8 educoelhoguia\n\ud83d\udccd Parque Nacional Serra da Capivara (PI)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/4ejdBddzSd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T15:39:57.000Z",
            "id": "1391417666091380741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 27 de abril de 2021, o desmatamento de 0,08 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para o PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-05-09T15:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1391409954154766339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/WzFcf9XzJt"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-05-09T15:08:11.000Z",
            "id": "1391409672582729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Fogo que atingia \u00e1rea do Parque Nacional em Mucug\u00ea \u00e9 controlado ap\u00f3s 10h de combate https://t.co/7UEZCUT8tR"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:32.000Z",
            "id": "1391397176992051204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/ajjshIskmT"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:31.000Z",
            "id": "1391397173988892674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/9ZtTngcnVL"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:31.000Z",
            "id": "1391397170612510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/AVIrEIO5lm"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:30.000Z",
            "id": "1391397167617781762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/pBmZnCJCi2"
        },
        {
            "author_id": "185298564",
            "created_at": "2021-05-09T14:04:59.000Z",
            "id": "1391393766964178946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, 10 am: https://t.co/KRoJO5BtCG"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-09T14:00:12.000Z",
            "id": "1391392562234236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em curso desde sexta-feira, 07 de Maio de 2021, a captura e transloca\u00e7\u00e3o de cerca de 45 elefantes das paisagens do Distrito de Matutu\u00edne em Maputo, para o Parque Nacional do Zinave em Inhambane.\n#Redu\u00e7\u00e3odoconflito\n#Restaurar\u00e1reasdeconseva\u00e7\u00e3o\n#Fortalecerturismodenatureza https://t.co/RKIJMYoP0N"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-05-09T13:58:20.000Z",
            "id": "1391392094502236162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/GpoCUuWE8k.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/28ORU2eU2e"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2021-05-09T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391377419173470211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Com Gustavo Malacco https://t.co/UButAzo19X via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2021-05-09T12:38:05.000Z",
            "id": "1391371899125616643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Danos da pecu\u00e1ria ilegal dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos EUA. A busca da sustentabilidade do setor precisa ser um esfor\u00e7o global. https://t.co/sbxT5DpBAy"
        },
        {
            "author_id": "1323024836789194752",
            "created_at": "2021-05-09T12:25:10.000Z",
            "id": "1391368648095375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Fervedouros est\u00e3o espalhados pela regi\u00e3o do Parque Nacional do Jalap\u00e3o, entre as cidades de Mateiros e S\u00e3o Felix do Tocantins.\n\n\ud83d\udce5 Or\u00e7amentos via Direct ou pelo Whatsapp (Link azul na Bio)\n\ud83d\udce9 portalexpedi\u00e7\u00f5es@gmail.com \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcbb https://t.co/VTMWjk7HKj"
        },
        {
            "author_id": "1243197485914390530",
            "created_at": "2021-05-09T11:46:18.000Z",
            "id": "1391358866449895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/gbmYVF3Nnv.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T11:39:27.000Z",
            "id": "1391357140170731529",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T11:39:26.000Z",
            "id": "1391357139680067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 27 de abril de 2021 o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 5,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2021-05-09T11:22:58.000Z",
            "id": "1391352993652617220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 5% da zona terrestre da \u00cdndia \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "913724562013130752",
            "created_at": "2021-05-09T10:06:34.000Z",
            "id": "1391333766698704902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais e plantas com resid\u00eancia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Evas\u00f5es https://t.co/7uHvqefVO1 https://t.co/oq1hNnRel3"
        },
        {
            "author_id": "2688424429",
            "created_at": "2021-05-09T09:02:04.000Z",
            "id": "1391317534754983938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Santinho https://t.co/BpLNv4ovag"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2021-05-09T08:01:43.000Z",
            "id": "1391302346324520962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 reserva mundial da bioesfera e um local muito procurado https://t.co/JKiRXwphWZ"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-09T05:12:06.000Z",
            "id": "1391259663061057542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cinco portas sagradas para entrar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Qg5PRp2bma https://t.co/7UvgEHGj9a"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-09T05:12:03.000Z",
            "id": "1391259650016780290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais e plantas com resid\u00eancia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/g9erMpRydI https://t.co/cZememJQPk"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2021-05-09T03:27:04.000Z",
            "id": "1391233229492002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Canela Floresta Nacional \u2013 Flona https://t.co/Xkhu6mEyG5"
        },
        {
            "author_id": "1372147221345546241",
            "created_at": "2021-05-09T01:41:48.000Z",
            "id": "1391206738788036616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Alegre, Serra Ga\u00facha e Balne\u00e1rio Cambori\u00fa contam com a cobertura completa da Transul! \n\nCom profissionais treinados e atualizados continuamente, oferecemos servi\u00e7os de\nremo\u00e7\u00f5es hospitalares, atendimento domiciliar, \u00e1rea protegida empresarial  e muitos outros!\n\n#transul https://t.co/Kjmg4TsPFj"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-09T01:37:09.000Z",
            "id": "1391205569718063104",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comitiva liderada pelo presidente da CAIXA, Pedro Guimar\u00e3es, conheceu a Floresta Nacional do Bom Futuro, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel situada nos munic\u00edpios de Porto Velho e Buritis (RO). https://t.co/hmP69p1McB"
        },
        {
            "author_id": "1350514847923007489",
            "created_at": "2021-05-08T23:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "335141638",
                        "start": 115,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391169814039867393",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque nacional Igua\u00e7u\n\nI vote for #Dynamite for #FaveChoreography at the #iHeartAwards \n@BTS_twt"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-05-08T23:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "335141638",
                        "start": 103,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391169173951234053",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional Igua\u00e7u \n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt  LA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-08T23:12:01.000Z",
            "id": "1391169044380889093",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta altera os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. As entidades lutam para evitar a extin\u00e7\u00e3o dessas \u00e1reas e tamb\u00e9m pela preserva\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas e origin\u00e1rios da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1241502077865598976",
            "created_at": "2021-05-08T23:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "335141638",
                        "start": 107,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391168981348802572",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is\n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt\nLA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-05-08T23:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "335141638",
                        "start": 120,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391166189234176001",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt  LA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-05-08T22:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "335141638",
                        "start": 105,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391165712161443844",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional da Tijuca\n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt  LA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "1330624202571984903",
            "created_at": "2021-05-08T22:56:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "335141638",
                        "start": 78,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391165227757146115",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Voto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt + LA REVANCHA DE ARMY\nParque nacional dos glaciais"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2021-05-08T22:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1391161355114356739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia especial! #coresdoparquedeitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/nY9QZZRzHO"
        },
        {
            "author_id": "58246122",
            "created_at": "2021-05-08T21:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "958510631967129600",
                        "start": 0,
                        "username": "olabocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391149124867739648",
            "in_reply_to_user_id": "958510631967129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olabocos Praticamente uma reserva biol\u00f3gica de burrice..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-08T21:38:51.000Z",
            "id": "1391145597080465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 29 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2021-05-08T21:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.83,
                        -1.5625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003d5e1570cbc24d"
            },
            "id": "1391143516454146057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque nacional Machalilla https://t.co/ELq1ydSZ6V"
        },
        {
            "author_id": "1280999873794490375",
            "created_at": "2021-05-08T21:28:25.000Z",
            "id": "1391142970989191172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas faz hoje 50 anos! Parab\u00e9ns a todos e lembrem-se, TODOS somos respons\u00e1veis por manter o PNPG seguro, limpo e m\u00e1gico. \ud83c\udf31 https://t.co/8VZ4xiqk5j"
        },
        {
            "author_id": "72239126",
            "created_at": "2021-05-08T21:26:01.000Z",
            "id": "1391142369983074314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "763143860931493889",
            "created_at": "2021-05-08T21:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "305709075",
                        "start": 0,
                        "username": "jejevhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391141216062951430",
            "in_reply_to_user_id": "305709075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jejevhope Pra mim s\u00f3 funciona fansub com op\u00e7\u00e3o de download. Moro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental = internet P\u00c9SSIMA, sempre recorro a fazer um download por horas pq n\u00e3o d\u00e1 pra assistir pelos players. \u00d3dio mortal por quem t\u00e1 roubando conte\u00fado dos fansubs \ud83d\udc94\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1186012956116561920",
            "created_at": "2021-05-08T21:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391139250222075908",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Helem, tem o Hotel Panorama, em Niter\u00f3i, na subida do Parque da Cidade. Completamente abandonado h\u00e1 d\u00e9cadas. Localiza\u00e7\u00e3o semelhante \u00e0 desse hotel que vc nos mostra. Fica dentro de uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). Vista espetacular. Veja: https://t.co/q8CUSKawcq"
        },
        {
            "author_id": "3368419541",
            "created_at": "2021-05-08T21:10:22.000Z",
            "id": "1391138431825240066",
            "in_reply_to_user_id": "3368419541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havia tantos gatineos no condom\u00ednio que a gente foi\nBosque n\u00e3o sei o qu\u00ea, o nome kk, enfim, n\u00e3o sou boa com nomes\n\u00c9 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tal, prantinhas pra todo lado e um a\u00e7ude bonit\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1318697103133188097",
            "created_at": "2021-05-08T20:45:50.000Z",
            "id": "1391132254349504513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck falando no programa que na casa dele aparece muito animal selvagem \n\npoxa amigo ser\u00e1 que \u00e9 porque vc construiu sua mans\u00e3o em uma \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-05-08T20:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "37665648",
                        "start": 25,
                        "username": "deputadopeninha"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "192658045",
                        "start": 61,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "60424398",
                        "start": 157,
                        "username": "rodrigoagost"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 186,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391126267265699843",
            "in_reply_to_user_id": "82158240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o PL, dep. @deputadopeninha e do atual senador @esperidiaoamin_ (PP-SC), a reserva do Arvoredo deve ser reclassificada como \u201cparque nacional\u201d. @rodrigoagost \u00e9 o relator na @CMADSUSTENTAVEL. \nEspecialistas e os autores do projeto foram convidados para a audi\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "286245200",
            "created_at": "2021-05-08T20:16:33.000Z",
            "id": "1391124887301988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Amenazado de Muerte \nParque Nacional Isiboro-S\u00e9cure (TIPNIS) #Bolivia https://t.co/YjwdbSAGCs"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-05-08T20:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 32,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "61843152",
                        "start": 52,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391124144478162951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciasInterativas2021 | A  @CMADSUSTENTAVEL da @camaradeputados realiza, na 2\u00aa FEIRA (10/05), \u00e0s 15h, audi\u00eancia sobre a \u201cRecategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo\u201d.\n\nParticipe: \n\u27a1\ufe0f https://t.co/ARxYICfzhz https://t.co/hpKOrI7gv2"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2021-05-08T20:00:25.000Z",
            "id": "1391120827421188099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/EnBh05m3TQ"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2021-05-08T19:54:04.000Z",
            "id": "1391119226845466628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos 19 mil metros quadrados do empreendimento, cerca de 8.600 est\u00e3o nos limites do parque, em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/3lGJkVFUd8"
        },
        {
            "author_id": "148984299",
            "created_at": "2021-05-08T18:10:01.000Z",
            "id": "1391093042426400779",
            "in_reply_to_user_id": "148984299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bienvenido \ud83e\udd17 Parque Nacional Ansenuza https://t.co/xnVB3tvqK5"
        },
        {
            "author_id": "148984299",
            "created_at": "2021-05-08T18:09:28.000Z",
            "id": "1391092905654226947",
            "in_reply_to_user_id": "148984299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bienvenido \ud83e\udd17 Parque Nacional Ansenuza https://t.co/DJiwHWP8S3"
        },
        {
            "author_id": "2664122786",
            "created_at": "2021-05-08T18:00:39.000Z",
            "id": "1391090684883525635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado para fomentar o turismo dos brasileiros em no P\u00e1is, o Dia do Turismo vem para mostrar a import\u00e2ncia deste setor para a economia e o potencial que este setor possui no Brasil. A data foi escolhida em homenagem ao pedido da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em 1916 https://t.co/SWKND8Bl3b"
        },
        {
            "author_id": "1328177331983233025",
            "created_at": "2021-05-08T17:40:46.000Z",
            "id": "1391085680583979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamenguinho, pra quem n\u00e3o sabe ou n\u00e3o mora aqui perto do PNI (Parque Nacional do Itatiaia). esse e o mascote do parque, minha m\u00e3e morando aqui esse tempo todo e \u00f1 sabia, detalhe ela morre de medo de sapo...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ele \u00e9 t\u00e3o bonitinho e ainda tem o nome do meu time #FLAMENGO \u2764\ud83d\udda4 https://t.co/2zCNGbIUss"
        },
        {
            "author_id": "1078461348441395200",
            "created_at": "2021-05-08T17:39:19.000Z",
            "id": "1391085319617978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 POST NOVO \ud83c\udd95\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente e Coca-Cola assinaram protocolo para ado\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Amazonas.\n\n\u2705 Marque um amigo nos coment\u00e1rios e n\u00e3o se esque\u00e7a do \"RT\" \ud83d\udd03 \ud83d\ude80\ud83d\ude80 https://t.co/U8Qr8wrMz5"
        },
        {
            "author_id": "143914376",
            "created_at": "2021-05-08T17:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1391083204996653060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 TOP!!! \ud83c\udf40\ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/X5BrNodwIn"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-08T17:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1391081338992828418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda e deliciosa \u00e9 uma rabada macia.\nJunto da l\u00edngua acho que \u00e9 a carne bovina que mais gosto. Do focinho ao rabo: sou desses. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IbcK0fPB0q"
        },
        {
            "author_id": "143914376",
            "created_at": "2021-05-08T17:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1391077375979438083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah! natureza... \ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Hkq7u06TeC"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-05-08T16:50:36.000Z",
            "id": "1391073057347932163",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sobre Erechtites albiflorus (Asteraceae: Senecioneae), outra planta encontrada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nhttps://t.co/TJ0QsKC06A"
        },
        {
            "author_id": "1091906948197425153",
            "created_at": "2021-05-08T15:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "720995061597630464",
                        "start": 0,
                        "username": "feito_nia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391047986373971970",
            "in_reply_to_user_id": "720995061597630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feito_nia Mais preservado que eu s\u00f3 o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-05-08T15:02:00.000Z",
            "id": "1391045727040720902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma casa, \u00e9 a hist\u00f3ria de constru\u00e7\u00e3o de uma cultura\u201d, resume jovem cai\u00e7ara que busca na Justi\u00e7a, desde abril, direito de retomar sua ocupa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Rio Verde. Situadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, casas foram demolidas em 2019 https://t.co/UMtk1JjtXv"
        },
        {
            "author_id": "2854957090",
            "created_at": "2021-05-08T14:53:53.000Z",
            "id": "1391043684188229635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ver se percebi bem: existem centenas ou milhares de trabalhadores a serem tratados desumanamente. \nToda a semana nos telejornais: direitos \u00e0 casa de fim de semana de pessoas que \"compraram\" alv\u00e9olos numa \u00e1rea protegida que deveria ser um campismo. #vaificartudobem"
        },
        {
            "author_id": "1089511067779325952",
            "created_at": "2021-05-08T14:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1051530654716973056",
                        "start": 0,
                        "username": "laisdias_garcia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 17,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391038722695737344",
            "in_reply_to_user_id": "1051530654716973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laisdias_garcia @BioacusticoBr Os donos da grana do RS s\u00e3o cru\u00e9is com o ambiente como o Salles, proibiram a ca\u00e7a?? Agora eles envenenam os marrec\u00f5es da Patag\u00f4nia. Arrendaram terras produtivas para chilenos fazerem desertos de eucalipto. \u00c9 um milagre existir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim e da lagoa do Peixe."
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2021-05-08T14:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "57065967",
                        "start": 0,
                        "username": "feefag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391032292529741830",
            "in_reply_to_user_id": "57065967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feefag A cidade que fica do lado do parque nacional se chama Banff https://t.co/H5Tmxgb6eV"
        },
        {
            "author_id": "2587754527",
            "created_at": "2021-05-08T14:08:03.000Z",
            "id": "1391032149109886978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO famoso parque nacional do Estado americano do Arizona est\u00e1 buscando 12 \"volunt\u00e1rios qualificados\" para reduzir o rebanho, que cresceu o suficiente para causar danos ambientais.\u201d\n\nSim, e a gente? Tamo cuidando do ambiente n\u00e9? https://t.co/NIyBrqcR7O"
        },
        {
            "author_id": "2352568755",
            "created_at": "2021-05-08T13:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "741693223651926016",
                        "start": 0,
                        "username": "Silv___a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391028583821365249",
            "in_reply_to_user_id": "741693223651926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@Silv___a Portal 80 - 11Am\nParque nacional - 11AM\nBosa - 10AM\nHospital de Kennedy - 1PM\nCalle 100 - 12PM\nPortal Suba - 10AM"
        },
        {
            "author_id": "312268577",
            "created_at": "2021-05-08T13:39:19.000Z",
            "id": "1391024920667299845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Peneda Ger\u00eas, comemora 50 anos! Fique feliz pela natureza! #nature https://t.co/PTl0Bugyqu"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2021-05-08T13:30:48.000Z",
            "id": "1391022777386381316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Santinho. Entenda: \ud83d\udcf2 #Compartilhe\nhttps://t.co/j4T0zPoDwH"
        },
        {
            "author_id": "1341862330251042822",
            "created_at": "2021-05-08T13:09:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eea713e2737043aa"
            },
            "id": "1391017398698975237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9  em Goi\u00e1s...\u2733\nO parque  Nacional da chapada dos veadeiros, localizado no estado de Goi\u00e1s,  Brasil, est\u00e1  entre os 25 parques mais bonitos do mundo, segundo pesquisa do TripAdvisor, l\u00e1  tem mais de 30 cachoeiras, trilhas, cavernas, mirantes... belas paisagens... https://t.co/fHgjw87vc4"
        },
        {
            "author_id": "1012119568079380486",
            "created_at": "2021-05-08T12:26:57.000Z",
            "id": "1391006707879489538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "???? Querem vender at\u00e9 o morro de s\u00e3o Paulo pra iniciativa privada wtf\nN\u00e3o \u00e9 de \u00e1rea protegida? Meu deus viu mano https://t.co/vM4Yzj6Me7"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-05-08T11:44:21.000Z",
            "id": "1390995987863375876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Villas Boas sobre o Parque Nacional: \u201cUm peda\u00e7o de mundo pelo qua https://t.co/lreQ9KYLT9 #Andr\u00e9VillasBoas #ArcosDeValdevez #Efem\u00e9ride"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-08T11:37:47.000Z",
            "id": "1390994336200884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,63 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "75907525",
            "created_at": "2021-05-08T11:24:21.000Z",
            "id": "1390990952316219396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS: 50 Anos de Vida a Construir o Futuro.\nPARAB\u00c9NS pelos 50 anos da sua cria\u00e7\u00e3o. em Arcos de Valdevez https://t.co/79Sl09Z1Sh"
        },
        {
            "author_id": "704710551977512961",
            "created_at": "2021-05-08T11:22:40.000Z",
            "id": "1390990531409465345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Ga\u00facha: lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na\u00a0regi\u00e3o https://t.co/LwFvBGZHhw"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-08T10:43:05.000Z",
            "id": "1390980569102573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: o nosso \u00fanico parque nacional faz 50 anos https://t.co/36ce6ou7An https://t.co/NxT4cLgEnx"
        },
        {
            "author_id": "19466176",
            "created_at": "2021-05-08T10:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1152159850866065408",
                        "start": 0,
                        "username": "ablm_pt"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "231703688",
                        "start": 9,
                        "username": "carlosgpinto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390975065928486913",
            "in_reply_to_user_id": "1152159850866065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ablm_pt @carlosgpinto quais casas de habita\u00e7\u00e3o? aquilo \u00e9 uma \u00e1rea protegida de constru\u00e7\u00e3o proibida"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2021-05-08T09:59:56.000Z",
            "id": "1390969712134262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o das jornadas \u201cHist\u00f3ria, Conhecimento e Patrim\u00f3nio\u201d,  uma iniciativa no \u00e2mbito do 50\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/GRmZ3fpYhd"
        },
        {
            "author_id": "113685296",
            "created_at": "2021-05-08T06:31:11.000Z",
            "id": "1390917178115989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: O centen\u00e1rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, no dia do seu 50.\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/8LvoyyCuAn"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-08T06:31:11.000Z",
            "id": "1390917176643751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: O centen\u00e1rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, no dia do seu 50.\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/S5EcYts5Nk"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-08T05:05:05.000Z",
            "id": "1390895508185509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselhos e regras para visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Xg4CFhWuLw https://t.co/XpYQtWtgYd"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-08T05:05:03.000Z",
            "id": "1390895500090433538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lista de bons restaurantes ao longo do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FLOUy0xSnx https://t.co/sZKpb3WSPa"
        },
        {
            "author_id": "1379714386915393537",
            "created_at": "2021-05-08T05:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390894760223723527",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta Morar em uma \u00e1rea protegida e confort\u00e1vel, f\u00e1cil falar. Vai l\u00e1 fazer protesto ou descer para os policias parem de matar esses ratos"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-05-08T03:44:28.000Z",
            "id": "1390875222262308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em\u00a0SC https://t.co/puEUCqhzKe"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-05-08T03:44:25.000Z",
            "id": "1390875210065268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em\u00a0SC https://t.co/MHLISm5iEd"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-05-08T03:15:08.000Z",
            "id": "1390867839251369993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC\nhttps://t.co/9RCZmfz0uo"
        },
        {
            "author_id": "1318308602898223106",
            "created_at": "2021-05-08T02:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1109206848224276486",
                        "start": 0,
                        "username": "tdsgg_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3392798493",
                        "start": 8,
                        "username": "754Klisman"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "722625483469361154",
                        "start": 20,
                        "username": "Lucaslimasilv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390860927646552064",
            "in_reply_to_user_id": "1109206848224276486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tdsgg_ @754Klisman @Lucaslimasilv VOC\u00ca! VOC\u00ca MESMO, QUEIMOU UMA RESERVA NATURAL, UMA \u00c1REA PROTEGIDA POR ONGS AMBIENTALISTAS, SEU CANALHA! CANALHA! ISSO FOI POUCO PARA VOC\u00ca! SEU CANALHA!"
        },
        {
            "author_id": "996476970438414338",
            "created_at": "2021-05-08T01:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1291178097690185730",
                        "start": 0,
                        "username": "Xesquedele__"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 14,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390833965909651459",
            "in_reply_to_user_id": "1291178097690185730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Xesquedele__ @naomentiu a parte florestada do monte \u00e9 mantida nesse formato pra ficar dentro dos limites do parque nacional, n\u00e3o \u00e9 natural isso n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1259039159144058880",
            "created_at": "2021-05-08T00:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "73847521",
                        "start": 0,
                        "username": "claufresearch"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1351560021319045120",
                        "start": 15,
                        "username": "CapitalEsquerda"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 32,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390831789632012293",
            "in_reply_to_user_id": "73847521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claufresearch @CapitalEsquerda @antoniocostapm N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel num tt explicitar tudo, mas a REN permite excep\u00e7\u00f5es que conformem com os objetivos da \u00e1rea protegida e os PIN permitem contornar as quest\u00f5es t\u00e9cnicas que permitem aplicar essa exce\u00e7\u00e3o. Nomeadamente estudos de impacto ambiental cumulativos."
        },
        {
            "author_id": "108902143",
            "created_at": "2021-05-08T00:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40240813",
                        "start": 0,
                        "username": "MauricioRicardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390830378240385024",
            "in_reply_to_user_id": "40240813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@MauricioRicardo \"Pelo MEU direito de andar s/ capacete, pelo MEU direito de ultrapassar limites de velocidade, pelo MEU direito de pescar em \u00e1rea protegida, pelo MEU direito de ter armas, pelo MEU direito de sonegar impostos.\" O bolsonarismo \u00e9 isso: O eu\u00edsmo e a destrui\u00e7\u00e3o da vida em sociedade."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-08T00:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "193003734",
                        "start": 263,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390829018291838977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do ICMBio em todos os biomas do Brasil. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente https://t.co/6GCWIW8Zc5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-08T00:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "253034260",
                        "start": 193,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390827543272607752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do @ICMBio em todos os biomas do Brasil.\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/mRAX9QFqFn"
        },
        {
            "author_id": "87794880",
            "created_at": "2021-05-08T00:01:20.000Z",
            "id": "1390819067284664321",
            "in_reply_to_user_id": "87794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cont\u00e9m ironia, yellowstone \u00e9 tamb\u00e9m um parque nacional em montana."
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2021-05-07T23:48:20.000Z",
            "id": "1390815797933658112",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Ilha dos Lobos \u00e9 localizada na costa da cidade de Torres, divisa com Santa Catarina, e \u00e9 considerada um Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Revis) desde 1983, at\u00e9 que ganhou o status de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) federal em 2005 https://t.co/82JEGar1tk"
        },
        {
            "author_id": "73847521",
            "created_at": "2021-05-07T23:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1351560021319045120",
                        "start": 0,
                        "username": "CapitalEsquerda"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 17,
                        "username": "antoniocostapm"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "347002675",
                        "start": 260,
                        "username": "s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390811530162282496",
            "in_reply_to_user_id": "1351560021319045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapitalEsquerda @antoniocostapm Quem \u00e9 que autorizou este crime ambiental?! Isto n\u00e3o \u00e9 normal nem se pode admitir nunca! Zona REN \u00e9 \u00e1rea protegida e n\u00e3o \u00e9 permitida qualquer tipologia de interven\u00e7\u00e3o humana que altere o ecossistema natural! Onde \u00e9 que estavam @s ambientalistas?! Isto \u00e9 muito grave! Expropria\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "25348746",
            "created_at": "2021-05-07T23:00:01.000Z",
            "id": "1390803634624122886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriella Smith perdeu o equil\u00edbrio ao se aventurar na Floresta Nacional Daniel Boone, em Kentucky, nos Estados Unidos\nhttps://t.co/eS5Chuuz6D"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-05-07T22:49:24.000Z",
            "id": "1390800963431186434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar suspende licen\u00e7as de constru\u00e7\u00e3o e ambientais de condom\u00ednio instalado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APP em Florian\u00f3polis https://t.co/MJCYbkmmjm"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-07T22:39:02.000Z",
            "id": "1390798355660349443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/qjnDtao2UO"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-07T22:32:04.000Z",
            "id": "1390796601090740226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/uKe5jF3koJ"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-07T22:32:03.000Z",
            "id": "1390796600566435844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/plah6dMlNo"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-07T22:29:26.000Z",
            "id": "1390795940185968647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC  https://t.co/I85ydZrvWI"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-07T22:02:26.000Z",
            "id": "1390789144205484040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/KZEvmPlBwK"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-07T22:00:38.000Z",
            "id": "1390788691417780238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/ujc1qRs6pA"
        },
        {
            "author_id": "1032116982089428993",
            "created_at": "2021-05-07T21:45:47.000Z",
            "id": "1390784957140934660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Mamada dos Verdadeiros"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-07T21:45:38.000Z",
            "id": "1390784918708396035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/K0G8id7bzS"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-05-07T21:39:30.000Z",
            "id": "1390783375187787779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 298,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Uma foto panor\u00e2mica do Jardim de Maytrea no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. (\ud83d\udcf8: https://t.co/0zAkFcm1yo) https://t.co/IYQ2czxfvv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T21:37:12.000Z",
            "id": "1390782793366474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,22 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMARI / Rond\u00f4nia no dia 28 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-07T21:34:07.000Z",
            "id": "1390782019479683076",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 5% do total, com 1 focos\n- APA das Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1 (MT): 5% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-07T21:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1390778211156455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/wtaD99dYan"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-07T21:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "236508151",
                        "start": 25,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390775922823991302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana fria e intensa na @assembleia_PR! Al\u00e9m das sess\u00f5es plen\u00e1rias, tivemos audi\u00eancias p\u00fablicas sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e sobre a inclus\u00e3o de ciclovias e passagens de fauna nas novas concess\u00f5es do ped\u00e1gio. Mais atividades no fio:"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2021-05-07T21:07:21.000Z",
            "id": "1390775283343630345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bairro Buritis \u00e9 um erro. Aquilo ali deveria ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udd77\ud83d\udd78\ud83d\udd77 https://t.co/QKwPXIyKgo"
        },
        {
            "author_id": "887374620126478337",
            "created_at": "2021-05-07T21:02:30.000Z",
            "id": "1390774064554336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A cabra \ud83d\udc10\u00e9 uma esp\u00e9cie ex\u00f3tica, introduzida\u00a0h\u00e1 s\u00e9culos na Caatinga \ud83c\udf35. Entender seus impactos sobre a flora local ajuda em medidas de manejo e conserva\u00e7\u00e3o. Colocamos GPS \ud83d\udef0\ufe0fem cabras na caatinga do Parque Nacional do Catimbau, monitorando seus movimentos e alimenta\u00e7\u00e3o \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f. &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2021-05-07T21:00:32.000Z",
            "id": "1390773565654503427",
            "in_reply_to_user_id": "76399624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale dos Mestres \u00e9 parte Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco, que abrange 26,7 mil hectares da regi\u00e3o com \u00e1reas de caatinga, c\u00e2nions e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos nos Estados de Sergipe, Alagoas e Bahia. \n\nFoto: FPI/SE https://t.co/fxJ840xX8m"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-05-07T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "253034260",
                        "start": 211,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390773437535121412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. Leia: https://t.co/2czRvN67xD.\n\ud83d\udcf7@ICMBio https://t.co/onOkKMAavS"
        },
        {
            "author_id": "1304979872",
            "created_at": "2021-05-07T20:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "179057277",
                        "start": 247,
                        "username": "aeciodepapelao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390766037747081218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Familia Piquet \u00e9 mto oportunista. Todos bolsominions safados e babam o presidente ainda mais pq a familia est\u00e1 contruindo um resort ilegalmente em uma area de prote\u00e7ao ambiental nos lencois maranhenses e o presidente, claro, deu carta branca. \n\n@aeciodepapelao \n\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-07T20:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "193003734",
                        "start": 175,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390762410865266692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez na Floresta Nacional de Araripe-Apodi (CE). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente  \n\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/BUZuXgGBaL https://t.co/q01zMHoYAJ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-07T20:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 176,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390759277845942277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez na Floresta Nacional de Araripe-Apodi (CE). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/J8Q4EoTRgr"
        },
        {
            "author_id": "38678268",
            "created_at": "2021-05-07T20:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63726349",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistadeSabado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390759270719709184",
            "in_reply_to_user_id": "63726349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistadeSabado Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-05-07T19:49:56.000Z",
            "id": "1390755798674984962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd3fAUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA: RECATEGORIZA\u00c7\u00c3O REBIO DO ARVOREDO\ud83e\udd3f\n\nNo dia 10/05, segunda-feira, \u00e0s 15h, acontece a Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir o PL 4.198/2012, que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo para Parque Nacional.\n\nAcompanhe pelo link: https://t.co/9J2cuoKXNS https://t.co/WxSGDoEn2E"
        },
        {
            "author_id": "249182703",
            "created_at": "2021-05-07T19:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 0,
                        "username": "luis_adaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390753305190674435",
            "in_reply_to_user_id": "1202048835020886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luis_adaime Duvido que chegou na ilha do governador, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de manguezais"
        },
        {
            "author_id": "1045128253114142721",
            "created_at": "2021-05-07T19:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "26787673",
                        "start": 4,
                        "username": "CocaCola"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 78,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390749103311753223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a @CocaCola adotou um parque nacional atrav\u00e9s do EXCELENTE TRABALHO do Min. @rsallesmma!!!!\n\nCHURRAS E PIZZA C/ COCA COLA, TUDO DE BOM!!! https://t.co/hrk1YuF0Ea https://t.co/ogVeXwMnrx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-07T19:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "193003734",
                        "start": 235,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390748744300306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios refor\u00e7ada em Pernambuco! O ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez em Pernambuco, na Floresta Nacional de Negreiros (PE). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do \n@mmeioambiente https://t.co/N0FK7Ha3sg"
        },
        {
            "author_id": "171710740",
            "created_at": "2021-05-07T19:18:27.000Z",
            "id": "1390747878021386245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cropped photo thing\n\n1) Dragon\u2019s Back (\u9f8d\u810a, Lung Zek), HK\n\n2. Perito Moreno Glacier, Parque Nacional Los Glaciares, Patagonia\n\n3) Miradouro Santa Iria , Sao Miguel, A\u00e7ores Islands\n\n#travelphotography #landscape #nature https://t.co/gQ8ZUYiNnN"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-05-07T19:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "193003734",
                        "start": 239,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "216777909",
                        "start": 254,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390747464945307650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "#VaiTerLeil\u00e3o! O @ICMBio publicou, nesta sexta-feira (7/5), o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no Rio Grande do Sul. Mais de R$ 90 milh\u00f5es em investimentos previstos! Leil\u00e3o em 12/7! Saiba mais: https://t.co/3jGdI3dPjx. @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/AqZxffpdfp"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-07T18:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "253034260",
                        "start": 77,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390740371328614406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios refor\u00e7ada em Pernambuco! O @ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez em Pernambuco, na Floresta Nacional de Negreiros (PE).\n\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/uhT0F8oIG3"
        },
        {
            "author_id": "2592264872",
            "created_at": "2021-05-07T18:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "124227605",
                        "start": 29,
                        "username": "Josebianco10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390739343526989829",
            "in_reply_to_user_id": "2592264872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza \ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c @Josebianco10"
        },
        {
            "author_id": "1142774564788801538",
            "created_at": "2021-05-07T18:20:30.000Z",
            "id": "1390733295701434374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo equaciona limitar acesso de visitantes ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nSaiba mais em: https://t.co/LucrSa1MBa...\nhttps://t.co/KBnSClxNc2"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-05-07T18:06:14.000Z",
            "id": "1390729704915841029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia. Invadido por gigantes. https://t.co/vVw9EWZwqz"
        },
        {
            "author_id": "1366101662511685636",
            "created_at": "2021-05-07T17:20:05.000Z",
            "id": "1390718088241369090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista, devastada por inc\u00eandio, recebe recursos para restaura\u00e7\u00e3o - https://t.co/fpOTqJNMNH https://t.co/E2nBJt5kGb"
        },
        {
            "author_id": "1243306051740590086",
            "created_at": "2021-05-07T17:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "179510614",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonelToureiro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17624543",
                        "start": 16,
                        "username": "fcancio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390717971392303119",
            "in_reply_to_user_id": "179510614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonelToureiro @fcancio N\u00e3o foi expropriado nada, ningu\u00e9m ocupou os caixotes pr\u00e9-fabricados porque \u00e9 por lei proibida a constru\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea protegida, isso ningu\u00e9m fala..."
        },
        {
            "author_id": "1387389902438998018",
            "created_at": "2021-05-07T17:15:26.000Z",
            "id": "1390716919100190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um para\u00edso na terra \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nVenha conhecer os Len\u00e7\u00f3is com a Sun\u00e9m Turismo \ud83c\udf1e\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #lencoismaranhenses #sunemturismo #Barreirinhas #Barreirinhas-MA #barreirinhas #barreirinhascity #lagoas #dunas #turismo #f\u00e9rias #ferias https://t.co/Stwh5oAkof"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-05-07T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 120,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390713039683563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Canela, no Rio Grande do Sul, ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada. Edital foi lan\u00e7ado ontem (6). @govbr prev\u00ea mais de R$ 90 milh\u00f5es em investimentos. Confira na reportagem: \ud83d\udcfa\u2b07 https://t.co/zHmlJXQpNn"
        },
        {
            "author_id": "893405425005154304",
            "created_at": "2021-05-07T16:52:36.000Z",
            "id": "1390711171842551810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4ffV7QzbQt"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2021-05-07T16:47:37.000Z",
            "id": "1390709918970306562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jari #ResexCajari #Resex #Cajari\nReuni\u00e3o com moradores da Comunidade Santa Clara, no munic\u00edpio de #Mazag\u00e3o. Fica na Reserva Extrativista do Cajari, de castanheiros e agricultores familiares.\nTratamos da emenda de R$ 500 mil para construir uma nova escola na comunidade. https://t.co/djDlGQscSk"
        },
        {
            "author_id": "1057761591691788289",
            "created_at": "2021-05-07T16:27:27.000Z",
            "id": "1390704843073851394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a vida! \ud83d\ude01 #trilha #021 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/9v2HJFe2H3"
        },
        {
            "author_id": "1217391166687236096",
            "created_at": "2021-05-07T16:00:39.000Z",
            "id": "1390698099069304835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua edifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 assegurada em urg\u00eancia e emerg\u00eancia?\nA Medical Log oferece este servi\u00e7o!\nFale com a gente e mantenha a sua \u00e1rea protegida!\n\n#medicallog #emergencia #ambulancia #ambulanciaparticular #seguran\u00e7a #consultorio #clinica #urgenciaeemergencia #areaprotegida https://t.co/wFwWByv73d"
        },
        {
            "author_id": "833148670992326658",
            "created_at": "2021-05-07T15:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 15,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390696454159839234",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia @gerdau A boa not\u00edcia \u00e9 acabar com o resto da Serra em Moeda e avan\u00e7ar  pelo monumento natural tombado.A Itatiaia \u00e9 refem dos milhoes da Gerdau e da Vale.Que tristeza!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T15:36:39.000Z",
            "id": "1390692059367968770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 28 de abril de 2021, o desmatamento de 0,28 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2021-05-07T15:32:17.000Z",
            "id": "1390690961924165639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha\n\nLeia em https://t.co/sK2NJFVImy (https://t.co/BErAVR0olS)\n\u2800\n#jornalOsul #OSul #PortalOsul #jornal #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias  #portoalegre #riograndedosul https://t.co/iPg2I3gami"
        },
        {
            "author_id": "217443476",
            "created_at": "2021-05-07T15:02:47.000Z",
            "id": "1390683535040819203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha\n\nLeia em https://t.co/OrRcY1bwmP (link na bio)\n\n#R\u00e1dioPampa #RedePampa #Pampa #r\u00e1dio #Informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcia #portoalegre #riograndedosul https://t.co/joJuOrVRA7"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-07T14:59:39.000Z",
            "id": "1390682746650038280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 852,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 viram o sapinho pulga? Esse \u00e9 um adulto, ele \u00e9 um dos menores animais tetr\u00e1podes do mundo. Esse eu encontrei no Monumento Natural Serra das Torres, no ES. Uma preciosidade n\u00e3o \u00e9? O nome cient\u00edfico dele \u00e9 Brachycephalus didactylus e ele \u00e9 encontrado altitudes elevadas. https://t.co/HBwdM3hfYQ"
        },
        {
            "author_id": "1123712962798157833",
            "created_at": "2021-05-07T14:37:26.000Z",
            "id": "1390677159149244425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso trabalho! https://t.co/A3SEUBK98M"
        },
        {
            "author_id": "1289411927559622656",
            "created_at": "2021-05-07T14:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1060985082",
                        "start": 0,
                        "username": "segar2018"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "123149821",
                        "start": 11,
                        "username": "makanaki72"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390676374868922369",
            "in_reply_to_user_id": "1060985082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@segar2018 @makanaki72 S\u00e1bado 8 parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1359763860820013056",
            "created_at": "2021-05-07T14:32:12.000Z",
            "id": "1390675842125160450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no dia 6.3.2021, lan\u00e7ada na Prov\u00edncia de Sofala a Iniciativa \"Clube da Paz\" a ser implementado pelo pelo Parque Nacional da Gorongosa que visa apoiar o processo de DDR, na reintegra\u00e7\u00e3o dos ex-guerrilheiros da Renamo. A cerim\u00f4nia foi orientada por Sexa SE Stella Zeca. https://t.co/ZaFZELmucx"
        },
        {
            "author_id": "2692577755",
            "created_at": "2021-05-07T14:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2692577755",
                        "start": 110,
                        "username": "cbnrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390671361295720452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica receber\u00e1 85 mil mudas nativas a partir de outubro - Not\u00edcias -  https://t.co/p1GdNNRVbo via @cbnrp"
        },
        {
            "author_id": "1190786814661013505",
            "created_at": "2021-05-07T13:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390657642134134788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela \u00e9 concedida \u00e0 iniciativa privada https://t.co/lCaqXuyd5z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1150765074832920576",
            "created_at": "2021-05-07T13:17:30.000Z",
            "id": "1390657040243101700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga-lumes com luzes sincronizadas surpreendem visitantes de parque nacional nos Estados\u00a0Unidos https://t.co/XgPYJMampL"
        },
        {
            "author_id": "1213634964840804352",
            "created_at": "2021-05-07T13:01:05.000Z",
            "id": "1390652909575184386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Khao Sok\nTail\u00e2ndia\n\nPara mais siga nosso Instagram:\n@aseanbrasiloficial\n\n#turismo #viajar #viagem #mochil\u00e3o #asia https://t.co/zcdnzWdq9v"
        },
        {
            "author_id": "985978705116721154",
            "created_at": "2021-05-07T11:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1358734696486588416",
                        "start": 16,
                        "username": "geologypic"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1196339698895147009",
                        "start": 28,
                        "username": "MuseumArchive_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390637184936460290",
            "in_reply_to_user_id": "113508951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioPlastina @geologypic @MuseumArchive_ Muito bonito.\n\nAcho q est\u00e1 na borda do Parque Nacional da Chapada Diamantina. H\u00e1 alguma extra\u00e7\u00e3o de rochas ornamentais por l\u00e1.\n\nResumo porco: \u00e9 uma bacia sedimentar de ~1,8 bilh\u00e3o de anos, recoberta por outra de 1,1 bilh\u00e3o, dobradas e metamorfizadas. Enfim, tem mta hist\u00f3ria mais."
        },
        {
            "author_id": "4896540189",
            "created_at": "2021-05-07T11:43:15.000Z",
            "id": "1390633320808079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica no ES\u00a0| https://t.co/7lrHCq03tt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T11:36:02.000Z",
            "id": "1390631505752326146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,63 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas no dia 24 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "797147659064721408",
            "created_at": "2021-05-07T10:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "789542142",
                        "start": 0,
                        "username": "drzodiacus"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1294679182027497472",
                        "start": 12,
                        "username": "_EsquerdaCaviar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "945484250",
                        "start": 29,
                        "username": "GoncaloPCruz"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "73921669",
                        "start": 43,
                        "username": "LCC_EU"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1330410956",
                        "start": 51,
                        "username": "560Rodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1301607959600992256",
                        "start": 65,
                        "username": "Devaneiosdamar1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1348150951069315074",
                        "start": 82,
                        "username": "OCigano2"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1164604974665482248",
                        "start": 92,
                        "username": "Anabela66392672"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390617319982997506",
            "in_reply_to_user_id": "789542142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drzodiacus @_EsquerdaCaviar @GoncaloPCruz @LCC_EU @560Rodrigues @Devaneiosdamar1 @OCigano2 @Anabela66392672 Ent\u00e3o n\u00e3o eram casas de madeira de uma empresa insolvente fora da urbaniza\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o interessavam para nada? \u00c9 que quando foi para as construir numa \u00e1rea protegida e para pagar impostos eram."
        },
        {
            "author_id": "81664516",
            "created_at": "2021-05-07T10:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1390616505381969923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/P3ndVsVbVn"
        },
        {
            "author_id": "4829765111",
            "created_at": "2021-05-07T10:27:59.000Z",
            "id": "1390614382032338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#metamapropriedadeprivadanocu\n\"O s\u00edtio das barracas em \u00e1rea protegida a que chamam propriedade privada, est\u00e1 falido e o credor privilegiado \u00e9 o Estado?\" - MT https://t.co/374jlvsoJb"
        },
        {
            "author_id": "278306424",
            "created_at": "2021-05-07T10:07:45.000Z",
            "id": "1390609290499694595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional | Pioneiro https://t.co/ri0bpeXTMd  \u00c9 preciso parar Ricardo Salles para salvar nossas florestas. \n#ForaSalles  !"
        },
        {
            "author_id": "1329689363605819392",
            "created_at": "2021-05-07T10:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2747048534",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloCRedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1332641874499211264",
                        "start": 16,
                        "username": "Censura94374125"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390608944482168835",
            "in_reply_to_user_id": "2747048534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloCRedeTV @Censura94374125 No RJ os narcotraficantes t\u00eam  direito de governar, matar e ter ex\u00e9rcito paralelo e \u00e1rea  protegida da pol\u00edcia!"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-07T10:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253034260",
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 234,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390607417109516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Serra da Bodoquena! O @ICMBio continua a abrir editais para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez para o Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr\n\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/4BGcV21FSx https://t.co/a0KJnrIibm"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-07T09:41:44.000Z",
            "id": "1390602741152567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Rota do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na \"Evas\u00f5es\" desta sexta-feira https://t.co/Y8U2LrDvxC https://t.co/L5a9TbXFEH"
        },
        {
            "author_id": "517025635",
            "created_at": "2021-05-07T08:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19257587",
                        "start": 0,
                        "username": "paulompereira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "978972314175000576",
                        "start": 15,
                        "username": "ferr_mina"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "731615696019460097",
                        "start": 26,
                        "username": "vademetroananas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390592194847952896",
            "in_reply_to_user_id": "19257587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulompereira @ferr_mina @vademetroananas ent\u00e3o h\u00e1 constru\u00e7\u00f5es ilegais, financiadas pelo estado, nas m\u00e3os de privados em pleno parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-05-07T07:59:59.000Z",
            "id": "1390577137720172545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional | Pioneiro - Ricardo Salles chegou por volta das 10h desta quinta-feira. Edital deve ser publicado nesta sexta-feira (7) https://t.co/SSF5iaJn4r"
        },
        {
            "author_id": "267849573",
            "created_at": "2021-05-07T06:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "386158365",
                        "start": 0,
                        "username": "luismanuelbraga"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "930380622",
                        "start": 17,
                        "username": "inesamaislinda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390562008207089664",
            "in_reply_to_user_id": "386158365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luismanuelbraga @inesamaislinda J\u00e1 estar num parque sem licen\u00e7a, em barracas ilegais, numa \u00e1rea protegida, sem ter cumprido o contrato afirmado com o Estado, com d\u00edvidas por todo o lado, algumas delas ao Estado... Est\u00e1 tudo bem, \u00e9 a democracia a funcionar, certo Lu\u00eds Braga?"
        },
        {
            "author_id": "111844642",
            "created_at": "2021-05-07T05:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1197098766630707200",
                        "start": 0,
                        "username": "azsayswhat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390540598545768451",
            "in_reply_to_user_id": "1197098766630707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azsayswhat Also this one. \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil https://t.co/b7jOlQ2Qxf"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:15.000Z",
            "id": "1390539705800962051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A Mata do Ramiscal \u00e9 de cortar o f\u00f4lego. Mas dev\u00edamos estar a ver algo diferente https://t.co/ZCY9qLqG75"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:15.000Z",
            "id": "1390539704324472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A Mata do Ramiscal \u00e9 de cortar o f\u00f4lego. Mas dev\u00edamos estar a ver algo diferente https://t.co/88ZZLngzs7"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:11.000Z",
            "id": "1390539689971625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Governo admite limitar acesso de visitantes a \u00e1reas sens\u00edveis da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FPIvAAqGL9"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:11.000Z",
            "id": "1390539688482574337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Governo admite limitar acesso de visitantes a \u00e1reas sens\u00edveis da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/N83UIvEZUw"
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2021-05-07T03:49:22.000Z",
            "id": "1390514067333394433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos no posto atual eu fico numa \u00e1rea protegida e com lugar pra sentar e fazendo as rondas e hor\u00e1rios espec\u00edficos. No outro era local aberto e em p\u00e9 12h."
        },
        {
            "author_id": "1337203212298936320",
            "created_at": "2021-05-07T01:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1390484072217055235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma fortuna em duas fatias de queijo. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xqUV1OkxL9"
        },
        {
            "author_id": "3038077181",
            "created_at": "2021-05-07T01:44:56.000Z",
            "id": "1390482749753069570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta de Canela para ecoturismo prev\u00ea mais de R$ 90 milh\u00f5es de investimento\nFoi aberto nesta quinta-feira (6/5) edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, localizada no munic\u00edpio de Canela (RS). https://t.co/fL0Wv1QfOc"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2021-05-07T01:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 101,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390480818607464451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS)\n\n https://t.co/E049vTcZ7J via @SigaGazetaBR"
        },
        {
            "author_id": "1041835993106669569",
            "created_at": "2021-05-07T01:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "70321319",
                        "start": 85,
                        "username": "Videversus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390479274302451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles assina termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, by @Videversus https://t.co/BYZSWd8zwH"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T01:18:28.000Z",
            "id": "1390476089504542721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui, literalmente, a gente se sente mais perto do c\u00e9u.                   .\n#picodabandeira #altocaparao #instagood #minasgerais em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/gAtV07vDgL"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2021-05-07T00:35:06.000Z",
            "id": "1390465176932167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS - https://t.co/ftDCKMpRo5"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-05-07T00:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1390461391103008773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e1 se preparando para a sele\u00e7\u00e3o de novos brigadistas. https://t.co/G0o99CY79U"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-07T00:00:00.000Z",
            "id": "1390456342779891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#DicaDeDestinos \nImagina s\u00f3 ver tudo isso ao vivo??? \ud83d\ude31\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf8 xandybessa \n\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/IYgVXB1FZO"
        },
        {
            "author_id": "1374083913522511876",
            "created_at": "2021-05-06T23:53:59.000Z",
            "id": "1390454830896930820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele p\u00f4r do sol maravilhoso no Pico dos pireneus #tbt em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/Uw4NefqZit"
        },
        {
            "author_id": "36466773",
            "created_at": "2021-05-06T23:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "51861455",
                        "start": 108,
                        "username": "SeculoDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390454712290402305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECO s\u00f3 no nome, concession\u00e1ria rejeita contorno para proteger Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/KEvGvjjXx0 via @SeculoDiario"
        },
        {
            "author_id": "1019197414136320000",
            "created_at": "2021-05-06T23:51:37.000Z",
            "id": "1390454234882134019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Grandes investimentos, ecoturismo, emprego e renda na regi\u00e3o das Hort\u00eansias. https://t.co/2fiLmVSWFk"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-05-06T23:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1390452813206065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hrjExlmrfw"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-06T23:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1390448426593275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava meio bolado. Fiz pudim de doce de leite.\nPassou misteriosamente. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/z42sLZT2QK"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2021-05-06T23:26:43.000Z",
            "id": "1390447967220510723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECO s\u00f3 no nome, concession\u00e1ria rejeita contorno para proteger Reserva Biol\u00f3gica. https://t.co/AQXSNOeccu"
        },
        {
            "author_id": "79028409",
            "created_at": "2021-05-06T23:14:57.000Z",
            "id": "1390445007333732354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o tem impeachment antes de passar a boiada toda \n\nhttps://t.co/fszLKyeUvx"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2021-05-06T23:14:30.000Z",
            "id": "1390444893680590850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Abrolhos, no sul da Bahia, serve de ref\u00fagio para milhares de baleias jubartes. A natureza da regi\u00e3o \u00e9 surpreendentemente linda. O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 o primeiro do Brasil, com aproximadamente 1.300 esp\u00e9cies, inclusive algumas amea\u00e7adas de https://t.co/I5RCYm64GS"
        },
        {
            "author_id": "3308860421",
            "created_at": "2021-05-06T23:00:10.000Z",
            "id": "1390441287975845890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica obrigado por me darem essa informa\u00e7\u00e3o, s\u00e9rio, o Lobo Guar\u00e1 \u00e9 incr\u00edvel demais https://t.co/C6jsG6yG2O"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-06T22:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253034260",
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 230,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390437723127877635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional do Itatiaia! O @ICMBio abriu o processo seletivo para a contrata\u00e7\u00e3o de mais brigadistas no Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/XsymIrjOqa"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-05-06T22:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "33584794",
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390437583231098882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GauchaZH: Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional.\nhttps://t.co/lVyM3YEjZi\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1140384459021324288",
            "created_at": "2021-05-06T22:36:57.000Z",
            "id": "1390435445406945282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro Salles passando a boiada no RS.A uni\u00e3o faz concess\u00e3o da Floresta Nacional em Canela para a  iniciativa privada que fica com o fil\u00e9 e poder\u00e1 explorar o ingresso ao Parque e o Estado fica com o osso pois as estradas de acesso continuar\u00e3o sob sua responsabilidade."
        },
        {
            "author_id": "1178272121467916289",
            "created_at": "2021-05-06T22:30:09.000Z",
            "id": "1390433734516789254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto a Esquerdalha podre se preocupa com a CPI da Palha\u00e7ada, o Governo Bolsonaro segue trabalhando.\n\nMinistro Ricardo Salles anuncia investimento de R$ 93 milh\u00f5es na Floresta Nacional de Canela! https://t.co/L4rccLVIkG"
        },
        {
            "author_id": "1342122909825957888",
            "created_at": "2021-05-06T21:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "14184115",
                        "start": 99,
                        "username": "gazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390422982120689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS) https://t.co/PeJQ1LXwAm via @Gazeta Brasil - O que est\u00e1 acontecendo no Brasil e no Mundo agora."
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-05-06T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "36680538",
                        "start": 90,
                        "username": "_pioneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390418595830710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional (via @_pioneiro)\nhttps://t.co/5kbQ94C25o"
        },
        {
            "author_id": "2533964990",
            "created_at": "2021-05-06T21:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27536,
                        -22.95997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1390415398651170820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aproveitando todas as fases da vida. Altos e baixos.  Com amor, supero.\n#florestadatijucarj \n#parquedatijuca em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/b0ZoeBkn29"
        },
        {
            "author_id": "887555691988242432",
            "created_at": "2021-05-06T21:13:27.000Z",
            "id": "1390414428357775362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mist\u00e9rios sobrenaturais do Parque Nacional Big Bend\nSaiba mais:  https://t.co/aTZ2MZ0eze \u2039\u2039\u2039\n#mist\u00e9rios #curiosidades #terror #contos https://t.co/UqTRmjLXcL"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-06T21:10:25.000Z",
            "id": "1390413666986643459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No in\u00edcio de 2021, uma expedi\u00e7\u00e3o ao arquip\u00e9lago de Tr\u00eas Ilhas, no munic\u00edpio de Guarapari, documentou esp\u00e9cies importantes da flora capixaba. O local integra a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba (tamb\u00e9m conhecida como APA Paulo C\u00e9sar Vinha), grande refer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da + https://t.co/Xm8krrn4eY"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-06T21:07:13.000Z",
            "id": "1390412863165108224",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Tatu-Canastra \u00e9 realizado pelo Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o de Animais Silvestres (ICAS). No Esp\u00edrito Santo, a iniciativa conta com o apoio da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, Reserva Natural Vale, Projeto Harpia - Mata Atl\u00e2ntica (@projetoharpiabrasil), PPBIO Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-06T21:07:11.000Z",
            "id": "1390412853384040452",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para analisar e identificar a popula\u00e7\u00e3o de tatus-canastra da Mata Atl\u00e2ntica, os pesquisadores analisaram mais de 15 anos de dados e imagens. As c\u00e2meras de monitoramento foram distribu\u00eddas em uma \u00e1rea de 50 mil hectares na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama,+ https://t.co/PAE032zpIT"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2021-05-06T21:04:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1390412093095129097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "- Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS)\n\n\u2713\nhttps://t.co/UMk39mJxrs https://t.co/uAa1NRoyIs"
        },
        {
            "author_id": "1113811245378015232",
            "created_at": "2021-05-06T20:52:17.000Z",
            "id": "1390409103747518465",
            "in_reply_to_user_id": "1113811245378015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas:\n\u00c9  18\u00b0 entre os munic\u00edpios para quem quer investir na agropecu\u00e1ria e 27\u00aa para o com\u00e9rcio. Foi listada tamb\u00e9m para o mercado imobili\u00e1rio.\nVou lembrar que l\u00e1 temos o parque Zoobot\u00e2nico Vale na Floresta Nacional De Caraj\u00e1s. Imperd\u00edvel! https://t.co/VVRMRKulE8"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-05-06T20:41:07.000Z",
            "id": "1390406293802962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Canela https://t.co/41CI7mXXdQ"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-05-06T20:41:07.000Z",
            "id": "1390406291303059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Canela https://t.co/oz1XJoXbvU"
        },
        {
            "author_id": "725139635719004160",
            "created_at": "2021-05-06T20:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1390403630021419012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia de muito respeito\u2764Faltou Miguel e Helena pra complerar \u2764\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#jalapao #henriqueejuliano #familiahej #hej #passeiodefamilia em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/KNZ4RHkWcX"
        },
        {
            "author_id": "984954276",
            "created_at": "2021-05-06T20:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17163446",
                        "start": 0,
                        "username": "SICNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390402200405487617",
            "in_reply_to_user_id": "17163446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SICNoticias Esperemos \u00e9 que entretanto esses propriet\u00e1rios de casas amov\u00edveis a ocupar \u00e1rea protegida e um suposto empreendimento de campismo, numa situa\u00e7\u00e3o no m\u00ednimo question\u00e1vel, n\u00e3o venham ainda a receber guito do estado a t\u00edtulo de uma compensa\u00e7\u00e3o qualquer da treta!"
        },
        {
            "author_id": "1357715978969370624",
            "created_at": "2021-05-06T20:22:15.000Z",
            "id": "1390401547100692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/Fzw9ar3G4p"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2021-05-06T20:07:57.000Z",
            "id": "1390397944705261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 303,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS); Previs\u00e3o de investimentos totaliza mais de R$ 9 milh\u00f5es em infraestrutura e supera R$ 84 milh\u00f5es em despesas operacionais, priorizando a gera\u00e7\u00e3o de emprego.\n\nhttps://t.co/KFBSRaTI0X"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-05-06T20:07:22.000Z",
            "id": "1390397799422963715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/Iax5IVUG7d"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-06T20:04:33.000Z",
            "id": "1390397091101302786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/TSg8wxUEJh"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-06T20:03:58.000Z",
            "id": "1390396946033123332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-05-06T20:03:35.000Z",
            "id": "1390396849467662341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a press\u00e3o internacional esteve sobre as pol\u00edticas ambientais do Governo Federal, a Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia reduziu \u00e1reas da Reserva Extrativista de Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, no \u00faltimo dia 20 de abril.\n\nhttps://t.co/SRyFedOEr7 https://t.co/FeAgG3Btmm"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2021-05-06T20:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1390396639391608836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WqMpZXJIhR"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-05-06T19:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1390395857564995592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/G1lA3n6xaQ"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-05-06T19:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "922461192966365184",
                        "start": 31,
                        "username": "MarthaSeillier"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 119,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "193003734",
                        "start": 241,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "253034260",
                        "start": 256,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "216777909",
                        "start": 264,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390395409449857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A Secret\u00e1ria Especial do #PPI, @MarthaSeillier, esteve hoje (6/5) no Rio Grande do Sul com o Ministro do Meio Ambiente @rsallesmma para o lan\u00e7amento do edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Saiba mais: https://t.co/bGUUKkwaX3. @mmeioambiente @ICMBio @MinEconomia https://t.co/0CWnxeKHqH"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-06T19:47:04.000Z",
            "id": "1390392693130506252",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\ud83d\udc4f loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o.\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados.\n\u2705 estrutura completa\n\u26f1\ufe0f mais de 30 itens de seguran\u00e7a, lazer, sustentabilidade e conforto.\nLan\u00e7amento em breve. #EcoClubesBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-06T19:46:07.000Z",
            "id": "1390392453014900740",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00a0localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as.\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\ud83d\udc4f\u00a0loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o.\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados.\n\u2705 estrutura completa"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2021-05-06T19:44:13.000Z",
            "id": "1390391973446627333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de um #tbt recente, com nossas equipes acompanhando trabalhos de recupera\u00e7\u00e3o ambiental.\n\ud83c\udf31 Olha como vai aumentar a \u00e1rea protegida desta nascente na bacia do Ribeir\u00e3o #Pianc\u00f3, em #An\u00e1polis. https://t.co/cWAzQpgL4f"
        },
        {
            "author_id": "1069631573497180160",
            "created_at": "2021-05-06T19:37:05.000Z",
            "id": "1390390177969971203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles assina termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/GexiUj6YT1"
        },
        {
            "author_id": "4274865562",
            "created_at": "2021-05-06T19:36:19.000Z",
            "id": "1390389986550329350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/0kz6zzOk0K"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-05-06T19:31:15.000Z",
            "id": "1390388712169672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, assinou a autoriza\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o. Este foi o segundo projeto de concess\u00e3o de parques nacionais constru\u00eddo no novo modelo\nhttps://t.co/HBHqZYRN0V"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-05-06T19:26:46.000Z",
            "id": "1390387582341578755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/QBWz5hTdoE https://t.co/qITF3vWXGF"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-05-06T19:25:11.000Z",
            "id": "1390387182792282115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS\nhttps://t.co/QOLp6QHqPO"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-05-06T19:25:02.000Z",
            "id": "1390387147400744964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS\nhttps://t.co/qUImI5Rrg9"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-05-06T19:21:20.000Z",
            "id": "1390386214721708045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/IvmGsIUFBo"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-06T19:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253034260",
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1390385404117925898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixa eu me esconder da chuva...\"\n#nationalforest #ca\u00e7ador #santacatarina #florestasnacionais @icmbio @avestamentos #picapau em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/vNcZnDhaXj"
        },
        {
            "author_id": "984954276",
            "created_at": "2021-05-06T19:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1098662307511586816",
                        "start": 0,
                        "username": "inesmorsantos"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "4260221596",
                        "start": 15,
                        "username": "Rebeldiletante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390384920594427906",
            "in_reply_to_user_id": "1098662307511586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@inesmorsantos @Rebeldiletante E o pior \u00e9 que em cima disso \u00e9 um empreendimento que recebeu fundos p\u00fablicos em jeito de incentivo e para mais em \u00e1rea protegida! Pior de tudo, como se v\u00ea, as tendas foram substitu\u00eddas por casas de madeira e a malta ainda vem com a moral da propriedade (do terreno n\u00e3o t\u00eam)."
        },
        {
            "author_id": "363248419",
            "created_at": "2021-05-06T19:08:14.000Z",
            "id": "1390382918371999753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++TN: Ricardo Salles abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS -  https://t.co/nS5mdoljWW\n\n_\n#Ag\u00eanciaBrasil #Concess\u00f5es #MeioAmbiente #Minist\u00e9riodoMeioAmbiente #Pol\u00edtica #RicardoSalles https://t.co/3yMaojZOze"
        },
        {
            "author_id": "917333451195518976",
            "created_at": "2021-05-06T19:05:07.000Z",
            "id": "1390382132606881793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/APZ0ybdy9p"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2021-05-06T19:04:24.000Z",
            "id": "1390381953271087119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS \n#ricardosalles #meioambiente\nhttps://t.co/ivrQj4RpSH"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-06T19:03:27.000Z",
            "id": "1390381714661330945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/jqj3f5PBu4"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-05-06T19:01:36.000Z",
            "id": "1390381251220189187",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, lan\u00e7ou hoje (06/05), o edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (Flona de Canela), localizada no Rio Grande do Sul."
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-05-06T19:01:36.000Z",
            "id": "1390381249529884675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS:"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2021-05-06T18:57:11.000Z",
            "id": "1390380136831324164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/bjkGdGmxON"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-05-06T18:55:38.000Z",
            "id": "1390379747947974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/UpEsTJPF8S"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-06T18:53:06.000Z",
            "id": "1390379108811509762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/AIMHqjQ3jk"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-06T18:49:05.000Z",
            "id": "1390378100349833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/wODqwOEmni"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-05-06T18:48:25.000Z",
            "id": "1390377933173366795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/NcRQJsQG3f"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-06T18:46:36.000Z",
            "id": "1390377472605237254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/Ieol28jXAy"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-06T18:01:08.000Z",
            "id": "1390366032313847810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 256,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edital aberto! Floresta Nacional de Canela rumo \u00e0 concess\u00e3o! #AmbientalismoDeResultado https://t.co/QdvYtNlMzL"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-05-06T18:00:50.000Z",
            "id": "1390365957290434563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas | Proposta de redelimita\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o seguiu para Assembleia Legislativa nesta semana https://t.co/s6S9SIS2qH"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2021-05-06T17:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "70747217",
                        "start": 99,
                        "username": "FabioMarcal"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "495422515",
                        "start": 112,
                        "username": "DanielScola"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "85897839",
                        "start": 125,
                        "username": "Augusto_JBS"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "120783395",
                        "start": 138,
                        "username": "antoniofeldmann"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "42593930",
                        "start": 155,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390363487386415115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem m\u00e1scara, Ricardo Salles autoriza in\u00edcio do processo de concess\u00e3o de parque nacional em Canela. @FabioMarcal @DanielScola @Augusto_JBS @antoniofeldmann @andretrig \nhttps://t.co/aiPVQkyKES https://t.co/4lzGLiulhx"
        },
        {
            "author_id": "2904721191",
            "created_at": "2021-05-06T17:38:36.000Z",
            "id": "1390360362118225924",
            "in_reply_to_user_id": "2904721191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desfile passeou pela diversidade cultural dos povos origin\u00e1rios que habitam o Parque Nacional do Xingu, clamando pela preserva\u00e7\u00e3o do nosso verde e a demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. Quase 40 anos anos depois, a narrativa segue atual e necess\u00e1ria. https://t.co/6FBcEl68JB"
        },
        {
            "author_id": "770190738",
            "created_at": "2021-05-06T17:34:59.000Z",
            "id": "1390359449672507398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles chegou por volta das 10h desta quinta-feira. Edital deve ser publicado nesta sexta-feira (7)\nhttps://t.co/PsEYCh4NPH"
        },
        {
            "author_id": "1007311963649605633",
            "created_at": "2021-05-06T17:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2867926095",
                        "start": 0,
                        "username": "ocalladrunk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390357940184432643",
            "in_reply_to_user_id": "2867926095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocalladrunk puta que pariu\no pior n\u00e3o \u00e9 nem concess\u00e3o da floresta nacional\n\u00e9 esse graphic design"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-06T17:17:08.000Z",
            "id": "1390354959569285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente |  O Instituto Bras\u00edlia Ambiental convida a popula\u00e7\u00e3o para conhecer a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Reserva Natural Jardim Bot\u00e2nico, localizada na Regi\u00e3o Administrativa do Jardim Bot\u00e2nico.\n\nSaiba mais!\nhttps://t.co/bjhx7mnLaC"
        },
        {
            "author_id": "1247470088",
            "created_at": "2021-05-06T17:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1390354913910083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice way to start the day. \ud83e\udd19\ud83d\udc99 \u26f0 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/hjRcCE2TNW"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-06T17:00:30.000Z",
            "id": "1390350771393339393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 155 mil no primeiro quadrimestre de\u00a02021 https://t.co/GKEesVxrNC"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-06T17:00:29.000Z",
            "id": "1390350769224826888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 155 mil no primeiro quadrimestre de\u00a02021 https://t.co/lDDzXxtP11"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2021-05-06T17:00:02.000Z",
            "id": "1390350656582553605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\ud835\udc0e\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc28\n\nConheces o garrano?\n\nSe alguma vez foste passear pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 os deves ter visto. S\u00e3o cavalos muito robustos, d\u00f3ceis e \u00e1geis.\nhttps://t.co/9QcpDwNSGv"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-06T16:54:07.000Z",
            "id": "1390349167482994692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Evas\u00f5es desta sexta: edi\u00e7\u00e3o dedicada ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6XAXuLGtqA https://t.co/nst8BxR1Ll"
        },
        {
            "author_id": "1142774564788801538",
            "created_at": "2021-05-06T16:33:36.000Z",
            "id": "1390344002973675524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famalic\u00e3o: C\u00e2mara continua interessada em criar a \u00e1rea protegida das Pateiras do Ave\nSaiba mais em: https://t.co/gVbbvKwcKQ...\nhttps://t.co/dNpaJ6SXPf"
        },
        {
            "author_id": "355529742",
            "created_at": "2021-05-06T16:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1390342594358558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail Running no Parque Nacional da Tijuca (2017) #tbt #wtucheassessoria #parquenacionaldatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YS3nRlIzop"
        },
        {
            "author_id": "27168249",
            "created_at": "2021-05-06T16:27:43.000Z",
            "id": "1390342523583926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Durante o ato, que durou menos de 30 minutos, houve aglomera\u00e7\u00e3o. O ministro concedeu entrevista sem m\u00e1scara e posou para fotos com apoiadores que tamb\u00e9m n\u00e3o usavam o acess\u00f3rio essencial para prevenir o coronav\u00edrus.\"\n\nhttps://t.co/DB8mLAxVez"
        },
        {
            "author_id": "1252025129107939330",
            "created_at": "2021-05-06T16:09:31.000Z",
            "id": "1390337943454339078",
            "in_reply_to_user_id": "1252025129107939330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 17h teremos a Mesa Resistir na Mata Atl\u00e2ntica: Impactos socioambientais da degrada\u00e7\u00e3o do bioma, \u00e0s 19h teremos a Mesa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica: CEAMP - Uma hist\u00f3ria para compartilhar."
        },
        {
            "author_id": "1025379394574008320",
            "created_at": "2021-05-06T16:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "293641106",
                        "start": 36,
                        "username": "BRB_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "98047213",
                        "start": 114,
                        "username": "Huawei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390336371252998145",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inauguramos o centro de inova\u00e7\u00e3o do @BRB_oficial, o centro de inova\u00e7\u00e3o do Detran-DF e o escrit\u00f3rio de neg\u00f3cios da @Huawei. O Parque Tecnol\u00f3gico de Bras\u00edlia \u2013 BioTIC fica entre a Granja do Torto e o Parque Nacional de Bras\u00edlia. (2/6)"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2021-05-06T15:58:30.000Z",
            "id": "1390335170633416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em visita ao RS, ministro do Meio Ambiente autoriza edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela - https://t.co/Pj9NUpen7J https://t.co/dNEUJ7CKc0"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-05-06T15:28:28.000Z",
            "id": "1390327612296290307",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eqt a press\u00e3o internac esteve sobre as pol\u00edticas ambientais do GovFed, a Assembleia Leg de Rond\u00f4nia \"passou a boiada\" e reduziu \u00e1reas da Reserva Extrativista de Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Est de Guajar\u00e1-Mirim em 20 d abril.A \u00e1rea d Jaci-Paran\u00e1 fica c menos de 10% do tamanho original"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-05-06T15:28:19.000Z",
            "id": "1390327575701032967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre vagas tempor\u00e1rias para brigadistas e chefes de esquadr\u00e3o  https://t.co/arOxiXc3XV https://t.co/MGrNG3xwAA"
        },
        {
            "author_id": "2867926095",
            "created_at": "2021-05-06T15:27:41.000Z",
            "id": "1390327413289148417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ricardo salles chegando hoje no parque nacional de canela pra promover a concess\u00e3o da \u00e1rea algu\u00e9m taca uma bomba nesse desgracadoooooo"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2021-05-06T15:23:34.000Z",
            "id": "1390326380609605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 264,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "A foto perfeita n\u00e3o exis... \ud83d\ude2f \u2022 Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfdc\n\u2022\nFoto: @karinmattje \n\u2022\nNosso Insta: https://t.co/GSw43NNYlz \ud83d\udcf7 https://t.co/RRwdNDjRFN"
        },
        {
            "author_id": "1271626910989266945",
            "created_at": "2021-05-06T15:07:08.000Z",
            "id": "1390322245730508803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento\u00a0Sustent\u00e1vel https://t.co/wyVrMRQlSR"
        },
        {
            "author_id": "1246548901936709633",
            "created_at": "2021-05-06T15:07:02.000Z",
            "id": "1390322217255329800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de redelimita\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o seguiu para Assembleia Legislativa nesta semana. #Projeto #Aleam #Desenvolvimento https://t.co/NzgDCVolKH"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2021-05-06T15:00:30.000Z",
            "id": "1390320573914484742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em visita ao RS, ministro Salles assina autoriza\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o do edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/lKJXCaHTX0 #G1RS https://t.co/SBk0b7L745"
        },
        {
            "author_id": "1187897220366028802",
            "created_at": "2021-05-06T14:38:48.000Z",
            "id": "1390315113501143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da RDS Bom Jesus do Puduari faz parte de um esfor\u00e7o coletivo iniciado para inserir as comunidades\n\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf0 https://t.co/WOLp3ESJ2D"
        },
        {
            "author_id": "26376460",
            "created_at": "2021-05-06T14:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1449414956",
                        "start": 0,
                        "username": "peducardoso"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "72846270",
                        "start": 13,
                        "username": "spea_birdlife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390314777025593348",
            "in_reply_to_user_id": "1449414956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peducardoso @spea_birdlife Creio q n\u00e3o estava a falar de um artigo cientifico feito com os recursos dos autores e cujas conclus\u00f5es podem ser, ou n\u00e3o, discut\u00edveis. Pessoalmente acho q estudos feitos com dados incompletos com 20 anos pecam por defeito. O q para decidir o futuro de uma \u00e1rea protegida \u00e9 grave."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-05-06T14:37:12.000Z",
            "id": "1390314708918538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/DGi8hp6xlX"
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2021-05-06T14:16:03.000Z",
            "id": "1390309388066381825",
            "in_reply_to_user_id": "1328688853172023299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A restaura\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, atingida por um inc\u00eandio no ano passado, foi indicada pelo CBH-TG - Comit\u00ea da Bacia Hidrogr\u00e1fica dos Rios Turvo e Grande. \nhttps://t.co/oCLR7YlJ3z"
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2021-05-06T14:16:02.000Z",
            "id": "1390309385298120712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de Rio Preto Edinho Ara\u00fajo, o Semae  e o FEHIDRO  assinaram, quarta-feira, contrato de \u201cRestaura\u00e7\u00e3o de \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista e Entorno\u201d, que prev\u00ea o plantio de 85 mil \u00e1rvores nativas. O contrato \u00e9 R$ 1,4 milh\u00e3o. https://t.co/foixYp3riE"
        },
        {
            "author_id": "162494027",
            "created_at": "2021-05-06T14:15:57.000Z",
            "id": "1390309364532142081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato Maracaj\u00e1 e gato do mato pequeno s\u00e3o flagrados em reserva de Araras | Tribuna de Petr\u00f3polis https://t.co/CTRkZ1RQ8j"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2021-05-06T12:51:27.000Z",
            "id": "1390288097007620097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Voc\u00ea conhece o Parque Fi\u00faca? \n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica no Residencial Olinda, regi\u00e3o leste da capital, tem estrutura completa para o lazer e a pr\u00e1tica de esportes e um mirante que garante a melhor vista do bairro. N\u00e3o deixe de visitar! https://t.co/ASlLccRSTO"
        },
        {
            "author_id": "515540998",
            "created_at": "2021-05-06T12:25:55.000Z",
            "id": "1390281672860516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel https://t.co/QVKVe3R4Pe"
        },
        {
            "author_id": "1106020327832866816",
            "created_at": "2021-05-06T12:07:10.000Z",
            "id": "1390276953945608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia que \u00e9 um direito constitucional ele n\u00e3o prov\u00ea..f\u00e1cil mexer com pobre...quero ver tirar os ricos de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com suas mans\u00f5es. Vagabundo https://t.co/hPuMapJp85"
        },
        {
            "author_id": "1106020327832866816",
            "created_at": "2021-05-06T12:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390276786328678401",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Moradia que \u00e9 um direito constitucional ele n\u00e3o prov\u00ea..f\u00e1cil mexer com pobre...quero ver tirar os ricos de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com suas mans\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2021-05-06T12:05:12.000Z",
            "id": "1390276459172966403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n FOTO: Kleber Bechara/Sema (Parest); Divulga\u00e7\u00e3o/Sema (consultas p\u00fablicas)\nhttps://t.co/pkhX8uepOt https://t.co/kfrZob6nk6"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2021-05-06T11:50:03.000Z",
            "id": "1390272645283860483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental https://t.co/zgzoliLZeO https://t.co/xXdIruQsnV"
        },
        {
            "author_id": "625562768",
            "created_at": "2021-05-06T11:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "911458224",
                        "start": 123,
                        "username": "MaluVista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390270722484973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semae far\u00e1 o plantio de 85 mil \u00e1rvores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista - Malu Visita https://t.co/rZShviffvV via @maluvista"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2021-05-06T11:33:20.000Z",
            "id": "1390268439957225475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Lixo Zero flagrou que a Prefeitura de Bel\u00e9m n\u00e3o tem uma pol\u00edtica de coleta e tratamento do lixo produzido por turistas que frequentam os bares e restaurantes da Ilha do Combu, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/pmiJ1aGnif"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-06T11:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "253099207",
                        "start": 178,
                        "username": "amphibiansorg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390266133991862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 5 da Semana dos Anf\u00edbios\nHoje, teremos a perereca-da-mata, Boana lundii.\n\nFotos: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia (GO)\n\n#AmphibianWeek \n@amphibiansorg https://t.co/YomYTdSN9J"
        },
        {
            "author_id": "1024766227724611584",
            "created_at": "2021-05-06T11:03:24.000Z",
            "id": "1390260907805134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar\u00a0Lindoso, uma aldeia tur\u00edstica no concelho de Ponte da Barca\nO castelo e o conjunto de espigueiros que apresenta aprimoram este n\u00facleo rural, inserido no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,do qual se vislumbra uma sublime paisagem sobre a\n\nhttps://t.co/rvKo7v7J1r https://t.co/wOpa6ohs0W"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-06T11:01:14.000Z",
            "id": "1390260361367113731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cDados bateram certinho\u201d, disse Ricardo Salles, mas investiga\u00e7\u00e3o sobre madeira apreendida na Amaz\u00f4nia revela irregularidades inquestion\u00e1veis https://t.co/X64r09kz6R  Esp\u00e9cies n\u00e3o correspondem \u00e0s descritas na documenta\u00e7\u00e3o florestal e foram retiradas de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dnINzQP11k"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-05-06T11:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 143,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390260277661294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ind\u00edgenas e agricultores familiares, estrat\u00e9gia permitiria camuflar a a\u00e7\u00e3o da invas\u00e3o do Sindicato dos Produtores Rurais de Santar\u00e9m, via @amazonia_real\n\nhttps://t.co/GXS4zhfQqB"
        },
        {
            "author_id": "1181632762152996865",
            "created_at": "2021-05-06T10:39:26.000Z",
            "id": "1390254873896177672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o vamos permitir a ind\u00fastria imobili\u00e1ria dos milicianos na mar\u00e9 na beira do asfalto agr na zo recreio barra cheio de pr\u00e9dio desses arrombados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode, na zo tu n\u00e3o se garante ne https://t.co/oSoSx459ya"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-05-06T10:22:01.000Z",
            "id": "1390250491360202762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bomdia. em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/7OZjOC0UuD"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-05-06T09:08:20.000Z",
            "id": "1390231948614901764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Especialistas questionam a identidade de quem gere o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n#PortoCanal #Informacao https://t.co/gIqK3UNFbV"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-06T03:45:31.000Z",
            "id": "1390150707374874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/LfNfURFp9H"
        },
        {
            "author_id": "18381215",
            "created_at": "2021-05-06T03:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390147080979628034",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr Pensar Ambiental \u00e9 a boa m\u00e1xima, dos nossos dias.  Parab\u00e9ns! Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Pela a\u00e7\u00e3o preventiva no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1148834538992390144",
            "created_at": "2021-05-06T03:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1136022800735657985",
                        "start": 0,
                        "username": "baret0o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390142414875156482",
            "in_reply_to_user_id": "1136022800735657985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baret0o Parque nacional 8am"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-05-06T02:56:40.000Z",
            "id": "1390138416680013826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o de Floresta Nacional de Canela prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es  https://t.co/f091K6WbHt https://t.co/fB0yWq5hOg"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-05-06T02:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "36680538",
                        "start": 101,
                        "username": "_pioneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390137419937292289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o de Floresta Nacional de Canela prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es (via @_pioneiro)\n\nhttps://t.co/DBZSZKvruj"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-06T01:55:21.000Z",
            "id": "1390122984451489795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fracassou a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre povos ind\u00edgenas, agricultores familiares e cooperados em torno da explora\u00e7\u00e3o madeireira na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1. Agora, caber\u00e1 \u00e0s inst\u00e2ncias jur\u00eddicas decidirem sobre o caso. https://t.co/Zx6qy73XDF https://t.co/ud3NFuZgVM"
        },
        {
            "author_id": "3257729038",
            "created_at": "2021-05-06T01:23:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e044d7619f58056c"
            },
            "id": "1390114919794741252",
            "in_reply_to_user_id": "3257729038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1553292145",
            "created_at": "2021-05-06T00:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "292079698",
                        "start": 0,
                        "username": "_rene1212"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1104836560866947073",
                        "start": 11,
                        "username": "Rodrigo68934176"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "50036480",
                        "start": 28,
                        "username": "julioreis78"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390105241945772033",
            "in_reply_to_user_id": "292079698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rene1212 @Rodrigo68934176 @julioreis78 \u00c9 muito errado, assim como o Kalil editar uma Lei ambiental para permitir ao atletico construir um est\u00e1dio em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1342602225374400512",
            "created_at": "2021-05-06T00:04:36.000Z",
            "id": "1390095115734106113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LEI | Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n\nLeia mais detalhes no Portal Santel News:\nhttps://t.co/YH82YD5TO5\n\n#portalsantelnews #Lei #Sustentavel #Amazonas https://t.co/TFGFQCBtAb"
        },
        {
            "author_id": "1381661836781756420",
            "created_at": "2021-05-06T00:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 195,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390094400018161667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! O objetivo \u00e9 preparar as brigadas para a \u00e9poca da seca em parques nacionais de todo o Brasil! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do \n@govbr https://t.co/WMEaSAQ55V"
        },
        {
            "author_id": "1062385462747320321",
            "created_at": "2021-05-05T23:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "121136232",
                        "start": 0,
                        "username": "parragagraciela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390088360572727296",
            "in_reply_to_user_id": "121136232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parragagraciela Boa noite Graciela\ud83d\ude4c\ud83d\ude4cnosso esse eu Parque Nacional Canaima conhe\u00e7o bem \u00e9 demais de lindo\ud83c\udf39\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "984954276",
            "created_at": "2021-05-05T23:11:01.000Z",
            "id": "1390081628538642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim senhor. Cada vez mais se percebe o concluiu destes empres\u00e1rios: al\u00e9m da instala\u00e7\u00e3o de um mar de estufas em \u00e1rea protegida ainda querem construir cidades de contentores no meio das propriedades agr\u00edcolas e da reserva natural. \ud83d\udc4f https://t.co/ZeUWkpV4CT"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-05-05T23:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390079100069589001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras da C\u00fapula do Clima, deputados aprovaram projeto de lei que reduz o tamanho do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1, via @amazonia_real\n\nhttps://t.co/CMCx5HaSrM"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-05T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 8,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390078856447496193",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@ICMBio @ppinvestimentos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/oSTPoNfEYb"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-05-05T22:54:00.000Z",
            "id": "1390077345613103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 uma paisagem viva extraordin\u00e1ria de beleza incompar\u00e1vel, caracterizada por quil\u00f4metros de dunas de areia profundas, elementos de sal evaporativos \u00fanicos e mand\u00edbulas. queda de picos que se elevam a 3.300 m.\n\n#TravelNevada https://t.co/JxJy4juqVj"
        },
        {
            "author_id": "788367564393021440",
            "created_at": "2021-05-05T22:52:28.000Z",
            "id": "1390076961205202951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena um beijo, que saudade. \ud83d\udc9a\ud83e\udd7a https://t.co/TIrB4gHTLm"
        },
        {
            "author_id": "760666888716378112",
            "created_at": "2021-05-05T22:27:02.000Z",
            "id": "1390070561792040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jasper e Arthur abrindo uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o mas na verdade \u00e9 desculpa pra fazer hoarding de r\u00e9pteis"
        },
        {
            "author_id": "1133722248601374720",
            "created_at": "2021-05-05T21:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "44195955",
                        "start": 13,
                        "username": "renatasouzario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390059001426161669",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes @renatasouzario Derrubar casa de pobre da favela \u00e9 mole, quero ver a\u00e7\u00f5es como essa dm \u00e1rea da z oeste pr\u00e9dios milicianos s casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "724700668645265414",
            "created_at": "2021-05-05T21:39:16.000Z",
            "id": "1390058538605682692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enyalioides laticeps, lagarto amaz\u00f4nico que vi somente duas vezes na vida. Uma dessas vezes foi no Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre, onde o governo quer construir uma estrada. A outra vez, no Ja\u00fa (foto). #HerpetologiaDeAaZ (letra da semana - E) https://t.co/0F4TBfMMJR https://t.co/3Vk4nSfxHE"
        },
        {
            "author_id": "1172592441649782784",
            "created_at": "2021-05-05T21:23:55.000Z",
            "id": "1390054677023232002",
            "in_reply_to_user_id": "1172592441649782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1952, v\u00ea aprovado seu projeto de cria\u00e7\u00e3o do \"Parque Nacional do Xingu\". Em 1956, em sua homenagem, o territ\u00f3rio de Guapor\u00e9 passou a denominar-se Rond\u00f4nia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1172592441649782784",
            "created_at": "2021-05-05T21:23:54.000Z",
            "id": "1390054670471733248",
            "in_reply_to_user_id": "1172592441649782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio. Integrou a Comiss\u00e3o Construtora de Linhas Telegr\u00e1ficas, atravessou o sert\u00e3o desconhecido, na maior parte +"
        },
        {
            "author_id": "4862286862",
            "created_at": "2021-05-05T21:12:14.000Z",
            "id": "1390051736325349379",
            "in_reply_to_user_id": "1140936654963847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kizoladok1ko Hmmmmm n\u00e3o, pelo que sei o aeroporto vai ser feito sob uma estrutura j\u00e1 existente- sim, alguma flauna e flora v\u00e3o com o cacete- mas n tenho a certeza se \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1140936654963847169",
            "created_at": "2021-05-05T21:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4862286862",
                        "start": 0,
                        "username": "todaahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390051330174169088",
            "in_reply_to_user_id": "4862286862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@todaahora Acho que existe uma area protegida l\u00e1 e para fazer o aeroporto vao ter que ocupar esse espa\u00e7o se n\u00e3o me engano"
        },
        {
            "author_id": "1165673235192696833",
            "created_at": "2021-05-05T20:24:38.000Z",
            "id": "1390039757447696389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Am\u00e9rica do Sul: a Venezuela, o Brasil e a Guiana abrigam impressionantes montanhas de mesa chamadas \"Tepui\" que significa \"Casa dos Deuses\", da l\u00edngua dos \u00edndios, Pemon.. Hoje, todos eles entram no Parque Nacional de Canaima. https://t.co/7u4kGLXViG"
        },
        {
            "author_id": "1374083913522511876",
            "created_at": "2021-05-05T19:53:07.000Z",
            "id": "1390031825980952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Serra Morena \u00e9 uma das mais belas da Serra do Cip\u00f3, e hj sai o video no canal dessa belezura a\u00ed! \nLink na bio \ud83d\udc9a\nE a\u00ed, j\u00e1 conhece? em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Uwjosx8jKp"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-05T19:51:08.000Z",
            "id": "1390031326007418886",
            "in_reply_to_user_id": "2147700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eles reivindicaram a retomada das atividades madeireiras na regi\u00e3o. Leia a mat\u00e9ria de Tain\u00e1 Arag\u00e3o e entenda o caso: https://t.co/qaHxYKeWAw https://t.co/wvMCovpm1g"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-05T19:48:58.000Z",
            "id": "1390030781846786052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s a suspens\u00e3o da autoriza\u00e7\u00e3o do manejo florestal em reserva extrativista no Par\u00e1, cooperados da Nova Cana\u00e3, Coopermaro e Coperrios ocuparam a sede do Sindicato dos Trabalhadores Rurais de Agricultores e Agricultoras Familiares do munic\u00edpio de Santar\u00e9m https://t.co/qaHxYKeWAw https://t.co/dlkz0YOTKp"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-05T19:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "253034260",
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 83,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390027378773069839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde ECOTURISMO\n\nRoadshow da concess\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u! MMA, @ICMBio e @ppinvestimentos pegam a estrada digital para um roadshow virtual nos dias 18, 24 e 25/5, incentivando a participa\u00e7\u00e3o da sociedade! \u00c9 #AmbientalismoDeResultado! https://t.co/Qa3nNGzvSj"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-05-05T18:25:47.000Z",
            "id": "1390009845978435589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/x0Bqh55iWt"
        },
        {
            "author_id": "119204797",
            "created_at": "2021-05-05T18:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "88558007",
                        "start": 0,
                        "username": "agamnn_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390007957174161408",
            "in_reply_to_user_id": "88558007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agamnn_ Com certeza, mas a pergunta n\u00e3o da essa op\u00e7\u00e3o n\u00e9... nem pode doar, sen\u00e3o doaria pra um parque nacional ou santu\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2021-05-05T18:15:00.000Z",
            "id": "1390007133207502849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Uni\u00e3o lan\u00e7a nesta quinta-feira edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/9oBYxXBE15"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-05T18:00:48.000Z",
            "id": "1390003561581449221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AM | Alterando os limites de Parque Estadual, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Bom Jesus do Puduari permite as comunidades #ribeirinhas fazer o uso sustent\u00e1vel da pesca, floresta, agricultura tradicional e do turismo.\n\nhttps://t.co/alt3tkBHmd"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2021-05-05T17:16:00.000Z",
            "id": "1389992285975326722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc28\u0303\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc13\ud835\udc15\ud835\udc08 \u201c\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\u201d \nA nova novela da TVI tem como cen\u00e1rio Soajo, o Pa\u00e7o de Giela, o Centro Hist\u00f3rico, o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda e as v\u00e1rias paisagens naturais do Parque Nacional. https://t.co/pmDdqwJ5eZ"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2021-05-05T16:21:51.000Z",
            "id": "1389978658438324227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Ind\u00edgenas e pequenos agricultores n\u00e3o querem explora\u00e7\u00e3o de madeira na Resex Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1. Por isso temem a autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para manejo florestal, j\u00e1 que madeireiros podem se aproveitar da medida.Entenda o que est\u00e1 acontecendo na Resex.+\nhttps://t.co/kns5cH2n6m"
        },
        {
            "author_id": "2608669969",
            "created_at": "2021-05-05T16:07:07.000Z",
            "id": "1389974951730495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ali\u00e1s, o parque nacional das sete cidades \u00e9 um dos melhores lugares pra visitar no brasil. recomendo demais. tem uma energia muito boa ali."
        },
        {
            "author_id": "761007272361336836",
            "created_at": "2021-05-05T15:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "107751841",
                        "start": 13,
                        "username": "portalemtempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389961614129049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei no @portalemtempo \n----\nAmigues, olhem essa jovem que conheci na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Igap\u00f3-A\u00e7\u00fa. \ud83d\udc47 Desde os seis anos ela \u00e9 amiga de 'Xuxa', um boto cor-de-rosa \nhttps://t.co/BkPmxhMBd9"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-05T15:12:56.000Z",
            "id": "1389961315792392193",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as.\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\u00a0\n\n\ud83d\udc4f loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o.\u00a0\n\nLan\u00e7amento em breve.\u00a0\ud83d\ude09\n\n#EcoClubeBarrerinhas #EcoClubesBrasil #Barreirinhas"
        },
        {
            "author_id": "143529694",
            "created_at": "2021-05-05T14:39:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1389952785936957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato-grossense de Mimoso, o Marechal C\u00e2ndido Mariano Rondon \u00e9, sem d\u00favida, uma das personalidades mais importantes de nossa hist\u00f3ria. Indicado ao Pr\u00eamio Nobel da Paz em 1957, foi idealizador do Parque Nacional do Xingu, respons\u00e1vel pela amplia\u00e7\u00e3o das comunica\u00e7\u00f5es e muitos feitos https://t.co/0FqsdR5X90"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-05T14:20:25.000Z",
            "id": "1389948100219899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Kalito representou C\u00e2mara de Foz em debate sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u promovido pela ALEP https://t.co/MlY2BI9DW2"
        },
        {
            "author_id": "41435297",
            "created_at": "2021-05-05T14:07:51.000Z",
            "id": "1389944937630814212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando de uma vez que eu tava na floresta nacional de passa quatro tentando pegar um girino no lago e o guarda chegou perguntando \"voc\u00ea est\u00e1 cometendo um crime ambiental?\""
        },
        {
            "author_id": "145744905",
            "created_at": "2021-05-05T14:05:28.000Z",
            "id": "1389944335857340419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NumDiaComoHoje nascia Marechal Rondon, considerado o patrono da comunica\u00e7\u00e3o. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00edndios. #MemoriaHistorica o que ser\u00e1 que ele diria do Brasil de hoje? https://t.co/PY43vytkog"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-05T13:54:15.000Z",
            "id": "1389941513468141568",
            "in_reply_to_user_id": "1272240788840341509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiv\u00edduos s\u00e3o observados em serrapilheira de matas de galerias, pr\u00f3xima a riachos. Machos vocalizam no amanhecer e no p\u00f4r-do-sol. A desova \u00e9 colocada na serrapilheira, como outras esp\u00e9cies do g\u00eanero.\n\nFoto: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia."
        },
        {
            "author_id": "95632129",
            "created_at": "2021-05-05T13:48:56.000Z",
            "id": "1389940177662095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade. Suas pinturas rupestres revelam a arte do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico. Experimente os vinhos da regi\u00e3o do Vale do S\u00e3o Francisco. https://t.co/IzMayKkO0i https://t.co/sPaYu4ouCn"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-05T13:31:48.000Z",
            "id": "1389935865443540994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia na Assembleia debate turismo e desenvolvimento econ\u00f4mico no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Rc5AOoITZ7"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-05T13:31:48.000Z",
            "id": "1389935863384133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia na Assembleia debate turismo e desenvolvimento econ\u00f4mico no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Aj3T83vS4c"
        },
        {
            "author_id": "1370435577603051524",
            "created_at": "2021-05-05T13:09:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1389930235336986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com Melky Kadaik, no Rio de Janeiro no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/RyFlO8xNCk"
        },
        {
            "author_id": "1370435577603051524",
            "created_at": "2021-05-05T12:49:22.000Z",
            "id": "1389925185223110661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca Rio de Janeiro RJ a maior floresta urbanizada do mundo \u00e9 Brasil https://t.co/4ohrcinMQn"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-05T12:45:51.000Z",
            "id": "1389924301965570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | O Instituto Bras\u00edlia Ambiental aprovou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u2013 Arie Cruls. \n\nSaiba mais!\nhttps://t.co/96Ptetttbv"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-05T12:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 222,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389921269764829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! O objetivo \u00e9 preparar as brigadas para a \u00e9poca da seca em parques nacionais de todo o Brasil! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr!\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/DT2revKXuc https://t.co/FUbTYqjLKK"
        },
        {
            "author_id": "269054555",
            "created_at": "2021-05-05T12:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1198008611068354561",
                        "start": 0,
                        "username": "Rositaaaaa6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389918935206748160",
            "in_reply_to_user_id": "1198008611068354561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rositaaaaa6 Parque Nacional, 11 am."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-05T12:03:51.000Z",
            "id": "1389913729358303234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-05-05T11:51:57.000Z",
            "id": "1389910735321436163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/4WCqLHo19Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/KsYcrrzX0c\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/7Ui6fWMuqN"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-05T11:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 233,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389897911664787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es #ind\u00edgenas e de agricultores familiares entraram na Justi\u00e7a contra o ICMBio, para questionar o interesse em permitir o plano de manejo florestal sustent\u00e1vel dentro da Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns (PA). Confira a reportagem da @amazonia_real:\nhttps://t.co/lvfVqR6Tsx"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2021-05-05T10:23:02.000Z",
            "id": "1389888359506587650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Larvas de vaga-lumes depositadas nos cupinzeiros que emitem luz para atra\u00edrem insetos desapercebidos, que se tornar\u00e3o alimento Um fen\u00f4meno de rara beleza que acontece principalmente no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.\n\n\ud83d\udcf8 Fot\u00f3grafo Eduardo Sedeville https://t.co/4a7JNpKItZ"
        },
        {
            "author_id": "720670593566248960",
            "created_at": "2021-05-05T09:14:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1389871060259164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiadf \nBom dia \nFred vamo combinar que a floresta nacional t\u00e1 virando Queimada nacional .\nAqui em Bras\u00edlia t\u00e1 muito quente \ud83d\udd25."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-05-05T08:32:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1389860549027115010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nEste, que \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal, possui um rico patrim\u00f3nio hist\u00f3rico-cultural que inclui necr\u00f3poles megal\u00edticas, castelos, espigueiros e muito mais...\nVeja:\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParquedaPenedaGer\u00eas https://t.co/OyGCP37Jtc"
        },
        {
            "author_id": "179532646",
            "created_at": "2021-05-05T04:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "131895475",
                        "start": 0,
                        "username": "Yoanquiroga"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3100359657",
                        "start": 13,
                        "username": "BorbonCr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389795128181760002",
            "in_reply_to_user_id": "131895475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yoanquiroga @BorbonCr Listo 9 am parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "269054555",
            "created_at": "2021-05-05T03:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4849821856",
                        "start": 0,
                        "username": "lapupiIeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389788563861086209",
            "in_reply_to_user_id": "4849821856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lapupiIeta Parque Nacional. 11 am."
        },
        {
            "author_id": "72333411",
            "created_at": "2021-05-05T03:21:36.000Z",
            "id": "1389782303061258243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida para destruir https://t.co/K5bcc00hKp"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-05T02:12:10.000Z",
            "id": "1389764831037861889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) quer plano de manejo madeireiro na reserva extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, no Par\u00e1. Organiza\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas e de agricultores familiares questionam o plano na justi\u00e7a https://t.co/qaHxYKeWAw https://t.co/4IbxcpCZOW"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-05T01:47:35.000Z",
            "id": "1389758644393234434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Djoudj \u00e9 uma \u00e1rea prote\u00e7\u00e3o ambiental de 160 km\u00b2, localizada no delta do #Rio #Senegal, poucos quil\u00f4metros a nordeste de Saint-Louis. O #Parque \u00e9 um santu\u00e1rio de #Aves, um local excepcional caracterizado pela grande variedade de vida selvagem. #Afrique #Parc https://t.co/th2Y2Ym6cO"
        },
        {
            "author_id": "431257622",
            "created_at": "2021-05-05T01:30:48.000Z",
            "id": "1389754417314992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL 9 AM #5MPARONACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "440241901",
            "created_at": "2021-05-05T01:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "139518091",
                        "start": 0,
                        "username": "MafeCarrascal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389749395726512129",
            "in_reply_to_user_id": "139518091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MafeCarrascal 9am parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1154220190093271040",
            "created_at": "2021-05-05T01:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "869645436264615936",
                        "start": 0,
                        "username": "SOCIOFLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389748321913298944",
            "in_reply_to_user_id": "869645436264615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SOCIOFLA Parque Nacional Itatiaia a 2500 metros quase uma Quito kkk"
        },
        {
            "author_id": "251441545",
            "created_at": "2021-05-04T23:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1358185085112094720",
                        "start": 0,
                        "username": "MPoltica"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1336048583599136771",
                        "start": 10,
                        "username": "Julianapaezp_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389730336863657984",
            "in_reply_to_user_id": "1358185085112094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPoltica @Julianapaezp_ Parque nacional 9am."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-05-04T23:51:02.000Z",
            "id": "1389729310756442118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua infrator em R$ 5 mil por desmatar, queimar vegeta\u00e7\u00e3o e c...\nhttps://t.co/aTkTEnET45"
        },
        {
            "author_id": "991156519264837634",
            "created_at": "2021-05-04T23:45:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1389727973050290178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que algu\u00e9m escreve UC no lugar de CU, eu automaticamente leio Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O engra\u00e7ado \u00e9 que de certa forma \u00e9 sim uma UC."
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-05-04T23:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1389726304992317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/rxNtDzOGI5"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-05-04T22:19:38.000Z",
            "id": "1389706311789600770",
            "in_reply_to_user_id": "1047231018623754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fHoje, todos eles entram no Parque Nacional de Canaima.\n\nDa l\u00edngua dos \u00edndios, Pemon \" Tepui \"\u00e9 traduzido como\" Casa dos deuses\""
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-05-04T21:39:46.000Z",
            "id": "1389696277961658383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 302,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Larvas de vaga-lumes, depositadas nos cupinzeiros, emitem luz para atra\u00edrem insetos desapercebidos, que se tornar\u00e3o alimento. Um fen\u00f4meno de rara beleza que acontece principalmente no Parque Nacional das Emas. (Foto cedida pelo fot\u00f3grafo Eduardo Sedeville) https://t.co/Fw1srfD0Rj https://t.co/8N9VSDBNbA"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-05-04T21:23:48.000Z",
            "id": "1389692258711113731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 241,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Qual a import\u00e2ncia dos Parques Nacionais? O v\u00eddeo mostra a degrada\u00e7\u00e3o ambiental nos arredores do Parque Nacional das Emas de 1985 at\u00e9 2020.  https://t.co/J5kQYbEZme"
        },
        {
            "author_id": "1162489496035835904",
            "created_at": "2021-05-04T21:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8627,
                        -7.1207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1389687495281938433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc2f A oncinha da Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, vulgo: mata do am\u00e9m! \ud83d\udc2f\ud83d\udc3e\nLook: @_aconserva \nStyling: @alexandreconserva em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil https://t.co/iJm5nn3x7g"
        },
        {
            "author_id": "1375219148914106368",
            "created_at": "2021-05-04T20:54:18.000Z",
            "id": "1389684834612793348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Coca-Cola Brasil assinou protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa Adote um Parque, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, lan\u00e7ado em fevereiro deste ano.\n\nA unidade adotada pela empresa trata-se da reserva ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico)... continua https://t.co/IPzgvapkxw"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-04T20:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "236508151",
                        "start": 43,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389683745121255434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo apoio da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da @assembleia_PR pra garantir a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o no processo da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que valer\u00e1 por 30 anos. Bora manter o hist\u00f3rico de preserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do parque \u270a\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/KBB2aYHWlX"
        },
        {
            "author_id": "275582216",
            "created_at": "2021-05-04T20:46:02.000Z",
            "id": "1389682755894583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Penedono - Concurso para Coordenador da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Urbana e Ambiente https://t.co/XHuTwm9XtW"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2021-05-04T20:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1389678677936443400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EQoZJLJfuU"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2021-05-04T20:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1389678249391923210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fBaSx87fE2"
        },
        {
            "author_id": "931629351451484161",
            "created_at": "2021-05-04T20:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1379620785053126657",
                        "start": 0,
                        "username": "EuMesmoVitor2"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1328186289049493509",
                        "start": 15,
                        "username": "humanoexistir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389675115529572355",
            "in_reply_to_user_id": "1379620785053126657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuMesmoVitor2 @humanoexistir ele plantou em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "1386446080724946946",
            "created_at": "2021-05-04T19:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1163635923080351744",
                        "start": 0,
                        "username": "RS01ALEX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389667031247687688",
            "in_reply_to_user_id": "1386446080724946946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RS01ALEX perceber o estado em que eles se encontravam.\n\n\u2014 Oi, viemos ajudar voc\u00eas. Vai dar tudo certo, t\u00e1 bom? \u2014 tentou esbo\u00e7ar um sorriso, virando-se para o amigo. \u2014 Venham, \u00e9 melhor irem pra um lugar mais seguro.\n\nApontou para uma \u00e1rea protegida de qualquer consequ\u00eancia do tornado,\n\n[+]"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-05-04T19:43:05.000Z",
            "id": "1389666915157688329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quem diria que o ICMBio, \u00f3rg\u00e3o ambiental criado para proteger as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, est\u00e1 sendo acionado por ind\u00edgenas na Justi\u00e7a, por defender plano de manejo para madeireiras em Territ\u00f3rio Ind\u00edgena. \n\nhttps://t.co/TeXODrTOSY"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-04T19:25:47.000Z",
            "id": "1389662560434147330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as, o Eco Clube Barreirinhas \u00e9 vizinho de um dos mais belos destinos tur\u00edsticos do mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/DsZWfuM11H"
        },
        {
            "author_id": "1384868985494294528",
            "created_at": "2021-05-04T19:13:34.000Z",
            "id": "1389659486235860992",
            "in_reply_to_user_id": "1384868985494294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que s\u00e3o \u00e1reas priorit\u00e1rias m\u00e1ximas de conserva\u00e7\u00e3o no RS (https://t.co/ETj8ICcDdF). Al\u00e9m disso, o Instituto Curicaca fez um invent\u00e1rio biol\u00f3gico e proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea (https://t.co/fyk4SK7pI1) devido a essa import\u00e2ncia, al\u00e9m da...."
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2021-05-04T18:25:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1389647407722475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei surpreso com a mat\u00e9ria, pois o ICMBio apoia h\u00e1 anos o manejo comunit\u00e1rio na Resex Chico Mendes. Cuidaram muito bem desse processo, garantindo a participa\u00e7\u00e3o da comunidade no planejamento e gest\u00e3o das atividades. Mas no Par\u00e1, a realidade \u00e9 outra. https://t.co/Mj8t7qFDXF"
        },
        {
            "author_id": "1261304243799166982",
            "created_at": "2021-05-04T18:21:01.000Z",
            "id": "1389646259229704196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnologia permite o acesso a imagens em alta resolu\u00e7\u00e3o para dar mais rapidez e objetividade ao mapeamento e ao monitoramento das APPs das usinas Baixo Igua\u00e7u, Corumb\u00e1 III e Teles Pires https://t.co/GaEcSj7p4f"
        },
        {
            "author_id": "1268733390414647296",
            "created_at": "2021-05-04T18:02:16.000Z",
            "id": "1389641541279535109",
            "in_reply_to_user_id": "1268733390414647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas falando sobre o parque - O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 um vale des\u00e9rtico localizado no leste da Calif\u00f3rnia - Estados Unidos.\n\nEle \u00e9 famoso como o lugar mais quente da Terra e o mais seco da Am\u00e9rica do Norte, com temperaturas no ver\u00e3o que ultrapassam os 50 \u00b0C.  + https://t.co/gLexWVAWW2"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-05-04T18:00:41.000Z",
            "id": "1389641141910478851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas deve receber recursos. Saiba mais:\n\nhttps://t.co/PpvQaarxv1"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-04T17:22:59.000Z",
            "id": "1389631657259511814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Kalito representou C\u00e2mara de Foz em debate sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u promovido pela ALEP\nhttps://t.co/cC6q7WQVaO"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-04T16:34:09.000Z",
            "id": "1389619366371659779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca, ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/FC86CKagsC"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-05-04T16:33:00.000Z",
            "id": "1389619077245652993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique Menta um Novo Parque Nacional \u2014 e Pesquisa Suas Riquezas https://t.co/uLhzGhHkvR"
        },
        {
            "author_id": "210244584",
            "created_at": "2021-05-04T16:12:48.000Z",
            "id": "1389613994890121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa linda este document\u00e1rio mostrando um pouquinho do meu Nordeste, de Sergipe, da Caatinga, do Monumento Natural da Grota do Angico. Hist\u00f3rias e mem\u00f3rias da regi\u00e3o localizada entre Po\u00e7o Redondo e Canind\u00e9 do S\u00e3o Francisco.\ud83c\udf35\nhttps://t.co/rh1GcWFfkn"
        },
        {
            "author_id": "99621207",
            "created_at": "2021-05-04T15:44:52.000Z",
            "id": "1389606965123375114",
            "in_reply_to_user_id": "785442537674829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_advan7 Mas tem muito lugar bonito da ponte pra l\u00e1. O pr\u00f3prio nascer do sol visto da Barra \u00e9 do CARALHO. \nAl\u00e9m do Barreto ao Lagomar ter um PARQUE NACIONAL DE RESTINGA: Jurubatiba."
        },
        {
            "author_id": "1003064672474550274",
            "created_at": "2021-05-04T15:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1258218216079470596",
                        "start": 0,
                        "username": "c4chol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389605965415211008",
            "in_reply_to_user_id": "1003064672474550274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@c4chol coleta e agricultura. Em 22 de abril de 1500, Pedro \u00c1lvares Cabral, capit\u00e3o-mor de expedi\u00e7\u00e3o portuguesa a caminho das \u00cdndias, chegou em Porto Seguro na Bahia, tornando a regi\u00e3o col\u00f4nia do Reino de Portugal.[3]\n\nNa Toca da Tira Peia, situada no Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "243294632",
            "created_at": "2021-05-04T15:40:27.000Z",
            "id": "1389605853968355332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A presen\u00e7a do Centro Tecnol\u00f3gico do Ex\u00e9rcito na Barra de Guaratiba, no Rio de Janeiro, tem sido um fator decisivo para a preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica. Se n\u00e3o fosse o CTEx, toda aquela era j\u00e1 teria se transformado em condom\u00ednios de luxo. https://t.co/mAtcrcKMpt"
        },
        {
            "author_id": "34570207",
            "created_at": "2021-05-04T15:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26298253",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuschneider"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1001251931812220928",
                        "start": 17,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389597459094114305",
            "in_reply_to_user_id": "26298253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuschneider @tabataamaralsp As vezes n\u00e3o conseguem colocar uma antena de celular pr\u00f3ximo a casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2021-05-04T14:51:10.000Z",
            "id": "1389593447896686593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia na Assembleia debate desenvolvimento econ\u00f4mico no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/lTi49wf5aZ"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-05-04T14:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "128372940",
                        "start": 4,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 21,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 217,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389589115520307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com @jairbolsonaro e @rsallesmma o roubo de madeira na Amaz\u00f4nia ganha aspecto de legalidade ao se propor a cria\u00e7\u00e3o de plano de manejo em Resex do Par\u00e1, cobi\u00e7ada por madeireiros. \n\nLeia reportagem de Tain\u00e1 Arag\u00e3o para @amazonia_real desde Santar\u00e9m \n\nhttps://t.co/Z0z2o2tBzj"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2021-05-04T14:30:32.000Z",
            "id": "1389588256585551877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: ICMBio quer plano de manejo madeireiro em reserva extrativista do\u00a0Par\u00e1 https://t.co/dRckujY0mx"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2021-05-04T14:30:31.000Z",
            "id": "1389588251393110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: ICMBio quer plano de manejo madeireiro em reserva extrativista do\u00a0Par\u00e1 https://t.co/hbJRFVgOWo"
        },
        {
            "author_id": "2788109035",
            "created_at": "2021-05-04T14:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1367104911490564096",
                        "start": 0,
                        "username": "FragaDep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389586633436057618",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FragaDep Deputado, algum projeto ou estudo para abrir acesso a UC Parque Nacional do Capara\u00f3 por Ibitirama? Vai ajuda bastante a regi\u00e3o. Potencializar o turismo."
        },
        {
            "author_id": "509182323",
            "created_at": "2021-05-04T14:01:00.000Z",
            "id": "1389580824878764035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo do m\u00eas de abril, e (ICMBio) realizou a\u00e7\u00f5es de queima controlada em mais unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Parque Nac. Chapada Mesas(MA), Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral Tocantins, Parque Nac. Chapada Veadeiros(GO) e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Araras(MT). https://t.co/IsaXE67CgJ"
        },
        {
            "author_id": "1240440030075801600",
            "created_at": "2021-05-04T13:58:06.000Z",
            "id": "1389580095107575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O incr\u00edvel caso da popula\u00e7\u00e3o que vai a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental (!) e deixa um RASTRO DE LIXO por onde passou. \u00c9 impressionante como o morador de Bel\u00e9m \u00e9 mal-educado, ignorante e sujo https://t.co/l4o1oJdg1x"
        },
        {
            "author_id": "243781618",
            "created_at": "2021-05-04T13:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1353666265995468803",
                        "start": 0,
                        "username": "curiousidadescu"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1278541324187295744",
                        "start": 17,
                        "username": "happyyouare"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389578564077559811",
            "in_reply_to_user_id": "1353666265995468803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@curiousidadescu @happyyouare Parque Nacional do Capara\u00f3, MG.\n\nVista da cidade de Alto Capara\u00f3, MG. https://t.co/K5cuNDDQ7j"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-04T13:43:57.000Z",
            "id": "1389576535519244288",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as, o Eco Clube Barreirinhas \u00e9 vizinho de um dos mais belos destinos tur\u00edsticos do mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "1192580266134515712",
            "created_at": "2021-05-04T13:08:11.000Z",
            "id": "1389567532311453704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e2\u20ac\u0153Camino de leyendas, Parque Nacional Chingaza / Colombia .\u00e2\u20ac\u009d https://t.co/bcJVzI1yPk \n\n #blog #Travel #Colombia #parquenacional #amazingspaces"
        },
        {
            "author_id": "1295441357272690688",
            "created_at": "2021-05-04T13:00:50.000Z",
            "id": "1389565682069671943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireiros defendem a cria\u00e7\u00e3o de cooperativas de manejo dentro da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s Arapiuns sem consultar a comunidade local.\nhttps://t.co/Chgxk8wE5f"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-04T12:26:09.000Z",
            "id": "1389556954666778625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, tamb\u00e9m conhecido como Planalto do Itatiaia. https://t.co/ufyRYYHWgr"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-05-04T12:04:49.000Z",
            "id": "1389551584544178182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/iweKHFz432\nAssuntos do dia: #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #mineralogia, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nLeia as principais not\u00edcias de hoje e saiba onde encontrar o Parque Nacional Talampaya. https://t.co/XDxjMdZbHO"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-04T11:55:51.000Z",
            "id": "1389549330718208003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel conhecer melhor a hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u por diferentes perspectivas. O PNI \u00e9 a prova de que pol\u00edticas s\u00e9rias de preserva\u00e7\u00e3o podem trazer grandes benef\u00edcios econ\u00f4micos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Segue a luta em defesa das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/Ta3m8pFZsH"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2021-05-04T11:53:03.000Z",
            "id": "1389548623516639234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/fmzwin0b5U"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2021-05-04T11:37:37.000Z",
            "id": "1389544740220293127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O cabo Mondego tem um inexced\u00edvel valor geol\u00f3gico, pedag\u00f3gico e did\u00e1ctico, mas tamb\u00e9m uma qualidade paisag\u00edstica reconhecida (\u00e9 Monumento Natural desde 2007 ); no entanto, a explora\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica dos seus m\u00faltiplos recursos naturais tem condicionado as op\u00e7\u00f5es de futuro...\" https://t.co/vmbCNERbWD"
        },
        {
            "author_id": "1169249412008370177",
            "created_at": "2021-05-04T11:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "17598409",
                        "start": 264,
                        "username": "DIARINHO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389544424829489154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Coluna do JC de hoje falo sobre oposi\u00e7\u00e3o e governo batendo cabe\u00e7a correndo em c\u00edrculos na piramidal casa do povo peixeiro, julgamento do governador afastado Carlos Mois\u00e9s (PSL), al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. https://t.co/9XXuQ1VGbJ via @diarinho"
        },
        {
            "author_id": "1371169151360843784",
            "created_at": "2021-05-04T11:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35019751",
                        "start": 0,
                        "username": "americanascom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389539499605217281",
            "in_reply_to_user_id": "35019751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@americanascom Paulo Lemman, dono das AMERICANAS, ao inv\u00e9s de PATROCINAR o decadente BBB, que tal ADOTAR um Parque, Reserva, Floresta, Esta\u00e7\u00e3o ou uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental etc, ajudando a preservar a IMENSA AMAZ\u00d4NIA, que \u00e9 maior do que todos os pa\u00edses da Europa Ocidental, exceto R\u00fassia???"
        },
        {
            "author_id": "1139699067565592576",
            "created_at": "2021-05-04T11:10:04.000Z",
            "id": "1389537809501933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Madeireiros invadem sede do Sindicato dos Trabalhadores Rurais de Santar\u00e9m\nEmpres\u00e1rios defendem a cria\u00e7\u00e3o de cooperativas de manejo dentro da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s Arapiuns sem consultar a comunidade local https://t.co/D0f9xeIh25"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-04T10:20:19.000Z",
            "id": "1389525289257082881",
            "in_reply_to_user_id": "1272240788840341509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reprodu\u00e7\u00e3o \u00e9 prolongada, com machos vocalizando por diversos meses. O repert\u00f3rio vocal \u00e9 complexo. Machos defendem territ\u00f3rio. O amplexo \u00e9 axilar e a desova \u00e9 formada, em m\u00e9dia, por 200 ovos.\n\nFotos: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia (GO) https://t.co/dQ7fOB4k5L"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-04T10:20:18.000Z",
            "id": "1389525282911100933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 3 da Semana dos Anf\u00edbios\nHoje, teremos a perereca-de-pijama, Boana goiana.\n\nFotos: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia (GO)\n\n#AmphibianWeek \n\nAmphibian Survival Alliance https://t.co/WoLhuEb9W3"
        },
        {
            "author_id": "2557884843",
            "created_at": "2021-05-04T09:15:31.000Z",
            "id": "1389508979919884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/En1JiaKYrp"
        },
        {
            "author_id": "1270086775747346434",
            "created_at": "2021-05-04T09:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98510698",
                        "start": 0,
                        "username": "obrigahistoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389507983822950401",
            "in_reply_to_user_id": "98510698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obrigahistoria O sujeito critica com o embasamento profundo de um meme de zap zap. Deve ser um desses velhotes \u00f3rf\u00e3os da Ditadura e que travou no modo \"comprar terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia\"."
        },
        {
            "author_id": "729036739084484609",
            "created_at": "2021-05-04T07:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1195133873354461184",
                        "start": 0,
                        "username": "lizethmMusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389487548007866369",
            "in_reply_to_user_id": "1195133873354461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lizethmMusic Parque nacional 10:00 am"
        },
        {
            "author_id": "862806301004484608",
            "created_at": "2021-05-04T06:47:53.000Z",
            "id": "1389471827957792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 187,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 129
            },
            "text": "#SOSColombia | #NosEst\u00e1nMatando \n\nParque Nacional - 10 AM https://t.co/oelY0aklIS"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:49:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389457170182311937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/5fSO8LksOJ"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:49:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389457054654468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/nqenEZswFC"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:48:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389456895073783811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/SjFSd3vgpk"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:47:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389456747551657989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/mzFBqkOEy7"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:44:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389455884678574087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/GvkGbfSF1k"
        },
        {
            "author_id": "1009930841890480128",
            "created_at": "2021-05-04T04:16:33.000Z",
            "id": "1389433745002860548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto de estudar coisas meio diferentes. Agora t\u00f4 na pegada de geografia, temperaturas e tal.\nPq faz tanto frio em no Parque Nacional do Itatiaia - RJ? O local j\u00e1 chegou a registrar temperaturas entre -5 e -8\u00b0C.\n\nQual a explica\u00e7\u00e3o pra isso? Ainda estou pesquisando."
        },
        {
            "author_id": "57810859",
            "created_at": "2021-05-04T02:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "253034260",
                        "start": 156,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389407973559128067",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente , d\u00e1 uma olhada na adm do PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA? H\u00e1 funcion\u00e1rios terceirizados sem pagamento... passando fome!!!! Vergonha para adm do @ICMBio, para o programa #AdoteUmParque..."
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2021-05-04T02:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 179,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389400214025420802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro remoto reuniu especialistas que discutiram aspectos da concess\u00e3o do Parque \u00e0 iniciativa privada para a explora\u00e7\u00e3o de pontos tur\u00edsticos e a abertura da Estrada do Colono. @goura_nataraj \nhttps://t.co/gyCdw4NLhC"
        },
        {
            "author_id": "1321215667895472129",
            "created_at": "2021-05-04T01:35:32.000Z",
            "id": "1389393223358066692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de 2019 quando eu fiquei andando 2horas no sol, com mochila nas costas, naquela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg... aiai eu era feliz e n sabia"
        },
        {
            "author_id": "2533964990",
            "created_at": "2021-05-04T01:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1389384433325658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Fadas\nFairies  lake\n#lagodasfadasflorestadatijuca em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/rGz1pwLPR5"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-05-04T00:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57430912",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientalFrente"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 17,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389378369733763072",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbientalFrente @goura_nataraj N\u00e3o a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-05-04T00:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57430912",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientalFrente"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "29074194",
                        "start": 17,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389378058197536769",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbientalFrente @mariomantovani N\u00e3o a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "564150922",
            "created_at": "2021-05-04T00:24:00.000Z",
            "id": "1389375219043692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Brasil:  #Cocacola atende ao chamado do governo Bolsonaro e adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas. Essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) fica no munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1, e \u00e9 rica em Buriti, esp\u00e9cie frut\u00edfera de \u00e1reas abundantes em \u00e1gua. https://t.co/BUpKY44wxp https://t.co/MkAVPf6ZXN"
        },
        {
            "author_id": "1367104911490564096",
            "created_at": "2021-05-03T23:53:15.000Z",
            "id": "1389367481744166912",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As caracter\u00edsticas f\u00edsicas e ambientais da regi\u00e3o, a exist\u00eancia da UC do Parque Nacional do Capara\u00f3 apresenta oportunidades de agrega\u00e7\u00e3o do turismo \u00e0 propriedade familiar e ao agroneg\u00f3cios.\nEm defesa da economia do turismo, do produtor rural, da qualidade do caf\u00e9 e do ambiente \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "49084914",
            "created_at": "2021-05-03T23:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 122,
                        "username": "moss_earth"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 139,
                        "username": "luis_adaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389365540624416772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional que tem aonde eu moro em guapimirim, toda vez que vou l\u00e1 ou olho o Dedo de Deus da janela eu lembro que a @moss_earth  e o @luis_adaime est\u00e3o trabalhando para que o planeta continue assim, sempre aprendendo mais sobre a empresa que \u00e9 mais que S\u00d3 uma empresa. https://t.co/coGFYWwyxh"
        },
        {
            "author_id": "1374083913522511876",
            "created_at": "2021-05-03T23:05:08.000Z",
            "id": "1389355371098120193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os detalhes da serra \ud83e\udd70\ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rPGckKrZIb"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2021-05-03T22:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "31309214",
                        "start": 113,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389351582337277957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "IMAGEM | Entardecer de hoje no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e na Praia do Farol, em Tavares. Fotografias de @Rosinara. https://t.co/ILUXd7dcWC"
        },
        {
            "author_id": "1173376458150035457",
            "created_at": "2021-05-03T22:33:12.000Z",
            "id": "1389347337752006659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duda quais seus lugares favoritos no mundo, cidades, parques, pubs... por ai vai \u2014 parque nacional do iguazu na argentina, museu oscar niemeyer, a casa da minha m\u00e3e, qualquer lugar com mar  https://t.co/1WCVqyrOcJ"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-03T22:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 134,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389346506474405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao vivo: passado, presente e futuro do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Com Cibele Munhoz, chefe do Parque; Frederico Freitas, historiador; @ContaratoSenado; o vereador Kalito Stoeckl; Mario Mantovani, do SOS Mata Atl\u00e2ntica, e Angela Kuczach da Rede Pr\u00f3-UCs.\nhttps://t.co/9zSlINLBY9"
        },
        {
            "author_id": "909500879551819781",
            "created_at": "2021-05-03T22:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "369600052",
                        "start": 0,
                        "username": "criadebar"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1046736027585581057",
                        "start": 11,
                        "username": "leomendzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389346193843568640",
            "in_reply_to_user_id": "369600052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criadebar @leomendzzz Eu vou gastar gasolina vindo pra fortaleza todo dia, mas Eus\u00e9bio e bom demais, vou morar em frente a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, bom demais"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-05-03T22:04:05.000Z",
            "id": "1389340010634268673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma: Parque da Floresta Nacional (Flona) do Araripe completa 75 anos de Cria\u00e7\u00e3o | https://t.co/IxISflDi3f https://t.co/W7eSmIsiMv"
        },
        {
            "author_id": "1118199114418802695",
            "created_at": "2021-05-03T22:02:56.000Z",
            "id": "1389339718580588558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25cf EM SANTAR\u00c9M COOPERADOS invadiram Sindicato para a volta da explora\u00e7\u00e3o de madeira na Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns - \u00c9 que deu capim na h\u00e9lice e a boiada n\u00e3o passou.\n\u25cf RESERVA EXTRATIVISTA TAPAJ\u00d3S-ARAPIUNS \u2013 A BOIADA N\u00c3O PASSOU \u2013 Leia mais aqui \u25bc https://t.co/xQ28HWAy41 https://t.co/q1IAXVai0d"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2021-05-03T21:52:33.000Z",
            "id": "1389337106833502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Maraj\u00f3 faz produ\u00e7\u00e3o e venda de madeira legalizada da comunidade https://t.co/WVSezK6KO5 #belemtransitopa #imprensaparaense #papaxibenews"
        },
        {
            "author_id": "1019791934024552448",
            "created_at": "2021-05-03T21:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1389335933753991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dessa dia, agora com a pedra do cachorro\ud83d\ude05\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/L04RP977oD"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-05-03T21:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "26416363",
                        "start": 124,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1389332759022391300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcEntardecer hoje no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e na Praia do Farol em Tavares, RS... o mar mais parece uma lagoa \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/QpojOtQRIi"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2021-05-03T21:30:41.000Z",
            "id": "1389331602531094533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os viajantes que n\u00e3o abrem m\u00e3o de estar em contato com a natureza, visitar parques \u00e9 um excelente programa. Por isso, listamos 5 parques no Brasil para quem conhecer mais das nossas paisagens. Confira! \n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)\nCriado em 1961 no https://t.co/XpueEsME8x"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-05-03T21:20:54.000Z",
            "id": "1389329141539950600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana, a equipe da FAS realizou a entrega de 700 cestas b\u00e1sicas, 350 litros de combust\u00edvel para apoio aos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade (ACS), ambulanchas e 1.400 unidades de \u00e1lcool em gel na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Madeira. \ud83d\ude37\ud83d\uddfa https://t.co/2IhRoyhX7x"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-05-03T21:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "193003734",
                        "start": 244,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "253034260",
                        "start": 259,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "216777909",
                        "start": 267,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389324420263591938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SeLiga! Est\u00e3o abertas, at\u00e9 14/5, as inscri\u00e7\u00f5es para o roadshow sobre o projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no #Paran\u00e1! Participe! Conserva\u00e7\u00e3o, efici\u00eancia e gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda! Saiba mais em https://t.co/cdmZMUYhSS. @mmeioambiente @ICMBio @MinEconomia https://t.co/BO6Lq9dXM5"
        },
        {
            "author_id": "1297584862132568071",
            "created_at": "2021-05-03T20:34:52.000Z",
            "id": "1389317556159328259",
            "in_reply_to_user_id": "1297584862132568071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. CHAPADA DO ARARIPE\n\nA Chapada do Araripe \u00e9 um acidente geogr\u00e1fico e s\u00edtio paleontol\u00f3gico localizado na divisa dos estados do Cear\u00e1, Pernambuco e Piau\u00ed, no Brasil. A chapada abriga uma floresta nacional, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e um geoparque. https://t.co/39xvudo344"
        },
        {
            "author_id": "1339951193896984580",
            "created_at": "2021-05-03T19:57:55.000Z",
            "id": "1389308259228585995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Coca-Cola Brasil assinou protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa Adote um Parque, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nA unidade adotada pela empresa trata-se da reserva ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) Javari-Buriti, localiza  AM-. 13.177 hectares https://t.co/nNByvVVtI5"
        },
        {
            "author_id": "909706902854078464",
            "created_at": "2021-05-03T19:45:27.000Z",
            "id": "1389305120438034438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dZPcWL8y6a"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-05-03T19:32:58.000Z",
            "id": "1389301977658572803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Maraj\u00f3 faz produ\u00e7\u00e3o e venda de madeira legalizada da comunidade https://t.co/eqaN44vzXc #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "260461297",
            "created_at": "2021-05-03T19:23:10.000Z",
            "id": "1389299511911194629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Alasca, perto da trilha da geleira Exit, Parque Nacional dos Fiordes de Kenai, a Primavera chegou na tarde que se vai e a expectativa \u00e9 de uma boa noite. https://t.co/tZIJ4k4tYr"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2021-05-03T19:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "8802752",
                        "start": 103,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389297009367076865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IFTnaM\u00eddia | A primeira comercializa\u00e7\u00e3o de madeira legalizada da Resex Mapu\u00e1, no Maraj\u00f3, foi pauta no @g1 . A reportagem destacou que a atual etapa do manejo sustent\u00e1vel de madeira na Resex \u00e9 reflexo da organiza\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria em parceria com o IFT \nhttps://t.co/DzdxvRkvYl"
        },
        {
            "author_id": "1356649796015120384",
            "created_at": "2021-05-03T19:05:54.000Z",
            "id": "1389295169573462018",
            "in_reply_to_user_id": "1356649796015120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto j\u00e1 descreveu novas esp\u00e9cies de fungos, insetos e plantas e tem feito publica\u00e7\u00f5es e eventos para divulgar a biodiversidade do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \n\nQuer saber mais sobre o assunto? Corre l\u00e1 no site da Fapesc e confira!\n\n#Pesquisa #Ci\u00eancia #Biodiversidade #SC"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-05-03T19:01:34.000Z",
            "id": "1389294075912749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Maraj\u00f3 faz produ\u00e7\u00e3o e venda de madeira legalizada da comunidade https://t.co/YYa5I0Keen"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-05-03T19:00:01.000Z",
            "id": "1389293686312378379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do Executivo para diminuir reserva extrativista e parque estadual tem apoio un\u00e2nime da Assembleia Legislativa.\n\nhttps://t.co/PEb56Twxq2"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-03T18:30:19.000Z",
            "id": "1389286214545678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/uxVH8LEM2j"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-05-03T18:08:54.000Z",
            "id": "1389280822256152579",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras iniciativas como a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil, uma importante \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica, em Porto Seguro (BA); e a APA do Pau-Brasil, entre Cabo Frio e Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios (RJ), preservam exemplares um pouco maiores. Vale a pena a visita :)"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-05-03T18:02:25.000Z",
            "id": "1389279193716838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4WfNbFAAUj"
        },
        {
            "author_id": "1319597737344720897",
            "created_at": "2021-05-03T18:00:41.000Z",
            "id": "1389278755957379074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do seu anivers\u00e1rio, 13 de mar\u00e7o de 2020, o pesquisador Lu\u00eds A. Funez encontrou uma planta florida e esquisita em uma trilha no Morro da Igreja, em Urubici.  Inova\u00e7\u00e3o de Santa Catarina (Fapesc). \n\nhttps://t.co/HbOq9Pu8o3"
        },
        {
            "author_id": "1251395802255298561",
            "created_at": "2021-05-03T17:55:08.000Z",
            "id": "1389277357471682563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cA Coca-Cola Brasil assinou protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa Adote um Parque, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, lan\u00e7ado em fevereiro deste ano.\n\nA unidade adotada pela empresa trata-se da reserva ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) Amazonas.\u201d https://t.co/e0NoZHHHw3"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-03T17:53:35.000Z",
            "id": "1389276969322254339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qPLpbhbrJ8"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-03T17:47:04.000Z",
            "id": "1389275330691702789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MAnHZelXEd"
        },
        {
            "author_id": "226575261",
            "created_at": "2021-05-03T17:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "764141902572691456",
                        "start": 0,
                        "username": "Astronomiaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389274594155143171",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astronomiaum Eu vi ontem por volta das 18h30, quando estava contemplando o c\u00e9u de dentro da Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-03T17:44:05.000Z",
            "id": "1389274578996785156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/v9VcyZnu34"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-03T17:41:37.000Z",
            "id": "1389273955089805314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nHVWbDpVTs"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-03T17:41:36.000Z",
            "id": "1389273952057389057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QflzdvDwaF"
        },
        {
            "author_id": "1266435212474490880",
            "created_at": "2021-05-03T17:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "246985981",
                        "start": 0,
                        "username": "vivireispsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389272741312872452",
            "in_reply_to_user_id": "246985981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivireispsol N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade."
        },
        {
            "author_id": "67326155",
            "created_at": "2021-05-03T17:27:30.000Z",
            "id": "1389270406029271048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora foi o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) q foi colocado \u00e0 venda."
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2021-05-03T17:25:59.000Z",
            "id": "1389270023022186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Na base da trucul\u00eancia. Madeireiros invadem sindicato de trabalhadores rurais em Santar\u00e9m, no Par\u00e1. Querem derrubar, na marra, a decis\u00e3o da Justi\u00e7a, que determinou consulta pr\u00e9via a comunidades locais para liberar explora\u00e7\u00e3o em reserva extrativista. https://t.co/awpERHzOTm"
        },
        {
            "author_id": "725098879486681090",
            "created_at": "2021-05-03T17:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "161404367",
                        "start": 0,
                        "username": "marinorpsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389264818432004101",
            "in_reply_to_user_id": "161404367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinorpsol Fake news! N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade."
        },
        {
            "author_id": "1257051290888257536",
            "created_at": "2021-05-03T16:48:02.000Z",
            "id": "1389260471677722626",
            "in_reply_to_user_id": "1257051290888257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q as tratativas se mantenham no ambiente d Justi\u00e7a e d di\u00e1logo, e q o ocorrido traga \u00e0 luz a necessidade d se promover as devidas consultas, transpar\u00eancia e esclarecimentos em rela\u00e7\u00e3o aos referidos projetos junto aos moradores desta importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.  +"
        },
        {
            "author_id": "1266435212474490880",
            "created_at": "2021-05-03T16:47:14.000Z",
            "id": "1389260272821579778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fake news! N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade. https://t.co/kKkH2MGHfP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MuseumArchive_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MuseumArchive_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MuseumArchive_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SOCIOFLA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SOCIOFLA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SOCIOFLA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [humanoexistir].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "humanoexistir",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "humanoexistir"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RS01ALEX].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RS01ALEX",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RS01ALEX"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [happyyouare].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "happyyouare",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "happyyouare"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Puerto Lopez, Ecuador",
                "id": "003d5e1570cbc24d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "eea713e2737043aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil",
                "id": "e044d7619f58056c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "bahiajornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56421809",
                "name": "Fabiana\ud83d\ude18100% #ForaGenocida.\ud83d\ude18",
                "username": "FabiFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277827577",
                "name": "Denise Grassi",
                "username": "denisegrassi11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56751834",
                "name": "Sonoiador de ilus\u00f5es",
                "username": "blindersoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576759789",
                "name": "S\u00e3o Bento Em Foco",
                "username": "saobentoemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253443479528787973",
                "name": "Portal LauroCITY",
                "username": "PortalLauroCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228735992",
                "name": "APGeologos",
                "username": "APGeologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103385712",
                "name": "Carlos Gon\u00e7alves",
                "username": "financeandKM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247900353",
                "name": "Vivi",
                "username": "vivianvalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107292645573963776",
                "name": "\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ud835\udc13e\u0131ge, \ud835\udcdd. \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f",
                "username": "artinoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433452568",
                "name": "eduardo luiz",
                "username": "eduardoluiz36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141305238663630849",
                "name": "RC",
                "username": "RicardoAndante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285714434573426688",
                "name": "jami.",
                "username": "crfsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057761591691788289",
                "name": "Nando Costa",
                "username": "oNandoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6653752",
                "name": "Doria",
                "username": "doria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26486435",
                "name": "Mata Ciliar",
                "username": "Mataciliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243021755893067777",
                "name": "H\u00e9lio\u00b9\u2079\u2077\u2075 \ud83c\udf35\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "helioricardorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351330630513143808",
                "name": "eles nos matam em casa tamb\u00e9m.Venha pra rua!!!!",
                "username": "marcio71910033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099786819",
                "name": "Ecoponte",
                "username": "_ecoponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085535822139588609",
                "name": "Nescau \u00e9 melhor q Toddy",
                "username": "perpetuaDeboche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767377502658584576",
                "name": "f\u00e3 da botapo",
                "username": "Manu_oiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139195501",
                "name": "Calango",
                "username": "carloscjmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Oficial",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1082441139016261633",
                "name": "-=|\u00ce\u00a2\u00eb\u10e0\u00e4\u00f1\u00df\u00ae\u00e4\u00a7\u00a1\u00a3|=-\u2741\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "IceManBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240455282",
                "name": "Alvaro Andr\u00e9s Prieto",
                "username": "aandrez91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298564",
                "name": "Nicol\u00e1s Samper Serrano",
                "username": "coprolocuencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323024836789194752",
                "name": "Portal Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "PortalExpedicoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243197485914390530",
                "name": "Cl\u00e1udio Carvalho Pitanga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "CarvalhoPitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando || Vacinado \ud83d\udc89",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913724562013130752",
                "name": "Circo",
                "username": "Circus__Maximus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688424429",
                "name": "LUCI SAFRANY \u24cb",
                "username": "LuciSafrany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3374157802",
                "name": "Serra e Litoral",
                "username": "SerraeLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372147221345546241",
                "name": "Transul Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "TransulM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350514847923007489",
                "name": "ane \ud83d\uddfc",
                "username": "taekjpearl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160039864370454533",
                "name": "Purple Bullet \u2077",
                "username": "BTSPurpleBullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236599546",
                "name": "Mari",
                "username": "MariMoraes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241502077865598976",
                "name": "Bella del silencio\u2077 PTD \ud83e\udd20\ud83c\udf77",
                "username": "demi_lly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330624202571984903",
                "name": "The Gabys\u2077\u221e",
                "username": "Thegabyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58246122",
                "name": "Pote de conserva",
                "username": "potedeconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958510631967129600",
                "name": "Debs",
                "username": "olabocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280999873794490375",
                "name": "Os Segredos do Soajo",
                "username": "soajoPNPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72239126",
                "name": "Cid\u00e1lia Carvalho",
                "username": "cidchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763143860931493889",
                "name": "rav ama muito o in yeop",
                "username": "_sugaryheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305709075",
                "name": "J\u00e9 de J\u00e9ssica",
                "username": "jejevhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186012956116561920",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando #ContagemDeVotoP\u00fablica\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BRFernandoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368419541",
                "name": "Fara\u00f3 Pernambucana",
                "username": "flowershallgrcw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318697103133188097",
                "name": "Millena",
                "username": "cristmillena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37665648",
                "name": "Deputado Peninha",
                "username": "deputadopeninha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286245200",
                "name": "Rodri",
                "username": "rozono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148984299",
                "name": "\ud83d\udcf2 A\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u0301s O\u029f\u026a\u1d20\u1d00",
                "username": "andres_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664122786",
                "name": "NOVO 30 DF",
                "username": "NOVO30DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328177331983233025",
                "name": "G\u20ac!$!@N\u20ac MOR@!$ \u2728\ud83d\udd11",
                "username": "GNMOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078461348441395200",
                "name": "@Fabbio D. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabbioDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143914376",
                "name": "lorisvalda",
                "username": "loresdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091906948197425153",
                "name": "JR",
                "username": "nogueirajjrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720995061597630464",
                "name": "garotinha",
                "username": "feito_nia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2854957090",
                "name": "Liliana Carvalho",
                "username": "LeeLeeAana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089511067779325952",
                "name": "Airton Xenotar Guedes",
                "username": "xenotar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051530654716973056",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "laisdias_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57065967",
                "name": "feefinha",
                "username": "feefag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587754527",
                "name": "soy apenas una dan\u00e7ar\u00ednea",
                "username": "cyborgirl80s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352568755",
                "name": "MEDINA.",
                "username": "Valmdnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741693223651926016",
                "name": "Pelinegra\u2718",
                "username": "Silv___a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312268577",
                "name": "Edgar Silva",
                "username": "pedrasbrancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272599204",
                "name": "Jornal Conex\u00e3o",
                "username": "jccomunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341862330251042822",
                "name": "India Dalva De Freitas",
                "username": "india_dalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012119568079380486",
                "name": "brasil j\u00e1 \u00e9 ouro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hidden_dryl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75907525",
                "name": "Jo\u00e3o Esteves",
                "username": "jmesteves68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704710551977512961",
                "name": "folhadolitoral",
                "username": "folhado_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19466176",
                "name": "Ana G.",
                "username": "Serenity1888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152159850866065408",
                "name": "Ant\u00f3nio Martins",
                "username": "ablm_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231703688",
                "name": "CGP",
                "username": "carlosgpinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113685296",
                "name": "P\u00fablico Opini\u00e3o",
                "username": "P_Opiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379714386915393537",
                "name": "Ronaldo Costa \ud83d\udd31",
                "username": "ronaldocostrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318308602898223106",
                "name": "gUtoRgS",
                "username": "uto_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109206848224276486",
                "name": "TdS | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tdsgg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392798493",
                "name": "K!SmAn",
                "username": "754Klisman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722625483469361154",
                "name": "LKV1",
                "username": "Lucaslimasilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996476970438414338",
                "name": "papoquinha",
                "username": "cauboidoespasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291178097690185730",
                "name": "Xesquedele__",
                "username": "Xesquedele__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259039159144058880",
                "name": "Rom\u00e3o",
                "username": "DanielRomao96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73847521",
                "name": "Dra. Claudia \u24cb\u2728\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0d",
                "username": "claufresearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351560021319045120",
                "name": "Capitalista de Esquerda",
                "username": "CapitalEsquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108902143",
                "name": "Marcelo dos Santos \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "stosfot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40240813",
                "name": "Maur\u00edcio Ricardo",
                "username": "MauricioRicardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87794880",
                "name": "Beatriz",
                "username": "biaqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347002675",
                "name": "\u300eS\u300f",
                "username": "s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25348746",
                "name": "Marie Claire Brasil",
                "username": "MarieClaireBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032116982089428993",
                "name": "Jobimal Planet",
                "username": "andorraraveduo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887374620126478337",
                "name": "Enrico Bernard",
                "username": "EnricoBernard2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304979872",
                "name": "Paci\u00eancia 0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Paciencia000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179057277",
                "name": "A\u00e9cio de Papel\u00e3o",
                "username": "aeciodepapelao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38678268",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthur_sakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63726349",
                "name": "Revista de S\u00e1bado",
                "username": "RevistadeSabado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249182703",
                "name": "Carol",
                "username": "rol_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202048835020886016",
                "name": "Luis Felipe Adaime",
                "username": "luis_adaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045128253114142721",
                "name": "Berserker",
                "username": "WrathBerserker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26787673",
                "name": "Coca-Cola",
                "username": "CocaCola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171710740",
                "name": "Holey \ud83e\udde0Han \u6c49\u5b81",
                "username": "HoleyHan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2592264872",
                "name": "Ane",
                "username": "Aneivldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124227605",
                "name": "Jos\u00e9 Bianco",
                "username": "Josebianco10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142774564788801538",
                "name": "cidadehojept",
                "username": "cidadehojept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366101662511685636",
                "name": "Projeto Nova Mata",
                "username": "ProjetoNovaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243306051740590086",
                "name": "Madman227",
                "username": "MadmanSubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179510614",
                "name": "Gomes",
                "username": "LeonelToureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17624543",
                "name": "fcancio",
                "username": "fcancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387389902438998018",
                "name": "Sun\u00e9m Turismo",
                "username": "SunemTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893405425005154304",
                "name": "Rom\u00e3o Trilheiro",
                "username": "RomaoGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217391166687236096",
                "name": "Medical Log",
                "username": "medicallogsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833148670992326658",
                "name": "Asilvano",
                "username": "Alssilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217443476",
                "name": "R\u00e1dio Pampa",
                "username": "radiopampapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123712962798157833",
                "name": "PRISCILA HOTTZ GAMBINI",
                "username": "HottzGambini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289411927559622656",
                "name": "todo por la derecha",
                "username": "DiocelinaYara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060985082",
                "name": "Greninja",
                "username": "segar2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123149821",
                "name": "M@K@N@",
                "username": "makanaki72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359763860820013056",
                "name": "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sofala",
                "username": "GSE_Sofala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692577755",
                "name": "CBN GRANDES LAGOS",
                "username": "cbnrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190786814661013505",
                "name": "Edicleiton",
                "username": "Ediclei65254432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150765074832920576",
                "name": "Not\u00edcia Que Faz Bem",
                "username": "Daianel95589999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213634964840804352",
                "name": "ASEAN Brasil",
                "username": "AseanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985978705116721154",
                "name": "Adalberto",
                "username": "Ad41berto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358734696486588416",
                "name": "Geology",
                "username": "geologypic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896540189",
                "name": "Conex\u00e3o Capixaba",
                "username": "CapixabaConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147659064721408",
                "name": "Cascais \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "CascaisTiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789542142",
                "name": "Lu\u00eds Evangelista",
                "username": "drzodiacus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294679182027497472",
                "name": "Diogo 'Yoda' Ribeiro",
                "username": "_EsquerdaCaviar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945484250",
                "name": "Gon\u00e7alo Cruz, Head of Minist\u00e9rio da Verdade \u2122\ufe0f",
                "username": "GoncaloPCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73921669",
                "name": "Lu\u00eds Campos",
                "username": "LCC_EU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330410956",
                "name": "Gustavo Rodrigues",
                "username": "560Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301607959600992256",
                "name": "Devaneiosdamaria",
                "username": "Devaneiosdamar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348150951069315074",
                "name": "Cigano",
                "username": "OCigano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164604974665482248",
                "name": "Anabela Pereira",
                "username": "Anabela66392672",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81664516",
                "name": "Nubia Moreira",
                "username": "Bhynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829765111",
                "name": "Laura Amorim",
                "username": "amorim_956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278306424",
                "name": "Anamaria Bernardi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "anabernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329689363605819392",
                "name": "Sheila Riva Cywiak",
                "username": "RivaCywiak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747048534",
                "name": "Marcelo de Carvalho",
                "username": "MarceloCRedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1332641874499211264",
                "name": "Z\u00e9 Fernandes#Dia07VaiSerColossal",
                "username": "Censura94374125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517025635",
                "name": "OAntiLampiao",
                "username": "OAntiLampiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19257587",
                "name": "Paulo Pereira",
                "username": "paulompereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978972314175000576",
                "name": "Ferr Mina",
                "username": "ferr_mina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731615696019460097",
                "name": "vademetroananas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc39\ud83c\udf4d",
                "username": "vademetroananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267849573",
                "name": "C\u00e3o Muito Mau Ca\u00e7a-Fachos",
                "username": "JayPiB80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386158365",
                "name": "luis braga",
                "username": "luismanuelbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930380622",
                "name": "N\u00eas",
                "username": "inesamaislinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111844642",
                "name": "Arshaq Ali #FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "PolRotiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197098766630707200",
                "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "azsayswhat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335035589",
                "name": "Sho'nuff",
                "username": "CaetanoMarccelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337203212298936320",
                "name": "Pedro Repezo",
                "username": "PedroRepezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038077181",
                "name": "JORNAL O NOVO                  Jose luis schneider",
                "username": "joseschneider74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041835993106669569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElisaMS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390094441906675712",
                "name": "Tatianeporai",
                "username": "tatianeporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374083913522511876",
                "name": "vibeseaventuras",
                "username": "vibeseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36466773",
                "name": "Luciano Caja\u00edba",
                "username": "cajaiba22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019197414136320000",
                "name": "Carlos B\u00farigo",
                "username": "CarlosBurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79028409",
                "name": "Ludmila do Ing\u00e1 Cadeia pra bolsonero",
                "username": "Ludmilamc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308860421",
                "name": "Bruno, o Ilhado em Reality \ud83d\udca1\ud83e\udde2",
                "username": "Bruno_dohler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1140384459021324288",
                "name": "Maria C R Santos",
                "username": "MariaCRSantos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178272121467916289",
                "name": "M.Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\u20e38\u20e3 \"Jornalista Digital\"",
                "username": "malves250169",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342122909825957888",
                "name": "Cristina Benevides",
                "username": "CristinaBenevi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184115",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2533964990",
                "name": "RenatoG",
                "username": "renagomes82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887555691988242432",
                "name": "Tio Lu",
                "username": "terrortotalmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113811245378015232",
                "name": "Thiago Ara\u00fajo",
                "username": "deputadothiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725139635719004160",
                "name": "Estamos Quites Hej",
                "username": "estamosquitehej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984954276",
                "name": "Paulo B",
                "username": "o_gandarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357715978969370624",
                "name": "ROGERIO ARAUJO",
                "username": "ROGERIO05730796",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89025231",
                "name": "Fl\u00e1vio Rezende",
                "username": "flavioldrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055927027428147200",
                "name": "Eco Clubes",
                "username": "ecoclubesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069631573497180160",
                "name": "Bridi",
                "username": "DelegadoBridi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4274865562",
                "name": "App Investe",
                "username": "appinveste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098662307511586816",
                "name": "In\u00eas Moreira dos Santos",
                "username": "inesmorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260221596",
                "name": "Diletante",
                "username": "Rebeldiletante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363248419",
                "name": "Trade News",
                "username": "Fonte_TradeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917333451195518976",
                "name": "Cristiano - Papo de Mercado",
                "username": "PapodeMercado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495422515",
                "name": "Daniel Scola",
                "username": "DanielScola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85897839",
                "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd84\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd7e \ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83e\uddc9",
                "username": "Augusto_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120783395",
                "name": "Ant\u00f4nio Feldmann",
                "username": "antoniofeldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2904721191",
                "name": "Carnavalize",
                "username": "Carnavalize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007311963649605633",
                "name": "vitor",
                "username": "modesto470",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867926095",
                "name": "xoxo f\u00e3 assumida",
                "username": "ocalladrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247470088",
                "name": "Kalani Lattanzi",
                "username": "KalaniLattanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355529742",
                "name": "Wilson Lapa",
                "username": "wilsonlapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27168249",
                "name": "Diego Adami",
                "username": "diegoadami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252025129107939330",
                "name": "LEducA - Liga de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Cr\u00edtica",
                "username": "leducauerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293641106",
                "name": "Banco de Bras\u00edlia",
                "username": "BRB_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98047213",
                "name": "Huawei",
                "username": "Huawei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil no \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271626910989266945",
                "name": "Portal T\u00e1 Ligado",
                "username": "portaltaligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246548901936709633",
                "name": "O Antenado",
                "username": "oantenado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187897220366028802",
                "name": "Laranjeiras News",
                "username": "LaranjeirasFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26376460",
                "name": "Joaquim Teod\u00f3sio",
                "username": "qteodosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449414956",
                "name": "Paulo E. Cardoso",
                "username": "peducardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846270",
                "name": "SPEA",
                "username": "spea_birdlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328688853172023299",
                "name": "@semae_riopreto",
                "username": "SemaeRiopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162494027",
                "name": "Cardiolclin",
                "username": "nicolaucardiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515540998",
                "name": "Rep\u00f3rter Parintins",
                "username": "reporterpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106020327832866816",
                "name": "Rosana Moreira",
                "username": "Rox2218",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625562768",
                "name": "Malu Visita",
                "username": "MaluVisita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911458224",
                "name": "Malu Vista",
                "username": "MaluVista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272240788840341509",
                "name": "SapoCi\u00eancia",
                "username": "CienciaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253099207",
                "name": "Amphibian Survival Alliance",
                "username": "amphibiansorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024766227724611584",
                "name": "ineews",
                "username": "ineewspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181632762152996865",
                "name": "adoketa \ud83c\udfc5 #PL2633NAO #PL490NAO",
                "username": "takeshakovaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724620109",
                "name": "josival silva",
                "username": "JosivalSilva86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18381215",
                "name": "Vital Alves Brand\u00e3o",
                "username": "Vital2008rec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148834538992390144",
                "name": "saruchis :)",
                "username": "meraachimbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136022800735657985",
                "name": "juli\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aa\u00aan",
                "username": "baret0o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257729038",
                "name": "Fabio G\u00fcndo\u011fan",
                "username": "fabiosouzabarr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553292145",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro 11/45",
                "username": "FechadoComOCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292079698",
                "name": "Rene1212",
                "username": "_rene1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104836560866947073",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigo68934176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50036480",
                "name": "J\u00falio Reis",
                "username": "julioreis78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342602225374400512",
                "name": "Portal Santel News",
                "username": "NewsSantel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381661836781756420",
                "name": "Ana Creusa",
                "username": "AnaCreusa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062385462747320321",
                "name": "Mar\u00eda Garcia!!",
                "username": "maria_gcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121136232",
                "name": "Ambientalista.",
                "username": "parragagraciela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788367564393021440",
                "name": "|\u2112\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcbe |\u2661\u0f04 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leticiaaaaaa_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760666888716378112",
                "name": "Clara | \ud83c\udfad",
                "username": "Nimwen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133722248601374720",
                "name": "Denise\ud83d\udea9",
                "username": "denisepereirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44195955",
                "name": "Renata Souza",
                "username": "renatasouzario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724700668645265414",
                "name": "Pedro Peloso",
                "username": "pedro_peloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172592441649782784",
                "name": "Biologia In Situ",
                "username": "bioinsitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4862286862",
                "name": "solteira",
                "username": "todaahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140936654963847169",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "tudopodr3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165673235192696833",
                "name": "Cristianne",
                "username": "CristianeNeves5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119204797",
                "name": "Ruy Rabello",
                "username": "ruyrabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88558007",
                "name": "\ud83c\udff9",
                "username": "agamnn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608669969",
                "name": "igor farias",
                "username": "vanzauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761007272361336836",
                "name": "Waldick",
                "username": "JuniorWaldick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143529694",
                "name": "Carlos F\u00e1varo",
                "username": "Carloshbfavaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41435297",
                "name": "lucas \u262d",
                "username": "lcs_xs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145744905",
                "name": "Arquivo ON",
                "username": "ArquivoN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95632129",
                "name": "RotaCultural Turismo",
                "username": "rotacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370435577603051524",
                "name": "Melky Kadaik",
                "username": "MKadaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269054555",
                "name": "Empanada",
                "username": "OtraEmpanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198008611068354561",
                "name": "Clau",
                "username": "Rositaaaaa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720670593566248960",
                "name": "Ant\u00f4nio Mauro Holanda",
                "username": "MauroHoland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179532646",
                "name": "andrei  Puentes",
                "username": "andreipuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131895475",
                "name": "Yoan Quiroga \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Yoanquiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100359657",
                "name": "La incertidumbre \u2663\ufe0f",
                "username": "BorbonCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849821856",
                "name": "La Pupileta",
                "username": "lapupiIeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72333411",
                "name": "Roberto Baeza",
                "username": "roanbaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431257622",
                "name": "Ginno Rodr\u00edguez",
                "username": "GinnoPR19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440241901",
                "name": "Alekos Botero",
                "username": "IngeAlekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139518091",
                "name": "Mafe Carrascal \ud83d\udc9a",
                "username": "MafeCarrascal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154220190093271040",
                "name": "Carlos\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "esquerdacarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251441545",
                "name": "Daniel Corleone \ud83e\udd41\ud83d\udc99",
                "username": "Millosmurgapola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358185085112094720",
                "name": "Soy de extremo centro",
                "username": "MPoltica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336048583599136771",
                "name": "Juliana\ud83e\udd8b",
                "username": "Julianapaezp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991156519264837634",
                "name": "crlh to muito olimpico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucaspaixaov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162489496035835904",
                "name": "Arquiza",
                "username": "_arquiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375219148914106368",
                "name": "Cabrunco Da Peste",
                "username": "CabruncoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275582216",
                "name": "Filomena Serrazina",
                "username": "menaserrazina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931629351451484161",
                "name": "Bruno\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83e\udd47\u2074\ud83e\udd48\u00b3\ud83e\udd49\u2078",
                "username": "bruno___cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379620785053126657",
                "name": "\u2130\ud835\udcca \ud835\udcc2\u212f\ud835\udcc8\ud835\udcc2\u2134, \ud835\udcb1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\u2134\ud835\udcc7 (foto promessa)",
                "username": "EuMesmoVitor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386446080724946946",
                "name": "\ud835\udcd0r\u0131el. \u2661\u2019s g\u03b1r",
                "username": "RS01ARIE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384868985494294528",
                "name": "Let\u00edcia Rech Bolzan",
                "username": "leticiarbolzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261304243799166982",
                "name": "TI Inside Online",
                "username": "TI_Inside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268733390414647296",
                "name": "Rol\u00ea Cient\u00edfico",
                "username": "rolecientifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210244584",
                "name": "J\u00e9ssica Leite",
                "username": "_leittejessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99621207",
                "name": "Stephanie Zuma aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa",
                "username": "TephiZuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003064672474550274",
                "name": "Sangoma #Sangoma1K",
                "username": "Sangominha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258218216079470596",
                "name": "\u1d04\u1d00\u1d04\u029c\u1d0f\u029fss \u2744",
                "username": "c4chol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243294632",
                "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49",
                "username": "clovisilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34570207",
                "name": "UM \ud83c\udf4c NA PRESID\u00caNCIA.",
                "username": "RuyGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26298253",
                "name": "cidad\u00e3o de boa",
                "username": "matheuschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788109035",
                "name": "Alysson Martins",
                "username": "ALYSSONDIASMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367104911490564096",
                "name": "Neucimar Fraga Dep. Federal",
                "username": "FragaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509182323",
                "name": "David.Monte.'. \u21b1{Retuitar Faz a DIREITA Crescer!}",
                "username": "mad13257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240440030075801600",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243781618",
                "name": "Louzada \ud83c\udd98",
                "username": "jelouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353666265995468803",
                "name": "Curiosidades sobre tudo",
                "username": "curiousidadescu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192580266134515712",
                "name": "LadyA\u269c\ufe0f\ud83c\udf39(sie//she//elle)",
                "username": "LaMadameDomme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295441357272690688",
                "name": "Fetec-CUT/CN",
                "username": "feteccutcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169249412008370177",
                "name": "JC DIARINHO",
                "username": "JCdoDiarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371169151360843784",
                "name": "Fernando Coutinho",
                "username": "fernandcampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35019751",
                "name": "americanas \ud83c\udf35\u2b50\ufe0f",
                "username": "americanascom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139699067565592576",
                "name": "Bebel DiN\u00e1rnia \ud83c\udf1e",
                "username": "BebelDiNarnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557884843",
                "name": "Ezequiel Mattos",
                "username": "EzeMattosDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270086775747346434",
                "name": "Danilo",
                "username": "Danilo47714110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98510698",
                "name": "Prof. Icles Rodrigues - Leitura ObrigaHIST\u00d3RIA",
                "username": "obrigahistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729036739084484609",
                "name": "Nicolas",
                "username": "nclbustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195133873354461184",
                "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea",
                "username": "lizethmMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862806301004484608",
                "name": "El Parche Cr\u00edtico \u26ab\ud83d\udfe1",
                "username": "ElParcheCritico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009930841890480128",
                "name": "GL FP",
                "username": "felipeborgesfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810859",
                "name": "Archelaus Alexandre",
                "username": "ArchelausXandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321215667895472129",
                "name": "Orochim\ud83c\udd70\ufe0fru Atleticano",
                "username": "sampaolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382829845156093959",
                "name": "P\u00e9rola Cristina De Oliveira Gomes",
                "username": "ProlaCristinaD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564150922",
                "name": "GRAIN",
                "username": "GRAIN_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084914",
                "name": "Cindy \u2696\ufe0f",
                "username": "cifrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "MOSS.Earth",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173376458150035457",
                "name": "duda mudou de casa",
                "username": "jungkookanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "909500879551819781",
                "name": "edu",
                "username": "edusst__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369600052",
                "name": "algu\u00e9m",
                "username": "criadebar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046736027585581057",
                "name": "leleo vacilado \u2726",
                "username": "leomendzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118199114418802695",
                "name": "Nelson Vinencci",
                "username": "NVinencci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363653708375064577",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito P\u00e1",
                "username": "belemtransitopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019791934024552448",
                "name": "\u00c9 o F...\ud83c\udf88",
                "username": "fgoes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297584862132568071",
                "name": "clara nas olimp\u00edadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dailyloud_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339951193896984580",
                "name": "A verdade Liberta",
                "username": "RhemaofTheGod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909706902854078464",
                "name": "Monsanto Running Tea",
                "username": "MonsantoRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260461297",
                "name": "Paulo Bou\u00e7\u00e3o Viana",
                "username": "afonso176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356649796015120384",
                "name": "Fapesc",
                "username": "fapesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319597737344720897",
                "name": "Manezinho News",
                "username": "ManezinhoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251395802255298561",
                "name": "Raphael Dionelly \ud83e\udd77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "RDionelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226575261",
                "name": "Robson Majus Soares",
                "username": "RobMajus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266435212474490880",
                "name": "Conservadores Par\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PaConservadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67326155",
                "name": "Comunic S\u00f4nia Apolin\u00e1rio",
                "username": "apolinarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725098879486681090",
                "name": "3Lain3",
                "username": "Srtapitaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161404367",
                "name": "Marinor Brito",
                "username": "marinorpsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257051290888257536",
                "name": "Flor\u00eancio Almeida Vaz Filho",
                "username": "vaz_florencio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1391741733910716417",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fostukoagbyl0ouaqxutbq1uw1ntz1",
        "oldest_id": "1389260272821579778",
        "result_count": 496
    }
}