{
    "data": [
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-19T18:45:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1384216635339264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,  Portugal.\nhttps://t.co/v2STUS1UdA\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros"
        },
        {
            "author_id": "1317190134606008326",
            "created_at": "2021-04-19T18:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "300390462",
                        "start": 0,
                        "username": "LassoGuillermo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "235712666",
                        "start": 16,
                        "username": "ecuarauz"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "56502954",
                        "start": 26,
                        "username": "AsambleaEcuador"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "900348469",
                        "start": 153,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384210686352314370",
            "in_reply_to_user_id": "300390462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lassoguillermo @ecuarauz @asambleaecuador Parque Nacional Galapagos: STOP LONGLINE FISHERY IN GAL\u00c1PAGOS - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/v9zHFQRCeB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-19T18:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1384209809826713603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4aIytYbdSi"
        },
        {
            "author_id": "1082684756813381632",
            "created_at": "2021-04-19T17:49:56.000Z",
            "id": "1384202618973528077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em celebra\u00e7\u00e3o ao #Diado\u00cdndio, recordamos o filme #Xingu, lan\u00e7ado no Brasil em 2011. O enredo acompanha a grande saga que deu origem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, primeira terra ind\u00edgena homologada pelo Governo Federal, em 1961.\n\nPara saber mais: https://t.co/QIUMDZcQJn https://t.co/MJaA7zkCmg"
        },
        {
            "author_id": "1109869057153683462",
            "created_at": "2021-04-19T17:17:57.000Z",
            "id": "1384194571739877378",
            "in_reply_to_user_id": "1109869057153683462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicialmente com o objetivo de colonizar o interior, a expedi\u00e7\u00e3o ganhou outras nuances com o trabalho dos Irm\u00e3os Villas-B\u00f4as. Os Irm\u00e3os ganharam o apoio de nomes como Marechal Rondon (sim, um militar!) e de Darcy Ribeiro na campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. (2/5) https://t.co/mbpbjwsNqN"
        },
        {
            "author_id": "1109869057153683462",
            "created_at": "2021-04-19T17:17:56.000Z",
            "id": "1384194567201726485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #Diado\u00cdndio e data dos 139 anos de #Get\u00falioVargas, uma lembran\u00e7a \ud83d\udc47\n\nParte consider\u00e1vel de toda a diversidade ind\u00edgena preservada hoje no Brasil deve-se \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Tudo come\u00e7ou com a Expedi\u00e7\u00e3o Roncador-Xingu, em 1941, durante o governo Vargas. (1/5) https://t.co/GMgrxOKkzo"
        },
        {
            "author_id": "1355270907003097092",
            "created_at": "2021-04-19T17:03:22.000Z",
            "id": "1384190900922814466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hat gerade ein Foto gepostet @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/vS8JgmJk5c"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-04-19T16:58:49.000Z",
            "id": "1384189754099462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal!\n\nAt\u00e9 o dia 27 deste m\u00eas, h\u00e1 novidades na visita\u00e7\u00e3o do Parque. \n\nS\u00e3o mudan\u00e7as provocadas pelos decretos municipal e estadual do Rio de Janeiro.\n\nPor isso, acesse https://t.co/dz72nEnFhj e confira todos os detalhes antes de vir ao Parque.\n\nBoa semana a todos! https://t.co/YFzOgzKjoG"
        },
        {
            "author_id": "291498125",
            "created_at": "2021-04-19T16:47:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1384186926706552835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha na \u00c1frica do Sul pede \u00e0 comunidade doa\u00e7\u00f5es de \u00e1gua, energ\u00e9ticos, barras de cereais ou marmitas aos volunt\u00e1rios e bombeiros que desde ontem tentam controlar o inc\u00eandio que atingiu o Parque Nacional da Table Mountain e a University of Cape Town. https://t.co/6pCAaGWQUO"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-04-19T16:31:24.000Z",
            "id": "1384182856914669576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um suposto ca\u00e7ador furtivo foi morto por uma manada de elefantes enquanto fugia de guardas florestais no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nEles dizem que os elefantes nunca esquecem. https://t.co/qvLqe5Fxqs"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2021-04-19T16:16:43.000Z",
            "id": "1384179161284046856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7ador ilegal \u00e9 morto por debandada de elefantes na \u00c1frica do Sul. Estava tentando escapar do Parque Nacional Kruger com dois outros homens, um dos quais preso e o terceiro procurado pelas autoridades. https://t.co/rrJUcb2RU9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T15:33:48.000Z",
            "id": "1384168360674426881",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T15:33:48.000Z",
            "id": "1384168360116559874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 em 4 de abril de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-04-19T15:24:52.000Z",
            "id": "1384166114402336778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo de ca\u00e7adores ilegais teve fim tr\u00e1gico no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul; um deles morreu pisoteado por elefantes, um foi preso e outro ficou ferido https://t.co/o69xX3kShC"
        },
        {
            "author_id": "1215329349647380480",
            "created_at": "2021-04-19T15:02:09.000Z",
            "id": "1384160397582692362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de emerg\u00eancia come\u00e7aram a evacuar tr\u00eas edif\u00edciosna Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, em meio a um inc\u00eandio fora de controle no Parque Nacional de Table Mountain, disseram autoridades municipais nesta.\n\n#engenhariadeincedio #segurancacontraincendio \n #incendio https://t.co/81XcCUg7du"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-04-19T14:53:44.000Z",
            "id": "1384158278251278341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Dra. Ni\u00e8de Guidon, \u00fanica sul-americana entre os 10 agraciados com o pr\u00eamio internacional Hypathia Awards 2020. \u00c9 um reconhecimento \u00e0s suas pesquisas arqueol\u00f3gicas que levaram o Parque Nacional Serra da Capivara a ser considerado Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade. https://t.co/v2M0V1cS72"
        },
        {
            "author_id": "21814425",
            "created_at": "2021-04-19T14:29:14.000Z",
            "id": "1384152113240965124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AfricaDoSul \n\nCa\u00e7adores de trof\u00e9us foram mortos por uma manada de elefantes no Parque Nacional Krueger. Dois suspeitos morreram e um conseguiu fugir. https://t.co/2J1CjWGNiT"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-04-19T14:01:04.000Z",
            "id": "1384145024707751941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea ambiental \u00e9 crime permanente: A constru\u00e7\u00e3o de edifica\u00e7\u00f5es\u00a0que impe\u00e7am\u00a0a regenera\u00e7\u00e3o natural da vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime de natureza permanente,\u00a0mesmo que tenha ocorrido\u00a0antes\u2026 https://t.co/Z6rLJm6Rfc #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "1208033801429028867",
            "created_at": "2021-04-19T13:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1127381829596647430",
                        "start": 16,
                        "username": "cancelamanas"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1255706912",
                        "start": 30,
                        "username": "superficiauau"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "946205247776739329",
                        "start": 45,
                        "username": "heatherc87s"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1303467189631176708",
                        "start": 58,
                        "username": "vitoriaborgsss"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "926973510408441856",
                        "start": 74,
                        "username": "porcoelh"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1145434108920827904",
                        "start": 84,
                        "username": "lizephyros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384144436439908352",
            "in_reply_to_user_id": "1354117429882998792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cardigangolden @cancelamanas @superficiauau @heatherc87s @vitoriaborgsss @porcoelh @lizephyros Acredito que na foto eles estejam em algum parque ou \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-04-19T13:37:43.000Z",
            "id": "1384139149444218881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesse #Diadoindio, ou dos Povos Ind\u00edgenas, trazemos o depoimento do Cacique Guaru #Patax\u00f3 sobre as amea\u00e7as ao Parque Nacional e Hist\u00f3rico do #MontePascoal, um lugar lindo, com maravilhosas riquezas naturais e culturais, e que deve ser protegido. Confira: https://t.co/34AGbudF73 https://t.co/rE4HpLbUJl"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-19T13:30:32.000Z",
            "id": "1384137340885508098",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Mateiros, TO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins. https://t.co/aeJMEFFHLK"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2021-04-19T13:20:26.000Z",
            "id": "1384134799099498503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cOs Mam\u00edferos do Entorno da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed \u201d \u00e9 lan\u00e7ado em Treviso\n\nhttps://t.co/uBvUnzxHYt"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-04-19T13:16:04.000Z",
            "id": "1384133698165952524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na cidade do Cabo preocupa comunidade madeirense: Um grande inc\u00eandio, que come\u00e7ou ontem de manh\u00e3,\u00a0 no Parque Nacional de Table Mountain, na\u00a0\u00a0cidade do Cabo na Africa do Sul, continua arder e agora \u00a0encontra-se \u00a0muito pr\u00f3ximo de casas emigrantes\u2026 https://t.co/ORDnk2k1TF https://t.co/qFnxyTsGmG"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-19T13:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193003734",
                        "start": 22,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384129870528090121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 448,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "No dia 14 de abril, o @mmeioambiente e a MRV Engenharia assinaram, \u00e2mbito do programa Adote um Parque, o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magalh\u00e3es Barata (PA). https://t.co/MvKlGixfiA"
        },
        {
            "author_id": "82092741",
            "created_at": "2021-04-19T13:00:32.000Z",
            "id": "1384129788177121281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 265,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Eu t\u00f4 chocado como n\u00e3o sabia a exist\u00eancia desse lugar no mundo, Parque Nacional Zhangjiajie na China, parece outro planeta https://t.co/8d8wMXaPXr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-19T12:12:08.000Z",
            "id": "1384117609960927244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Apresentamos o Quero-quero (Vanellus chilensis); tamb\u00e9m conhecido por tet\u00e9u. Fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Aratanha, a esp\u00e9cie, da ordem Charadriiformes da fam\u00edlia Charadriidae, ocupa boa parte da Am\u00e9rica do Sul. https://t.co/UHg9VltoF9"
        },
        {
            "author_id": "789229155011399685",
            "created_at": "2021-04-19T11:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "472033751",
                        "start": 0,
                        "username": "crisbrasilreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384113344580251655",
            "in_reply_to_user_id": "472033751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisbrasilreal Ele nao quer se eleger. Esta a servico do barba para garantir emprestimos do BNDES, manter propriedades em area de protecao ambiental e outros favores nao republicanos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T11:32:50.000Z",
            "id": "1384107718919680002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de abril de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,40 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-04-19T10:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04807,
                        -19.61273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1384085664304488450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do Treinamento Leve.\nDist\u00e2ncia: 38 KM.\nGanho de eleva\u00e7\u00e3o: 620 m.\nEleva\u00e7\u00e3o m\u00e1xima: 912 m.\nLocal da foto: Monumento Natural Estadual Lapa Vermelha.\nData: 18/04/2021.\nBike: OGGI 2.0 em Pedro Leopoldo https://t.co/kjHt46e7F8"
        },
        {
            "author_id": "3111481431",
            "created_at": "2021-04-19T09:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384083929741680652",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@UOLNoticias Tamb\u00e9m com daria certo? Milion\u00e1rio construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, apresentador se aproveitando da desgra\u00e7a da pobreza para pintar a casa dos outros enquanto ganha milh\u00f5es apresentando o  programa... n\u00e3o deu certo mesmo"
        },
        {
            "author_id": "291498125",
            "created_at": "2021-04-19T06:35:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1384033008886325259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro do inc\u00eandio deste domingo no Parque Nacional da Table Mountain, em Cape Town. Com registro do perfil @capetownisawesome https://t.co/xQZlbXD0rr"
        },
        {
            "author_id": "41175313",
            "created_at": "2021-04-19T05:31:58.000Z",
            "id": "1384016904604459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe. \n#FestivalGloboRep\u00f3rter https://t.co/EaOPGKYgh8"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-19T05:30:00.000Z",
            "id": "1384016408380592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De manh\u00e3 cedo no Parque Nacional da #Gorongosa com uma alcateia de mabecos e milhares de aves a entoar uma bela m\u00fasica. Por favor ligar o som!\n\nVideo - Lee Bennett https://t.co/V4nOOHIPjp"
        },
        {
            "author_id": "109034490",
            "created_at": "2021-04-19T01:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "48298703",
                        "start": 130,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383949323101036556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no Parque da Cidade e h\u00e1 um condom\u00ednio com 23 chal\u00e9s crescendo dentro do Parque Nacional da Tijuca, abaixo da vista chinesa. @eduardopaes queremos saber pq a prefeitura autoriza? Se for pobre rapidinho vcs daria um jeito de retirar, mas \u00e9 rico n\u00e9!? https://t.co/N6QNRRGHsb https://t.co/el5AeIBzst"
        },
        {
            "author_id": "1361700136146116608",
            "created_at": "2021-04-19T00:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383946863829610499",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O que \u00e9 \"educa\u00e7\u00e3o de verdade no Brasil\"? \u00c9 aceitar que rica\u00e7os como vc n\u00e3o s\u00e3o taxados? \u00c9 aceitar que vc invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fica por isso mesmo? \u00c9 aceitar que vc pega financiamento camarada do BNDS? Ah, toma vergonha nessa cara!"
        },
        {
            "author_id": "1026954243817840641",
            "created_at": "2021-04-19T00:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1383941663714799620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra deixar registrado minha saudade di\u00e1ria. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1gcwcPbKok"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-04-19T00:08:32.000Z",
            "id": "1383935510075232258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #LakeLouise \u00e9 um #Lago glacial localizado no Parque Nacional de #Banff, prov\u00edncia de #Alberta no #Canad\u00e1, em meio as montanhas rochosas, a cerca de 1.730 metros de altitude. O lago possui uma \u00e1rea de 0,8 km\u00b2 e um comprimento m\u00e1ximo de 2 km. #Lake #BanffNationalPark #Nice https://t.co/3zfSurkOlu"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2021-04-18T23:50:30.000Z",
            "id": "1383930971569876998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel que \u00e9 s\u00f3 chegar esse clima que a vontade daquilo com s aumenta em 101%: subir o Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "74335125",
            "created_at": "2021-04-18T23:43:17.000Z",
            "id": "1383929156497408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Deu vontade!\n#DomingoEspetacular"
        },
        {
            "author_id": "1321033030266429440",
            "created_at": "2021-04-18T23:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "306507744",
                        "start": 0,
                        "username": "DomEspetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383925853134876682",
            "in_reply_to_user_id": "306507744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomEspetacular Alvaro Garnero em mais uma aventura, desta vez no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1089888136623243264",
            "created_at": "2021-04-18T22:07:47.000Z",
            "id": "1383905123819130888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria conhecer o parque nacional de itatiaia nuuu \ud83e\udd27\ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2021-04-18T21:59:39.000Z",
            "id": "1383903074071158791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste inc\u00eandio atingiu hoje a biblioteca da Universidade da Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, queimando milhares de itens do acervo. O fogo come\u00e7ou dentro do Parque Nacional de Table Mountain. A institui\u00e7\u00e3o de ensino fica ao p\u00e9 da principal... https://t.co/FYJ3XRtgrz"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-18T21:34:01.000Z",
            "id": "1383896626519961613",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 16 pontos de fogo (89% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/oyk4ECRhA1"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-04-18T21:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1383896319689826310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Q3Os7OXc5B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T21:31:46.000Z",
            "id": "1383896058908999691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,42 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "212600146",
            "created_at": "2021-04-18T21:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "53382235",
                        "start": 83,
                        "username": "AcquaSub"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "57642848",
                        "start": 111,
                        "username": "HorizonteAberto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1383895455755423747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco mais experi\u00eancia no Parque Nacional de Abrolhos. Excelente excurs\u00e3o com a @acquasub , parceria com  a @horizonteaberto e fotos de @ivan_costasantos \n\nVale muito a pena. em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/XoF7rFlekT"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-18T21:00:00.000Z",
            "id": "1383888064548794387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/3rKlFYjDJE"
        },
        {
            "author_id": "1256709694485397505",
            "created_at": "2021-04-18T20:10:19.000Z",
            "id": "1383875560774856710",
            "in_reply_to_user_id": "107233556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demonaverseau eu nem sabia que tinha floresta nacional em seroro"
        },
        {
            "author_id": "170803530",
            "created_at": "2021-04-18T19:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383867632378466307",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr Faltou incluir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros....moro aqui e vivemos de eco turismo ;)"
        },
        {
            "author_id": "107233556",
            "created_at": "2021-04-18T19:24:13.000Z",
            "id": "1383863960764514308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei uma foto na floresta nacional daqui de Serop\u00e9dica e recebi 500 mensagens falando que eu fui dar o cu no mato"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2021-04-18T19:19:43.000Z",
            "id": "1383862826452742156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 237,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Triste inc\u00eandio atingiu hoje a biblioteca da Universidade da Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, queimando milhares de itens do acervo. O fogo come\u00e7ou dentro do Parque Nacional de Table Mountain. A institui\u00e7\u00e3o de ensino fica ao p\u00e9 da principal montanha do parque. #CapeTownFire https://t.co/xGwFc2cTaF"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-18T18:50:52.000Z",
            "id": "1383855568104738830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus... hoje nada a pedir, s\u00f3 tenho muito para agradecer !!!\n#GrataPelaSa\u00fade #MeusFilhosTudoPraMim #MelhoresAbra\u00e7osDoMundo #CompanheirosDeJornada #FamilyCoelho\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83e\udd8b\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3jTox4e75J"
        },
        {
            "author_id": "1196261062917709824",
            "created_at": "2021-04-18T18:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "791146796277981184",
                        "start": 0,
                        "username": "cuscuzdemi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1177989927365160962",
                        "start": 12,
                        "username": "jabuticayba"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1209790572661268480",
                        "start": 25,
                        "username": "Militanteschato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383854489510158336",
            "in_reply_to_user_id": "791146796277981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cuscuzdemi @jabuticayba @Militanteschato Melhor algu\u00e9m avisar eles ent( e avisar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica deles) https://t.co/XGQFwTsTFO"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2021-04-18T18:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1309316504136159233",
                        "start": 0,
                        "username": "flvgrge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383850311756832770",
            "in_reply_to_user_id": "1309316504136159233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flvgrge Essa \u00e9 uma imagem da Serra de Itatiaia, de autoria do Christian Meyn. Aqui temos o Parque Nacional do Itatiaia, a bela Penedo e a paradis\u00edaca Visconde de Mau\u00e1. Aqui temos paz, temos a natureza, tradi\u00e7\u00f5es e cultura. Ber\u00e7o do caf\u00e9 no Brasil. \u00c9 s\u00f3 chegar. https://t.co/rMCUslDHTw"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-18T18:24:16.000Z",
            "id": "1383848872187895811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar uma reenergizada ali!!! \n#SemExplica\u00e7\u00e3o #Presen\u00e7aDivina #FamilyCoelho\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vdlSKX3x9M"
        },
        {
            "author_id": "60740606",
            "created_at": "2021-04-18T18:22:25.000Z",
            "id": "1383848405676421126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal da \u00e1rea ambiental reproduz demais discurso malthusiano, e muitas vezes sem perceber. Tipo achar q com a crise vai ter aumentado o n\u00famero de \u00e1reas de invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O lance \u00e9 que voc\u00ea vai l\u00e1 ver e aumento a invas\u00e3o sim s\u00f3 que de condom\u00ednio de luxo"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T17:30:02.000Z",
            "id": "1383835224073670661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Extracao Mineral de Nossa.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/p5ALrcZGqm"
        },
        {
            "author_id": "1308797054974558208",
            "created_at": "2021-04-18T17:03:51.000Z",
            "id": "1383828634784329731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque nacional depois de tomar vacina https://t.co/SX3s6mIiHf"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T16:30:01.000Z",
            "id": "1383820122331095042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/GtkixwL3Qt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T15:40:48.000Z",
            "id": "1383807735687356424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,73 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T15:30:01.000Z",
            "id": "1383805022257909762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de DADO N\u00c3O CADASTRADO para DADO N\u00c3O CADASTRADO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/GscKwCCLdN"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-04-18T15:11:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1383800479017095174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o\nAinda est\u00e1 aberta consulta p\u00fablica para o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Voc\u00ea concorda com essa proposta? As comunidades que vivem nele n\u00e3o! N\u00e3o deixe de votar. https://t.co/Nz8ASSxTgh\u2026 #PLS465_2018 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "101822093",
            "created_at": "2021-04-18T15:04:13.000Z",
            "id": "1383798526530920462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim burras nos quotes um parque nacional p\u00fablico com anos de hist\u00f3ria vai ser fechado por algo que sequer os coreanos est\u00e3o dando bola :/ https://t.co/sBBpt1vJ6t"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-04-18T14:43:08.000Z",
            "id": "1383793221981982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o Flavio B. caindo do quadriciclo me fez lembrar de um passeio de jipe no Parque Nacional de Jurubatuba, Quissam\u00e3 (RJ). O jipe bem destru\u00eddo, a gente queria algo mais sustent\u00e1vel, o guia dirigindo e tomando cacha\u00e7a, o caga\u00e7o de tombar, deu tudo certo e foi maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T14:30:04.000Z",
            "id": "1383789932385169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de DADO N\u00c3O CADASTRADO para DADO N\u00c3O CADASTRADO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/d4qa2Ydxxd"
        },
        {
            "author_id": "186185918",
            "created_at": "2021-04-18T14:16:58.000Z",
            "id": "1383786638979997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone\n\nconta-se que havia grandes rebanhos de bis\u00f5es que demoravam dias para passar. esses animais fant\u00e1sticos foram levados \u00e0 quase extin\u00e7\u00e3o pelos colonizadores a fim de enfraquecer os nativos americanos https://t.co/EYpZxBKGe9"
        },
        {
            "author_id": "1032662708565553152",
            "created_at": "2021-04-18T14:04:44.000Z",
            "id": "1383783559945588745",
            "in_reply_to_user_id": "1032662708565553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha m\u00e3e acha que os saguis t\u00e3o vindo pra c\u00e1... Da floresta nacional de BSB pra c\u00e1 manooooor"
        },
        {
            "author_id": "3212985869",
            "created_at": "2021-04-18T13:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379055767903424519",
                        "start": 0,
                        "username": "geologypics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383779371811442689",
            "in_reply_to_user_id": "1379055767903424519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geologypics Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional. Sendo assim a sua explora\u00e7\u00e3o comercial \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "3212985869",
            "created_at": "2021-04-18T13:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "708802164781654016",
                        "start": 0,
                        "username": "Malelo2711"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1379055767903424519",
                        "start": 12,
                        "username": "geologypics"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1151507736565170177",
                        "start": 25,
                        "username": "AMAZlNGSCIENCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383779285530419206",
            "in_reply_to_user_id": "708802164781654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Malelo2711 @geologypics @AMAZlNGSCIENCE Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional. Sendo assim a sua explora\u00e7\u00e3o comercial \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1299062132210839555",
            "created_at": "2021-04-18T13:47:26.000Z",
            "id": "1383779206148988934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila real (Aquila chrysaetos).\nParque Nacional de Monfrag\u00fce - C\u00e1ceres.\ud83c\uddea\ud83c\udde6\nAbril - 2021 https://t.co/ULk4dYzBIf"
        },
        {
            "author_id": "1276684050950914049",
            "created_at": "2021-04-18T13:31:12.000Z",
            "id": "1383775120158695427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional, em Teres\u00f3polis, muito lindo sdd de l\u00e1\nI vote #Louies for #BestFanArmy at the #iHeartAwards https://t.co/xzlpMPMHgm"
        },
        {
            "author_id": "819586486177763329",
            "created_at": "2021-04-18T13:26:36.000Z",
            "id": "1383773962761424899",
            "in_reply_to_user_id": "1188942882876678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duardarda kkkkkkkkkkk\npior que aqui na minha cidade tem relatos de j\u00e1 terem visto on\u00e7as pintadas ao redor do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "207043775",
            "created_at": "2021-04-18T12:46:04.000Z",
            "id": "1383763762813931525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa falar nisso eu tenho que ir l\u00e1 no parque nacional de itati subir a p\u00e9 a at\u00e9 a cachu x e descer a p\u00e9 tbm pq em algum momento da minha vida eu fiz essa promessa KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK que desgra\u00e7a v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-18T12:14:22.000Z",
            "id": "1383755783876202503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paola Bouley assumir\u00e1 a nossa p\u00e1gina do Facebook do Parque Nacional da Gorongosa esta semana e durante a prepara\u00e7\u00e3o para o Dia Mundial da Medicina Veterin\u00e1ria, a 24 de Abril, a assim ajudar-nos a celebrar os veterin\u00e1rios em todo o planeta. #WorldVeterinarianDay #EarthDay2021 https://t.co/kLwEvPnseW"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2021-04-18T12:00:31.000Z",
            "id": "1383752297180631047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83c\udf33\ud83d\udca6 | As unidades contempladas s\u00e3o a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e os parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, da Chapada dos Guimar\u00e3es, de Ubajara, da Serra da Bocaina, da Serra da Capivara, da Serra da Bodoquena, do Ja\u00fa e de Anavilhanas. Leia https://t.co/q1iZuh2YWX https://t.co/M3FCJBb4pU"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:56.000Z",
            "id": "1383747119937253384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Bento da Porta Aberta situa-se num local privilegiado. Rodeado pelas montanhas do Parque Nacional da #Peneda_Ger\u00eas e a albufeira da Cani\u00e7ada. #S\u00e3oBentoDaPortaAberta \u00e9 um santu\u00e1rio crist\u00e3o portugu\u00eas, localizado na freguesia de Rio Caldo, em Terras de Bouro. #visitPortugal https://t.co/O4IpFzMRiP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:51.000Z",
            "id": "1383747096348483591",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em abril, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 3,32 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:51.000Z",
            "id": "1383747095832588290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,23 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1382724637302358020",
            "created_at": "2021-04-18T11:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 0,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383745653566709760",
            "in_reply_to_user_id": "1081603250502152197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Omardeideais N\u00e3o d\u00e1 pra esperar muita coisa de um sujeito que construiu propriedade dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sequer foi penalizado por isso por ser migo do Cabral, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1150668148879835136",
            "created_at": "2021-04-18T06:53:30.000Z",
            "id": "1383675034137337864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O roteiro dominical polo territorio @galpsur chega a #Oleiros. O Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes \u00e9 un espectacular espazo protexido, declarado lugar de interese comunitario pola s\u00faa importancia ecol\u00f3xica. \n\nSendeiro homologado PR-G-87 \ud83d\udeb6\ud83d\udeb4 \u2935\nhttps://t.co/nL8kubSJwH https://t.co/6EdfBFjzzS"
        },
        {
            "author_id": "1279538256699326464",
            "created_at": "2021-04-18T06:16:22.000Z",
            "id": "1383665691367071745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o Velho Cerrado na Netflix. J\u00e1 viram? Nesse trecho, o governador de Goi\u00e1s por quatro vezes tem um lapso de mem\u00f3ria e esquece o nome do latif\u00fandio da fam\u00edlia colado ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83e\udd23 https://t.co/BU0QHo6vb0"
        },
        {
            "author_id": "1186096983532064770",
            "created_at": "2021-04-18T05:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "767854455165452292",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustah777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383660930748194823",
            "in_reply_to_user_id": "767854455165452292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustah777 Parque Nacional da Serra da Canastra\nO Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972 atrav\u00e9s do decreto 70.355 de 1972. Dentro do parque est\u00e1 localizada a nascente hist\u00f3rica do rio S\u00e3o Francisco https://t.co/e7eMNtpH4w"
        },
        {
            "author_id": "27343018",
            "created_at": "2021-04-18T05:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1008138888806887424",
                        "start": 0,
                        "username": "tonicoetinoc0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383660544230494215",
            "in_reply_to_user_id": "1008138888806887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tonicoetinoc0 o terreno era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1197613055917604864",
            "created_at": "2021-04-18T03:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15847383",
                        "start": 0,
                        "username": "caiomaia"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 10,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383623939465699338",
            "in_reply_to_user_id": "15847383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiomaia @andrearoeirap Adote um parque: unidade Reserva Extrativista do Quilombo do Frechal, munic\u00edpio de Mirinzal, Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "325756194",
            "created_at": "2021-04-18T02:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "837423364679561217",
                        "start": 0,
                        "username": "hi_lowcura"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "13653812",
                        "start": 12,
                        "username": "pablovillaca"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 26,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383613076717531137",
            "in_reply_to_user_id": "837423364679561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@hi_lowcura @pablovillaca @fiscaldoibama Provavelmente detonando alguma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "299621638",
            "created_at": "2021-04-18T02:42:34.000Z",
            "id": "1383611886768312330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que ia virar a pr\u00f3pria camponesa na resid\u00eancia, mas ca\u00ed numa UBS que fica dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e que atende uma vila periurbana, 2 ruas de ch\u00e1caras de ricos e 1 condom\u00ednio tmb de rico."
        },
        {
            "author_id": "67977937",
            "created_at": "2021-04-18T02:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 0,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "35797226",
                        "start": 13,
                        "username": "Emanuel_Alencar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "48298703",
                        "start": 30,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15230805",
                        "start": 93,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1383607362288685062",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavaliereRJ @Emanuel_Alencar @eduardopaes Monumento Natural criado por lei de iniciativa do @gabeiracombr"
        },
        {
            "author_id": "17636724",
            "created_at": "2021-04-18T01:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "43330406",
                        "start": 0,
                        "username": "masqueperigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383591104927322117",
            "in_reply_to_user_id": "43330406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masqueperigo galera da conta a\u00ed s\u00f3 n\u00e3o deve saber que provavelmente foi constru\u00edda ilegalmente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-04-18T01:03:45.000Z",
            "id": "1383587016739213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi Ciro s\u00f3 \u00f1 tive f\u00edgado pra ir at\u00e9 o fim\nLament\u00e1vel a sua fala bonitinha \nEstudado n\u00e9\nEnquanto aqui no Cear\u00e1 \nPois \u00e9 estou aqui no parque Nacional de Jericoacoara CE\nA maioria dos nativos analfabetos\nMande \u00e1udio Ciro voc\u00ea conhece essa fala? Sim mande \u00e1udio eu n\u00e3o sei ler https://t.co/0yrWtAf6jk"
        },
        {
            "author_id": "3897974597",
            "created_at": "2021-04-18T00:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1274910524246044672",
                        "start": 0,
                        "username": "cabocobrabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383578125473255434",
            "in_reply_to_user_id": "1274910524246044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabocobrabo s\u00f3 casa de rico com constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "2777922743",
            "created_at": "2021-04-18T00:13:40.000Z",
            "id": "1383574414940246019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "lembra aquele cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\npois \u00e9... https://t.co/fjQn0BLhcE"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-04-17T23:35:14.000Z",
            "id": "1383564740526444548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/wfUO1X3ziC https://t.co/N6PFFfEXua"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-17T23:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "193003734",
                        "start": 68,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 83,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383556902605385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades sempre!!!\nParque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS\n@mmeioambiente @BiodiversidadeB https://t.co/dWkqstQkv4"
        },
        {
            "author_id": "502094925",
            "created_at": "2021-04-17T22:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1412964303796330500",
                        "start": 0,
                        "username": "natasharispoli"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3410559663",
                        "start": 16,
                        "username": "crioletsoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383550985432301569",
            "in_reply_to_user_id": "835163177306505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natasharispoli @crioletsoficial A casa claramente estando numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, seria do pr\u00f3prio representante da multinacional norueguesa"
        },
        {
            "author_id": "461245989",
            "created_at": "2021-04-17T21:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "240172648",
                        "start": 65,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "837572261611728896",
                        "start": 82,
                        "username": "MonfraguePN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383536313110994947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\n#Extremadura #RutaVerde #Monfrag\u00fce \n@Extremadura_tur @MonfraguePN \n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/5n4AN1UlkF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T21:38:43.000Z",
            "id": "1383535420911194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 1,13 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 4 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "36770654",
            "created_at": "2021-04-17T21:33:49.000Z",
            "id": "1383534185323798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck falando bem da floresta Amaz\u00f4nica, ser\u00e1 q ele e Ang\u00e9lica querem uma casa, em \u00e1rea protegida igual a de Angra?"
        },
        {
            "author_id": "761389251825131521",
            "created_at": "2021-04-17T21:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383528086617026565",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cirogomes Reidustrializa\u00e7\u00e3o do parque nacional de manufaturados #CiroNoBrazilConference"
        },
        {
            "author_id": "552112348",
            "created_at": "2021-04-17T21:01:25.000Z",
            "id": "1383526032901173249",
            "in_reply_to_user_id": "552112348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso, vamos falar um pouco sobre a reintrodu\u00e7\u00e3o de ep\u00edfitas na Floresta Nacional (Flona) Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1.\n\nO programa de resgate tem contribu\u00eddo para o equil\u00edbrio ambiental e tem sido essencial para a conserva\u00e7\u00e3o das ep\u00edfitas e hemiep\u00edfitas na regi\u00e3o.\n\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "100038253",
            "created_at": "2021-04-17T20:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64697482",
                        "start": 0,
                        "username": "batistela04"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1217410699565158400",
                        "start": 13,
                        "username": "pccuppoloni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383524948312944643",
            "in_reply_to_user_id": "64697482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batistela04 @pccuppoloni Conhe\u00e7o o parque nacional Torres de Paine ... um dos lugares mais bonitos do planeta.\n\n#chile #magallanes #Patagonia"
        },
        {
            "author_id": "70393393",
            "created_at": "2021-04-17T19:52:48.000Z",
            "id": "1383508764611936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio arqueol\u00f3gico \"o curral de pedra\", no Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais: https://t.co/Ms8rZW6Mth"
        },
        {
            "author_id": "239036359",
            "created_at": "2021-04-17T19:31:39.000Z",
            "id": "1383503443231330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do Amazonas, est\u00e3o entre os contemplados, o Parque Nacional do Ja\u00fa e o Parque Nacional de Anavilhanas. https://t.co/iJihLf6am8"
        },
        {
            "author_id": "2389588524",
            "created_at": "2021-04-17T18:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61640727",
                        "start": 0,
                        "username": "marceloramosmal"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 17,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "36775d842cbec509"
            },
            "id": "1383491429184327680",
            "in_reply_to_user_id": "61640727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marceloramosmal @oonatureza Ai n\u00e3o. No dia que fui ver no parque nacional eles se esconderam"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-17T17:51:25.000Z",
            "id": "1383478217701351427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLjTzCt\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/6tJ895v5hO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/nmQUNzekvh"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-17T17:45:51.000Z",
            "id": "1383476816476737544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Brasil lindooooo!!!\n#NaturezaTudo #EnergiasRenovadas #Gratid\u00e3oSempre #FamilyCoelho\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83e\udd8b em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VzW3qJroNF"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-04-17T17:28:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1383472349714870272",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o famoso golfinho-rotador? \nEsses animais s\u00e3o muito comuns nas \u00e1guas do arquip\u00e9lago Fernando de Noronha, protegido por um parque nacional e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental federais.\n \nhttps://t.co/fDJRp6XCvl"
        },
        {
            "author_id": "770434956791283713",
            "created_at": "2021-04-17T17:24:59.000Z",
            "id": "1383471566948683788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "se, como tantos brasileiros ricos, voc\u00ea construiu a casa em \u00e1rea protegida ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 o pr\u00f3prio garimpeiro https://t.co/G1JmFz672O"
        },
        {
            "author_id": "130620293",
            "created_at": "2021-04-17T16:58:50.000Z",
            "id": "1383464985460842510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica em #AltoPara\u00edsodeGoi\u00e1s foi eleito o melhor parque do Brasil e est\u00e1 entre os 25 melhores do mundo. Ver o estado de #Goi\u00e1s sendo reconhecido por sua beleza \u00e9 maravilhoso, assim como o melhor do Brasil!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/1YMN4xsebK"
        },
        {
            "author_id": "821744362388389889",
            "created_at": "2021-04-17T16:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3435631949",
                        "start": 0,
                        "username": "fracasse130393"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383458968945582082",
            "in_reply_to_user_id": "3435631949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fracasse130393 Isso e ser numa app. Se n\u00e3o for terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ele nem sai de casa"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T15:37:46.000Z",
            "id": "1383444582956863499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 4 de abril de 2021 o desmatamento de 2,09 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 3,32 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "759461782977118208",
            "created_at": "2021-04-17T15:12:48.000Z",
            "id": "1383438299256082440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro em Teres\u00f3polis, um dos munic\u00edpios que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abrange. \u00c9 uma das maiores reservas de mata atl\u00e2ntica do sudeste. \u00c9 um absurdo. https://t.co/dNbvjYB9oc"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-04-17T14:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1383431923855286273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Liaopw9cEs"
        },
        {
            "author_id": "1253104377969217538",
            "created_at": "2021-04-17T14:41:27.000Z",
            "id": "1383430408923013135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparar a \"aula p\u00edlula\" sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mostra que n\u00e3o tem como falar de educa\u00e7\u00e3o sem falar de pol\u00edtica. Onde as UCs s\u00e3o definidas? Numa lei, que foi assinada por um... pol\u00edtico. E ontem +9UCs foram liberadas p pro poder privado. Quem assinou isso? pois \u00e9: pol\u00edtico."
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-17T14:18:12.000Z",
            "id": "1383424559366361092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Penda Ger\u00eas nas nossas bicicletas electricas KTM.\n200 km cheios de sensa\u00e7\u00f5es e paisagens incr\u00edveis! Existe melhor programa na natureza? https://t.co/3gcxf8WS9M"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-17T14:16:36.000Z",
            "id": "1383424158818734084",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 390,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 76
            },
            "text": "Parques contemplados:\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Capivara (PI).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional do Ja\u00fa (AM).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional de Anavilhanas (AM).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP)."
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-17T14:16:36.000Z",
            "id": "1383424157036122112",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 234,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Parques contemplados:\n\ud83c\udf33 Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF).\n\n\ud83c\udf33 Parques Nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional de Ubajara (CE)."
        },
        {
            "author_id": "1276195083977621505",
            "created_at": "2021-04-17T13:10:56.000Z",
            "id": "1383407632195612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo parque nacional https://t.co/VOUOAb7dkx"
        },
        {
            "author_id": "960324486552805376",
            "created_at": "2021-04-17T12:56:01.000Z",
            "id": "1383403875768537090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bolsonaro assina decreto para privatizar Parque Nacional de #Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "152045567",
            "created_at": "2021-04-17T12:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383403615071531017",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi Quando o \ud83d\udca9 \u00e9 eleito Presidente e uma das primeiras a\u00e7\u00f5es \u00e9 afastar e perseguir o fiscal que multou ele quando pescava em \u00e1rea protegida \u00e9 o que?"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-04-17T12:47:06.000Z",
            "id": "1383401633782984715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1951 \u2014 Peak District se torna o primeiro parque nacional do Reino Unido."
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-04-17T12:37:29.000Z",
            "id": "1383399213929615363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O acidente ocorreu em uma das montanhas da Floresta Nacional de Angeles. Amigos da v\u00edtima amarram a corda no ciclista e acionaram o resgate https://t.co/WynxnGC6wC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T11:36:47.000Z",
            "id": "1383383938987556882",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T11:36:47.000Z",
            "id": "1383383938396082178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 2,50 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2021-04-17T10:00:50.000Z",
            "id": "1383359792014446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/cZMvLeJjHJ"
        },
        {
            "author_id": "1299062132210839555",
            "created_at": "2021-04-17T09:26:52.000Z",
            "id": "1383351242957545486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila real (Aquila chrysaetos).\nParque Nacional de Monfrag\u00fce - C\u00e1ceres.\nAbril - 2021 https://t.co/W0Z9xJEYSn"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-17T05:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2802439753",
                        "start": 0,
                        "username": "o_dudurocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383289344685867017",
            "in_reply_to_user_id": "2802439753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_dudurocha Dudu, fiz um mestrado exatamente com financiamento de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 te adianto que Parque Ecol\u00f3gico nem existe, ou \u00e9 Parque ou \u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\n\nSou a pessoa que mais critica cegueira ambiental do Lula, mas ele botou uma garota l\u00e1 chamada Marina Silva."
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2021-04-17T02:53:15.000Z",
            "id": "1383252185153036293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu plano de aposentadoria \u00e9 virar gestor de algum Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1286129915398705156",
            "created_at": "2021-04-17T02:34:09.000Z",
            "id": "1383247381882302470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocar Ricardo Salles como ministro do meio ambiente, \u00e9 colocar um lobo pra vigiar ovelhas!\nEsse indiv\u00edduo n\u00e3o tem a vaga ideia, do que seja um ecossistema, uma APP, um Parque Nacional e por vai.\n \u00c9 um oportunistas a servi\u00e7o das madeireiras e de garimpeiros!"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-04-17T01:04:11.000Z",
            "id": "1383224737199902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica\nhttps://t.co/iwqFnE3dwb"
        },
        {
            "author_id": "764907805350453248",
            "created_at": "2021-04-17T01:03:59.000Z",
            "id": "1383224687057014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Z\u00e9 Alfredo dando uma aula do que N\u00c3O fazer numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n#Imperio"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2021-04-17T00:32:09.000Z",
            "id": "1383216677865754630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica\nhttps://t.co/qaZ6tBTSXI"
        },
        {
            "author_id": "406129148",
            "created_at": "2021-04-16T23:18:11.000Z",
            "id": "1383198061304893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita imperd\u00edvel \u00e0 Chapada dos Veadeiros \n\n#visitveadeiros \n#viladesaojorge @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zvAcywmXVf"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2021-04-16T22:57:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "1383192962671198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vem pro parque nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/f954qSUtg6"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2021-04-16T22:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383191122017718272",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas J\u00e1 estive no meio de um bando enorme no parque nacional das emas. Na \u00e9poca estava com um amigo meu, o BG, ele me disse: vou proteg\u00ea-la e ficou atr\u00e1s de mim hahahaha eles n\u00e3o fizeram nada, estavam cheios de filhotinhos, passaram de boa"
        },
        {
            "author_id": "35600300",
            "created_at": "2021-04-16T22:43:15.000Z",
            "id": "1383189272870723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e ta nervosa aqui porqu minha tia mandou um video pra de uns leopardos atravessando uma estrada, que foi filmado no parque nacional kruger na africa dos sul, como se tivesse sido filmado em miranda, no ms. Pior que algum corno escreveu por cima da marca d'agua do perfil"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-16T22:41:07.000Z",
            "id": "1383188734137483268",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a  A sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) tamb\u00e9m ser\u00e1 um espa\u00e7o para a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental e servir\u00e1 como ponto de apoio de estagi\u00e1rios das universidades e agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es de todas as esferas."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-16T22:39:43.000Z",
            "id": "1383188383913144321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Not\u00edcia boa para fechar a semana!\n\n\ud83d\udd1d A constru\u00e7\u00e3o da nova sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado j\u00e1 come\u00e7ou em parceria com a Prefeitura de Lajeado. https://t.co/ZzxhYhTbVr"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2021-04-16T22:37:12.000Z",
            "id": "1383187747603587073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cess\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara \u00e0 iniciativa privada motiva debate na Assembleia Legislativa cearense https://t.co/voUYPjAqN1 https://t.co/QKGJEwkySs"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-16T22:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 87,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "92263067",
                        "start": 99,
                        "username": "ruralbrasileira"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 116,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383183658845138952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Desmatamento movido a gado continua na \u00e1rea protegida de Triunfo do Xingu, no Brasil\" @rsallesmma @ruralbrasileira @deolhonoagro https://t.co/6a4ihRmHaL"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-16T21:49:35.000Z",
            "id": "1383175767555719171",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antrodia neotropica e Fomitiporia nubicola, duas esp\u00e9cies novas de fungos encontradas no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nhttps://t.co/HjyUyp3FPL"
        },
        {
            "author_id": "1062740845378580482",
            "created_at": "2021-04-16T21:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44608726",
                        "start": 0,
                        "username": "orlandoguerreir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383172654648205314",
            "in_reply_to_user_id": "44608726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orlandoguerreir F\u00e1cil. Vivendas da Barra e ser\u00e1 \u00e1rea protegida pela milicia"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T21:35:46.000Z",
            "id": "1383172288825069574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 7 de abril de 2021 o desmatamento de 3,55 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 25,15 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "56247366",
            "created_at": "2021-04-16T21:04:57.000Z",
            "id": "1383164531900317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PT] Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Minneriya, no Sri Lanka \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0 \n\nDeclarado s... https://t.co/3aR1vi0v0l https://t.co/oli8kvpTIQ"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-16T21:04:03.000Z",
            "id": "1383164307362492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua pecuarista em R$ 39,8 mil por desmatamento dent...\nhttps://t.co/pSRml0ts7i"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-04-16T19:51:33.000Z",
            "id": "1383146060495908867",
            "in_reply_to_user_id": "42218141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante o meu mestrado tive uma grande participa\u00e7\u00e3o na divulga\u00e7\u00e3o dessa esp\u00e9cie de primata t\u00e3o cativante, na qual, ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o de alguns campos na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Samuel, a mesma recebeu como s\u00edmbolo o \"Mico rondoni\". https://t.co/nbhPS0a9ni"
        },
        {
            "author_id": "1368132704894586883",
            "created_at": "2021-04-16T19:41:45.000Z",
            "id": "1383143597286043652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A General Sherman Tree \ud83c\udf32 \u00e9 a maior \u00e1rvore do mundo. Localizado no Parque Nacional da Sequoia, tem 275 p\u00e9s de altura e mais de 36 p\u00e9s de di\u00e2metro na base. Os troncos da sequ\u00f3ia permanecem largos no alto. Sessenta p\u00e9s acima da base, a \u00e1rvore tem 17,5 p\u00e9s de di\u00e2metro.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/PX3lFJJOxb"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-16T19:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76049312",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorhumberto"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "966302961000439810",
                        "start": 17,
                        "username": "KarinaEskin1"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 46,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "633208487",
                        "start": 89,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "40351060",
                        "start": 206,
                        "username": "Fiesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383135490753314818",
            "in_reply_to_user_id": "76049312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@senadorhumberto @KarinaEskin1 A indica\u00e7\u00e3o de @rsallesmma j\u00e1 dizia a q veio\n\n\"Em 2017, o @mpsp_oficial denunciou Ricardo Salles por improbidade administrativa...favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea...\""
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-16T19:00:01.000Z",
            "id": "1383133091548459011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/ysDi1jOq6R"
        },
        {
            "author_id": "47934472",
            "created_at": "2021-04-16T18:56:33.000Z",
            "id": "1383132222450851842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro da #CEDAE# coisa mais linda um viveiro , obrigado @joriochoski !\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/1SfI1qY0jL"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2021-04-16T18:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1276150887208099840",
                        "start": 0,
                        "username": "SaremMamiferos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1305848879234134016",
                        "start": 16,
                        "username": "MNeotropical"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1929959580",
                        "start": 30,
                        "username": "SBMastozoologia"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "266107943",
                        "start": 47,
                        "username": "pematadosgodoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383126157885837314",
            "in_reply_to_user_id": "201865302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaremMamiferos @MNeotropical @SBMastozoologia @pematadosgodoy *\u00c1rea Protegida"
        },
        {
            "author_id": "1205697159250743296",
            "created_at": "2021-04-16T16:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1412487071491571712",
                        "start": 13,
                        "username": "nataliaromanovv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383089092636860417",
            "in_reply_to_user_id": "1368646437014212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thmasmaddox @nataliaromanovv Os famosos po\u00e7os do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1287475431139147777",
            "created_at": "2021-04-16T15:47:54.000Z",
            "id": "1383084747602149379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJTV e #RJ1, boa tarde!\n\nEssa hist\u00f3ria de tachinhas em trilhas do Horto deve ser coisa de meliante armando cilada para assaltar ciclistas. \u00c9 preciso refor\u00e7ar a seguran\u00e7a na regi\u00e3o, pois o Horto e demais acessos do Parque Nacional da Tijuca t\u00eam sido alvo da a\u00e7\u00e3o de meliantes."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T15:34:49.000Z",
            "id": "1383081453123080192",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 25,15 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2021. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T15:34:49.000Z",
            "id": "1383081452611334146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 21,61 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 4 de abril de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-16T15:18:34.000Z",
            "id": "1383077363580346389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nCom as nossas e-Bikes KTM as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10!\nMais longe, mais conforto, mais qualidade... um programa de excel\u00eancia! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "65900039",
            "created_at": "2021-04-16T15:18:12.000Z",
            "id": "1383077271255277571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do Parque Nacional de Ubajara. O prefeito de Ubajara, Ren\u00e9 Vasconcelos criou aux\u00edlio financeiro emergencial de R$ 600 em parcela \u00fanica para os guias tur\u00edsticos atingidos pelo fechamento do Parque na pandemia. Boa iniciativa diante da omiss\u00e3o do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "1358066826249457664",
            "created_at": "2021-04-16T14:50:51.000Z",
            "id": "1383070386988912647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/eGYu9Rq1bs https://t.co/VKgQdU5ewT"
        },
        {
            "author_id": "1320954437821730818",
            "created_at": "2021-04-16T14:48:14.000Z",
            "id": "1383069729045241859",
            "in_reply_to_user_id": "1320954437821730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por \u00faltimo temos a Miharutaki-zakura (\u4e09\u6625\u6edd\u685c) na prov\u00edncia de Fukuoka que tamb\u00e9m foi declarada monumento natural em 1922\n\nEla tamb\u00e9m \u00e9 uma edobigan e estimasse que tenha mais de 1000 anos de idade https://t.co/a2h6DPHAvs"
        },
        {
            "author_id": "1320954437821730818",
            "created_at": "2021-04-16T14:48:13.000Z",
            "id": "1383069726314795008",
            "in_reply_to_user_id": "1320954437821730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda mais antiga \u00e9 a Usuzumi-zakura (\u6de1\u58a8\u685c) que se encontra na prov\u00edncia de Gifu e foi declarada monumento natural em 1922.\n\nEla tamb\u00e9m \u00e9 uma edobigan e estimasse que tenha mais de 1500 anos de idade https://t.co/eBLLa29fNe"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2021-04-16T14:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 95,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "250130212",
                        "start": 112,
                        "username": "MARINASBETANZOS"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "2541364460",
                        "start": 230,
                        "username": "Depucoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383067495188283403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Non podiamos rematar mellor a semana que na nosa outra casa! O Monumento Natural Costa de Dexo @ConcelloOleiros @MARINASBETANZOS, achegando este espazo de terra e mar ao alumnado do CEIP Alborada! Actividade realizada co apoio da @Depucoruna https://t.co/Mcd9Hz2mh9"
        },
        {
            "author_id": "717081910372073472",
            "created_at": "2021-04-16T13:39:02.000Z",
            "id": "1383052315951820803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*PROGRAMA ADOTE UM PARQUE*\nO Brasil \u00e9 o Pa\u00eds do Presidente que faz!\n\nhttps://t.co/lBjARIGJJ4\n\n\ud83d\udcc4\ud83c\udf33\n\nMais um contrato foi fechado entre a iniciativa privada e o governo federal para a ado\u00e7\u00e3o de um #ParqueNacional. \n\n\u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magal"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-16T13:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "22914738",
                        "start": 211,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383048987515760643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Gaema funcionava desde 2012 com ampla participa\u00e7\u00e3o em temas relacionados \u00e0 defesa do #meioambiente. Na a\u00e7\u00e3o mais recente, ajudou a conseguir a garantia de prote\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1. Via @o_eco\n\nhttps://t.co/SZfxYyrrdG"
        },
        {
            "author_id": "2357199784",
            "created_at": "2021-04-16T13:01:33.000Z",
            "id": "1383042883255668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "[#V\u00cdDEO] 16.04.21 #LuHan no site do novo projeto da KFC intitulado 'A\u00e7\u00e3o de Bem-Estar P\u00fablico de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza do Parque Nacional' que tem como objetivo apresentar os animais do Parque Nacional Sanjiangyuan! \ud83e\udd8c\n\nConfira: https://t.co/bwBjo2flL6\n\n\u2b07\ufe0f Tradu\u00e7\u00e3o da fala abaixo: https://t.co/tZekx7E1RG"
        },
        {
            "author_id": "2357199784",
            "created_at": "2021-04-16T12:57:29.000Z",
            "id": "1383041859413544963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[#WEIBO] 16.04.21 Atualiza\u00e7\u00e3o da KFC com #LuHan:\n\n\u201cA 'A\u00e7\u00e3o de Bem-Estar P\u00fablico de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza do Parque Nacional' foi lan\u00e7ada pela KFC! Aderindo ao conceito de liberdade natural e desenvolvimento sustent\u00e1vel, a KFC ajuda a proteger os 2 principais (+) https://t.co/Mv3HsEmzXa"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2021-04-16T12:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "62891396",
                        "start": 159,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383037800656875522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o nacionais foram inclu\u00eddas no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND). A Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) est\u00e1 nessa lista! @MTurismo \n\nConfira: https://t.co/CYicOLNbrz"
        },
        {
            "author_id": "984015597527855105",
            "created_at": "2021-04-16T12:31:36.000Z",
            "id": "1383035343281225735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipa do Parque Nacional de Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o recupera um casal de papagaios, Bijag\u00f3s, Guin\u00e9-Bissau. https://t.co/n9s3rLfKVw"
        },
        {
            "author_id": "1285287071586955265",
            "created_at": "2021-04-16T12:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383033811202678785",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoFederal Ele trabalha pra desafetar 30 mil ha da Resex Chico Mendes p/ atender infratores, grileiros com apoio da DepFederal Mara Rocha e o Senador Bittar (PL 264/2019) que propoe tbem alterar a categitia do Parque Nacional da Serra do https://t.co/SuN8FwpY6L desmonte."
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2021-04-16T12:23:36.000Z",
            "id": "1383033333773385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro pede verba, Biden que a\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o de Manicor\u00e9\""
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-04-16T12:09:35.000Z",
            "id": "1383029804836954113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebra de 42% da visita\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o: O projecto GIRO -\u00a0ProjeCto de Valoriza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o regista uma\u00a0quebra de 42% da visita\u00e7\u00e3o a esta \u00e1rea protegida. Os dados s\u00e3o avan\u00e7ados no \u00e2mbito\u00a0de monitoriza\u00e7\u00e3o 2020 do\u2026 https://t.co/XfD7AwHEVm https://t.co/1RRh21DguL"
        },
        {
            "author_id": "1114254361071427584",
            "created_at": "2021-04-16T11:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "826655671416401921",
                        "start": 0,
                        "username": "janainalimasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383026427411509256",
            "in_reply_to_user_id": "826655671416401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janainalimasp Esse n\u00e3o \u00e9 aquele partido que nos \u201cpresenteou\u201d com o Ricardo Salles, que tem a ficha mais suja do que pau de galinheiro? Que tinha como principal credencial ter fraudado um laudo para permitir a explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida? \u201cNovo\u201d, sei... https://t.co/hBfZeNWc93"
        },
        {
            "author_id": "1285559314829246466",
            "created_at": "2021-04-16T11:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "2830177723",
                        "start": 63,
                        "username": "dionecns1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383024948055318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00e3o adote uma reserva extrativista, pois n\u00e3o somos \u00f3rf\u00e3s\" diz @dionecns1 https://t.co/oIjMWcrRKC"
        },
        {
            "author_id": "1196236168809123840",
            "created_at": "2021-04-16T11:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1221541175850622978",
                        "start": 0,
                        "username": "Gvzinhu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383022896285618177",
            "in_reply_to_user_id": "1196236168809123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gvzinhu Adirley Queir\u00f3s\nPovos ind\u00edgenas do Brasil - Youtuber ind\u00edgena: Cristian Wariu\nPlataforma GeoProcessamento\nPrecisamos romper com os sil\u00eancios - Djamila Ribeiro\nConservar a Amaz\u00f4nia, uma quest\u00e3o social e econ\u00f4mica - Ag\u00eancia Fapesp\nParque Nacional da Serra da Canastra - TV Brasil"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-16T11:08:10.000Z",
            "id": "1383014348512239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Apresentamos o Arapa\u00e7u-grande (Dendrocolaptes platyrostris), ave passeriforme, tamb\u00e9m conhecida como arapa\u00e7u-de-bico-reto, entre outros nomes, fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Aratanha. https://t.co/SSQLrDATz8"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-16T11:02:31.000Z",
            "id": "1383012925829447682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo Parque dos Falc\u00f5es.\n\nLocalizado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana e fundado por Perc\u00edlio e Alexandre, o espa\u00e7o abriga cerca de 300 aves de rapina como falc\u00f5es, gavi\u00f5es, corujas, urubus albinos e tamb\u00e9m pombos-correios, tornando-se refer\nhttps://t.co/z9Yd9IFKlU"
        },
        {
            "author_id": "212600146",
            "created_at": "2021-04-16T10:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "53382235",
                        "start": 75,
                        "username": "AcquaSub"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1383012259996135432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar tamb\u00e9m faz parte!!!\n\n#maketime4makos #divers4makos @projectaware @acquasub @padibrasil em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/CQMaQ7yZgZ"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-16T10:44:51.000Z",
            "id": "1383008482715140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDiaDF Bom dia Fred, voc\u00eas tem de fazer uma reportagem l\u00e1 na Floresta Nacional. Est\u00e1 alimentando a quantidade de casas por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1032662708565553152",
            "created_at": "2021-04-16T10:10:30.000Z",
            "id": "1382999836941766665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 GENTE VAI SER OU CAMILA OU JO\u00c3O PLANTA GAY QUE VAI SAIR ESSA SEMANA PELO GABINETE DO \u00d3DIO DOS CACTOS!!!!\nSE FOR O JO\u00c3O SERIA A COISA MAIS BEM FEITA J\u00c1 FEITA AT\u00c9 AGORA , POIS PLANTA FICA NA FLORESTA NACIONAL DA TIJUCA E N\u00c3O NOS EST\u00daDIOS GLOBO https://t.co/Sg8yR29mhx"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2021-04-16T08:07:20.000Z",
            "id": "1382968838724128770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Dom Bosco ganha mais acessibilidade by   - https://t.co/l1MNf8rZR0"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-04-16T07:32:33.000Z",
            "id": "1382960085123485699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, tr\u00eas girafas se reuniram e criaram um efeito visual interessante que parece um \u201cmonstro de tr\u00eas cabe\u00e7as\u201d. Eddie D'Alton, de Pret\u00f3ria, tirou a foto. (via ChinaFotoPress) #animals #African https://t.co/VpVhOjco9B"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-04-16T06:11:11.000Z",
            "id": "1382939612251885570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: C\u00e2mara de Terras de Bouro quer colocar um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela https://t.co/8THNLmZXWP"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-04-16T06:11:11.000Z",
            "id": "1382939610783830018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: C\u00e2mara de Terras de Bouro quer colocar um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela https://t.co/xBxECKMX2h"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-04-16T02:44:56.000Z",
            "id": "1382887707412725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Uma experi\u00eancia de flutua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A imers\u00e3o de paz e tranquilidade num passeio singular no campo de dunas com milhares de lagoas cristalinas. #fatbikedune #fatbikelen\u00e7\u00f3is #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #atins... https://t.co/oFwYQyKTtq"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-16T02:27:26.000Z",
            "id": "1382883301363494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/y2rz5eGfKl"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-16T02:27:17.000Z",
            "id": "1382883262197022732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/2x2CWFlyvY"
        },
        {
            "author_id": "866973294188257280",
            "created_at": "2021-04-16T02:08:20.000Z",
            "id": "1382878493743136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Total de 0 respeito ao monumento  natural https://t.co/bDe967SyHD"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2021-04-16T01:25:49.000Z",
            "id": "1382867796514762755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Governo do Cear\u00e1, o Estado nunca foi indenizado pela Uni\u00e3o pela \u00e1rea do parque. Leia a reportagem completa https://t.co/JCM40n9Hm7 https://t.co/lbYe99oBx9"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2021-04-16T01:02:21.000Z",
            "id": "1382861890796331016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 imoral de bonito, quero ir l\u00e1 logo menos \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-16T00:31:32.000Z",
            "id": "1382854134001467395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Oees58VNTQ"
        },
        {
            "author_id": "211186521",
            "created_at": "2021-04-16T00:20:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1382851367044321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem animais q beiram o fant\u00e1stico : \n\nUm gamo branco parado na n\u00e9voa da manh\u00e3 uma manh\u00e3 cedo no Parque Nacional Eifel, Alemanha. https://t.co/gyXXAh4D06"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2021-04-15T23:15:00.000Z",
            "id": "1382834873187074050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, entra no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o do Governo Federal\nhttps://t.co/DjTktYyisq #G1CE https://t.co/FyKmUSypvN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-15T23:00:01.000Z",
            "id": "1382831104676274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/D8d6j5DhGW"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2021-04-15T22:59:18.000Z",
            "id": "1382830922978975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida, assinada pelo presidente Jair Bolsonaro, foi publicada na edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira, 14, do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. Leia a reportagem completa https://t.co/uYXU91D4K9 https://t.co/Jm57UFVq5V"
        },
        {
            "author_id": "88307458",
            "created_at": "2021-04-15T22:32:04.000Z",
            "id": "1382824071679860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso servi\u00e7o de \u00c1rea Protegida, est\u00e1 preparado para qualquer eventualidade, seja em escolas, condom\u00ednios ou empresas em geral, atendendo toda e qualquer pessoa que esteja presente no local: funcion\u00e1rio, cliente ou fornecedor. \nContamos com ambul\u00e2ncias b\u00e1sicas e avan\u00e7adas. \ud83d\ude91\ud83d\udca8 https://t.co/ig5GispuPq"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2021-04-15T22:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1382820572262932484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/a779DfH1Fs"
        },
        {
            "author_id": "37983231",
            "created_at": "2021-04-15T22:16:01.000Z",
            "id": "1382820029859778560",
            "in_reply_to_user_id": "37983231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja t\u00e1 no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-15T22:00:01.000Z",
            "id": "1382816003541725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/HXktGAthl3"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-04-15T21:34:35.000Z",
            "id": "1382809605324091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edliaAmbiental | O Instituto Bras\u00edlia Ambiental est\u00e1 realizando interven\u00e7\u00f5es no Monumento Natural Dom Bosco, no Lago Sul, que visam tornar o espa\u00e7o ecol\u00f3gico mais acess\u00edvel para pessoas portadoras de necessidades especiais. \n\nSaiba mais: https://t.co/KbmP1zS0sx"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-15T21:33:59.000Z",
            "id": "1382809450751332352",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 2 pontos de fogo (25% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/M9f2WNXJqS"
        },
        {
            "author_id": "2993246854",
            "created_at": "2021-04-15T21:33:42.000Z",
            "id": "1382809381339852802",
            "in_reply_to_user_id": "1326498324514484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabirelasz floresta nacional de chapec\u00f3, s\u00f3 tem q torcer pra ngm passar na BR bem na hora"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-15T21:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382807081590288386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2ZVqQ0LvvC"
        },
        {
            "author_id": "2224105861",
            "created_at": "2021-04-15T21:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1212404010876977152",
                        "start": 87,
                        "username": "zooboomajuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382803357539168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus PET-maravilhosos-momentos s\u00e3o: \n- Rolezinho top parque nacional de Bras\u00edlia com a @zooboomajuu;\n- Meu casamento heterotop com a Pikaki em S\u00e3o Jos\u00e9 no II EPU;\n- Participa\u00e7\u00e3o no I EPBio evento que mudou e transformou o PET litoral nesse PETz\u00e3o que \u00e9 hoje! https://t.co/EKRAIbjxsA https://t.co/phEL63FWZm"
        },
        {
            "author_id": "1315802854284763137",
            "created_at": "2021-04-15T20:07:31.000Z",
            "id": "1382787693717942274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional , chapadas das mesas, Brasil. \ud83d\udca6\ud83d\udc9a \ud83c\udf34 https://t.co/XvgMn7Aawm"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2021-04-15T20:07:18.000Z",
            "id": "1382787638973841411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com obras, Monumento Natural Dom Bosco fica mais acess\u00edvel by   - https://t.co/P2yyrKIMT5"
        },
        {
            "author_id": "35964613",
            "created_at": "2021-04-15T19:25:43.000Z",
            "id": "1382777171907862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo O POVO, \"Bolsonaro assina decreto para privatizar Parque Nacional de Ubajara\"\n\n96% das pessoas consideram esta not\u00edcia uma FAKE NEWS!"
        },
        {
            "author_id": "40777044",
            "created_at": "2021-04-15T18:52:13.000Z",
            "id": "1382768742942322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Algo para ser acompanhado com aten\u00e7\u00e3o. Ubajara \u00e9 tranquilamente um dos lugares mais bonitos, ricos em hist\u00f3ria e preciosos do Cear\u00e1, e que vem sofrendo com um desmonte gradual da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do efetivo do ICMBio na regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/q2w4TdtqqZ"
        },
        {
            "author_id": "1266169033000353803",
            "created_at": "2021-04-15T18:39:59.000Z",
            "id": "1382765665333956611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu hoje uma mat\u00e9ria sobre a descoberta de uma nova esp\u00e9cie de p\u00e1ssaro em Murici. \n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici \u00e9 de grande import\u00e2ncia pra biodiversidade, pois abriga mais de 40 esp\u00e9cies de aves. E agora mais uma chegando pra conta, o Surucu\u00e1 de Murici https://t.co/piUcGzM9RW"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-15T18:34:32.000Z",
            "id": "1382764293729439748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/OwHYS1QC4L"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-15T18:34:23.000Z",
            "id": "1382764254508498947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/ZDmBpC8Kly"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-15T18:21:27.000Z",
            "id": "1382761001066565637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CmHvUeqo3x\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MgkBuBHn1a"
        },
        {
            "author_id": "3091628261",
            "created_at": "2021-04-15T18:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1185575692202852354",
                        "start": 0,
                        "username": "eupamme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382755737949118465",
            "in_reply_to_user_id": "1185575692202852354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eupamme Sobre deiar c\u00e3es soltos em fazendas: o tema lembrou uma mat\u00e9ria que li h\u00e1 alguns anos sobre o impacto que animais dom\u00e9sticos no Parque da Tijuca (https://t.co/koAuNZ0PtU), parece v\u00e1lido o tema do seu thread :)"
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2021-04-15T17:32:52.000Z",
            "id": "1382748772925587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e GOA apreendem tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha Grande\nhttps://t.co/enrF1QIQsa"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-04-15T17:26:23.000Z",
            "id": "1382747140011659267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e GOA apreendem tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha\u00a0Grande https://t.co/JYWZrGaoJW"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-15T17:06:36.000Z",
            "id": "1382742164938108929",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 243,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Fazenda em Cumaru do Norte, no Par\u00e1, foi autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida. Os infratores tamb\u00e9m foram proibidos de explorar a \u00e1rea desmatada, quer por meio de lavouras, pecu\u00e1ria ou cria\u00e7\u00e3o de quaisquer animais, quer mediante atividade extrativista."
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-04-15T17:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 62,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382740510134181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcc4\ud83c\udf33Mais um contrato foi fechado entre a iniciativa privada e o @govbr para a ado\u00e7\u00e3o de um #ParqueNacional. \u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magalh\u00e3es Barata, no Par\u00e1. Saiba mais:\u2b07\ufe0f https://t.co/NMSNdjj4ww"
        },
        {
            "author_id": "69748007",
            "created_at": "2021-04-15T16:57:21.000Z",
            "id": "1382739833638907906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria mt ir no parque nacional das channel islands esse fds mas acho que n vai rolar ): queria ir em um lugar q nunca fui ainda"
        },
        {
            "author_id": "99329230",
            "created_at": "2021-04-15T16:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1301691428272254976",
                        "start": 0,
                        "username": "cssdid"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1021371600233467909",
                        "start": 8,
                        "username": "matheuscomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382732403047854080",
            "in_reply_to_user_id": "1301691428272254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cssdid @matheuscomunica \u00c9 uma \u00e1rea protegida, APP e manguezal (n\u00e3o sei dizer se o fato de ser APP, legalmente, torna mais relevante que o bioma, ou o inverso). Mas APP's podem ser suprimidas em quest\u00f5es de infraestrutura, por exemplo. Claro que desde que obede\u00e7am \u00e0s normas licenciadores."
        },
        {
            "author_id": "1301691428272254976",
            "created_at": "2021-04-15T16:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "99329230",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroCarcharoth"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1021371600233467909",
                        "start": 17,
                        "username": "matheuscomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382727601798660100",
            "in_reply_to_user_id": "99329230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroCarcharoth @matheuscomunica e otra, ao p\u00e9 da letra isso n\u00e3o deveria ser uma \u00e1rea protegida n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-15T16:07:15.000Z",
            "id": "1382727227939373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ParquesNacionais \ud83c\udf33\nO prazo dos editais para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos a fim de subsidiar potenciais parcerias com a iniciativa privada do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS), do Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) foi prorrogado."
        },
        {
            "author_id": "372002481",
            "created_at": "2021-04-15T15:51:42.000Z",
            "id": "1382723316134318086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades cachoeira do parque nacional https://t.co/qyY8cPNmU2"
        },
        {
            "author_id": "567388332",
            "created_at": "2021-04-15T15:44:30.000Z",
            "id": "1382721501053485058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo.\n\nQuer saber se essa iniciativa foi premiada?\n\nInscreva-se e acompanhe a cerim\u00f4nia de entrega do pr\u00eamio.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/R4pHSfXm18\n\n#WTMLAT #turismoqueinspira #turismorespons\u00e1vel https://t.co/sL3mCkF3UN"
        },
        {
            "author_id": "181234222",
            "created_at": "2021-04-15T15:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25858078",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382720164538544131",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila Eu poderia dizer que ele s\u00f3 \u00e9 ministro por ser condenado por improbidade, por viola\u00e7\u00e3o de plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em benef\u00edcio do capital. Essa \u00e9 a sua \u00fanica credencial para estar, infelizmente, onde est\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1149380603135045635",
            "created_at": "2021-04-15T15:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76050496",
                        "start": 0,
                        "username": "KizzyBronte"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "288055897",
                        "start": 13,
                        "username": "Tiago0506"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716707404451844",
            "in_reply_to_user_id": "1149380603135045635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KizzyBronte @Tiago0506 O \u00fanico atrativo bem gerido na Chapada dos Veadeiros \u00e9 o Parque Nacional. Que tem at\u00e9 limite de visitantes por dia."
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-04-15T15:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716358757130244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas, Parque Nacional da Tijuca - RJ https://t.co/SoMyhxTw6K via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "162195278",
            "created_at": "2021-04-15T15:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153111750",
                        "start": 0,
                        "username": "marinaabona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716233938837511",
            "in_reply_to_user_id": "153111750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinaabona Amiga l\u00e1 \u00e9 mt mt lindo!! Vale muito a pena ir \u2764\ufe0f S\u00f3 tenho coisas boas pra falar de l\u00e1 e \u00e9 um lugarzinho muito especial pra mim \ud83e\udd7a Yosemite tb fica do lado de outro parque nacional (King\u2019s Canyon, que \u00e9 o parque das sequoias gigantes) ent\u00e3o da pra fazer os 2!"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-04-15T15:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382715209232564235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/y41p6Im0SD via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-15T15:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "106714016",
                        "start": 9,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54311334",
                        "start": 25,
                        "username": "ADPFonline"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 53,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "388441681",
                        "start": 96,
                        "username": "TJSPoficial"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "633208487",
                        "start": 121,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "40351060",
                        "start": 189,
                        "username": "Fiesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382712221323644929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q a @policiafederal @ADPFonline vai pra cima do @rsallesmma ?\n\nHist\u00f3rico o sujeito possui. @TJSPoficial \n\nSegundo o @mpsp_oficial , Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/oI844YXdru"
        },
        {
            "author_id": "2647631987",
            "created_at": "2021-04-15T15:02:07.000Z",
            "id": "1382710834242187270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa pra acordar de manh\u00e3 e ver o alexandre garcia reclamando de excesso de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eh se odiar muito"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2021-04-15T14:36:27.000Z",
            "id": "1382704377358655490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[V\u00cdDEO NO CANAL DE DRONE] Voo sobre as comunidades Sebu\u00ed e Barbados no Parque Nacional de Superagui. \n\nConfira: \nhttps://t.co/wNNildU07q"
        },
        {
            "author_id": "1189384806058090501",
            "created_at": "2021-04-15T14:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382702967405576207",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Como sempre, \"doar\" uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para uma construtora (que, diga-se de passagem, constr\u00f3i P\u00c9SSIMOS im\u00f3veis) \u00e9 o mesmo que doar o galinheiro para as raposas cuidarem..."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-04-15T14:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1160711808",
                        "start": 0,
                        "username": "iieboficial"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "55373325",
                        "start": 15,
                        "username": "Idesam"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2911121728",
                        "start": 25,
                        "username": "sosamazonia_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "326976732",
                        "start": 41,
                        "username": "webkaninde"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "17871562",
                        "start": 55,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "465796428",
                        "start": 73,
                        "username": "FVA_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "343536905",
                        "start": 87,
                        "username": "InstitutoKabu"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "129892683",
                        "start": 171,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "755419584",
                        "start": 180,
                        "username": "MooreFound"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382702864607379466",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iieboficial   @Idesam   @sosamazonia_   @webkaninde   @socioambiental   @FVA_Brasil   @InstitutoKabu  e Amorema - Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva Extrativista Mapu\u00e1\n\n@bndes   @MooreFound  #ipeamazonia #ipeparcerias #redelira #biodiversidade #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1146615566708412416",
            "created_at": "2021-04-15T14:12:49.000Z",
            "id": "1382698427981697028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente que esse homem jamais deveria ter sido nomeado, s\u00f3 nesse desgoverno mesmo que um homem condenado por fraudar um processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 nomeado ministro do MEIO AMBIENTE https://t.co/EyfzGRvBs0"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2021-04-15T14:10:50.000Z",
            "id": "1382697930549772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assinado Dec presidencial p concess\u00e3o de 9 parques nacionais: Anavilhanas/AM, Serra da Bocaina/RJ, Ja\u00fa/AM, Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ, Ubajara/CE, Serra da Capivara/PI, Chapada dos Guimar\u00e3es/MT, Serra da Bodoquena/MS e Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF https://t.co/E6kNissZ2H"
        },
        {
            "author_id": "137817121",
            "created_at": "2021-04-15T13:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1382690289433808898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pb3B88fav8"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-04-15T13:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "745784996",
                        "start": 0,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382685085829361676",
            "in_reply_to_user_id": "1313749843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RankPolitico Parque Nacional de Anavilhanas, excelente iniciativa!"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-04-15T13:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "745784996",
                        "start": 0,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382684865955500038",
            "in_reply_to_user_id": "745784996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RankPolitico Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional de Ubajara, Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Parque Nacional do Ja\u00fa e"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2021-04-15T13:05:00.000Z",
            "id": "1382681362361122819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "H\u00e1 60 anos, em abril de 1961, o presidente #J\u00e2nioQuadros decretava a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu:\nhttps://t.co/bzS6h5r8q2 #VidasInd\u00edgenasImportam https://t.co/4zdxxVznJe"
        },
        {
            "author_id": "554836374",
            "created_at": "2021-04-15T12:23:00.000Z",
            "id": "1382670794032095233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera vem morar num condom\u00ednio no meio do mato, com uma reserva natural e \u00e1rea protegida e TEM A CAPACIDADE DE FALAR QUE FAZ DEDETIZA\u00c7\u00c3O EM CASA POR CONTA DOS INSETOS? meus mais sinceros vai tomar no cu! N\u00e3o quer inseto em casa volta a morar no apartamento no centro da cidade"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-15T12:18:20.000Z",
            "id": "1382669619295625223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nCom as nossas e-Bikes KTM as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10!\nMais longe, mais conforto, mais qualidade... um programa de excel\u00eancia! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-15T11:42:03.000Z",
            "id": "1382660487075262466",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA das Dunas de Paracuru \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, com \u00e1rea de 3.909,60 ha, na costa oeste do Cear\u00e1, no munic\u00edpio de Paracuru, a 86 km de Fortaleza, e apresenta peculiaridades ambientais que fazem dela um ecossistema de grande valor ecol\u00f3gico e tur\u00edstico"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-15T11:42:02.000Z",
            "id": "1382660482704814082",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito importante e fundamental, a participa\u00e7\u00e3o da sociedade nesse processo, se trata de uma oportunidade de as partes interessadas apresentaram e manifestaram a pr\u00f3pria vis\u00e3o da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-15T11:42:01.000Z",
            "id": "1382660480339214338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Logo mais, \u00e0s 14h acontece a Oficina Participativa de Diagn\u00f3stico do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Dunas do Paracuru. https://t.co/JBrsGE3oHI"
        },
        {
            "author_id": "933158036297961472",
            "created_at": "2021-04-15T11:24:21.000Z",
            "id": "1382656033286410244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe me dizer se o parque nacional ta aberto??"
        },
        {
            "author_id": "29385839",
            "created_at": "2021-04-15T11:06:10.000Z",
            "id": "1382651456281575432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles tem de ser executado.\nNada menos do que um tribunal de Nuremberg lhe \u00e9 merecido.\nEu preferia que Partisans fizessem a captura e o colocasse de ponta cabe\u00e7a no Parque Nacional do Xingu. Um golpe de 4 cm no pesco\u00e7o, horizontalmente. Car\u00f3tida, traqu\u00e9ia, laringe, e deixa l\u00e1. https://t.co/zJPH98cA5z"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-15T10:11:27.000Z",
            "id": "1382637689363652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XTweaWMJKL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/RCbKjPdP7Y"
        },
        {
            "author_id": "1205913230624854016",
            "created_at": "2021-04-15T09:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382633069140701191",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Mais tem decreto federal que protege as margens dos rios. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-04-15T03:11:06.000Z",
            "id": "1382531904524722180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Gente eu pe\u00e7o que quem puder dar RT e seguir a p\u00e1gina no Instagram que de essa for\u00e7a.\nO assunto \u00e9 s\u00e9rio: O Parque Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa correm perigo. \nO Amazonas precisa protejer essas riquezas e as pessoas que aqui vivem. O povo ribeirinho, os povos ind\u00edgenas. https://t.co/XseX7B04Ue"
        },
        {
            "author_id": "701002766345510912",
            "created_at": "2021-04-15T02:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4774583973",
                        "start": 0,
                        "username": "OBQDC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382526091273895936",
            "in_reply_to_user_id": "4774583973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OBQDC O \"\u00e1rea protegida pelo tigr\u00e3o \" chamou mais a minha aten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-15T01:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382511179105411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mim, picanha \u00e9 assim em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YzCg2BQoEA"
        },
        {
            "author_id": "498943723",
            "created_at": "2021-04-15T01:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82503870",
                        "start": 0,
                        "username": "Rkrahenbuhl"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "69650953",
                        "start": 13,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1349170292564905988",
                        "start": 29,
                        "username": "PressSec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382507882235752448",
            "in_reply_to_user_id": "82503870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rkrahenbuhl @KennedyAlencar @PressSec \ud83d\udd25O gigantesco inc\u00eandio florestal na regi\u00e3o do Parque Nacional Yosemite, nos EUA, amea\u00e7a o fornecimento de \u00e1gua de S\u00e3o Francisco e j\u00e1 destruiu 54 mil hectares.\ud83d\udd25Fala pra ka mala, para ela cuidar do pa\u00eds dela, do nosso n\u00f3s cuidamos. Quede o patriotismo de Jornalistas?"
        },
        {
            "author_id": "434585854",
            "created_at": "2021-04-15T01:16:37.000Z",
            "id": "1382503093829566469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/nglJW7dIo9 https://t.co/dwloDzBHX3"
        },
        {
            "author_id": "62867564",
            "created_at": "2021-04-15T01:14:47.000Z",
            "id": "1382502630929399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/UEK7OmNCMG https://t.co/IclB1WMZ0v"
        },
        {
            "author_id": "42468046",
            "created_at": "2021-04-15T01:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1351308683511287811",
                        "start": 0,
                        "username": "AfiuneCaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382500062039846915",
            "in_reply_to_user_id": "1351308683511287811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AfiuneCaio Parque Nacional \n\nAGROFESTA DO CAIM"
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-04-15T00:27:24.000Z",
            "id": "1382490707370344458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pronto esse governo FUDIDO E FULEIRO quer privatizar o Parque Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa..."
        },
        {
            "author_id": "79644497",
            "created_at": "2021-04-15T00:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382485165520392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa privada https://t.co/LEJ7YZ5pPN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2021-04-14T23:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227033563",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "227033563",
                        "start": 37,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "13201312",
                        "start": 201,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382472484591652865",
            "in_reply_to_user_id": "227033563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioAstrini Que governo, de fato, @MarcioAstrini defendeu a floresta amaz\u00f4nica, os povos ind\u00edgenas? No futuro ir\u00e3o explorar tudo na #Amazonia, alguns alqueires se tornar\u00e3o \"Parque Nacional\" por uma @WWF em busca de turistas e ca\u00e7adores milion\u00e1rios, e, em nome da conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada\ud83e\udd74"
        },
        {
            "author_id": "1167549176252702720",
            "created_at": "2021-04-14T23:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 189,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382471010503516163",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBHerpetologia Uma t\u00edmida Bokermannohyla alvarengai para a #HerpetologiadeAaZ fotografada durante um uma a\u00e7\u00e3o do PAN - Herpetofauna do Espinha\u00e7o, no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG. @SBHerpetologia https://t.co/vAffBSf0Na"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-04-14T22:45:00.000Z",
            "id": "1382464935838552073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria\n\nO Ministro do STF Alexandre de Moraes proferiu decis\u00e3o em medida cautelar na ADI 6553-DF suspendendo efic\u00e1cia de Medida Provis\u00f3ria que alterava os limites do Parque Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/0CfuoOC4jE"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2021-04-14T22:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 118,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382458985819865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente assina protocolo de ado\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Paraense https://t.co/yNHoZITffH via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "1932755906",
            "created_at": "2021-04-14T22:13:18.000Z",
            "id": "1382456959614521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que incluir logo o parque nacional da chapada diamantina  na bahia, que sofre com falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e lix\u00f5es ao seu redor https://t.co/SKdl1iWGUy"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-04-14T22:02:07.000Z",
            "id": "1382454143739068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Anavilhanas ser\u00e1\u00a0privatizada https://t.co/Zj7PX7SuYm"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-14T21:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "26416363",
                        "start": 71,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382452890816634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2600\ufe0fE o Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares continua lindo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\n@metsul https://t.co/GIUjdTp3yN"
        },
        {
            "author_id": "838954990358118401",
            "created_at": "2021-04-14T21:38:25.000Z",
            "id": "1382448181846368261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria conhecer o parque nacional da serra da bocaina"
        },
        {
            "author_id": "1011312515723284480",
            "created_at": "2021-04-14T21:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4509799540",
                        "start": 0,
                        "username": "yunhomins"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "93479786",
                        "start": 11,
                        "username": "Odarasoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382440242544836608",
            "in_reply_to_user_id": "4509799540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yunhomins @Odarasoares AAAAA BISA AOS 23 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nent\u00e3o, eu pensei em soltar ela no meu quintal pra acompanhar o desenvolvimento, mas eu e os vizinhos temos muito cachorro, preferi deixar no parque Nacional aqui da cidade. a\u00ed ela ficou uns diazinhos no cativeiro monitorado e foi solta l\u00e1 mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2021-04-14T21:00:01.000Z",
            "id": "1382438517012189185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta-metragem ind\u00edgena resgata brincadeiras da cultura ancestral. Dispon\u00edvel no YouTube, filme \u00e9 estrelado por crian\u00e7as da etnia Mehinako do Parque Nacional do Xingu. Ou\u00e7a o #RevistaBras\u00edlia e saiba mais: https://t.co/gYKaEOgpMX.\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/YrurT5Yix2"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-14T21:00:00.000Z",
            "id": "1382438514155868162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/waQNaxHC5w"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-04-14T20:33:48.000Z",
            "id": "1382431920877932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2618,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 213,
                "retweet_count": 495
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do #adoteumparque dessa vez pela MRV da RESEX Cuinarana no Par\u00e1 https://t.co/tSd4HO5J5p"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-04-14T20:27:23.000Z",
            "id": "1382430304896442372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio prorroga inscri\u00e7\u00f5es para conselho consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/clYzB0tIUL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-04-14T20:27:17.000Z",
            "id": "1382430277360873477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio prorroga inscri\u00e7\u00f5es para conselho consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/1DTvAQ0gUf"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-04-14T20:15:07.000Z",
            "id": "1382427216282320901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Bolsonaro inclui Parque Nacional de Ubajara e outras oito unidades de conserva\u00e7\u00e3o em programa de privatiza\u00e7\u00f5es. #opovomais https://t.co/fnPufheUaS"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-04-14T19:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "264914636",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoPauloJM"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "493671481",
                        "start": 13,
                        "username": "C4RIM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382418247723671555",
            "in_reply_to_user_id": "264914636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoPauloJM @C4RIM Mas o lago Tahoe n\u00e3o fica num parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-04-14T19:32:54.000Z",
            "id": "1382416591862730758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es foram apreendidas pelas Pol\u00edcias Civil (PCPR) e Federal (PF) com contrabando de 50 mil cigarros paraguaios, no Parque Nacional da Ilha Grande, em Gua\u00edra, regi\u00e3o Oeste do Paran\u00e1. A carga foi avaliada em R$ 350 mil. https://t.co/F1HRsc6A1J"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2021-04-14T18:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "529218984",
                        "start": 139,
                        "username": "ruffordgrants"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382407374233800708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabamos de fazer nosso teste de COVID, e estamos limpos. \nAmanh\u00e3 rumo ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Expedi\u00e7\u00e3o financiada pela @ruffordgrants https://t.co/CL6CLM1CQ4"
        },
        {
            "author_id": "1221986563221086209",
            "created_at": "2021-04-14T18:52:04.000Z",
            "id": "1382406318015799299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano, como eu queria minha area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no cerrado, com 3 cachorros, meu est\u00fadio/studio, minha casa confort\u00e1vel e o \u00fanico problema a ter que lidar \u00e9 como ganhar investir mais 1.000.000 de reais em alguma causa que acredito...."
        },
        {
            "author_id": "357226695",
            "created_at": "2021-04-14T18:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382404518537793548",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBHerpetologia &lt;Bokermanohyla alvarengai&gt;\nIndiv\u00edduo adulto fotografado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n#HerpetologiadeAaZ https://t.co/VO7GYKGxUt"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-14T18:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28217357",
                        "start": 109,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382403951832748036",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delairea aparadensis, outra nova esp\u00e9cie de planta descoberta no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Pesquisa da @UFSC\nhttps://t.co/ChdMnmnFZq"
        },
        {
            "author_id": "966061552943222785",
            "created_at": "2021-04-14T18:36:02.000Z",
            "id": "1382402280247468041",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No Estado do Rio, as unidades inclu\u00eddas no Programa de Parceria e Investimentos s\u00e3o o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o Parque Nacional da Serra da Bocaina."
        },
        {
            "author_id": "746574147451518976",
            "created_at": "2021-04-14T18:34:04.000Z",
            "id": "1382401788129722372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10-5-5 PARQUE NACIONAL SALAR DE HUASCO / REPUBLICA DE CHILE H1. https://t.co/9HOBFXOHY4"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2021-04-14T18:23:41.000Z",
            "id": "1382399174562484226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL\n\nBolsonaro inclui Chapada dos Guimar\u00e3es em programa de privatiza\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/yUKdbeFYjJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-14T17:58:56.000Z",
            "id": "1382392944066494469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o das UCs | O presidente Jair Bolsonaro incluiu nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o, entre elas a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e os parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) e da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT).\nhttps://t.co/3oVcfG0sf1"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2021-04-14T17:45:51.000Z",
            "id": "1382389652804530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos Correios, outras nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo o Parque Nacional do Ja\u00fa (AM), foram inclu\u00eddas no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o do Governo.\n\nhttps://t.co/dW72fQvLWb"
        },
        {
            "author_id": "784452269802651648",
            "created_at": "2021-04-14T17:45:44.000Z",
            "id": "1382389622999707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto peculiar tirada na sede do Parque Nacional Haleakala, no Hava\u00ed, confundiu internautas em todo o mundo. https://t.co/hiESxRe3Yr"
        },
        {
            "author_id": "1117967103036882944",
            "created_at": "2021-04-14T17:25:06.000Z",
            "id": "1382384430283644931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A For\u00e7a-Tarefa em Defesa da Amaz\u00f4nia da AGU obteve bloqueio de R$ 21,4 milh\u00f5es em bens de uma empresa para garantir a recupera\u00e7\u00e3o de 1,3 mil hectares da floresta no Par\u00e1. Propriet\u00e1ria tinha sido autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida: https://t.co/6qYhjUcN5R https://t.co/UVpBtVSnAs"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-04-14T17:15:18.000Z",
            "id": "1382381964863356935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "A For\u00e7a-Tarefa em Defesa da Amaz\u00f4nia da AGU obteve bloqueio de R$ 21,4 milh\u00f5es em bens de uma empresa para garantir a recupera\u00e7\u00e3o de 1,3 mil hectares da floresta no Par\u00e1. Propriet\u00e1ria tinha sido autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida: https://t.co/8bRQQEOibd https://t.co/SW79IuqaGP"
        },
        {
            "author_id": "1139699067565592576",
            "created_at": "2021-04-14T17:14:49.000Z",
            "id": "1382381841982832642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta geleira do Alasca est\u00e1 se movendo de forma extremamente r\u00e1pida\n\nUma geleira no Parque Nacional Denali come\u00e7ou a se mover 100 vezes mais r\u00e1pido do que o normal.\n\nhttps://t.co/1oDnTNzDSb"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2021-04-14T17:03:12.000Z",
            "id": "1382378920457166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos parques mais bonitos do mundo, o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, entrou no programa de concess\u00f5es do Governo Federal. A foto \u00e9 de Chico Rasta. https://t.co/klWkXzQceq https://t.co/G8JWswFYQH"
        },
        {
            "author_id": "138597175",
            "created_at": "2021-04-14T16:46:51.000Z",
            "id": "1382374804091731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) e o ministro da Economia, Paulo Guedes, assinaram um decreto que acrescenta a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e oito parques nacionais ao programa de privatiza\u00e7\u00f5es do governo federal, o PND (Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "228735992",
            "created_at": "2021-04-14T16:38:37.000Z",
            "id": "1382372732638203905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pegadas de dinossauro de Pego Longo (Carenque), com 95 Ma. Um Monumento Natural agora ao abandono, de elevado valor cient\u00edfico e patrimonial, que \u00e9 preciso preservar. #EspecialGalopim - Em Defesa do Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico: https://t.co/jS056chYlS  \ud83d\udcf7Vanda Faria Santos (2003) https://t.co/H9PxDYMltm"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-04-14T16:30:58.000Z",
            "id": "1382370806836043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas | Ser\u00e1 transferida para a iniciativa privada a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, com previs\u00e3o do custeio de a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o dos parques. https://t.co/NWVS4wSy3t"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-14T16:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "28217357",
                        "start": 118,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382366981710618630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de planta descoberta no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina. Pesquisa feita por cientistas da @UFSC. https://t.co/lkwKJam6rT"
        },
        {
            "author_id": "4209271197",
            "created_at": "2021-04-14T16:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3068653349",
                        "start": 105,
                        "username": "gonzalotrenor"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1159049292008570880",
                        "start": 120,
                        "username": "ConcelloBoiro"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "38139275",
                        "start": 135,
                        "username": "Afundacion_org"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "112978043",
                        "start": 151,
                        "username": "FBiodiversidad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382366125468618757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf0aHoxe fomos a Praia Xard\u00edn a facer unha recollida de residuos a trav\u00e9s do noso proxecto #REMAR\nGracias a @gonzalotrenor @ConcelloBoiro @Afundacion_org @FBiodiversidad e o Parque Nacional Illas Atlanticas de Galicia por axudarnos a dar visibilidade ao coidado do medioambiente\u267b\ufe0f\u2705 https://t.co/UNpXtlKkTz"
        },
        {
            "author_id": "1357433315368796164",
            "created_at": "2021-04-14T15:36:48.000Z",
            "id": "1382357175436259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coaliz\u00e3o de le\u00f5es Mapogo era um bando de le\u00f5es sul-africanos machos que controlavam a regi\u00e3o de Sabi Sand no Parque Nacional Kruger . A coaliz\u00e3o se tornou famosa por seu poder absoluto e for\u00e7a em assumir e dominar uma \u00e1rea de aproximadamente 70.000 ha (170.000 acres)."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-14T15:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382357060864589827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3bz1D6U1nD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-14T15:31:29.000Z",
            "id": "1382355838791208970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/P8bY8yYsDb\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/LzRAeEsYCL"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2021-04-14T15:25:05.000Z",
            "id": "1382354227830358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, Filipe Nyusi, inaugurou, hoje, uma nova vila de reassentamento para 140 fam\u00edlias retiradas do interior do Parque Nacional de Limpopo, no distrito de Chucualacuala, prov\u00edncia de Gaza.\n\n#Nyusi\n#Mozambique https://t.co/BnAAhGVzxb"
        },
        {
            "author_id": "59643190",
            "created_at": "2021-04-14T15:12:27.000Z",
            "id": "1382351047390334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea devastada foi de 12,6979 hectares de floresta nativa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, entre 2009 e 2011. Por conta disso, a Justi\u00e7a fixou o valor do dano moral coletivo ambiental em R$ 15.431,19 a ser revertido em prol do Fundo Estadual do Meio Ambiente.\n\nhttps://t.co/7J2DVlpy0f https://t.co/du7JYrt2Ub"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-04-14T14:17:57.000Z",
            "id": "1382337332796395520",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\n\ud83c\udf8dParques Nacionais:\nda Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nda Chapada dos Guimar\u00e3es \nde Ubajara\nda Serra da Bocaina\nda Serra da Capivara\nda Serra da Bodoquena\ndo Ja\u00fa \nde Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "1024766227724611584",
            "created_at": "2021-04-14T14:12:43.000Z",
            "id": "1382336014392377345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar as Serras de Aire e Candeeiros, uma \u00e1rea protegida localizada no centro de Portugal\n\nO Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros\u00a0abrange parte significativa do Maci\u00e7o Calc\u00e1rio Estremenho (MCE), que corresponde a uma zona de cotas https://t.co/3w1IE69FF0"
        },
        {
            "author_id": "21756977",
            "created_at": "2021-04-14T13:59:05.000Z",
            "id": "1382332583711756290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo artigo, bem esclarecedor!\nhttps://t.co/bWfO8gYFj7"
        },
        {
            "author_id": "1208883037305479170",
            "created_at": "2021-04-14T13:58:02.000Z",
            "id": "1382332320489869320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaieteur Falls, que est\u00e1 localizado no Rio Potaro no Parque Nacional Kaieteur no meio da floresta amaz\u00f4nica. https://t.co/YqR09am2hq"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-04-14T12:50:00.000Z",
            "id": "1382315199231782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria https://t.co/0CfuoOTFbc"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-04-14T11:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1382295953865019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Alv7XLaGzy"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2021-04-14T11:24:39.000Z",
            "id": "1382293722730233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 menores temperaturas, de hoje, no Brasil. Destaque para a m\u00ednima de 0,2\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ. Em SC a menor marca foi de 2,7\u00b0C, MG teve m\u00ednima de 4,6\u00b0C\nNo RS a menor temperatura foi de 8,5\u00b0C, em Canela.\nhttps://t.co/MuG68soMbJ https://t.co/6fncGpGkvt"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-04-14T11:23:08.000Z",
            "id": "1382293340671115267",
            "in_reply_to_user_id": "781274210828255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resposta: Pode.\n\nArt. 15, Lei do SNUC. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau de ocupa\u00e7\u00e3o humana, dotada de atributos abi\u00f3ticos, bi\u00f3ticos, est\u00e9ticos ou culturais especialmente importantes para a qualidade de vida..."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-14T11:02:14.000Z",
            "id": "1382288080388915201",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o m\u00f3dulo contempla e traz muitas informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual do Coc\u00f3, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, maior parque natural em \u00e1rea urbana do Norte e Nordeste do Brasil e o quarto da Am\u00e9rica Latina, sendo o maior fragmento verde da cidade de Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2021-04-14T10:00:00.000Z",
            "id": "1382272419163869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro inclui nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o em programa de privatiza\u00e7\u00f5es. \nFloresta Nacional de Bras\u00edlia e parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e3o entre as \u00e1reas que poder\u00e3o ser transferidas para a iniciativa privada https://t.co/XE0zu2lB8p"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-04-14T06:22:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1382217643646717954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "DOU de hoje: Decreto disp\u00f5e sobre a qualifica\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Programa de Parcerias de Investimentos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Entre elas: Floresta Nacional de Bras\u00edlia e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/tpLUmGL6eP https://t.co/JacNVZIrZa"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-14T05:34:14.000Z",
            "id": "1382205534548467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tradicionais Hot\u00e9is do Brasil \n\nO Hotel das Cataratas \n\nLocalizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, nas proximidades das c\u00e9lebres Cataratas do Igua\u00e7u, o Belmont Hotel das Cataratas \u00e9 um dos mais tradicionais hot\u00e9is do Brasil. (1/4) \n#hoteldaacataratas #paran\u00e1 https://t.co/fzeFcQTSji"
        },
        {
            "author_id": "2232369598",
            "created_at": "2021-04-14T04:20:27.000Z",
            "id": "1382186968247889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o podendo ser privatizada, esse desgoverno n\u00e3o me d\u00e1 um minuto de paz"
        },
        {
            "author_id": "2767488635",
            "created_at": "2021-04-14T04:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16020351",
                        "start": 0,
                        "username": "meujardm"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "47285504",
                        "start": 10,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 23,
                        "username": "ApibOficial"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "939091",
                        "start": 36,
                        "username": "JoeBiden"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1351716580720316417",
                        "start": 46,
                        "username": "ClimateEnvoy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1382185795524694019",
            "in_reply_to_user_id": "16020351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meujardm @MarkRuffalo @ApibOficial @JoeBiden @ClimateEnvoy https://t.co/mcJUDV7CKP.\n\nToma, se liberte com a verdade."
        },
        {
            "author_id": "1355949676961345548",
            "created_at": "2021-04-14T01:55:41.000Z",
            "id": "1382150535999070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caio vai doar a terra dele no Goi\u00e1s para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros depois de assistir Falas da Terra. #BBB21"
        },
        {
            "author_id": "1242981632199602182",
            "created_at": "2021-04-14T01:17:43.000Z",
            "id": "1382140982595104776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Esta pintura rupestre, no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 considerada a mais antiga representa\u00e7\u00e3o do beijo na hist\u00f3ria da arte. Assim, pequena e simb\u00f3lica, sem g\u00eanero, nem sexualidade. Feliz Dia do Beijo! \u2764\ufe0f https://t.co/sbw5kW4Yt1"
        },
        {
            "author_id": "976908421600567297",
            "created_at": "2021-04-14T00:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "73655240",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaGamino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382135772019576842",
            "in_reply_to_user_id": "73655240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaGamino Assisti umas duas vezes na escola e no grupo de escoteiro que fazia parte. E tamb\u00e9m em uma visita ao parque nacional em um projeto sobre reciclagem eu acho. \nEsse document\u00e1rio \u00e9 \u00f3timo, e me marcou mto, queria achar ele e mostrar para os meus filhos."
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2021-04-14T00:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1041376995068796929",
                        "start": 0,
                        "username": "CamposKaua_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1395043108002357251",
                        "start": 13,
                        "username": "Chamalibertaria"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1353898487520382976",
                        "start": 30,
                        "username": "AnarcoSonic"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1268781392298758144",
                        "start": 43,
                        "username": "phildobem"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 54,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1415769990100365312",
                        "start": 69,
                        "username": "koba_mn"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "364256808",
                        "start": 78,
                        "username": "CeoKirst"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "171428635",
                        "start": 88,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1226907056059404289",
                        "start": 99,
                        "username": "Penelop_Odyssey"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "957682238078021633",
                        "start": 116,
                        "username": "de_werlang"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "373747402",
                        "start": 128,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 141,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 155,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1258500806162231297",
                        "start": 169,
                        "username": "anarcoboiola"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 183,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 192,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1048502470979330048",
                        "start": 202,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "1112051762381373440",
                        "start": 219,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 236,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 249,
                        "username": "TatianaYousef"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382131104367276033",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamposKaua_ @ChamaLibertaria @AnarcoSonic @phildobem @DarioFerrarij @koba_mn @CeoKirst @vickrongo @Penelop_Odyssey @de_werlang @joaodorojao @Daniel__Mill @muitoalemck_ @anarcoboiola @2Casa11 @antdcttr @Gabriel20092686 @Alexand55279148 @anay_rchist @TatianaYousef e se uma populacao inteira usa como reserva florestal? Reserva biologica vegetal ou animal?\n\nE se usa como turismo sem mexer muito na terra, mas tbem nao pode deixar outos mexerem com extracao nem agricultura?\n\nE se usa como extracao de petroleo ao lado de zona turistica ?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-14T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382128972884963328",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "@ICMBio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/X9XZjDXXgO"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-04-14T00:23:28.000Z",
            "id": "1382127330236239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eis +1 cap\u00edtulo da co-gest\u00e3o (dita \u201cde proximidade\u201d) do Parque Nacional com as autarquias, q n\u00e3o t\u00eam mais interesse do que o explorar at\u00e9 ao tutano para o turismo (oh, sim, \u00e9 para tirar os carros de l\u00e1, claro... Se \u00e9, tirem-nos. Sem telef\u00e9rico!).\nO fim.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/EuLzMS4syP"
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2021-04-13T23:47:36.000Z",
            "id": "1382118304110764043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIONS\nBig Cats &amp; Other Wildlife\nUm lindo orgulho de le\u00f5es que vi em janeiro perto do campo de Tamboti no Parque Nacional Kruger. https://t.co/eGgjXmmiTm"
        },
        {
            "author_id": "1710906678",
            "created_at": "2021-04-13T23:47:36.000Z",
            "id": "1382118302470791179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero, Costa Rica\n#viajar #viajesporelmundo #CostaRica #puravida #naturaleza #viajespostcovid #viajesporelmundo https://t.co/GIKnfmTNHJ"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-13T23:00:00.000Z",
            "id": "1382106324163567628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Depoimento do ex-corregedor-geral do Minist\u00e9rio P\u00fablico no estado do Mato Grosso, Fl\u00e1vio Fachone, aponta que o ministro Gilmar Mendes teria telefonado para pedir \"provid\u00eancias\" contra o Promotor de Justi\u00e7a do caso de suas fazendas em \u00e1rea protegida. https://t.co/wpg0FOQwvg"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2021-04-13T22:57:12.000Z",
            "id": "1382105618329260034",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meses depois foi divulgado que \u201cPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 acusa grupo de brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es\u201d (Fonte DW, 27/11/19) \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-13T22:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "253034260",
                        "start": 75,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382097790529122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 141,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios continua no Cerrado! O @ICMBio organizou esta semana queimas controladas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O objetivo \u00e9 reduzir o volume de massa org\u00e2nica, para prevenir grandes inc\u00eandios na \u00e9poca de seca. https://t.co/LAneZtoxfy"
        },
        {
            "author_id": "1175166217650364416",
            "created_at": "2021-04-13T22:03:55.000Z",
            "id": "1382092209923690503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Heinekem adotou uma reserva extrativista no Maranh\u00e3o com tr\u00eas comunidades quilombolas dentro. O povo ficou sabendo que tinham sido adotados pela imprensa.\nO pre\u00e7o da transa\u00e7\u00e3o: 3 caminh\u00f5es de cerveja (s\u00f3 a carga). https://t.co/hJxVMc0gfM"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2021-04-13T22:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "22678319",
                        "start": 0,
                        "username": "ldreyer"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "133880286",
                        "start": 9,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1001498767525335040",
                        "start": 22,
                        "username": "StephenCorrySvl"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "13201312",
                        "start": 39,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1001498767525335040",
                        "start": 216,
                        "username": "StephenCorrySvl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382092024803950594",
            "in_reply_to_user_id": "22678319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ldreyer @LeoDiCaprio @StephenCorrySvl @WWF Ol\u00e1 ..um ex de tal viola\u00e7\u00e3o foi no Congo na \u00e1rea de Messok Dja, transformada em parque nacional, onde guardas armados expulsaram c/ acusa\u00e7\u00f5es de ca\u00e7a furtiva o povo Baka...@StephenCorrySvl at\u00e9 msm postou v\u00eddeos c as declara\u00e7\u00f5es dos Bakas contra a WWF..."
        },
        {
            "author_id": "1211993278653984774",
            "created_at": "2021-04-13T22:00:48.000Z",
            "id": "1382091423571402756",
            "in_reply_to_user_id": "1211993278653984774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma roda de conversa sobre os impactos socioambientais que poder\u00e3o ocorrer em diversas cidades da regi\u00e3o por causa de modifica\u00e7\u00f5es estruturais no Campo do Quilombo do Bomba, em Duque de Caxias, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) respons\u00e1vel pela conten\u00e7\u00e3o de enchentes +"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-04-13T21:42:59.000Z",
            "id": "1382086943702417415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o por planejamento contra ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/mMKX34xyY8 #jornalistavitor https://t.co/qJEmm6uBag"
        },
        {
            "author_id": "1126541908203982853",
            "created_at": "2021-04-13T21:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1250415659760017408",
                        "start": 0,
                        "username": "Conservadora191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382086034628956162",
            "in_reply_to_user_id": "1250415659760017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Conservadora191 Em 2012 houve um inc\u00eandio que consumiu 70% do Parque Nacional Bardiya. Estimaram perda de 40% de pequenos mam\u00edferos e 60% dos insetos e in\u00fameras aves.\nhttps://t.co/o7mE9GzFPw\n\n\"They say nearly 70% of Nepal's Bardiya National Park has been consumed by fire in the past few days.\""
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-04-13T20:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1382073830995288074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/TbvkUHJdls"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-04-13T20:35:50.000Z",
            "id": "1382070044000141315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o por planejamento contra ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) \nhttps://t.co/RjWNG53wHw"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-04-13T20:21:06.000Z",
            "id": "1382066335568527362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u00e9 uma das maiores unidades do estado do Rio de Janeiro e a grande parte dela fica em Nova Igua\u00e7u.\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/8p1BbVmVO5"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-04-13T19:56:38.000Z",
            "id": "1382060177248153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS AO MONA CAGARRAS (@icmbio_monacagarras) \n*\nPaisagem marcante no cen\u00e1rio carioca e com significativa biodiversidade terrestre e marinha, no dia 13 de abril de 2010, o arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras se tornou um Monumento Natural, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de https://t.co/fmUuK20RoZ"
        },
        {
            "author_id": "1374484043383799812",
            "created_at": "2021-04-13T19:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382059181772042240",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Um dos seus primeiros atos foi a demiss\u00e3o de um funcion\u00e1rio do Ibama, que tinha multado o bolsonaro p pescar em \u00e1rea protegida. O bozo nunca gostou nem apoiou o q \u00e9 certo e verdadeiro. A sua vontade \u00e9 o q vale."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-04-13T19:50:25.000Z",
            "id": "1382058614328864771",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra a Light e o ICMBio para impedir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, de modo a assegurar que quaisquer pedidos de instala\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica sejam devidamente precedidos de autoriza\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise da Rebio Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-04-13T18:16:36.000Z",
            "id": "1382035004767797252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos pontos tur\u00edsticos encontrados no Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 a Pedra Bonita. Do alto, voc\u00ea pode ver de um lado, as praias do sul, e S\u00e3o Conrado, do outro lado, podemos ver a famosa cara da Pedra da G\u00e1vea.\n.\n#RiodeJaneiro #Brasil #Travel #travelphotography https://t.co/rTo0rqr9wu"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-04-13T17:57:53.000Z",
            "id": "1382030293394153482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este registro apresenta o bra\u00e7o da Via L\u00e1ctea na parte superior da imagem, Cruzeiro do Sul e Eta Carinae (magenta). Cataratas do Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina.\n\ud83d\udcf8Victor Lima https://t.co/CGpB2R02IB"
        },
        {
            "author_id": "1180219228928057344",
            "created_at": "2021-04-13T17:52:40.000Z",
            "id": "1382028979318710280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que eu preciso ir esse ano.\n- parque nacional do itatiaia\n- po\u00e7o secreto\n- cachu do andorinhao \n\nalguem please???"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-04-13T17:49:07.000Z",
            "id": "1382028086305247234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Victor Lima foi o respons\u00e1vel por captar cenas raras do c\u00e9u nas Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira do Brasil com a Argentina. https://t.co/EnGdqHlWKo"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-04-13T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382027105022701569",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SBHerpetologia Brachycephalus didactylus\nUm min\u00fasculo morador do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim, RJ.\n#HerpetologiadeAaZ https://t.co/MggAd8LEsU"
        },
        {
            "author_id": "201900614",
            "created_at": "2021-04-13T16:37:50.000Z",
            "id": "1382010149263585282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu hobbie agora \u00e9 pesquisar parque nacional dos eua com a esperan\u00e7a de um dia visitar"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-04-13T15:35:51.000Z",
            "id": "1381994551347404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Cogest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas reuniu pela primeira vez\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/3eHIWGslWJ https://t.co/ECI1bw87ud"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2021-04-13T15:33:35.000Z",
            "id": "1381993978879442947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bonito, empres\u00e1rio de Campo Grande \u00e9 multado em R$ 10 mil por construir em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/mZ8urR5gtE"
        },
        {
            "author_id": "1112002061485465600",
            "created_at": "2021-04-13T14:28:07.000Z",
            "id": "1381977502516666370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequeno exemplo de gimnosperma: sequoias.\nParque nacional das sequoias, Calif\u00f3rnia https://t.co/KiUdBTT0Jb"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-13T14:06:45.000Z",
            "id": "1381972126694047750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJdYiH https://t.co/RQYT9xx0iO"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2021-04-13T14:06:44.000Z",
            "id": "1381972121341980673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma geleira no Parque Nacional Denali come\u00e7ou a se mover entre 50 e 100 vezes mais r\u00e1pido do que o normal.\nhttps://t.co/NtSXPcmWqB"
        },
        {
            "author_id": "16512946",
            "created_at": "2021-04-13T13:45:23.000Z",
            "id": "1381966747910107145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade da entidade que \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #cerradiando https://t.co/1KBC7qkDkr"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-04-13T11:32:17.000Z",
            "id": "1381933253788106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova oral: Dr.(a), pode ter ocupa\u00e7\u00e3o humana na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "817173697501024256",
            "created_at": "2021-04-13T09:37:06.000Z",
            "id": "1381904266646945794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo registra estrelas e rastro da #ViaL\u00e1ctea no c\u00e9u sobre as #CataratasdoIgua\u00e7u/Parque Nacional do Igua\u00e7u\nCliques noturnos foram feitos por Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica noturna \n#MaravilhadaNatureza\ud83d\udc47\ud83d\ude0d\ud83c\udf0c\ud83c\udf03\ud83d\udcf8 https://t.co/iOEesRADLY"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2021-04-13T07:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2570951302",
                        "start": 25,
                        "username": "concelloribeira"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "741192619959693312",
                        "start": 240,
                        "username": "msm_mesemar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381874371598430215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na #R\u00edadeArousaNorte, no @concelloribeira, aluma cada 20 segundos a luz do \ud83d\udea8 faro da illa de S\u00e1lvora, no arquip\u00e9lago que leva o mesmo nome e que, xunto coas C\u00edes, as Ons e Cortegada, forma parte do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas.\n\n[\ud83d\udcf9 @msm_mesemar] https://t.co/O3cWpyoe2J"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-13T05:35:44.000Z",
            "id": "1381843526359584770",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivem esp\u00e9cies amea\u00e7adas como o lobo-guar\u00e1, o veado-campeiro e o pato-mergulh\u00e3o. Em 2001, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi inscrito na lista do Patrim\u00f4nio Mundial Natural da UNESCO. (4/4) https://t.co/CYeULr9zTQ"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-13T05:32:02.000Z",
            "id": "1381842595425484801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n\nNo norte do estado de #Goi\u00e1s, encontra-se o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental criada em 1961. O Parque, que cobre uma \u00e1rea de cerca de 240 mil hectares, (1/4) https://t.co/OYgcpVyNxy"
        },
        {
            "author_id": "1332174699485388808",
            "created_at": "2021-04-13T03:45:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1381815864849268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc1 Nelsinho Piquet mostra sua mans\u00e3o na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfc1 O ex-piloto da F\u00f3rmula 1, Nelsinho Piquet, filho do tricampe\u00e3o mundial Nelson Piquet, mostrou ao programa Domingo Espetacular a sua mans\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8HVTQhXaLh"
        },
        {
            "author_id": "1301194851996913664",
            "created_at": "2021-04-13T03:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1381805241843212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Morena. Sou grato a Deus \ud83d\ude4f em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Hbl7oaJ7OA"
        },
        {
            "author_id": "1301194851996913664",
            "created_at": "2021-04-13T03:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1381804392207294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Princesa \u2764\ufe0f em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/1az9xKWxYE"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:55:30.000Z",
            "id": "1381803201498861575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MvZIof49yZ"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:54:41.000Z",
            "id": "1381802996925927426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/pHCixqm5uU"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:53:27.000Z",
            "id": "1381802686144741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/j9dTJ4Bth1"
        },
        {
            "author_id": "3092274742",
            "created_at": "2021-04-13T02:53:21.000Z",
            "id": "1381802658424573952",
            "in_reply_to_user_id": "3092274742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O time passou a ocupar o campo ofensivo, mas ficou a merc\u00ea do contra-ataque tucumano\n\nIsso permaneceu mesmo com a entrada de Almada e Orellano, aos 65', mas apesar de bons passes de Almada era dif\u00edcil penetrar na \u00e1rea protegida por 2 linhas de 4 compactas\n\n#LibertadoresFOXSports"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:52:33.000Z",
            "id": "1381802457643294723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NZeZWkHpJv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:51:44.000Z",
            "id": "1381802254429265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/4RNku7FoVN"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:50:57.000Z",
            "id": "1381802057322045446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sMrgqGgJuo"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:50:07.000Z",
            "id": "1381801847799734277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/tDO0ZXpU4o"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:49:11.000Z",
            "id": "1381801611601797122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/e5aODsLh8N"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:48:22.000Z",
            "id": "1381801408001937413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/1yFMC4bCuX"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:47:37.000Z",
            "id": "1381801217358184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/qVK4An8yS0"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:46:39.000Z",
            "id": "1381800973849481218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/QHJZz1gvCH"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:45:52.000Z",
            "id": "1381800776692031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nvCZrEQiT9"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:44:55.000Z",
            "id": "1381800538036129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/reKS4mDWmn"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:44:12.000Z",
            "id": "1381800357697847300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/luzocugSfy"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:43:29.000Z",
            "id": "1381800176956936194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NTeLNfOfoU"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:42:42.000Z",
            "id": "1381799979602296838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0dI9yY3oLs"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:42:05.000Z",
            "id": "1381799823888818183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/o3nLn14P1v"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:41:02.000Z",
            "id": "1381799561224671237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/yDioImhyz2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:40:11.000Z",
            "id": "1381799346333655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/7Sokn63pse"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:39:21.000Z",
            "id": "1381799136505307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/hPB77dKTx7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:38:39.000Z",
            "id": "1381798961548255238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/IiptBd2jvY"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:37:56.000Z",
            "id": "1381798779666329601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cQkaIlIx45"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:37:10.000Z",
            "id": "1381798586074152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/OOM7XkTAEv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:36:18.000Z",
            "id": "1381798369002143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/6PchyjOKgz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:35:30.000Z",
            "id": "1381798169252532227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/3cnSQtGIYu"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:34:28.000Z",
            "id": "1381797906357817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/vFAG9ABTPz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:30:21.000Z",
            "id": "1381796870025052166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/xlfsyAheHL"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:29:20.000Z",
            "id": "1381796615514693634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/jDeJewlrWG"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:28:26.000Z",
            "id": "1381796388959354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/liznpjI578"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:27:27.000Z",
            "id": "1381796143575695375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ztjY7MLktB"
        },
        {
            "author_id": "4114131795",
            "created_at": "2021-04-13T02:26:44.000Z",
            "id": "1381795962012729352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava no(a) Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u - https://t.co/dEv1eZiGFV"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:26:41.000Z",
            "id": "1381795947345276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/2jnSudc2xf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:25:43.000Z",
            "id": "1381795705635938305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/AbCdJ7Tchi"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:24:05.000Z",
            "id": "1381795293365157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Cd4jEc3sI7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:23:16.000Z",
            "id": "1381795090327298050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5bq1MVX59E"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:22:46.000Z",
            "id": "1381794962841292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/f4aMGhmmZf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:21:47.000Z",
            "id": "1381794717457858563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/jGxE1johoq"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:21:02.000Z",
            "id": "1381794528336740354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RafYpVnyWO"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:19:53.000Z",
            "id": "1381794236069146628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/U5YT6kBdLZ"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:18:37.000Z",
            "id": "1381793919353020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/TzpwKCL93r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:17:38.000Z",
            "id": "1381793670668554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/z9mNh6nFwv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:16:36.000Z",
            "id": "1381793412702068739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/2sEljb0ky0"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:15:31.000Z",
            "id": "1381793140814852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/VCQx1loBfv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:14:30.000Z",
            "id": "1381792881443282951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/iI2tFtOOa7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:13:42.000Z",
            "id": "1381792680200577025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/b2EmgEXXd4"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:12:18.000Z",
            "id": "1381792328898215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MOt3A34E0r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:08:55.000Z",
            "id": "1381791476196077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KbcJ4u2gmp"
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2021-04-13T01:40:52.000Z",
            "id": "1381784418155646984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ruim dessa novela \u00e9 que super incentiva o garimpo em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "171287514",
            "created_at": "2021-04-13T01:28:46.000Z",
            "id": "1381781372390490114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imp\u00e9rio \u00e9 uma puta de uma novela, ainda mais pelas paisagens. Todo enredo se passa no Monte Roraima, do qual pertence \u00e0 tr\u00eas pa\u00edses (Brasil, Venezuela e Guiana Francesa).\n\nDo nosso lado da fronteira \u00e9 poss\u00edvel visitar atrav\u00e9s do Parque Nacional do Monte Roraima, muito lindo"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-04-13T00:30:17.000Z",
            "id": "1381766656389681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-grandense a...\nhttps://t.co/NGO6nlKf1J"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-04-13T00:30:10.000Z",
            "id": "1381766627004456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-gr...\nhttps://t.co/nx160fFTu3"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-13T00:22:56.000Z",
            "id": "1381764807053996034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-grandense aut...\nhttps://t.co/liJnp2WApN"
        },
        {
            "author_id": "1132702296368922625",
            "created_at": "2021-04-12T23:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1085975882148315136",
                        "start": 0,
                        "username": "rachellizs"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "88016621",
                        "start": 12,
                        "username": "lucasvivot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381757433899536384",
            "in_reply_to_user_id": "1085975882148315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rachellizs @lucasvivot Alguma fazenda do Caio \u00e9 em area protegida ou invadida?"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2021-04-12T23:34:37.000Z",
            "id": "1381752645296226305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo de Astronomia, Vitor Lima, obteve licen\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u para fotografar as Cataratas \u00e0 noite. Teve a ventura de flagrar a esplendorosa Via L\u00e1ctea. Junto ao rio que nasce onde eu nasci vejo #CascatasDaEternidade. #BoaNoiteDoPrefeitoGreca https://t.co/xRtv7RQora"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2021-04-12T23:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1227724140683153415",
                        "start": 0,
                        "username": "FlexaIza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381751934093246464",
            "in_reply_to_user_id": "1227724140683153415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlexaIza itaboca do cajari, reserva extrativista no vale do jari. fic\u00e1 h\u00e1 9 horas no terminal rodovi\u00e1rio asoaksoas \u00e9 de difcil acesso"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2021-04-12T22:44:17.000Z",
            "id": "1381739980872110084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Programa do Governo Federal, a Heineken \u201cadotou\u201d a Reserva Extrativista Quilombo do Frechal, no Maranh\u00e3o. \n\nA Resex de Frechal foi o primeiro territ\u00f3rio quilombola regularizado no Brasil\n\nhttps://t.co/4jAZ6deJy2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:42:47.000Z",
            "id": "1381739601933570054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/pJyhWPeJjo"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:39:43.000Z",
            "id": "1381738831481876482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/noX95QRUCx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:28:50.000Z",
            "id": "1381736090978111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0UfJn4yc53"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:27:52.000Z",
            "id": "1381735850745151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/eBPTcpKusw"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:26:34.000Z",
            "id": "1381735523337740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Ka3ygdAlXf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:20:36.000Z",
            "id": "1381734021634351109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/p0bWpbviiP"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:19:51.000Z",
            "id": "1381733832785866758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sND7d56PPl"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:16:37.000Z",
            "id": "1381733018272940035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NsNaVZ9tk1"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:15:27.000Z",
            "id": "1381732726378745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/svyBlUFlPx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:14:11.000Z",
            "id": "1381732403723567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BSG7fsLVpM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:13:33.000Z",
            "id": "1381732247091417091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cAELxYHp2s"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-12T21:09:22.000Z",
            "id": "1381716093862039553",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo vistorias da Secretaria Estadual de Meio Ambiente (Sema), duas de tr\u00eas fazendas de Mendes, localizadas dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Diamantino (MT), descumpriam a legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edbe o uso de agrot\u00f3xicos em \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "61331876",
            "created_at": "2021-04-12T20:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "128372940",
                        "start": 114,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381711421847838724",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Biden deve estar comprando cueca de couro, chicote e um balde de vaselina pra negociar Amaz\u00f4nia com @jairbolsonaro . tudo que os americanos querem \u00e9 um capacho pra tomarem conta da maior reserva biol\u00f3gica e de \u00e1gua do planeta."
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-04-12T20:47:17.000Z",
            "id": "1381710538179108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembra um pouco o Parque Nacional do Itatiaia no RJ https://t.co/rx7OrDmHnO"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-04-12T20:22:11.000Z",
            "id": "1381704221167337474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Mendes, teria ligado \u201centre 2015 e 2016\u201d para o ent\u00e3o governador Pedro Taques (PSDB) para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas fazendas localizadas numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Diamantino, sua cidade natal no Mato Grosso. https://t.co/5CLZDuBxd8"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-12T20:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "310497473",
                        "start": 238,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381702622458036226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processado pelo MP sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de #agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) do munic\u00edpio de Diamantino, o Ministro Gilmar Mendes ingressou com um processo contra o Promotor de Justi\u00e7a da cidade no CNMP. Via @agenciapublica\nhttps://t.co/qIpDszWO2B"
        },
        {
            "author_id": "825808722",
            "created_at": "2021-04-12T20:11:18.000Z",
            "id": "1381701480990834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/n64ID5jcFM \n\"Mendes tem pelo menos tr\u00eas fazendas dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Nascentes do Rio Paraguai, que tem 77.443 hectares e, como o nome diz, abriga a nascente do Rio Paraguai.\"\nComo ele pode criticar algu\u00e9m agindo assim?"
        },
        {
            "author_id": "62379087",
            "created_at": "2021-04-12T20:02:56.000Z",
            "id": "1381699376234528776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem, mas n\u00e3o \u00e9! Victor Lima \u00e9 o nome do profissional respons\u00e1vel por comandar a expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u; confira!\n\nhttps://t.co/rLYzstUnp8"
        },
        {
            "author_id": "2853511942",
            "created_at": "2021-04-12T19:59:22.000Z",
            "id": "1381698476514410504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pressionar o CORRUPTO desgovernador de Pernambuco paulo c\u00e2mara, para n\u00e3o cometer mais esse CRIME.\n\nF\u00d3RUM S\u00d3CIO AMBIENTAL DE ALDEIA, PE.\n\nN\u00f3s queremos salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [APA] Aldeia Beberibe. \n\nhttps://t.co/RcoSkHcJNH"
        },
        {
            "author_id": "66190001",
            "created_at": "2021-04-12T19:17:00.000Z",
            "id": "1381687816447524867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bonito, empres\u00e1rio de Campo Grande \u00e9 multado em R$ 10 mil por construir em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/r0fFKEqsKo"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2021-04-12T18:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1262317363984306177",
                        "start": 13,
                        "username": "slpng_giants_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381677331849314307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ver o @slpng_giants_pt cobrando posicionamento das grandes empresas sobre o programa \"Adote um Parque\" publicado hoje\nporque a Heineken tem interesse em dar dinheiro pra uma Reserva Extrativista no Maranh\u00e3o? e o Carrefour? e as outras?"
        },
        {
            "author_id": "1185563584824303617",
            "created_at": "2021-04-12T18:31:42.000Z",
            "id": "1381676415117103114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o questionamento ambiental com rela\u00e7\u00e3o aos limites do Parque Nacional do Jamanxim e poss\u00edvel expans\u00e3o de 2.043 quil\u00f4metros de desmatamento no Mato Grosso s\u00e3o \"impactos inevit\u00e1veis\", \u00e9 consider\u00e1vel verde a ferrovia s\u00f3 por reduzir em 70% emiss\u00e3o de GEE?   https://t.co/kF2O70qEwS"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-04-12T18:30:51.000Z",
            "id": "1381676199924146181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura mais fria do ano no pa\u00eds foi registrada na manh\u00e3 deste domingo (11), no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro. O term\u00f4metro marcou -5.1 \u00baC por l\u00e1 em torno das 7h da manh\u00e3. #Frio #ParqueNacionalDoItatiaia #G1 https://t.co/0vTIx2qHhq"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-12T18:00:28.000Z",
            "id": "1381668554039300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o se reuniram para debater a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o diante das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias da pandemia.\n\nPara saber + detalhes da reuni\u00e3o, acesse o link \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/151B1pjVQ7"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-12T17:55:43.000Z",
            "id": "1381667359916707848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "Com pelo menos tr\u00eas fazendas dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Gilmar Mendes teria utilizado suas rela\u00e7\u00f5es para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas terras sobre uso irregular de agrot\u00f3xicos. https://t.co/wpg0FOQwvg"
        },
        {
            "author_id": "73469667",
            "created_at": "2021-04-12T17:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "5315652",
                        "start": 148,
                        "username": "Sera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381666941610434561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de S\u00e3o Bento da Porta Aberta.\n\nSituado dentro do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, \u00e9 um dos principais pontos de peregrina\u00e7\u00e3o em Portugal.\n\n\ud83d\udcf7:@sera.quevolto https://t.co/VbWerHdn5z"
        },
        {
            "author_id": "1355270907003097092",
            "created_at": "2021-04-12T17:09:56.000Z",
            "id": "1381655839824564228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hat gerade ein Foto gepostet @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/WHxBWkNRxx"
        },
        {
            "author_id": "1034194003191902208",
            "created_at": "2021-04-12T17:07:13.000Z",
            "id": "1381655154810888196",
            "in_reply_to_user_id": "1034194003191902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E em Pernambuco, o que restou? Olhando seu territ\u00f3rio de um sat\u00e9lite, entre AL e PB, apenas uma mancha verde se destaca. Essa mancha est\u00e1 encravada em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia Beberibe (2010). A APA abriga 5 UCs de Prote\u00e7\u00e3o Integral,"
        },
        {
            "author_id": "1095000503791087617",
            "created_at": "2021-04-12T16:02:31.000Z",
            "id": "1381638873994965003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "the Brazilian home de ricos que provavelmente constru\u00edram ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental is a dream https://t.co/NO2qCWgAlJ"
        },
        {
            "author_id": "1021371600233467909",
            "created_at": "2021-04-12T16:01:08.000Z",
            "id": "1381638524827471879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o de Aldeia \u2018exige\u2019 novo tra\u00e7ado para Arco Metropolitano. Modelo proposto atravessa a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA Aldeia-Beberibe e atinge remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica, segundo moradores https://t.co/R14ex43Qvk https://t.co/p4LBnU7Xfl"
        },
        {
            "author_id": "59794997",
            "created_at": "2021-04-12T14:44:50.000Z",
            "id": "1381619322565578754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O interior da China \u00e9 muito lindo, n\u00e9? Vietn\u00e3 tamb\u00e9m... N\u00e3o consigo ter interesse por metr\u00f3poles, shoppings centers e afins. A natureza milenar me fascina.\nParque Nacional de Zhangjiajie via #bestdestinationstotravel on Instagram https://t.co/hYzpbwOXX9"
        },
        {
            "author_id": "956468994",
            "created_at": "2021-04-12T14:20:07.000Z",
            "id": "1381613101959745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuide do bem mais precioso que voc\u00ea possui: A SUA SA\u00daDE! \ud83d\udc9a\nComo associado, voc\u00ea tem \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o os seguintes cuidados:\n\u2705 Plano de Sa\u00fade Unimed\n\u2705 Plano Odontol\u00f3gico Uniodonto\n\u2705 Sua \u00e1rea protegida para urg\u00eancia e emerg\u00eancia com a Premed\nEntre em contato conosco.\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1934389760",
            "created_at": "2021-04-12T14:12:37.000Z",
            "id": "1381611214019649537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IFBA campus Seabra convida a comunidade para a defesa p\u00fablica do TCC intitulado \"IRAQUARA E SUAS RELA\u00c7\u00d5ES ANTAG\u00d4NICAS: CONFLITOS SOCIOAMBIENTAIS EM UM TERRIT\u00d3RIO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - APA MARIMBUS-IRAQUARA / BAHIA\", \u00e0s 14h do dia 15/04/2021. ... https://t.co/VPalowipH6"
        },
        {
            "author_id": "1296537081385230336",
            "created_at": "2021-04-12T12:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1381586667581140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/iFN4kIVdgW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-12T12:16:10.000Z",
            "id": "1381581907801018376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  O bentevizinho-de-penacho-vermelho (Myiozetetes similis), tamb\u00e9m conhecido apenas como bem-te-vizinho, \u00e9 uma das esp\u00e9cies que habitam a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Aratanha. https://t.co/Xer8vEXpCb"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2021-04-12T12:15:25.000Z",
            "id": "1381581723008401410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A terceira maior cervejaria do mundo adotou a reserva extrativista onde habitantes praticam agricultura de subsist\u00eancia, pecu\u00e1ria e pesca e extra\u00e7\u00e3o do coco baba\u00e7u\nhttps://t.co/LJP8Utr7FN"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-04-12T11:43:50.000Z",
            "id": "1381573773267193859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta prev\u00ea reclassifica\u00e7\u00e3o do local para parque nacional, permitindo atividades como mergulho, passeios e visita\u00e7\u00e3o. #tonodiarinho https://t.co/GWj4WcJJQY"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-04-12T09:33:40.000Z",
            "id": "1381541015941709826",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es em Mato Grosso\n\n\ud83d\uddde #JornaldosCanyons \u2022 #JdC \u2022"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2021-04-12T09:17:25.000Z",
            "id": "1381536925123805191",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 599,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Essa foi a primeira vez que teve uma expidi\u00e7\u00e3o noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. \ud83d\udcf7 Victor Lima. https://t.co/sHvbxnnIOd"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2021-04-12T09:17:24.000Z",
            "id": "1381536920291979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14470,
                "quote_count": 455,
                "reply_count": 196,
                "retweet_count": 2744
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado nas cataratas do Igua\u00e7u, estrelas e rastro da Via L\u00e1ctea. Esse foi o registro feito pelo fot\u00f3grafo Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Marquem os amigos e comentem o que voc\u00eas acharam? https://t.co/ipfAaPwd6O"
        },
        {
            "author_id": "1828108754",
            "created_at": "2021-04-12T07:04:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1381503483736645642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Vai ent\u00e3o viver no parque nacional da Quissama. https://t.co/yjc1svggQF"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-12T06:00:00.000Z",
            "id": "1381487243840339977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um consultor de sa\u00fade para conduzir a avalia\u00e7\u00e3o das necessidades de sa\u00fade para as comunidades da Zona Tamp\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. Detalhes: https://t.co/UAVNRxoPu0 https://t.co/VcoMDN0Slf"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-04-12T04:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2195618606",
                        "start": 62,
                        "username": "EcoTurAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381470600955367429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do Bengo, Angola  Foto: @EcoTurAngola  https://t.co/fTx3eupOJU https://t.co/MxJmp40Y06"
        },
        {
            "author_id": "42336928",
            "created_at": "2021-04-12T02:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38747650",
                        "start": 0,
                        "username": "Daniloxis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381439318045163520",
            "in_reply_to_user_id": "38747650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daniloxis \u00c9 uma s\u00e9rie sobre p Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1241935442271969280",
            "created_at": "2021-04-12T02:21:45.000Z",
            "id": "1381432321493045250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou a entrada de uma equipe de fot\u00f3grafos no per\u00edodo noturno. As fotos s\u00e3o coisa de louco.\nhttps://t.co/rU3DtIfzmK"
        },
        {
            "author_id": "41342872",
            "created_at": "2021-04-12T02:14:47.000Z",
            "id": "1381430565350604802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desenvolvimento Ambiental - Sedam assina contrato que proporcionar\u00e1 energia sustent\u00e1vel para reserva extrativista em Rond\u00f4nia - Governo do Estado de Rond\u00f4nia https://t.co/KN4MkwLoKE https://t.co/2mzrTdprGt"
        },
        {
            "author_id": "114748544",
            "created_at": "2021-04-12T01:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "597837807",
                        "start": 58,
                        "username": "JPBrito13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381426620075024387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal hoje na Floresta Nacional de Bras\u00edlia com Dellano e @JPBrito13. Sobrevivemos. https://t.co/xgkEsePidd"
        },
        {
            "author_id": "1373366933014331408",
            "created_at": "2021-04-12T01:32:51.000Z",
            "id": "1381420015858106370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo registro do c\u00e9u no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#Fant\u00e1stico https://t.co/yvsyge4JEw"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-04-12T01:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "154920224",
                        "start": 0,
                        "username": "gilbertoscholze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381419315543543809",
            "in_reply_to_user_id": "154920224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertoscholze Tem a ca\u00e7a de javali, esp\u00e9cie ex\u00f3tica, e que foi usado como pretexto para legalizar (controle popula\u00e7\u00e3o), agora flexibilizam. Tem muito empres\u00e1rio praticando ca\u00e7a em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pol\u00edcia diz combater pegando uns caboclos, at\u00e9 de povos e comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-04-12T01:09:16.000Z",
            "id": "1381414080947351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 278,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Cliques noturnos foram feitos por Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/xmoQFiDl2B"
        },
        {
            "author_id": "1223422794815410177",
            "created_at": "2021-04-12T00:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "220359700",
                        "start": 100,
                        "username": "thegilbz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381407336577822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mat\u00e9ria do Fant\u00e1stico sobre as fotografias nas cataratas do Igua\u00e7u me lembrou esse registro do @thegilbz de quando visitamos Pedra do Sino no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os \n\nBateu saudade de viajar T_T https://t.co/JLDe3GnwsF"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2021-04-12T00:37:17.000Z",
            "id": "1381406029666193413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima,... https://t.co/n6dxzMQJPR"
        },
        {
            "author_id": "2816641469",
            "created_at": "2021-04-12T00:34:14.000Z",
            "id": "1381405260959334402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o entendo pq as pessoas acham uma boa ideia romantizar a minera\u00e7\u00e3o de diamantes em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental justamente no per\u00edodo que a minera\u00e7\u00e3o mais amea\u00e7a a biodiversidade brasileira e est\u00e1 matando ind\u00edgenas e ribeirinhos por intoxica\u00e7\u00e3o de merc\u00fario."
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2021-04-12T00:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17598409",
                        "start": 122,
                        "username": "DIARINHO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "1381401666184957958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo (UC de prote\u00e7\u00e3o integral) corre s\u00e9rio risco ambiental.  https://t.co/aRyPJbdD7n via @diarinho"
        },
        {
            "author_id": "60936283",
            "created_at": "2021-04-12T00:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "22949306",
                        "start": 79,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381399344142761984",
            "in_reply_to_user_id": "60936283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviamos den\u00fancia ao departamento de Patrim\u00f4nio Material e Fiscaliza\u00e7\u00e3o (Depam/@IphanGovBr), escrit\u00f3rio IPHAN Laguna e \u00e0 APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. V\u00eddeos do pr\u00f3prio autor admitindo o crime foram anexados. https://t.co/7foXUqCIGl"
        },
        {
            "author_id": "1556758938",
            "created_at": "2021-04-12T00:06:41.000Z",
            "id": "1381398330127872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente chata demais, nossa. Se n\u00e3o quer pagar 5 pila pra ter acesso a um monumento natural daqueles, cava um buraco no quintal, joga \u00e1gua dentro, bota uma playlist de sons naturais e exala essa loucura toda sozinho/a, credo."
        },
        {
            "author_id": "1347901923924586496",
            "created_at": "2021-04-11T22:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 74,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381379457945063427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem nova queima controlada nesta 2\u00aa feira via @DiariodoPoder https://t.co/TEFglgFMtn"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-04-11T22:41:03.000Z",
            "id": "1381376780762636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem nova queima controlada nesta 2\u00aa feira https://t.co/JbApItbAKk #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2021-04-11T22:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5440599,
                        -20.38464028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1381376206508060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Domingo foi \u00f3timo.\n\n#bike #pedal #audaxbike #estradadeterra #mtb #aro29 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/dlhtNZXGna"
        },
        {
            "author_id": "1362802600094142466",
            "created_at": "2021-04-11T22:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1237774032025669634",
                        "start": 0,
                        "username": "anymorelivs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381372156651712513",
            "in_reply_to_user_id": "1237774032025669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anymorelivs Vc j\u00e1 deve ter ouvido falar no parque nacional da tijuca. Tem v\u00e1rias trilhas, cachoeiras. Uma dica se vc vier aqui no RJ.\ud83d\ude18 https://t.co/aibJLGxc9n"
        },
        {
            "author_id": "614318846",
            "created_at": "2021-04-11T22:08:34.000Z",
            "id": "1381368603098890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do IBAMA ...3 BARRAS SC https://t.co/jAr7uDvv1s"
        },
        {
            "author_id": "292620366",
            "created_at": "2021-04-11T22:03:30.000Z",
            "id": "1381367327216828420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra mim n\u00e3o faz sentido nenhum fechar o parque nacional se t\u00e1 funcionando academia, bar, restaurante, Shopping, feirinha.....\n\ntinha q ser igual a tudo, rod\u00edzio de CPF, fiscaliza\u00e7\u00e3o nos po\u00e7os p n\u00e3o aglomerar e tal... agora fechar???? chega ser rid\u00edculo mano"
        },
        {
            "author_id": "163425884",
            "created_at": "2021-04-11T21:26:21.000Z",
            "id": "1381357981770584065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gelada, por vezes chamado de macaco-de-cora\u00e7\u00e3o-em-sangue, ou erroneamente como babu\u00edno-gelada, \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien.\n\nFonte da foto: https://t.co/Ca9tS5QTVJ https://t.co/M5E8lJpcCH"
        },
        {
            "author_id": "3100593921",
            "created_at": "2021-04-11T20:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "881870179419992064",
                        "start": 0,
                        "username": "antonio28004366"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381345477942198274",
            "in_reply_to_user_id": "881870179419992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antonio28004366 Parque Nacional Din\u00edra"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-04-11T19:32:39.000Z",
            "id": "1381329366081241091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Falei em entrevista sobre a import\u00e2ncia do nosso PL que transforma as Dunas do Per\u00f3 em Monumento Natural, categoria que preserva mas admite visita\u00e7\u00e3o com infraestrutura de apoio. Preserva\u00e7\u00e3o e o Turismo s\u00e3o aliados. Um ajuda o outro se forem bem feitos! \nhttps://t.co/vOeb3lAbFh"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-04-11T19:00:00.000Z",
            "id": "1381321151100510210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#SemanaRenova\n\nO Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no #Maranh\u00e3o.\n\nhttps://t.co/HMqVArP0F6"
        },
        {
            "author_id": "26813993",
            "created_at": "2021-04-11T18:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57097104",
                        "start": 0,
                        "username": "McConaughey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381321075330535435",
            "in_reply_to_user_id": "57097104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@McConaughey Mateus, convido a conhecer o parque nacional da serra da canastra em Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-04-11T18:37:57.000Z",
            "id": "1381315600178425861",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O l\u00eamure esportivo de Hubbard \u00e9 encontrado ao norte do rio Onilahy e ao sul do rio Mangoky no Parque Nacional Zombitse-Vohibasia, no sudoeste de Madagascar, vivendo em florestas de transi\u00e7\u00e3o secas. https://t.co/U8HmBqvRf6"
        },
        {
            "author_id": "1245876337199415297",
            "created_at": "2021-04-11T18:33:55.000Z",
            "id": "1381314584569651203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 que enfim vai sair esse role pelo parque nacional da tijuca, ja to na sede dessa trilha a tempos"
        },
        {
            "author_id": "1268092189164306433",
            "created_at": "2021-04-11T18:08:51.000Z",
            "id": "1381308277284347911",
            "in_reply_to_user_id": "1268092189164306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Analista Ambiental, atuou, como chefe da Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1, na Coordena\u00e7\u00e3o de Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, na Comiss\u00e3o de \u00c9tica do ICMBio e como diretora da ASCEMA NACIONAL\n. Atualmente, est\u00e1 na Coordena\u00e7\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o do Plano de Manejo."
        },
        {
            "author_id": "1329270710850756609",
            "created_at": "2021-04-11T17:57:13.000Z",
            "id": "1381305349039341570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pxTig6N0iI"
        },
        {
            "author_id": "2387103005",
            "created_at": "2021-04-11T17:04:59.000Z",
            "id": "1381292203583094791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezim de leve em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4xdKtU7GrP"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-11T16:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1381290800118697989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o aguento mais em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IfdHUGeKMa"
        },
        {
            "author_id": "1057829574002860032",
            "created_at": "2021-04-11T16:36:19.000Z",
            "id": "1381284991984922628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e9rito todinho do diego alves que implantou um condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na mente do danilo"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-11T16:11:35.000Z",
            "id": "1381278767818145799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte uma trilha, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 o lugar certo para se conectar com a natureza e desfrutar de uma bela paisagem ao entardecer. \n\n Por\nhttps://t.co/XpCYw2atcV"
        },
        {
            "author_id": "1221367768383213568",
            "created_at": "2021-04-11T15:01:43.000Z",
            "id": "1381261185350307847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberte a consci\u00eancia que habita em voc\u00ea, deguste o fardo de viver.\" em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/1XuFWakFiz"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-04-11T14:26:37.000Z",
            "id": "1381252349071659011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura mais fria do ano no pa\u00eds \u00e9 registrada no Parque Nacional do Itatiaia  https://t.co/2iNQh1wIXy https://t.co/1EpHRwcyBh"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-11T14:09:48.000Z",
            "id": "1381248119199907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aves de rapina (Cathartiformes, Accipitriformes, Strigiformes e Falconiformes) na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, Paran\u00e1, Brasil, e seu entorno https://t.co/d4ngSLz2wQ"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2021-04-11T14:07:37.000Z",
            "id": "1381247568345247749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/Btm8sk58vV"
        },
        {
            "author_id": "1380304243614232578",
            "created_at": "2021-04-11T14:07:21.000Z",
            "id": "1381247503799103491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jq0feEhAxU"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2021-04-11T14:06:03.000Z",
            "id": "1381247176806916099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/xe7g6FbVvh"
        },
        {
            "author_id": "1380304243614232578",
            "created_at": "2021-04-11T13:57:27.000Z",
            "id": "1381245010566332422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4U3mdYyJMl"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-11T13:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40878069",
                        "start": 0,
                        "username": "zeliaduncan"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "633208487",
                        "start": 29,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "40351060",
                        "start": 97,
                        "username": "Fiesp"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "95543829",
                        "start": 104,
                        "username": "skafoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381239248116985861",
            "in_reply_to_user_id": "40878069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@zeliaduncan Dica\n\"Segundo o @mpsp_oficial , Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp @skafoficial ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo.\""
        },
        {
            "author_id": "1334659436854521856",
            "created_at": "2021-04-11T13:34:22.000Z",
            "id": "1381239200318644229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1908, foram criados dois N\u00facleos Coloniais na regi\u00e3o: o N\u00facleo Colonial de Mau\u00e1, onde hoje fica o distrito de Visconde de Mau\u00e1, e o N\u00facleo Colonial de Itatiaya, onde hoje fica o Parque Nacional de Itatiaia. Os imigrantes europeus receberam grandes lotes de terra do governo."
        },
        {
            "author_id": "1356549301372125186",
            "created_at": "2021-04-11T11:45:25.000Z",
            "id": "1381211785290735620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7a Sim\u00e3o Dias classificada como Monumento Natural de Interesse Municipal https://t.co/xONaDkHI1z \n\n#radioazoreshigh"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2021-04-11T11:21:49.000Z",
            "id": "1381205843199279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "1251256993857273860",
            "created_at": "2021-04-11T05:07:27.000Z",
            "id": "1381111632521203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa de MG com o ES. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TYKylZmO4n"
        },
        {
            "author_id": "1365318502865846274",
            "created_at": "2021-04-11T04:20:11.000Z",
            "id": "1381099735084326917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou fazer a thread sobre as mambas ainda essa semana\nAmanh\u00e3 estarei fazendo trilha na floresta nacional, quem sabe eu posto umas fotinhas aqui \ud83d\ude0a https://t.co/TAxaPuQDDg"
        },
        {
            "author_id": "2889389805",
            "created_at": "2021-04-11T02:18:41.000Z",
            "id": "1381069161158283265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei com o parque nacional de yellowstone, foi t\u00e3o real que n\u00e3o paro de pensar"
        },
        {
            "author_id": "1308143397203517441",
            "created_at": "2021-04-11T01:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "947870430",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrosteelesr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381063893171245056",
            "in_reply_to_user_id": "947870430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrosteelesr n\u00e3o responde por completo, mas ajuda\n https://t.co/C1Uvi7Ygof"
        },
        {
            "author_id": "2806627607",
            "created_at": "2021-04-11T01:47:40.000Z",
            "id": "1381061354321285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sem nem tocar em pandemia..\nTem tempos que o Combu n\u00e3o ta sendo tratado da forma que realmente \u00e9, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Como funciona a fiscaliza\u00e7\u00e3o do ecoturismo na ilha? Quais estabelecimentos praticam realmente tal atividade?\n\nJ\u00e1 j\u00e1 inauguram um \n \"Resort da Ilha\" https://t.co/dACJvbw8i0"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-04-11T01:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "791635",
                        "start": 131,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381052897186693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco - https://t.co/wsWltOzHuM via @shareaholic"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [flvgrge].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "flvgrge",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "flvgrge"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AMAZlNGSCIENCE].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AMAZlNGSCIENCE",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AMAZlNGSCIENCE"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [CamposKaua_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CamposKaua_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CamposKaua_"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [thegilbz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thegilbz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thegilbz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec",
                "id": "36775d842cbec509",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317190134606008326",
                "name": "jatp",
                "username": "sunsetcurve2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300390462",
                "name": "Guillermo Lasso",
                "username": "LassoGuillermo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235712666",
                "name": "Andr\u00e9s Arauz",
                "username": "ecuarauz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502954",
                "name": "Asamblea Nacional",
                "username": "AsambleaEcuador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082684756813381632",
                "name": "Marra Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ComunicaMarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109869057153683462",
                "name": "Leo Lupi",
                "username": "leolupi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355270907003097092",
                "name": "Fernweh.Family",
                "username": "FamilyFernweh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291498125",
                "name": "Luiz Fara Monteiro",
                "username": "luizfara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215329349647380480",
                "name": "Elfire Oficial",
                "username": "Elfire16834023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21814425",
                "name": "Gustavo - vacine-se voc\u00ea tb!",
                "username": "Gu_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208033801429028867",
                "name": "kai \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "balaodourad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127381829596647430",
                "name": "Lil Pepino o irm\u00e3o do Brisado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cancelamanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255706912",
                "name": "responde piranha \ud83d\udc49\ud83d\udc48",
                "username": "superficiauau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946205247776739329",
                "name": "daenerys churrasqueira | \ud83d\udcd6 asoiaf\u00b2",
                "username": "heatherc87s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303467189631176708",
                "name": "s\u0259\u0253\u0279oq \u0250\u0131\u0279o\u0287\u0131\u028c \ud83d\udc09\ud83c\udf08 #LULA2022",
                "username": "vitoriaborgsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926973510408441856",
                "name": "\ud83d\udcae euterpe \ud83d\udcae",
                "username": "porcoelh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145434108920827904",
                "name": "Rafael \u26a3\ufe0e",
                "username": "lizephyros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82092741",
                "name": "carl",
                "username": "carlosmdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789229155011399685",
                "name": "Surrounded By Idiots",
                "username": "sbidiots1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472033751",
                "name": "Cristhiane Brasil",
                "username": "crisbrasilreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111481431",
                "name": "DricaCamaraRio",
                "username": "DricaCamaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41175313",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83c\udfe0\ud83d\ude37\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109034490",
                "name": "Jubis",
                "username": "Vagarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1361700136146116608",
                "name": "Elaine Quero a Vacina",
                "username": "elanlourfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026954243817840641",
                "name": "Santana",
                "username": "gasasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Cadu \ud83d\udc27",
                "username": "negresco_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74335125",
                "name": "D\u00eanis A. Nascimento",
                "username": "denisdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321033030266429440",
                "name": "Milton Miyake",
                "username": "miltonmiyake27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089888136623243264",
                "name": "mar",
                "username": "MarSoarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212600146",
                "name": "Patrick Barra",
                "username": "patrickbarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57642848",
                "name": "Horizonte Aberto",
                "username": "HorizonteAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256709694485397505",
                "name": "jon nas olimp\u00edadas \ud83e\uddda\ud83c\udffd",
                "username": "jonataru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170803530",
                "name": "Carol Lindenberg",
                "username": "calindenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107233556",
                "name": "pit bitoca",
                "username": "demonadevour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50456603",
                "name": "Sarita Coelho",
                "username": "saritacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177931132",
                "name": "M\u00e1rcia Coelho",
                "username": "Marciarabbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196261062917709824",
                "name": "Evans\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "FerGaiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791146796277981184",
                "name": "CUSCUZ\ud83c\udf3d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cuscuzdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177989927365160962",
                "name": "mari \u2022 fecha com o Yuji",
                "username": "jabuticayba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209790572661268480",
                "name": "militantes que militaram errado",
                "username": "Militanteschato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60740606",
                "name": "Bia \u26a1",
                "username": "DunderCat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308797054974558208",
                "name": "Nitrato de \u00f3dio",
                "username": "MathonhaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822093",
                "name": "jack",
                "username": "_Jackpfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186185918",
                "name": "daniel dos santos",
                "username": "dsviolonista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032662708565553152",
                "name": "Breno Era OlimPICA! GO BRAZIL E AL!!!",
                "username": "BrenoDanielindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3212985869",
                "name": "lucas Beg.",
                "username": "botelho_egas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708802164781654016",
                "name": "M a r c e l o",
                "username": "Malelo2711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299062132210839555",
                "name": "Alberto",
                "username": "Alberto66305131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276684050950914049",
                "name": "manu. bru's bday \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69",
                "username": "hswalinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819586486177763329",
                "name": "kynnas",
                "username": "kynnosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207043775",
                "name": "hey, jude!",
                "username": "notleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382724637302358020",
                "name": "\u2022nana",
                "username": "mbarboza__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081603250502152197",
                "name": "Omar",
                "username": "Omardeideais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150668148879835136",
                "name": "GALP Golfo \u00c1rtabro Sur",
                "username": "galpartabrosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279538256699326464",
                "name": "@Lawfare4All",
                "username": "lawfare4all",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186096983532064770",
                "name": "ma!::\ud83d\udcd6- Sol da meia noite \ud83c\udf2a\ufe0f\u2728",
                "username": "Malucadelinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767854455165452292",
                "name": "Gustah \ud83e\ude78",
                "username": "Gustah777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27343018",
                "name": "caio bossa nova",
                "username": "caiofall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008138888806887424",
                "name": "Lagoinhas",
                "username": "tonicoetinoc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197613055917604864",
                "name": "MaW PL490Nao MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "MarinesWitzke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15847383",
                "name": "Caio Maia",
                "username": "caiomaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325756194",
                "name": "Rommel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RommelGirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837423364679561217",
                "name": "tia aline sem pav\u00ea",
                "username": "hi_lowcura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299621638",
                "name": "MOMO Periurbana \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "IgG_nilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67977937",
                "name": "Carla Piranda \ud83c\udf3b\ud83c\udf49",
                "username": "carlapiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17636724",
                "name": "luizthedrummer",
                "username": "luizcomze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43330406",
                "name": "Al\u00f4? Eu sou a Xulia. Quenh\u00e9 que ligahhh?\u2728",
                "username": "masqueperigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897974597",
                "name": "H\u00e9rico \u2b50\ud83d\udea9",
                "username": "hericodealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274910524246044672",
                "name": "Abiniel",
                "username": "cabocobrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777922743",
                "name": "mzzn",
                "username": "Mozzein_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "502094925",
                "name": "Patrick Carvalho em modo olimp\u00edadas",
                "username": "patrickcarva1ho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412964303796330500",
                "name": "natasha",
                "username": "natasharispoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3410559663",
                "name": "status cu",
                "username": "crioletsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461245989",
                "name": "Lourmiramor",
                "username": "LoourMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837572261611728896",
                "name": "PNMONFRAGUE",
                "username": "MonfraguePN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36770654",
                "name": "Foal Meida",
                "username": "neifonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761389251825131521",
                "name": "4-Sant\u00e1sticos Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "verassantosfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552112348",
                "name": "MRN",
                "username": "BauxitaMRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038253",
                "name": "jonathas Mendroni",
                "username": "jonathas73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "JOAO BATISTELA \u2618\ufe0f",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217410699565158400",
                "name": "Wile E. Coyote\u270c\ufe0f",
                "username": "pccuppoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70393393",
                "name": "Rowena A. Sen\u0117w\u0117en /|\\",
                "username": "templodeavalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239036359",
                "name": "Delegado P\u00e9ricles",
                "username": "deltapericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389588524",
                "name": "Cruello, cruel, Cruello De Vil",
                "username": "FabiloMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61640727",
                "name": "Mal",
                "username": "marceloramosmal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770434956791283713",
                "name": "el perro del bar",
                "username": "nao_muito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130620293",
                "name": "@alexandrebaldy",
                "username": "alexandrebaldy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821744362388389889",
                "name": "nene de vila matilde autenticidade sempre",
                "username": "aichegadesisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435631949",
                "name": "corte assimetrico da fayda belo",
                "username": "fracasse130393",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759461782977118208",
                "name": "\u262d dahrinha \u26a2",
                "username": "dhrvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253104377969217538",
                "name": "Ferrando Caramelo",
                "username": "Ferzrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276195083977621505",
                "name": "Maria Del Rosario Gonzalez",
                "username": "mariadelrosi06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960324486552805376",
                "name": "Daniel Moreira Meneses",
                "username": "danielmomeneses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152045567",
                "name": "Didiu Rio Branco",
                "username": "didiuriobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802439753",
                "name": "Dudu Rocha",
                "username": "o_dudurocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "esp\u00edrito ol\u00edmpico",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286129915398705156",
                "name": "Ronald Marques",
                "username": "Ronald80304883",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764907805350453248",
                "name": "gabizinha",
                "username": "gbicorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406129148",
                "name": "Mauricio Matildes",
                "username": "MMatildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "marreiros",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Adri",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35600300",
                "name": "Maldi\u00e7\u00e3o de Cassandra",
                "username": "bicicreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92263067",
                "name": "Sociedade Rural Brasileira",
                "username": "ruralbrasileira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062740845378580482",
                "name": "Veveoni",
                "username": "veveoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608726",
                "name": "Orlando Guerreiro",
                "username": "orlandoguerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56247366",
                "name": "Avant Garde",
                "username": "AvantGardeDMCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368132704894586883",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano D.V.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OObserv89445948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966302961000439810",
                "name": "KarinaEskin",
                "username": "KarinaEskin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40351060",
                "name": "Fiesp",
                "username": "Fiesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47934472",
                "name": "cylene",
                "username": "cylenesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276150887208099840",
                "name": "Sarem",
                "username": "SaremMamiferos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305848879234134016",
                "name": "Mastozoologia Neotropical",
                "username": "MNeotropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1929959580",
                "name": "SBMz",
                "username": "SBMastozoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205697159250743296",
                "name": "jo\u00e3o. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ezrealsben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412487071491571712",
                "name": "g",
                "username": "nataliaromanovv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287475431139147777",
                "name": "Blog do Papa",
                "username": "Blog_do_Papa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65900039",
                "name": "Le\u00f4nidas Cristino",
                "username": "joseleonidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358066826249457664",
                "name": "instanoticias",
                "username": "instanoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320954437821730818",
                "name": "Rodrygo Tanaka",
                "username": "RodrygoTanaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541364460",
                "name": "Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "Depucoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717081910372073472",
                "name": "Marizete Melo Cruz",
                "username": "MarizeteCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2357199784",
                "name": "LuHan Brasil \ud83e\udd8c",
                "username": "LuHanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984015597527855105",
                "name": "ODZH",
                "username": "zonashumidasgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285287071586955265",
                "name": "SilvanaZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee",
                "username": "SilvanaZambonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos do jornal Estado de SP, entre outros.",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114254361071427584",
                "name": "botdeesquerda",
                "username": "botdeesquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826655671416401921",
                "name": "Jana\u00edna Lima",
                "username": "janainalimasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285559314829246466",
                "name": "Futuro com floresta",
                "username": "ComFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830177723",
                "name": "Dione Torquato",
                "username": "dionecns1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196236168809123840",
                "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc58\ud835\udc56\ud835\udc5b",
                "username": "colombiinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221541175850622978",
                "name": "gv",
                "username": "Gvzinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866973294188257280",
                "name": "nego jarras",
                "username": "bfrnegojarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "Miguelito do vatap\u00e1 com pir\u00e3o",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186521",
                "name": "Cereal Killer \ud83d\udc80",
                "username": "Chef_Clayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88307458",
                "name": "\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffdDiego Lima\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udea9",
                "username": "silvamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983231",
                "name": "Bruna",
                "username": "brubsbruberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2993246854",
                "name": "mayco",
                "username": "arrobamaycoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224105861",
                "name": "lilo",
                "username": "Atlanteano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212404010876977152",
                "name": "juliana | mundinho time brasil",
                "username": "zooboomajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315802854284763137",
                "name": "\ud83d\udccd\ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud83d\udccd\ud83c\udf3b\ud83d\udc1d\ud83c\udf3c\ud83e\udd86\ud83c\udf44\ud83e\udd85",
                "username": "PedroTh51117650",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35964613",
                "name": "F\u00e1bio Silveira",
                "username": "putzgrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40777044",
                "name": "Carlos Mazza",
                "username": "CCMazza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266169033000353803",
                "name": "Teca Nelma",
                "username": "TecaNelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091628261",
                "name": "Leandro Augusto",
                "username": "leandroagl17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185575692202852354",
                "name": "Pamela Monteiro | Rapinantes & Can\u00eddeos",
                "username": "eupamme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267597465936683013",
                "name": "O Documento - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "o_documento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69748007",
                "name": "extranjera \u2728",
                "username": "queenbrubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99329230",
                "name": "Pedro Costa \ud83d\udc1d",
                "username": "PedroCarcharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301691428272254976",
                "name": "david",
                "username": "cssdid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021371600233467909",
                "name": "Jos\u00e9 Matheus Santos",
                "username": "matheuscomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372002481",
                "name": "O Lucas Farias",
                "username": "laagfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567388332",
                "name": "WTM Latin America",
                "username": "WTMLAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181234222",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiiagobfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149380603135045635",
                "name": "Dorfogeo",
                "username": "RodolfoAlvesda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050496",
                "name": "Plena&Serena",
                "username": "KizzyBronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288055897",
                "name": "Tiago sem h e y \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Tiago0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162195278",
                "name": "vivs \ud83c\udf3b\ud83d\udc0a",
                "username": "bemtevivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153111750",
                "name": "bonita",
                "username": "marinaabona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54311334",
                "name": "ADPF",
                "username": "ADPFonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647631987",
                "name": "maya..",
                "username": "amayravilhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189384806058090501",
                "name": "Luiz A.S. de Castro\ud83d\udea9\u26bd\ud83d\udd2c\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\udd3f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf7b\ud83d\udcda\ud83c\udf9e\ufe0f",
                "username": "LuizAle54362958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326976732",
                "name": "KANIND\u00c9",
                "username": "webkaninde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343536905",
                "name": "Instituto Kabu",
                "username": "InstitutoKabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755419584",
                "name": "Moore Foundation",
                "username": "MooreFound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146615566708412416",
                "name": "Vane",
                "username": "Botamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148318806303027205",
                "name": "Delegado M Quezado",
                "username": "MarcosQuezado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137817121",
                "name": "Nan\u00e1 Souza",
                "username": "falaainana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745784996",
                "name": "Ranking dos Pol\u00edticos",
                "username": "RankPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "554836374",
                "name": "barata dan\u00e7ando ultra som",
                "username": "alndlrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933158036297961472",
                "name": "D",
                "username": "iaedandan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29385839",
                "name": "#PL490N\u00c3O. #Terraindigenafica",
                "username": "xablauemungango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205913230624854016",
                "name": "Rejane Scheffer",
                "username": "RejaneScheffer3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "CALIBRADA\u00ae",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701002766345510912",
                "name": "Um ser fotossintetizante",
                "username": "Nair_1793",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774583973",
                "name": "O Brasil Que Deu Certo",
                "username": "OBQDC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "498943723",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udf1f\ud83c\udf1fdama de ouros\ud83c\udf1f\u2b50\ud83c\udf3b#bolsonaro2022\ud83d\ude4f\ud83c\udf3b",
                "username": "munizmap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349170292564905988",
                "name": "Jen Psaki",
                "username": "PressSec",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434585854",
                "name": "Portal Carlos Magno",
                "username": "BlogCarlosMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62867564",
                "name": "Carlos Magno",
                "username": "magnopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42468046",
                "name": "Crisca\ud83e\udd8b\ud83c\udfae\ud83c\udfaf\ud83e\udd41",
                "username": "criscaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351308683511287811",
                "name": "Caio Afiune \ud83e\udd20",
                "username": "AfiuneCaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79644497",
                "name": "David Miyashiro",
                "username": "dkmiyashiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167549176252702720",
                "name": "Andr\u00e9 Yves",
                "username": "_AndreYves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932755906",
                "name": "andre luis l.contrei",
                "username": "alcontreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "838954990358118401",
                "name": "malu",
                "username": "malumassuci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011312515723284480",
                "name": "papi \u274c",
                "username": "almoxarifada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4509799540",
                "name": "\ud81a\udd10 yuri \ud81a\udd10",
                "username": "yunhomins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93479786",
                "name": "trans sex e uau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Odarasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264914636",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo \ud83d\udea9",
                "username": "JoaoPauloJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493671481",
                "name": "Carim",
                "username": "C4RIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529218984",
                "name": "Rufford Foundation",
                "username": "ruffordgrants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221986563221086209",
                "name": "stellatum_",
                "username": "stellatum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357226695",
                "name": "Lulu da Pomer\u00e2nia",
                "username": "boyfromMigerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966061552943222785",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "746574147451518976",
                "name": "Central CB. Rancagua",
                "username": "CentralCBRgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784452269802651648",
                "name": "SoCient\u00edfica",
                "username": "socientifica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117967103036882944",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94",
                "username": "Verum_HonoremPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139699067565592576",
                "name": "Bebel DiN\u00e1rnia \ud83c\udf1e",
                "username": "BebelDiNarnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138597175",
                "name": "Nany",
                "username": "nanyhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228735992",
                "name": "APGeologos",
                "username": "APGeologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209271197",
                "name": "Asociaci\u00f3n Amicos",
                "username": "AmicosAsoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068653349",
                "name": "Gonzalo Trenor",
                "username": "gonzalotrenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159049292008570880",
                "name": "Concello de Boiro",
                "username": "ConcelloBoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38139275",
                "name": "Afundaci\u00f3n",
                "username": "Afundacion_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112978043",
                "name": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad",
                "username": "FBiodiversidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357433315368796164",
                "name": "Funkyyy \ud83d\udc3c",
                "username": "79914061IH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59643190",
                "name": "TJ Rond\u00f4nia",
                "username": "TJRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024766227724611584",
                "name": "ineews",
                "username": "ineewspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21756977",
                "name": "Cristina Catunda",
                "username": "Criscatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208883037305479170",
                "name": "\u2020 a\u043c\u0432r\u0444\u0455e \u2020",
                "username": "EuAmbrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36763791",
                "name": "Tempo em Teut\u00f4nia",
                "username": "tempoemteutonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232369598",
                "name": "Vic",
                "username": "rodriguesvic__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767488635",
                "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc9b \ud83c\udf40",
                "username": "renandinizcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16020351",
                "name": "Maria Eugenia",
                "username": "meujardm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351716580720316417",
                "name": "Special Presidential Envoy John Kerry",
                "username": "ClimateEnvoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1355949676961345548",
                "name": "laisla",
                "username": "laisarebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242981632199602182",
                "name": "Elielton Ribeiro",
                "username": "elielton_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976908421600567297",
                "name": "C.",
                "username": "cahrolreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73655240",
                "name": "Celene, Cl\u00e9riga de Aharadak",
                "username": "CamilaGamino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Ancap Godfather",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395043108002357251",
                "name": "",
                "username": "Chamalibertaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353898487520382976",
                "name": "Sonic \ud83e\udd94",
                "username": "AnarcoSonic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268781392298758144",
                "name": "Pj",
                "username": "phildobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415769990100365312",
                "name": "yakoub_mn",
                "username": "koba_mn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364256808",
                "name": "\u262d MJ #LibertemGaloEG\u00e9ssica",
                "username": "CeoKirst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171428635",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vickrongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226907056059404289",
                "name": "\ua9c1\u24c5\u24ba\u24c3\u24ba\u24c1\u24c4\u24c5\u24ba\ua9c2",
                "username": "Penelop_Odyssey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957682238078021633",
                "name": "Werlang de Assis",
                "username": "de_werlang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373747402",
                "name": "Ancap \u00e9 malabarismo ret\u00f3rico p defender explora\u00e7\u00e3o",
                "username": "joaodorojao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832601055867330564",
                "name": "Daniel M",
                "username": "Daniel__Mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954811328362926081",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane (Back In The Game)",
                "username": "muitoalemck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258500806162231297",
                "name": "jerusal\u00e9m \u00e9 palestina",
                "username": "anarcoboiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220699459509682177",
                "name": "Matheus_casa11_2 Bem Vindos \u00e0 Alemanha Fascista.",
                "username": "2Casa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351738964076621824",
                "name": "The Schofield County",
                "username": "antdcttr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320807614960250881",
                "name": "\ud835\udc00 \ud835\udc0d\u00e3\ud835\udc28-\ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud83c\udf39",
                "username": "anay_rchist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114603082170753025",
                "name": "Tatiana Sampaio",
                "username": "TatianaYousef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710906678",
                "name": "Mirior",
                "username": "KechSaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175166217650364416",
                "name": "Ciranda - Alternativas Econ\u00f4micas \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "CirandaJnT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001498767525335040",
                "name": "Stephen Corry",
                "username": "StephenCorrySvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211993278653984774",
                "name": "Juliana Drumond",
                "username": "JuDrumond50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126541908203982853",
                "name": "CWN: CariocaWeirdNews",
                "username": "carioca_garota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "Conservador@ - Rosa",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374484043383799812",
                "name": "Adalva Galvao Marangon",
                "username": "adalva_galvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180219228928057344",
                "name": "talin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "talisvitorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201900614",
                "name": "carol com c \ud83c\udf08",
                "username": "cahlameirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112002061485465600",
                "name": "Jonatasbiologia",
                "username": "jonatasbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "GizmodoBR",
                "username": "GizmodoBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16512946",
                "name": "Polli Lopes \u270a\ud83c\udffd she/her",
                "username": "pollidicastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817173697501024256",
                "name": "Maria Tereza Castro",
                "username": "cleop_2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570951302",
                "name": "Concello de Ribeira",
                "username": "concelloribeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741192619959693312",
                "name": "Mediterr\u00e1neo Se\u00f1ales Mar\u00edtimas",
                "username": "msm_mesemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332174699485388808",
                "name": "Ruan Rodrigo",
                "username": "ruann_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301194851996913664",
                "name": "Milton Da Silva",
                "username": "MiltonSv1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092274742",
                "name": "Vinicius Do Prado",
                "username": "viniciusdnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4114131795",
                "name": "Alone Morae$ \ud83e\udd40",
                "username": "FilipheMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162443016",
                "name": "chora na minha beleza \ud83c\udf0e",
                "username": "ageografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287514",
                "name": "Fernanda",
                "username": "ffranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132702296368922625",
                "name": "Chave de Fenda",
                "username": "chave_fenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085975882148315136",
                "name": "rachells",
                "username": "rachellizs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88016621",
                "name": "lusca vivot",
                "username": "lucasvivot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "Eliseu #VacinaParaTodos \ud83d\udd76",
                "username": "eliseualvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227724140683153415",
                "name": "Morena tropicana",
                "username": "FlexaIza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47763816",
                "name": "amigor",
                "username": "igoramigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331876",
                "name": "zubreu",
                "username": "zubreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825808722",
                "name": "regina villas",
                "username": "rvillasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62379087",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o Bons Fluidos",
                "username": "Bonsfluidos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2853511942",
                "name": "njoas  #lulaNaCadeia",
                "username": "nelsonJOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66190001",
                "name": "DIGITAL NOTICIAS",
                "username": "digitalnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262317363984306177",
                "name": "Sleeping Giants Brasil",
                "username": "slpng_giants_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185563584824303617",
                "name": "Green Bonds South",
                "username": "green_bonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469667",
                "name": "Claudio Mariano",
                "username": "cgmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5315652",
                "name": "Laci",
                "username": "Sera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034194003191902208",
                "name": "Herbert Tejo",
                "username": "HerbertTejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095000503791087617",
                "name": "xerepix do vigor",
                "username": "m_elatonina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59794997",
                "name": "Goddess\ud83c\udd98\ud83d\ude37",
                "username": "eufatimamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956468994",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial de Sorocaba",
                "username": "acsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934389760",
                "name": "IFBA Campus Seabra",
                "username": "IFBASeabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296537081385230336",
                "name": "reidoveggie",
                "username": "reidoveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1828108754",
                "name": "\u0645\u0648\u0633\u0649\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "username": "moussa_afonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42336928",
                "name": "vacalo chirudo\ud83e\udd84",
                "username": "liv_eumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38747650",
                "name": "Gol Contra Anulado por Impedimento\u2122",
                "username": "Daniloxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41342872",
                "name": "Jo\u00e3o Raphael Gomes",
                "username": "raphaelgomed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114748544",
                "name": "Jos\u00e9 Guerra",
                "username": "ozeguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597837807",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Brito",
                "username": "JPBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373366933014331408",
                "name": "Evanio Pavloski",
                "username": "EvanioPavloski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154920224",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56",
                "username": "gilbertoscholze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223422794815410177",
                "name": "Addara Macedo",
                "username": "addaraflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816641469",
                "name": "Anthrodynia",
                "username": "etebaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60936283",
                "name": "Jean Ricardo",
                "username": "jeanricardoant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1556758938",
                "name": "Sabrina RL",
                "username": "Eugirassol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347901923924586496",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "ZE55924675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362802600094142466",
                "name": "Marco*FLArioca\ud83c\udf65\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "AriocaFl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237774032025669634",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "anymorelivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614318846",
                "name": "Jacson Padilha",
                "username": "jacsoncanoinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292620366",
                "name": "lolo",
                "username": "nahalomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163425884",
                "name": "\ud83c\udd7e\ufe0ft\ud83c\udd70\ufe0fvI\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36",
                "username": "otavioamartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100593921",
                "name": "Luis Daniel Aponte",
                "username": "Aponte_LD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881870179419992064",
                "name": "Antonio Nicolas",
                "username": "antonio28004366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26813993",
                "name": "rafael est\u00e1 trancado h\u00e1 dois dias no banheiro",
                "username": "fael9001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57097104",
                "name": "Matthew McConaughey",
                "username": "McConaughey",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245876337199415297",
                "name": "xande\ud83e\udd34\ud83c\udffe",
                "username": "dexanmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268092189164306433",
                "name": "Fala a\u00ed, Bicho!",
                "username": "FalaaiBicho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329270710850756609",
                "name": "Alexandre Alves",
                "username": "alvesGECA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387103005",
                "name": "Leila Rodrigues",
                "username": "leilatr2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057829574002860032",
                "name": "clariss",
                "username": "_clarissalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221367768383213568",
                "name": "Matheus Salom\u00e3o",
                "username": "salomaotheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380304243614232578",
                "name": "Elizabeth Bethinha",
                "username": "ElizabethBeti11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878069",
                "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "zeliaduncan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95543829",
                "name": "Paulo Skaf",
                "username": "skafoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1334659436854521856",
                "name": "Claude Von Dschungel",
                "username": "Claudio30350442",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356549301372125186",
                "name": "R\u00e1dio Azores High",
                "username": "HighAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251256993857273860",
                "name": "numroleporai",
                "username": "numroleporaibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365318502865846274",
                "name": "A beleza nas escamas \ud83d\udc0d",
                "username": "EntreEscamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889389805",
                "name": "ana",
                "username": "thaymart_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308143397203517441",
                "name": "Bruxa da ALESP",
                "username": "Bruxa_daALESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947870430",
                "name": "Leandro \"Grandpa\" Steele - TROPA 84",
                "username": "leandrosteelesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806627607",
                "name": "A.",
                "username": "soulneguinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #PL2633Nao",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1384216635339264001",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fostr7b55zhthvx908lltt3uzajgjh",
        "oldest_id": "1381052897186693120",
        "result_count": 500
    }
}