{
    "data": [
        {
            "author_id": "223888904",
            "created_at": "2021-04-11T00:37:31.000Z",
            "id": "1381043702861287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como voc\u00eas eram em 2014?\n\n1- \"Mago v\u00e9i\" e \"cabeludo\";\n2- \"Mei\" arrumado;\n3- \"Pole position\" em Interlagos;\n4- Visitante de Parque Nacional. https://t.co/50MIZeMvYj https://t.co/VrhJILg7Qy"
        },
        {
            "author_id": "1180595598086610944",
            "created_at": "2021-04-10T22:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "20646711",
                        "start": 227,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381011002486099968",
            "in_reply_to_user_id": "1180595598086610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24/10/1958 foi declarado Parque Nacional, transformado em museu em 1962. \nEst\u00e1 classificado como Patrim\u00f3nio de Influ\u00eancia Portuguesa pelo Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para o Patrim\u00f3nio Arquitet\u00f3nico (Portugal).\n\u00c9 classificado pela @UNESCO como Patrim\u00f3nio Mundial da Humanidade (2011). https://t.co/S15AU3nzvT"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-04-10T20:30:50.000Z",
            "id": "1380981619905986562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 7h, os term\u00f4metros chegaram a marcar -3,6 \u00baC na esta\u00e7\u00e3o do Inmet, que fica dentro da reserva a aproximadamente 2.450 metros de altitude. #ParqueNacionalDoItatiaia #Frio #G1 https://t.co/DNdIwlFZ8R"
        },
        {
            "author_id": "2605697755",
            "created_at": "2021-04-10T20:12:31.000Z",
            "id": "1380977012538499080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0 unidade est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lago Parano\u00e1. \u00c9 considerada uma \u201cjoia\u201d encrustada em Bras\u00edlia | Foto: https://t.co/rrjHGqa35E"
        },
        {
            "author_id": "412655455",
            "created_at": "2021-04-10T19:46:35.000Z",
            "id": "1380970485526237185",
            "in_reply_to_user_id": "412655455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1964, Brock visitou o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, onde conheceu as fontes termais maravilhosas do local (na foto a Great Prismatic Spring). Ele pensou: com certeza a essas cores s\u00e3o devido a micr\u00f3bios! https://t.co/v4uR0YWvCZ"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-04-10T18:19:38.000Z",
            "id": "1380948605314473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SAUDE  |  Com a flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de combate \u00e0 covid-19, publicadas pela prefeitura do Rio e pelo estado,  o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 reabrindo suas atividades, mas mantendo algumas \u00e1reas com restri\u00e7\u00f5es.  \n\nhttps://t.co/JdszTBPdiw"
        },
        {
            "author_id": "636509599",
            "created_at": "2021-04-10T18:07:20.000Z",
            "id": "1380945506373865479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O frio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 muito comum para o morador do estado do RJ, mas imagina uma temperatura abaixo de zero graus? Foi o que os term\u00f4metros marcaram no Parque Nacional do Itatiaia por volta das 7h deste s\u00e1bado. \nUma mat\u00e9ria que adorei fazer no plant\u00e3o de hoje!\nhttps://t.co/deIA3Dwtnv"
        },
        {
            "author_id": "4816788856",
            "created_at": "2021-04-10T17:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "791635",
                        "start": 131,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380941138559926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco - https://t.co/xVtiGnnSvI via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "761007272361336836",
            "created_at": "2021-04-10T17:13:24.000Z",
            "id": "1380931937305526272",
            "in_reply_to_user_id": "761007272361336836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora moremos em Manaus, ele \u00e9 natural da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no m\u00e9dio Solim\u00f5es. \u00c9 eterno ribeirinho de cora\u00e7\u00e3o e alma"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-04-10T17:01:21.000Z",
            "id": "1380928900885266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ICMBio destr\u00f3i sinaliza\u00e7\u00e3o do #CaminhoDaMataAtl\u00e2ntica no #ParqueNacionalDaTijuca, RJ https://t.co/ij13vfHK8U A #boiada de #RicardoSalles continua passando: sob sua dire\u00e7\u00e3o, \u00f3rg\u00e3o agiu de maneira autorit\u00e1ria. Comiss\u00e3o de governan\u00e7a do \u2018Caminho\u2019 protesta e pede apoio \u00e0 sociedade https://t.co/PlidwzgG1e"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-04-10T16:48:22.000Z",
            "id": "1380925634944307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -3,6 \u00baC neste s\u00e1bado \n\n\u00c9 a primeira temperatura negativa de 2021\n#diariodovale #parquenacional #itatiaia #temperaturabaixa\nhttps://t.co/jTDBUAqwrH"
        },
        {
            "author_id": "518037000",
            "created_at": "2021-04-10T16:31:05.000Z",
            "id": "1380921284343762950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "diaz\u00e3oooo lindo em bsb queria pegar solzin no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "817323960681590784",
            "created_at": "2021-04-10T15:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380913174833205250",
            "in_reply_to_user_id": "1222939896349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@revistaoeste N\u00e3o o far\u00e3o, atuam fortemente CONTRA o Brasil. Alexandre de Moraes suspendeu uma lei que aumentava a \u00e1rea da reserva em 51.000 hectares para uma redu\u00e7\u00e3o de pouco mais de 400 hectares nas margens de uma rodovia. Alexandre de Moraes suprimiu 50.600 hectares de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2021-04-10T15:39:38.000Z",
            "id": "1380908339324989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de combate \u00e0 covid-19, publicadas pela prefeitura do Rio e pelo estado,\u00a0 o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 reabrindo suas atividades, mas mantendo algumas \u00e1reas com restri\u00e7\u00f5es.  #Covid19 #CristoRedentor #Not\u00edcias https://t.co/xJ2MWf1M6u"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-10T15:37:28.000Z",
            "id": "1380907790936330242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,05 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JURUENA / Mato Grosso no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-04-10T15:26:17.000Z",
            "id": "1380904976638181380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -3,6 \u00baC e tem primeira temperatura negativa de 2021 https://t.co/Z9KlUkpmEh https://t.co/ttTXYoBqwL"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2021-04-10T13:55:34.000Z",
            "id": "1380882148136251395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que experi\u00eancia incr\u00edvel \u00e9 admirar a vida animal no Serengeti! O parque nacional da Tanz\u00e2nia \u00e9 um dos cen\u00e1rios da Grande Migra\u00e7\u00e3o, em que gnus e zebras se deslocam em bandos at\u00e9 o Qu\u00eania. Al\u00e9m do exuberante espet\u00e1culo, voc\u00ea tamb\u00e9m faz saf\u00e1ris entre girafas, elefantes, leopardos e https://t.co/KFS9VxfTVS"
        },
        {
            "author_id": "856589705986572288",
            "created_at": "2021-04-10T11:44:12.000Z",
            "id": "1380849088627900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou, pela primeira vez, a entrada de uma equipe de fot\u00f3grafos liderada pelo astrofot\u00f3grafo Victor Lima, para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. O resultado s\u00e3o estas fotos incr\u00edveis . https://t.co/dQaGyyyLAS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-10T11:36:33.000Z",
            "id": "1380847166025920524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-04-10T11:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "96177667",
                        "start": 9,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "193003734",
                        "start": 58,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380839223603830790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf7b Grupo @heinekenbr adere ao programa #AdoteUmParque, do @mmeioambiente, e investir\u00e1 mais de R$ 450 mil no Parque Quilombo do Flexal. A reserva extrativista em Mirinzal (MA) tem mais de 9 mil hectares. https://t.co/0x9KPNSgzj"
        },
        {
            "author_id": "33372062",
            "created_at": "2021-04-10T10:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61944959",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeSalto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "53813678",
                        "start": 13,
                        "username": "profreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380827943383994371",
            "in_reply_to_user_id": "61944959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeSalto @profreporter Sinceramente depois de ver e ouvir desgra\u00e7a, incompet\u00eancia, estupidez vinda dos idiotas de Bras\u00edlia \u00e9 preciso ver uma zebra, um parque nacional ou qq outra coisa que n\u00e3o seja problema."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-10T09:41:36.000Z",
            "id": "1380818236552413186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Descubra Portugal atrav\u00e9s do nosso canal no YouTube.\nhttps://t.co/LIFyvDe2zQ\n\nImagens Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/FdW24r416W"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-04-10T04:41:28.000Z",
            "id": "1380742706071269382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/qQw0520At6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-10T03:31:48.000Z",
            "id": "1380725171632402434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/wZCWhaHMhc\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MkidPGdCnD"
        },
        {
            "author_id": "1034626680575479808",
            "created_at": "2021-04-10T02:57:36.000Z",
            "id": "1380716565616861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eles tentando operar a m\u00e1quina de drinks (e falhando) me lembrou um tweet que eu vi falando sobre lixeiras a prova de ursos em um parque nacional dos Estados Unidos"
        },
        {
            "author_id": "243439807",
            "created_at": "2021-04-10T02:20:45.000Z",
            "id": "1380707292899913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS: O Parque Nacional de Yosemite exigir\u00e1 reservas antecipadas para visitantes durante a temporada de ver\u00e3o para limitar o n\u00famero de visitantes e permitir o distanciamento social em meio \u00e0 pandemia. Mais informa\u00e7\u00f5es no nosso IG e Facebook.\n\n#yosemitenationalpark https://t.co/LLBBUzfkIu"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-10T01:42:37.000Z",
            "id": "1380697694461628417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/vt9bUUVcUu"
        },
        {
            "author_id": "70117071",
            "created_at": "2021-04-10T00:31:55.000Z",
            "id": "1380679902584832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Tambor no Parque Nacional do Ja\u00fa. \n\n#saneamento https://t.co/2ZpGLIQUcF"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-10T00:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380678311949504519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/GxExyQvUaZ"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-10T00:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380677943534313475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA maior liberdade \u00e9 ser voc\u00ea mesmo\u201d\n\nAutor desconhecido\n.\n.\n.\n. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/QkYVn2Me8e"
        },
        {
            "author_id": "2483822216",
            "created_at": "2021-04-10T00:01:29.000Z",
            "id": "1380672245455069186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos destru\u00eddo reserva biol\u00f3gica sem mensura\u00e7\u00e3o, sem estudo. Tenho vergonha de ser brasileiro, povo ignorante, que s\u00f3 pensa no  retorno r\u00e1pido, estamos destru\u00eddo rem\u00e9dios que poderiam curar, gerar renda sustent\u00e1veis a m\u00e9dio e longo prazo. Que tristeza isto? Novo Saara n Brasil https://t.co/YhDDciZ9Qa"
        },
        {
            "author_id": "1079004583609929728",
            "created_at": "2021-04-09T23:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1285626495432613889",
                        "start": 10,
                        "username": "univerparalel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380666034806480897",
            "in_reply_to_user_id": "1344683189323837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iucasktt @univerparalel Eu sento na minha m\u00e3e e outras que o gerente da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais"
        },
        {
            "author_id": "121793373",
            "created_at": "2021-04-09T23:17:43.000Z",
            "id": "1380661229589565450",
            "in_reply_to_user_id": "121793373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha que pagar e segui pra outra parte da viagem, em outra cidade e talz que era em volta de um parque nacional, da\u00ed aquelas cidades sem banco, sem correio etc e a\u00ed eu n\u00e3o tinha acesso a quanto eu tinha pra gastar, da\u00ed s\u00f3 pagando as coisas no chute. At\u00e9 que eu descubro que o"
        },
        {
            "author_id": "1349776824612642820",
            "created_at": "2021-04-09T23:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55277979",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermearbach"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "9317502",
                        "start": 29,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "76369002",
                        "start": 38,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380659240554102784",
            "in_reply_to_user_id": "55277979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhermearbach @Cassambolo @Estadao @EstadaoPolitica Ambientalista \u00e9 escroto sim. Conhe\u00e7o pessoas que receberam 2 mil reais para sair de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tiveram que vir para cidade, sem emprego, sem estudo e sem um teto. Isso \u00e9 desumano. N\u00e3o vi nenhum ambientalista defender essas fam\u00edlias."
        },
        {
            "author_id": "240671167",
            "created_at": "2021-04-09T22:38:27.000Z",
            "id": "1380651347784183814",
            "in_reply_to_user_id": "240671167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ia sumir mesmo, a estrutura do Parque Nacional deveria estar sem grandes manuten\u00e7\u00f5es e com tanta gente, aconteceu uma trag\u00e9dia: uma ponte caiu e 32 pessoas morreram.\nhttps://t.co/riTIyfOSTC"
        },
        {
            "author_id": "938169131026796544",
            "created_at": "2021-04-09T22:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "203620977",
                        "start": 0,
                        "username": "er_eduardoo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1259946023268597768",
                        "start": 27,
                        "username": "chasxlyn"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "313074549",
                        "start": 37,
                        "username": "dorafigueiredo"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1402073365926625280",
                        "start": 53,
                        "username": "mmoreira_igor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380649846546239489",
            "in_reply_to_user_id": "203620977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@er_eduardoo @CalvoCovarde @chasxlyn @dorafigueiredo @mmoreira_igor Siiim, e grilagem de \u00e1rea protegida, terra ind\u00edgena... da pra passar horas citando todos os problemas que eles causam"
        },
        {
            "author_id": "2731582484",
            "created_at": "2021-04-09T22:13:41.000Z",
            "id": "1380645114532495367",
            "in_reply_to_user_id": "2731582484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O intuito \u00e9 conectar a biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u, eleito Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, com a \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) da usina, criando uma zona de tr\u00e2nsito para os animais, que contribui diretamente para a manuten\u00e7\u00e3o de todo o ecossistema local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-09T21:35:34.000Z",
            "id": "1380635524625428481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 o desmatamento de 3 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 14,20 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "800135718282543104",
            "created_at": "2021-04-09T20:41:00.000Z",
            "id": "1380621792541298697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de ir no parque nacional \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1924575230",
            "created_at": "2021-04-09T19:57:58.000Z",
            "id": "1380610963016155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente entramos no alto da Boa Vista e viemos at\u00e9 o final do parque nacional da Tijuca, passamos por tanto lugar kakakkkakkak. Indo pra lapa agora diretamente de santa Teresa."
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-09T18:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380592881539371015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/xrubaGInaN"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-09T18:36:37.000Z",
            "id": "1380590490924515332",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd28\ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do viveiro, os brigadistas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lajeado concentram esfor\u00e7os na estrutura\u00e7\u00e3o da nova sede da unidade e, a partir de maio, a equipe inicia opera\u00e7\u00f5es de manejo do fogo. https://t.co/0MeycEV19x"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-09T18:35:21.000Z",
            "id": "1380590170181939204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 O viveiro de mudas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado come\u00e7ou a receber refor\u00e7o da equipe t\u00e9cnica da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo do munic\u00edpio, para os cuidados das mudas de esp\u00e9cies nativas. https://t.co/MqD8AWoyFn"
        },
        {
            "author_id": "95281991",
            "created_at": "2021-04-09T18:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1270934385857105921",
                        "start": 0,
                        "username": "samutr00l"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1380582325227040771",
            "in_reply_to_user_id": "95281991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samutr00l E na \u00e1rea ali do Araripe tem uma flona, q \u00e9 a floresta nacional do Araripe mas a \u00e1rea \u00e9 bem pequena. A bacia do Araripe tem pelo menos 10 mil km\u00b2"
        },
        {
            "author_id": "95281991",
            "created_at": "2021-04-09T18:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1270934385857105921",
                        "start": 0,
                        "username": "samutr00l"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1380582057542356996",
            "in_reply_to_user_id": "95281991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samutr00l A UC de parque nacional t\u00e1 prevista no SNUC q \u00e9 a lei q prev\u00ea a conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de recursos de elevado interesse, que coloca o parna como uma unidade de extremo interesse para o pa\u00eds e tem os cuidados do ICMBio e Ibama aqui no Cear\u00e1 tem dois parnas"
        },
        {
            "author_id": "1082084817334874118",
            "created_at": "2021-04-09T17:12:32.000Z",
            "id": "1380569330002374665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "genocidio indigena, destrui\u00e7\u00e3o de area protegida e incendio no pantanal https://t.co/0S6UwPKryb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-09T15:34:36.000Z",
            "id": "1380544683395313667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 o desmatamento de 13,32 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 14,74 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-09T15:34:35.000Z",
            "id": "1380544680866193408",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que teve maior \u00e1rea devastada no m\u00eas foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, com 14,74 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "4086788537",
            "created_at": "2021-04-09T15:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19547019",
                        "start": 0,
                        "username": "ritchieguy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380544217718652932",
            "in_reply_to_user_id": "19547019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ritchieguy Parque Nacional do Itatiaia tem um monte dessas.... kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "560009868",
            "created_at": "2021-04-09T15:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "990251406450941953",
                        "start": 0,
                        "username": "markinhos_w"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380543259374710789",
            "in_reply_to_user_id": "990251406450941953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markinhos_w Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim, tirei quando estava voltando de Pelotas"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-04-09T15:27:05.000Z",
            "id": "1380542791533662215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre por 11 dias com restri\u00e7\u00f5es ao p\u00fablico. A ida ao Corcovado e Cristo Redentor pode ser feita entre 12h e 19h com 40% do limite de capacidade. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/h81joq55RC"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-09T15:14:13.000Z",
            "id": "1380539554093019140",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "assim que ele receber a posse da terra, vai vender por alguns milh\u00f5es e vai investir no desmatamento de outro lugar\n\npra quem duvida, aqui um projeto tentando acabar com a flona do Jamanxim para que a terra fique dispon\u00edvel aos grileiros que j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1\n\nhttps://t.co/GzBWhzYwI3"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-09T15:12:44.000Z",
            "id": "1380539181596872706",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "agora ele est\u00e1 esperando 2 coisas:\n\ni) que o Congresso acabe com a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim sob a alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o tem mais floresta;\n\nii) que o Congresso altere as datas limite da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pra ele receber a posse da terra em nome de um laranja"
        },
        {
            "author_id": "1199673365977542658",
            "created_at": "2021-04-09T14:49:00.000Z",
            "id": "1380533206982725636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2696\ufe0f Pol\u00edtica | Fora um plano de manejo de uma reserva\n biol\u00f3gica, sess\u00e3o deixa a desejar: https://t.co/Blqw1uyHnM"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-04-09T14:15:12.000Z",
            "id": "1380524701206904837",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 390,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 126
            },
            "text": "Voltamos \u00e0 era dos grandes desmatamentos: abaixo, 1600 hectares destru\u00eddos de uma s\u00f3 vez em mar\u00e7o. A \u00e1rea est\u00e1 dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Flona do Jamanxim, no Par\u00e1). Veja o antes e depois.\ud83d\udc47Fonte da imagem: https://t.co/Kgs640HV5r https://t.co/CMPR2nTALe"
        },
        {
            "author_id": "1375611455282765824",
            "created_at": "2021-04-09T12:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 144,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380503830190772228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferrovia em reserva ambiental,TEMOS!\nDespejar violentamente pessoas que n\u00e3o tem nada, em plena pandemia, de \" \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" TEMOS\n@IbaneisOficial  Carrasco Bolsonarista https://t.co/4pQU8bqjts"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-09T11:44:39.000Z",
            "id": "1380486814746697729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Este Jacu (Penelope superciliaris) foi fotografado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra da Aratanha, pela gestora da pr\u00f3pria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, Mara Silva. https://t.co/Dqzyvw28NU"
        },
        {
            "author_id": "892808646090006528",
            "created_at": "2021-04-09T10:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "176917522",
                        "start": 9,
                        "username": "marcel_gaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380463283740803081",
            "in_reply_to_user_id": "1266109579743592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsBrabo @marcel_gaa Sim, se a gente destruir a Amaz\u00f4nia a gente destr\u00f3i o mundo, e os EUA est\u00e3o no mundo. Logo, sim \u00e9 por eles mesmo. Al\u00e9m da reserva biol\u00f3gica que cont\u00e9m in\u00fameros princ\u00edpios ativos n\u00e3o descobertos."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-09T07:46:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1380426924724531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal  \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros https://t.co/FPKByhYTeL"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-04-09T03:59:40.000Z",
            "id": "1380369796433334275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9/4/2021 - Est\u00e3o atualizadas as novas regras de visita\u00e7\u00e3o e de funcionamento do Parque Nacional da Tijuca, de acordo com os mais recentes decretos municipal e estadual do Rio. \n\n(continua) https://t.co/RkfNGHnTiB"
        },
        {
            "author_id": "1359168472333365252",
            "created_at": "2021-04-09T00:52:14.000Z",
            "id": "1380322627168919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El parque Nacional Igua\u00e7u de noche \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/FjxfUbsLI4"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-04-09T00:51:49.000Z",
            "id": "1380322525872279555",
            "in_reply_to_user_id": "1380273670543847429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cristo Redentor \u00e9, sem d\u00favida, o monumento tur\u00edstico mais famoso da cidade do Rio de Janeiro. Est\u00e1 localizada no topo do Cerro Corcovado a 710 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca. \n.\n#Brazil #Brazilian #Travel #travelphotography #viagem"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-09T00:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380320290375413763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/mgbsdeG9Kk"
        },
        {
            "author_id": "87285279",
            "created_at": "2021-04-09T00:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36751573",
                        "start": 0,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380316569289510916",
            "in_reply_to_user_id": "36751573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sensacionalista E tem a repescagem em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "68818002",
            "created_at": "2021-04-08T23:49:42.000Z",
            "id": "1380306890517848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V2 \u00e9 considerado uma das promessas da m\u00fasica eletr\u00f4nica\n\nUma das grandes revela\u00e7\u00f5es da nova gera\u00e7\u00e3o da m\u00fasica eletr\u00f4nica no Brasil, o DJ e produtor\u00a0V2\u00a0apresenta um\u00a0set especial\u00a0com diversas m\u00fasicas autorais gravado no\u00a0Parque Nacional do Catimbau, interior https://t.co/3riswx42Oq"
        },
        {
            "author_id": "71343053",
            "created_at": "2021-04-08T22:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1380290669839753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desvario \u00e9 essa cachoeira, trilha subindo a mata, a vista que me arrebata \ud83c\udfb6\ud83c\udf43 #tbt \n.\n.\n.\n.\n#nature #cachoeira #chapadadosveadeiros #veadeiros #pic #nofilter em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IHQn5vRUy7"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-04-08T22:23:16.000Z",
            "id": "1380285141378084866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pediu a retirada de todas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PQCYPj9NFT"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-04-08T22:00:01.000Z",
            "id": "1380279287027101698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tatu-canastra: conhe\u00e7a o maior e mais raro tatu do mundo, que vive na Amaz\u00f4nia: https://t.co/3iuuRW51oW\n\nImagens dos tatus da Amaz\u00f4nia foram capturadas durante uma expedi\u00e7\u00e3o da ong WWF na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre\n\n#tatu #Amazonia #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-08T22:00:00.000Z",
            "id": "1380279285794152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/5nLwdtUt6g"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:40:38.000Z",
            "id": "1380274411572449286",
            "in_reply_to_user_id": "1376902536616161283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; e lembrar que dentre todas as UCs, apenas as 2 \u00e1reas + duas ultimas do mnemonio, podem ser de dominio privado:\n\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\nVIDA SILVESTRE\nMONUMENTO NATURAL"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:39:25.000Z",
            "id": "1380274105761603587",
            "in_reply_to_user_id": "1376902536616161283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-&gt; lembrar UC de protecao integral x UC uso sustentavel\n\n\"Peguei o \u00f4nibus na ESTA\u00c7AO ECOLOGICA, para ir a RESERVA BIOLOGICA, chegando l\u00e1 tinha um PARQUE NACIONAL, onde tem um MONUMENTO NATURAL que \u00e9 ref\u00fagio da VIDA SILVESTRE\" =&gt; UC protecao integral\n\n-demais ser\u00e3o UC uso sust"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:39:25.000Z",
            "id": "1380274103047876609",
            "in_reply_to_user_id": "1376902536616161283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;  regime jur\u00eddico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica imp\u00f5e prote\u00e7\u00e3o integral da \u00e1rea -&gt; posse e o dom\u00ednio s\u00e3o do Poder P\u00fablico\n\n-&gt; ainda, Lei 9985, art. 49. A \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 considerada zona RURAL, para os efeitos legais"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:39:24.000Z",
            "id": "1380274100715814914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um im\u00f3vel \u00e9 inclu\u00eddo dentro da abrang\u00eancia de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral), deixa de ser devido o pagamento de IPTU (657-STJ) #trib #amb"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-08T21:34:04.000Z",
            "id": "1380272756781109260",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 37% do total, com 13 focos\n- Fl. Nac. de Tapirap\u00e9-Aquiri (PA): 14% do total, com 5 focos"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-08T21:18:24.000Z",
            "id": "1380268816006057992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 melhor forma de conhecer as belezas do Parque Nacional? \nN\u00e3o d\u00e1 para descrever as paisagens e as sensa\u00e7\u00f5es presentes nas nossas rotas de bicicleta el\u00e9trica de suspens\u00e3o total! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-08T21:17:54.000Z",
            "id": "1380268690118152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Naturatins da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha do Bananal-Cant\u00e3o em parceria com a Secretaria de Meio Ambiente e Turismo e a Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Araguacema promoveram nesta quinta, 8, uma a\u00e7\u00e3o conjunta em aten\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Sa\u00fade. https://t.co/RHrNpXrLza"
        },
        {
            "author_id": "125389981",
            "created_at": "2021-04-08T21:07:11.000Z",
            "id": "1380265994900344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado o Gov. Iban\u00eas, enquadrar os militantes em crime ambiental em suposta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para em seguida construir condom\u00ednio de luxo ou polo audiovisual... \ud83d\udc4f #ocupacaoccbbresiste https://t.co/DxOIiJ9y0M"
        },
        {
            "author_id": "1270910498670809089",
            "created_at": "2021-04-08T21:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "825056285963980800",
                        "start": 0,
                        "username": "caroludida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380265389691637765",
            "in_reply_to_user_id": "1270910498670809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroludida se tu pesquisa tipo \"floresta nacional de sei l\u00e1 o que + plano de manejo\" a\u00ed tem esse livrinho dispon\u00edvel com tudo sobre o lugar"
        },
        {
            "author_id": "1270910498670809089",
            "created_at": "2021-04-08T21:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "825056285963980800",
                        "start": 0,
                        "username": "caroludida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380265170082140161",
            "in_reply_to_user_id": "825056285963980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroludida toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem tipo um livrinho que fala tudo que tem l\u00e1, faz levantamento de fauna, flora, solo, geologia etc... fala dos programas de conserva\u00e7\u00e3o, explica que tipo de UC \u00e9, as normas, mostra a delimita\u00e7\u00e3o todinha dela e v\u00e1rios detalhes do lugar"
        },
        {
            "author_id": "2976707800",
            "created_at": "2021-04-08T20:53:39.000Z",
            "id": "1380262588827758597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. https://t.co/c6D1bTsnzg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-08T20:41:47.000Z",
            "id": "1380259601539547143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Amazonia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/5Sjm80mGuV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/52hnO7WFN3\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/PPHDtoxvwH"
        },
        {
            "author_id": "1303808256427601926",
            "created_at": "2021-04-08T20:21:17.000Z",
            "id": "1380254441568342024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O mercado financeiro v\u00ea com bons olhos o modelo de revis\u00e3o regulat\u00f3ria e legal da ind\u00fastria mineral brasileira\" \"modelo de revis\u00e3o\" = abrir \u00e1rea protegida pra minera\u00e7\u00e3o https://t.co/9BI97So74z"
        },
        {
            "author_id": "1347384433054265345",
            "created_at": "2021-04-08T20:07:14.000Z",
            "id": "1380250904448925699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta, \u00e1s 19h, acontece o webinar Analista Ambiental do ICMBio e chefe do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros Luis Henrique Neves.\n\nhttps://t.co/fljfPxF6de"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-04-08T19:11:55.000Z",
            "id": "1380236986536108035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE/ A\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pediu a retirada de todas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/9HGtKgJJmy\n\n#rc24h #OFatoNoAto #rc24hNot\u00edcias #jornalismo #not\u00edcias #regiaodoslagos #cabofrio #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-08T19:04:35.000Z",
            "id": "1380235141784670209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Navira\u00ed autua assentado em R$ 6 mil por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em ...\nhttps://t.co/r0hPVrXoFl"
        },
        {
            "author_id": "42099388",
            "created_at": "2021-04-08T19:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1380234708630429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um #tbt com gostinho de saudade! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/qj9cWYVPuU"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-08T19:00:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1380234121180512259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-04-08T18:45:42.000Z",
            "id": "1380230386366701570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a ger\u00eancia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Estadual de Guaratuba, existem relatos e imagens que mostram pessoas frequentando o local, mesmo com placa indicativa de proibi\u00e7\u00e3o. https://t.co/bO11aSjet7"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2021-04-08T17:55:53.000Z",
            "id": "1380217852205096967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1 FOTOS ESPECTACULARES !!\n\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil. https://t.co/lo9Ibl7tOo"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2021-04-08T17:19:43.000Z",
            "id": "1380208748237586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra de barragem gera inqu\u00e9rito. Ex-prefeito Jonas \u00e9 acusado de crime ambiental por alterar lei que permitiu desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente, em Sousas https://t.co/TXBFSuejrP https://t.co/uqSHPwuuMd"
        },
        {
            "author_id": "1322968603369578497",
            "created_at": "2021-04-08T17:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2431547652",
                        "start": 17,
                        "username": "gabriel_zucman"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "4068347835",
                        "start": 33,
                        "username": "PikettyLeMonde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380207590550945795",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes @gabriel_zucman @PikettyLeMonde Eu c\u00e1 para mim era mas era carregar sobre as pens\u00f5es de luxo a que ainda se somam residencias igualmente de luxo na na Area Protegida Sintra Cascais."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-08T17:04:04.000Z",
            "id": "1380204811115696132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais, \u00e0s 14h acontece a Oficina Participativa de Diagn\u00f3stico do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Estu\u00e1rio do Rio Munda\u00fa. A etapa \u00e9 muito importante no processo de gest\u00e3o da APA. https://t.co/SHnRuR5eNQ"
        },
        {
            "author_id": "45674917",
            "created_at": "2021-04-08T17:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "177820938",
                        "start": 0,
                        "username": "Psico_lucas94"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380204658279469058",
            "in_reply_to_user_id": "177820938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Psico_lucas94 No bairro do batedor, minha m\u00e3e \u00e9 diretora da escola rural de l\u00e1 e v\u00e3o ter que sair tbm. Parece que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. a escola da minha m\u00e3e \u00e9 ENORME e foi constru\u00edda pelo Estado kkk mas enfim. Saiu mat\u00e9ria no portal cruzeiro um tempo atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-04-08T16:00:02.000Z",
            "id": "1380188697694511107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a | O Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no #Maranh\u00e3o. \n\nhttps://t.co/HMqVAs6C3G"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T15:10:08.000Z",
            "id": "1380176139377856515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RtnyhMXhNv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T15:07:24.000Z",
            "id": "1380175449528037383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/poyWdsIj8I"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T15:00:19.000Z",
            "id": "1380173667485777925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Osf7z4Hysx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:57:26.000Z",
            "id": "1380172942995251206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/tLFhlb9gNm"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:54:06.000Z",
            "id": "1380172105342464006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/QYTbsgJmhz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:50:50.000Z",
            "id": "1380171282772332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/7wvR5hkLn6"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:47:30.000Z",
            "id": "1380170443139686402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/K2MaFo7Z5l"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:39:41.000Z",
            "id": "1380168474144735234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/C9IN5qTmYd"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:34:59.000Z",
            "id": "1380167291556483079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WbUOLlBKmp"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:33:39.000Z",
            "id": "1380166957404614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/HDs2bCSIkT"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:30:21.000Z",
            "id": "1380166127519723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RswU9jUU3r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:28:51.000Z",
            "id": "1380165748572745733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NU6F9lALZO"
        },
        {
            "author_id": "1244396582042316800",
            "created_at": "2021-04-08T13:12:18.000Z",
            "id": "1380146482699976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me desculpe mas voc\u00ea invade terra p\u00fablica e vem falar em direitos. Bras\u00edlia normalizou a invas\u00e3o. \u00c9 gente morando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, perto de nascente... e ainda cobra infra estrutura do governo. Pode ser frio, mas est\u00e1 errado, independente se rico ou pobre.."
        },
        {
            "author_id": "380091344",
            "created_at": "2021-04-08T12:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70938727",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrotessler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380139315976675337",
            "in_reply_to_user_id": "70938727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrotessler \u00c9 um horror. Mas pra dizer a verdade n\u00e3o entendo quem n\u00e3o imaginava. H\u00e1 3 anos ele j\u00e1 havia homenageado torturador e mil\u00edcia, promovido cura fake de c\u00e2ncer e deixado claro que era contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A gente se horroriza mas n\u00e3o se surpreende."
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-04-08T12:27:40.000Z",
            "id": "1380135250945277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fUnidades de Uso Sustent\u00e1vel\n-APA (p\u00fab/priv)\n-\u00c1rea de Rel. Interesse Ecol\u00f3gico (p\u00fab/priv)\n-Floresta Nacional (p\u00fab)\n-Res. Extrativista (p\u00fab)\n-Res. de Fauna (p\u00fab)\n-Res. de Des. Sustent\u00e1vel (p\u00fab)\n-RPPN (priv)"
        },
        {
            "author_id": "164291244",
            "created_at": "2021-04-08T12:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380131950837530625",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio Coitados dos q moram pr\u00f3ximos. Se aconteceu o mesmo q aqui no Parque Nacional, em Bras\u00edlia, sofreram por horas e mais horas com a densa fumaceira dentro de casa, sem ter pra onde correr."
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2021-04-08T12:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1380129472108761092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 #\u1d1b\u0299\u1d1b #throwbackthursday #parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2BlHU9spwH"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-08T11:50:06.000Z",
            "id": "1380125797759979522",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA do Estu\u00e1rio do Rio Munda\u00fa \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, abrange uma \u00e1rea de 1.596,37 hectares e localiza-se na divisa dos Munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca, na costa oeste do Estado, a aproximadamente, 165 km de Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-08T11:50:05.000Z",
            "id": "1380125793611812866",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 fundamental a participa\u00e7\u00e3o da sociedade nesse processo, uma oportunidade de as partes interessadas manifestarem a pr\u00f3pria vis\u00e3o da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "125716375",
            "created_at": "2021-04-08T11:20:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1380118251271753731",
            "in_reply_to_user_id": "125716375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano \n\nhttps://t.co/01bIxXY8aU"
        },
        {
            "author_id": "125716375",
            "created_at": "2021-04-08T11:19:43.000Z",
            "id": "1380118152391053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado  https://t.co/dssQ4li1qK"
        },
        {
            "author_id": "1103162308623249409",
            "created_at": "2021-04-08T11:08:58.000Z",
            "id": "1380115447052431366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que pegava carona com um cara desconhecido que invadia uma \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia que tinha ELEFANTES, da\u00ed a pol\u00edcia parava a gente e eu fugia da pol\u00edcia. Meu Deus, que sonho maluco."
        },
        {
            "author_id": "1326863598837248002",
            "created_at": "2021-04-08T10:38:43.000Z",
            "id": "1380107834520657921",
            "in_reply_to_user_id": "1326863598837248002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 montagem\n\nhttps://t.co/0VY5pN4rjK"
        },
        {
            "author_id": "58475481",
            "created_at": "2021-04-08T10:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1264862705476947968",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaRitaAbrao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380107561660190723",
            "in_reply_to_user_id": "1264862705476947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaRitaAbrao \u00c9 uma dili\u00e7a como se diz Aki em Minas.\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n Comprei  no mosteiro do cara\u00e7a. Parque nacional do Cara\u00e7a, recomendo a visita, onde os frades cuidam e recebem a visita de lobos guar\u00e1 as noites.\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\n#VotoAuditavelJa"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-04-08T10:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "618514651",
                        "start": 0,
                        "username": "LaisSonkin1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380105451694657538",
            "in_reply_to_user_id": "618514651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaisSonkin1 Al\u00e9m de dar trela para lobistas anti-conserva\u00e7\u00e3o, foi \"empossar\" o novo diretor-geral da Itaipu Binacional, o (mais um) general Jo\u00e3o Francisco Ferreira. B17 espera que a empresa banque a abertura daquela estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) se PLs passarem no Congresso."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-04-08T10:10:36.000Z",
            "id": "1380100758184599552",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grupo Heineken assinou, nesta segunda-feira (5), protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no Maranh\u00e3o. Com mais de 9,3 mil hectares de \u00e1rea, a Unidade de Cons..."
        },
        {
            "author_id": "1300198298729492481",
            "created_at": "2021-04-08T01:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379974941144137728",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet Sou muito f\u00e3 de parques naturais. E um da minha enorme lista \u00e9 o Parque Nacional do Grand Canyon no Arizona, EUA. https://t.co/6t4uqYAFJM"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-04-08T01:43:10.000Z",
            "id": "1379973059290001411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o e ICMBio refor\u00e7a import\u00e2ncia de agendamento e de seguran\u00e7a https://t.co/iyFo1WusIA"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-04-08T01:43:01.000Z",
            "id": "1379973020949884931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o e ICMBio refor\u00e7a import\u00e2ncia de agendamento e de seguran\u00e7a https://t.co/9qAPxOn7G1"
        },
        {
            "author_id": "1173743733126381568",
            "created_at": "2021-04-08T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379969081797935107",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jatinho com verba do BNDES e casa constru\u00edda em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental por \"favorzinho' de amigos pol\u00edticos. \n\nSe \u00e9 para cortar privil\u00e9gio, cancela o plano de sa\u00fade e busca atendimento no SUS tamb\u00e9m. Ah, bloqueia todas as suas contas e vive de aux\u00edlio emergencial. \nHip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "1287901424446312449",
            "created_at": "2021-04-08T01:15:23.000Z",
            "id": "1379966066340806661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncantosDoBrasil 11\n\nC\u00e2nion do Rio Poti / PI\n\nNo sert\u00e3o nordestino, a 230km de Teresina, encontramos esse monumento natural: a passagem do rio Poti por uma fenda geol\u00f3gica na Serra da Ibiapaba. Al\u00e9m de fascinante, \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos de arte rupestre do mundo. https://t.co/vEcz3g64tF"
        },
        {
            "author_id": "3137948800",
            "created_at": "2021-04-08T00:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1264246212296916998",
                        "start": 0,
                        "username": "ImparcialJoao"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 15,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379959972818251776",
            "in_reply_to_user_id": "1264246212296916998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ImparcialJoao @GuilhermeBoulos Defender fechar o congresso e o stf interven\u00e7\u00e3o militar com bolsonaro \u00e9 muito diferente de impedir que uma escola seja derrubada numa comunidade de catadores em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental #ocupaCCBBresiste"
        },
        {
            "author_id": "382119992",
            "created_at": "2021-04-08T00:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 14,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379956949345783811",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz @fiscaldoibama O CONDENADO COM PROVAS \u00e9 vergonha internacional e destruidor de \u00e1rea protegida e de povos da floresta. Cana e multa pra esse CRIMINOSO \u00e9 pouco."
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-04-07T23:05:28.000Z",
            "id": "1379933370633834501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei trata da altera\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim ==&gt; https://t.co/QO5ygBigul #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "1375379701372485632",
            "created_at": "2021-04-07T22:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "106837463",
                        "start": 226,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379930733050011649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim de Ninfa \u00e9 um jardim paisag\u00edstico no territ\u00f3rio de Cisterna di Latina, na prov\u00edncia de Latina, no centro da It\u00e1lia. O parque tem uma \u00e1rea de 105 hectares e \u00e9 um monumento natural italiano. https://t.co/4TxHGi4CHz via @pinterest https://t.co/DYemZaJNUD"
        },
        {
            "author_id": "1184218027472117760",
            "created_at": "2021-04-07T22:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379920989866356744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/XLw4cGmVEV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1173743733126381568",
            "created_at": "2021-04-07T21:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 0,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "955586323452219393",
                        "start": 14,
                        "username": "PATRlOTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379915378894249986",
            "in_reply_to_user_id": "1090291692744466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SigaGazetaBR @PATRlOTAS O que ele acha de milion\u00e1rio usar verba do BNDES para comprar jatinho particular?\n\nE sobre ricos serem beneficiados para construir casa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-07T21:34:01.000Z",
            "id": "1379910359671246852",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 14 pontos de fogo (56% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/44Xqdkah6Z"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-04-07T20:59:32.000Z",
            "id": "1379901680733593600",
            "in_reply_to_user_id": "2615401658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Machado e a Reserva de Fauna Pau D\u2019\u00d3leo e revoga o artigo 8-A da Lei Complementar n\u00b0 633, de 13 setembro de 2011, bem como a Lei n\u00b0 1.146, de 12 de dezembro de 2002 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\n\nTexto: Eranildo Costa Luna-ALE/RO"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-04-07T20:59:32.000Z",
            "id": "1379901679940812802",
            "in_reply_to_user_id": "2615401658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lei altera os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, cria o Parque Estadual Ilha das Flores, o Parque Estadual Abaitar\u00e1, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Bom Jardim, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Limoeiro, a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:56:32.000Z",
            "id": "1379885825673068549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ZVnxTFjmWq"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:55:15.000Z",
            "id": "1379885500773900293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/JPcIN6E3WX"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:54:11.000Z",
            "id": "1379885233139507206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/uo2vYgDRKS"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:53:05.000Z",
            "id": "1379884957666004995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/rcZPr8DWTk"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:51:59.000Z",
            "id": "1379884680141492227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/K3v7uP69d2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:50:24.000Z",
            "id": "1379884282500513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/lfbwc4Wxem"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:49:09.000Z",
            "id": "1379883968175214601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/73ZaNFuWi1"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:47:53.000Z",
            "id": "1379883646891356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/HU1iNEyz0P"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:46:13.000Z",
            "id": "1379883230548086785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/j2Ntz74Ko1"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-07T19:44:37.000Z",
            "id": "1379882825676173315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/h0JLnovr0h"
        },
        {
            "author_id": "116277074",
            "created_at": "2021-04-07T18:51:34.000Z",
            "id": "1379869476150185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu\nDeus\nDo\nC\u00e9u\n\nEu morri de vergonha alheia por favor me enterrem no Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 isto https://t.co/baRMInplW6"
        },
        {
            "author_id": "1344451163073212418",
            "created_at": "2021-04-07T18:50:38.000Z",
            "id": "1379869241667633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vantagens de morar na frente de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: vento gostoso, \u00e1rvores bonitinhas, ver p\u00e1ssaros e saguis fofinhos, fauna e flora iti iti\n\ndesvantagens: vira e mexe entra uma cobra no meu quintal"
        },
        {
            "author_id": "474156853",
            "created_at": "2021-04-07T18:43:26.000Z",
            "id": "1379867430458175490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membro da Comiss\u00e3o de Turismo e Meio Ambiente da Alesc, deputada Paulinha (PDT) defende a preserva\u00e7\u00e3o desse santu\u00e1rio atrav\u00e9s de atividades n\u00e3o poluentes, como \u00e9 o caso do mergulho contemplativo. https://t.co/SDaWvA2QVA https://t.co/KxQ8aANSRN"
        },
        {
            "author_id": "887845248633843713",
            "created_at": "2021-04-07T18:19:48.000Z",
            "id": "1379861481756450819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu a filha no Parque Nacional de Itatiaia.\nGRANDE PRA CASSETE!\nAli\u00e1s,\u00e9 a coisa mais linda,sdds daqueles lados de l\u00e1.\n#AViagemNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-04-07T17:14:29.000Z",
            "id": "1379845043494776838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #recategorizaarvoredo busca a mudan\u00e7a da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo para Parque Nacional, com o objetivo de devolver ao local a possibilidade do uso tur\u00edstico de forma sustent\u00e1vel. \ud83c\udf0a\ud83d\udc20 https://t.co/fy1eoYtZj8"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2021-04-07T16:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1379833464632053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o lockdown n\u00e3o pode nunca parar as atividades....o beb\u00eas est\u00e3o em alta rota\u00e7\u00e3o... em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/QnmSGwxooi"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-04-07T15:29:47.000Z",
            "id": "1379818695225139203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional da Areia Branca, Novo M\u00e9xico. Fotografia por: Will G. Photography https://t.co/WHGc6Ho4FB"
        },
        {
            "author_id": "25932877",
            "created_at": "2021-04-07T15:00:02.000Z",
            "id": "1379811210607009796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OLHA O C\u00c9U DAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U! \ud83d\ude31\n\npela 1\u00aa vez uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite para turma de fotografia. Imagens de Victor Lima mostram Via L\u00e1ctea em uma das Sete Maravilhas da Natureza, em #FozDoIgua\u00e7u.\n\n#CataratasDoIgua\u00e7u\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/eMhIZFtFvN"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2021-04-07T13:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "37757178",
                        "start": 260,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "62891396",
                        "start": 271,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379794712115183626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dores do Rio Preto est\u00e1 localizada na Regi\u00e3o Tur\u00edstica Capara\u00f3. Em seu territ\u00f3rio est\u00e1 a portaria capixaba de acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3, onde est\u00e1 localizado o Pico da Bandeira, o terceiro ponto mais alto do pa\u00eds. Quando tudo passar, #redescubraoes @GovernoES @MTurismo https://t.co/lAnUgovxZD"
        },
        {
            "author_id": "802606916975362048",
            "created_at": "2021-04-07T13:33:52.000Z",
            "id": "1379789526126759950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda bem q hj tem \u00e1rea protegida pq depois desse tanto de informa\u00e7\u00e3o n tenho nenhum mais neur\u00f4nio dispon\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-04-07T12:09:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48427667",
                        "start": 0,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "96177667",
                        "start": 26,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "193003734",
                        "start": 38,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379768213358182400",
            "in_reply_to_user_id": "48427667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avozdobrasil @rsallesmma @heinekenbr @mmeioambiente Mas tem que ter tanto de parque... esse decreto da expans\u00e3o de parque nacional da chapada dos \u00e9 rid\u00edculo. Nem o primeiro foi pago, como expandir... roubo? Furto? Invas\u00e3o governamental???????"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-07T11:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "22914738",
                        "start": 250,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379758412477698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Instituto Semeia revela que na esfera federal a m\u00e9dia \u00e9 de um \u00fanico funcion\u00e1rio para cada 11 mil hectares de \u00e1rea protegida. A falta de equipe, de recursos e de infraestrutura b\u00e1sica para visita\u00e7\u00e3o s\u00e3o os principais desafios enfrentados na gest\u00e3o. @o_eco\nhttps://t.co/VDuLwGVJrL"
        },
        {
            "author_id": "109994020",
            "created_at": "2021-04-07T11:26:55.000Z",
            "id": "1379757574640271365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles segue passando a boiada. Salles \u00e9 um pol\u00edtico ruralista, ex-diretor da Sociedade Rural Brasileira e ex-secret\u00e1rio do meio ambiente de SP. Ele foi condenado por improbidade em fraude no Plano de Manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea.\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-07T11:15:08.000Z",
            "id": "1379754611632914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta jiboia (Boa constrictor) foi fotografada por Matheus Martins, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Estu\u00e1rio do Rio Curu. De acordo com a Lista das Esp\u00e9cies de R\u00e9pteis do Estado do Cear\u00e1-Vers\u00e3o 24.02.2021 (https://t.co/hcyQRuMU1a) \u00e9 uma r\u00e9ptil da fam\u00edlia Boidae. https://t.co/5ayDOMr5Uy"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-04-07T11:03:51.000Z",
            "id": "1379751770063261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estupendas fotos noturnas das cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/OcXG0Cg9vl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-04-07T10:41:00.000Z",
            "id": "1379746022570795011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA FLOR\u00cdSTICA GERENCIADA GALINDO \u00c1REA PROTEGIDA DE CUBA \n\nhttps://t.co/5jWmewRDUk"
        },
        {
            "author_id": "182789669",
            "created_at": "2021-04-07T10:26:26.000Z",
            "id": "1379742356853886980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM BOM DIA A TODOS COM ESSAS FOTOS DO CEU DAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U\n\nPela 1\u00aa vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou uma visita noturna para um grupo de astrofotografo liderados pelo Vitor Lima. Olha o resultado que maravilha \ud83e\udd7a\n\n#AstroMiniBR  (c) Vitor Lima https://t.co/9YHlKJPSWq"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-07T10:06:00.000Z",
            "id": "1379737211294212101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia da Mulher Mo\u00e7ambicana, um dia para homenagear todas as mulheres que trabalham para restaurar o Parque Nacional da Gorongosa.... https://t.co/wViiHJXD89"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-04-07T09:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1287693584687411200",
                        "start": 0,
                        "username": "creuso18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379732354785280004",
            "in_reply_to_user_id": "1287693584687411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@creuso18 Ela \u00e9 linda mas essa \u00e1gua \u00e9 absurdamente gelada; voc\u00ea encontra ela numa das trilhas do Parque Nacional do Capara\u00f3. No entanto, o que os xovens s\u00e3o capazes de fazer por uma boa foto ainda me impressiona."
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2021-04-07T08:37:53.000Z",
            "id": "1379715038789959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa privada #jr1 #redepress https://t.co/o6Pu1q8lxH #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "3363625306",
            "created_at": "2021-04-07T08:00:20.000Z",
            "id": "1379705588574195714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vo mata as unidade de conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "194272154",
            "created_at": "2021-04-07T07:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "62891396",
                        "start": 17,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "37717107",
                        "start": 27,
                        "username": "minsaude"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2823869072",
                        "start": 37,
                        "username": "mqueiroga2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379695960876548096",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont @MTurismo @minsaude @mqueiroga2 Qual a proposta? Deverei eu abrir m\u00e3o de viagens e shows para n\u00e3o ser cobaia? Precisarei me contentar em nunca mais frequentar um espet\u00e1culo ou um parque nacional pq prefiro me tratar a base de medicamentos caso venha a contrair o v\u00edrus?"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2021-04-07T06:59:29.000Z",
            "id": "1379690273085792258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MATU MALGOS-florestas sacralizadas pelos povos Nalus, deram lugar ao Parque Nacional de #Cantanhez com 105.800 ha. Com grande variedade de esp\u00e9cies de plantas dos quais todas forma\u00e7\u00f5es #vegetais existentes na #Guin\u00e9Bissau (densa, galeria, aberta, mangal, savana, pousio e pomares) https://t.co/BTKyoAAL8P"
        },
        {
            "author_id": "44042759",
            "created_at": "2021-04-07T04:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1269693766765608960",
                        "start": 0,
                        "username": "FalterWelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379654930043179015",
            "in_reply_to_user_id": "1269693766765608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FalterWelipe Um largados e pelados vers\u00e3o kids, joga os bacuris no parque nacional do Igua\u00e7u por 1 semana KKKK"
        },
        {
            "author_id": "59291383",
            "created_at": "2021-04-07T04:08:01.000Z",
            "id": "1379647123566759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MANO SACA S\u00d3 O CEU DAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U\n\nPela 1\u00aa vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou uma visita noturna para um grupo liderado pelo astrofotografo Vitor Lima. Olha o resultado que maravilha \ud83e\udd7a https://t.co/L7weONA1gL"
        },
        {
            "author_id": "280300552",
            "created_at": "2021-04-07T03:30:45.000Z",
            "id": "1379637745014947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia. https://t.co/67DAjD4TQv"
        },
        {
            "author_id": "1363062648",
            "created_at": "2021-04-07T03:14:17.000Z",
            "id": "1379633602951065608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu te amo area protegida eu te amo"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-04-07T02:58:42.000Z",
            "id": "1379629677539655681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 em novela pra pol\u00edcia pegar algu\u00e9m na \u00e1rea do parque nacional. L\u00e1 \u00e9 longe pra cacete, pol\u00edcia \u00f1 passa da Vila Pinheiro #AViagemNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-04-07T02:31:55.000Z",
            "id": "1379622938010386432",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "impactando tamb\u00e9m na qualidade de vida dos moradores ao redor do Parque Nacional. De fato, a pausa na visita\u00e7\u00e3o ajudou a reduzir as press\u00f5es, mas ainda n\u00e3o temos como medir o seu efeito direto na biodiversidade e nos servi\u00e7os ecossist\u00eamicos."
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-04-07T02:31:54.000Z",
            "id": "1379622936315887618",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrav\u00e9s do Janoo (https://t.co/mvpjbFcC1H). Tamb\u00e9m \u00e9 exigido o cumprimento dos protocolos de visita\u00e7\u00e3o, incluso uso de \u00e1lcool em gel e m\u00e1scara durante a caminhada. A diminui\u00e7\u00e3o do fluxo tur\u00edstico no Parque Nacional da Chapada Diamantina contribuiu para a natureza se recompor"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-04-07T02:31:54.000Z",
            "id": "1379622934797557765",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para acontecer a reabertura, foram criados protocolos de visita\u00e7\u00e3o nos atrativos, que atualmente possuem um limite de visita\u00e7\u00e3o por pessoas. A opera\u00e7\u00e3o est\u00e1 restrita a somente 50% da capacidade para a visita\u00e7\u00e3o dos atrativos dentro do Parque Nacional e agenda-se"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-04-07T02:31:54.000Z",
            "id": "1379622932956217344",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "compatibilizar a a\u00e7\u00e3o humana com a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. Com o fechamento do Parque Nacional da Chapada Diamantina na pandemia, o fluxo de turistas caiu e a popula\u00e7\u00e3o, sem renda, ap\u00f3s seis meses de quarentena, teve de solicitar ao ICMBio a reabrir parcialmente o Parque"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-04-07T02:28:31.000Z",
            "id": "1379622082020003843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus, essa coisa linda e tipo no meu quintal gente. Como eu amo o parque nacional do Igua\u00e7u, e est\u00e1 correndo grande risco e ningu\u00e9m liga. Ali\u00e1s essa maravilha pode perde seu t\u00edtulo de maravilha natural. \ud83d\ude2d https://t.co/Ry1wRTIVIi"
        },
        {
            "author_id": "1196530821018083329",
            "created_at": "2021-04-07T02:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379616997277904897",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Ser\u00e1 que vc sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista? Me responda em video sem ler. Tenho certeza que nunca ouviu falar! Para ocupar um cargo relevante tem que ter forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na area ambiental, se \u00e9 que vc sabe o que isso quer dizer."
        },
        {
            "author_id": "1129434211839107072",
            "created_at": "2021-04-07T01:47:04.000Z",
            "id": "1379611652102967301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querem recategorizar a ReBio do Arvoredo pra parque nacional, ou seja que seja poss\u00edvel entrar gente nas ilhas e entorno\nsinceramente que DESGOSTO que \u00e9 ser bi\u00f3logo nesse pa\u00eds de merda meu deus"
        },
        {
            "author_id": "39506754",
            "created_at": "2021-04-07T01:44:56.000Z",
            "id": "1379611115617988609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, por exemplo, \u00e9 poss\u00edvel identificar o facho da Via L\u00e1ctea a olho nu como uma regi\u00e3o com aglomerado de estrelas. Entretanto, a fotografia \u00e9 que revela os detalhes. https://t.co/kjV9gTVjOR https://t.co/USopqS7MXY"
        },
        {
            "author_id": "39506754",
            "created_at": "2021-04-07T01:40:02.000Z",
            "id": "1379609884124184583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/32eimZGh3a\nQue lindo esse Brasil,j\u00e1 fui,mas nunca a noite"
        },
        {
            "author_id": "40690742",
            "created_at": "2021-04-07T01:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379606830880538629",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma E ae anti-MMA...o que tens a dizer?\n\nhttps://t.co/hXhe3H3gft"
        },
        {
            "author_id": "40690742",
            "created_at": "2021-04-07T01:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379605507456049152",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Sr. anti-MMA\n\nO que tens a dizer?\n\nhttps://t.co/271yIQnqJK"
        },
        {
            "author_id": "40690742",
            "created_at": "2021-04-07T01:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379605326316572674",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \"Sem consultar a sociedade, t\u00e3o pouco as C\u00e2maras T\u00e9cnicas, o ICMBio apagou sinais pintados em pedras e \u00e1rvores e removeu (ou cobriu) placas de sinaliza\u00e7\u00e3o do Caminho da Mata Atl\u00e2ntica dentro do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro.\"\n\nConex\u00e3o Planeta."
        },
        {
            "author_id": "1300229856475729921",
            "created_at": "2021-04-07T01:20:32.000Z",
            "id": "1379604977010806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds eu n acredito q vou deixar a minha casa parque nacional do Igua\u00e7u, fui t\u00e3o feliz esses quatro anos l\u00e1, privilegiada com a beleza e biodiversidade desse lugar https://t.co/iMA2Q2dcl6"
        },
        {
            "author_id": "1358567013921210373",
            "created_at": "2021-04-07T00:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "892976490845011968",
                        "start": 0,
                        "username": "bruninhasous4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379594721123840004",
            "in_reply_to_user_id": "892976490845011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruninhasous4 Catimbau pernabuco parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1269351286593503232",
            "created_at": "2021-04-07T00:18:55.000Z",
            "id": "1379589466961154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De tirar o f\u00f4lego, um respiro bonito para dias pesados! \ud83e\udd70 \u2764\ufe0f\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u. Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, oeste do Paran\u00e1. \nAstrofot\u00f3grafo e condutor da iniciativa: Victor Lima. https://t.co/KIRkSIIisg"
        },
        {
            "author_id": "1364929680583835649",
            "created_at": "2021-04-07T00:16:27.000Z",
            "id": "1379588846640324611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (5/4), o Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (Resex) Quilombo do Flexal, no Maranh\u00e3o.\nA reserva \u00e9 uma das 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o da primeira etapa do programa Adote um Parque, institu\u00eddo em fevereiro . https://t.co/ByQfULAySj"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-04-07T00:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1379587060126912515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/m5pFXOpwJL"
        },
        {
            "author_id": "5159921",
            "created_at": "2021-04-07T00:03:09.000Z",
            "id": "1379585499942285316",
            "in_reply_to_user_id": "5159921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m mudariam para o lado piauiense o aeroporto do munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito, 598 torres e\u00f3licas, 117 \u00e1reas de minera\u00e7\u00e3o, 21.747 estabelecimentos agropecu\u00e1rios, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual (Bica do Ipu), uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal (Parque Nacional de Ubajara)"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2021-04-06T23:51:31.000Z",
            "id": "1379582574889213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, \u00e9 um para\u00edso n\u00e9? #BlogCapixaba https://t.co/TruItTSfpy"
        },
        {
            "author_id": "1264007335762157568",
            "created_at": "2021-04-06T23:50:29.000Z",
            "id": "1379582312959082499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear para uma Caverna ?\n\nO \"caminho para o inferno\" \n\nParque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico https://t.co/hyNQSdoARh"
        },
        {
            "author_id": "1366359496247947266",
            "created_at": "2021-04-06T23:44:50.000Z",
            "id": "1379580892851605515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional do Grand Canyon\nO Grand Canyon \u00e9 um desfiladeiro \u00edngreme esculpido pelo rio Colorado, no estado do Arizona, nos Estados Unidos. A forma\u00e7\u00e3o faz parte do Parque Nacional do Grand Canyon. \ud83d\ude0d Sigam-nos no Instagram! https://t.co/m4sUjyYHfY"
        },
        {
            "author_id": "22804037",
            "created_at": "2021-04-06T23:37:54.000Z",
            "id": "1379579148436303876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Rio, reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, baixada fluminense, n\u00e3o vou colocar v\u00eddeo pra n\u00e3o dar ibope, foi registrado o voo de um bal\u00e3o, com uma imagem/foto de Hitler pendurada"
        },
        {
            "author_id": "905208294473695233",
            "created_at": "2021-04-06T23:00:59.000Z",
            "id": "1379569856903798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia. \n\n#Glaretum #astrophotography #Via_Lactea\n\nCr\u00e9ditos: https://t.co/P4mJvXMpkl\n\n-Andromeda https://t.co/OJfnReLhXu"
        },
        {
            "author_id": "198991174",
            "created_at": "2021-04-06T22:44:39.000Z",
            "id": "1379565747387703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA https://t.co/SxzmWF1EZM"
        },
        {
            "author_id": "1064594825218088961",
            "created_at": "2021-04-06T22:43:17.000Z",
            "id": "1379565403475677186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro parque nacional marinho do BR ficou mais velhinho hj... merece v\u00e1rios vivas! https://t.co/Qem1Mj9okG"
        },
        {
            "author_id": "800871882",
            "created_at": "2021-04-06T22:37:55.000Z",
            "id": "1379564052163272706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Olha quem est\u00e1 de anivers\u00e1rio hoje! \nNosso amado Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \ud83e\udd29\n\n#abrolhos #parquenacional #recifes #recifesdecoral https://t.co/zbnFV2V4YQ"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2021-04-06T22:33:02.000Z",
            "id": "1379562824054243331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa https://t.co/nYw36ITNDL"
        },
        {
            "author_id": "1245389652300910592",
            "created_at": "2021-04-06T22:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379562540477390850",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Aqui no estado, o pessoal da unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi de 17 em peso \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "64276326",
            "created_at": "2021-04-06T22:30:52.000Z",
            "id": "1379562276718575622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morada da alma... \n\n#chapadadosveadeiros #nofilter #nomato em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/efQRRRkCtS"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-04-06T22:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1272251688330711041",
                        "start": 0,
                        "username": "DhiordanLove"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379558908096876556",
            "in_reply_to_user_id": "1272251688330711041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DhiordanLove Tem uma casa que transformaram em base de pesquisa na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que eu fiz campo e j\u00e1 destru\u00edram ela v\u00e1rias vezes com tiros, furtos e demais atos de vandalismos"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-04-06T22:11:00.000Z",
            "id": "1379557276118290440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc8c\ud835\udc86\ud835\udc93, localizada na fronteira leste de Nevada, \u00e9 a porta de entrada espetacular para o Parque Nacional da Grande Bacia. Al\u00e9m disso, esta pequena cidade faz parte da \u00c1rea de Patrim\u00f4nio Nacional da Grande Bacia.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza\nPc: nvxplore https://t.co/m1McV7KfXI"
        },
        {
            "author_id": "86822131",
            "created_at": "2021-04-06T21:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379549708893446155",
            "in_reply_to_user_id": "86822131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre Fora que faz\u00edamos trilhas e acamp\u00e1vamos na Floresta que tem aqui (Floresta Nacional do Araripe)"
        },
        {
            "author_id": "802606916975362048",
            "created_at": "2021-04-06T21:25:23.000Z",
            "id": "1379545795649802242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deixei pra estudar biomol amanh\u00e3 pq tem \u00e1rea protegida ou apenas pq estou procrastinando ?\u00bf"
        },
        {
            "author_id": "1257703221117759489",
            "created_at": "2021-04-06T20:43:57.000Z",
            "id": "1379535370749157383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prudent\u00f3polis e suas cachoeiras exuberantes! \ud83d\ude4f\n\u2800\n\ud83d\udcf8 @poraidekombi\n\ud83d\udccd Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o Prudent\u00f3polis - PR\n\n#rotaparana #prudentopolis #paran\u00e1 https://t.co/kW3OXtHgIl"
        },
        {
            "author_id": "1237135482393370626",
            "created_at": "2021-04-06T20:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 102,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379528634235555846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disputa pela concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional de Jericoacoara. Avan\u00e7o qualitativo do @govbr que beneficiar\u00e1 o #Turismo do Cear\u00e1. https://t.co/NZFqVUdiKr"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2021-04-06T20:15:40.000Z",
            "id": "1379528251954110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, dia 06 de abril, se comemora 38 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, o primeiro parque marinho do Brasil. \n\n\ud83d\udcf7: Roberto Costa Pinto (Creative Commons) https://t.co/juShK3GxU8"
        },
        {
            "author_id": "1372523362371649536",
            "created_at": "2021-04-06T20:05:51.000Z",
            "id": "1379525784210128903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio  Abrolhos, 38 anos da cria\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1377581252883136515",
            "created_at": "2021-04-06T20:05:41.000Z",
            "id": "1379525740769726472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara com Juazeiro e Petrolina (PE) em Outubro!\n\nN\u00e3o fique de fora! \n\nhttps://t.co/i3KJ5VZVRF https://t.co/pyrVL6UXbQ"
        },
        {
            "author_id": "1349680274431483906",
            "created_at": "2021-04-06T20:04:08.000Z",
            "id": "1379525352209276930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O incr\u00edvel\u00a0Parque Nacional da Floresta Petrificada\u00a0 - https://t.co/NggknYVcQu https://t.co/Fw3s1GbywD"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-04-06T20:01:34.000Z",
            "id": "1379524703354822661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4BUB2GYr3u"
        },
        {
            "author_id": "1357027272281235457",
            "created_at": "2021-04-06T19:47:04.000Z",
            "id": "1379521053693726721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parques Nacionais em Cambar\u00e1 do Sul abertos para visita\u00e7\u00e3o \u2705\n\n\ud83d\udccdParque Nacional de Aparados da Serra (C\u00e2nion Itaimbezinho): Aberto de ter\u00e7a a domingo, somente Trilha do V\u00e9rtice. \n\ud83d\udccdParque Nacional da Serra Geral (C\u00e2nion Fortaleza): Aberto de quarta a segunda."
        },
        {
            "author_id": "815987656437932032",
            "created_at": "2021-04-06T19:31:37.000Z",
            "id": "1379517168350543880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMMAM apresenta Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica Darvin Jo\u00e3o Geremia para vereadores https://t.co/SDZuuzcF4K #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-04-06T19:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "96177667",
                        "start": 8,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "193003734",
                        "start": 57,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379516759175278598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 925,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 54,
                "retweet_count": 179
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf7bGrupo @heinekenbr adere ao programa #AdoteUmParque, do @mmeioambiente, e investir\u00e1 mais de R$ 450 mil no Parque Quilombo do Flexal. A reserva extrativista em Mirinzal (MA) e tem mais de 9 mil hectares. https://t.co/QSgIghbby2"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-06T19:25:25.000Z",
            "id": "1379515606773473283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 844,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 183
            },
            "text": "O Grupo Heineken assinou, nesta segunda-feira (5), protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no Maranh\u00e3o. Com mais de 9,3 mil hectares de \u00e1rea, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a sexta ado\u00e7\u00e3o do programa Adote um Parque. https://t.co/RdgyVP5UG4"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-04-06T19:25:05.000Z",
            "id": "1379515525060038661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi solto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do munic\u00edpio https://t.co/ssPrkuI4rC"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2021-04-06T19:05:13.000Z",
            "id": "1379510523318919169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A imagem, feita em 2013, por Rubens Turin no Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais, recebeu o pr\u00eamio Goodson de Arte na Ci\u00eancia, na 27\u00aa Confer\u00eancia Virtual Anual de Comportamento Animal na Universidade de Indiana (EUA). \ud83d\udc38 \n\nLeia: https://t.co/evgvk7AN6q"
        },
        {
            "author_id": "2976780574",
            "created_at": "2021-04-06T18:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24256685",
                        "start": 0,
                        "username": "piruvato_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379505002046181384",
            "in_reply_to_user_id": "24256685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piruvato_ Um pouquinho\nClima agrad\u00e1vel \nTem lugares incr\u00edveis. Ja conheci o parque Nacional  e o pico das prateleiras"
        },
        {
            "author_id": "48013727",
            "created_at": "2021-04-06T18:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1220153481773879296",
                        "start": 0,
                        "username": "notoriousfred"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1076891934474620934",
                        "start": 15,
                        "username": "EliVieiraJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379503388937879558",
            "in_reply_to_user_id": "1220153481773879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notoriousfred @EliVieiraJr Vai l\u00e1 ver o q o grande Carlos Minc fez c o Hotel Simon de Itatiaia. Mesma hist\u00f3ria, desapropriaram v\u00e1rios im\u00f3veis no Parque Nacional, em cima de uma extens\u00e3o do parque feita numa canetada do Figueiredo em 82. Foram v\u00e1rios hoteis, al\u00e9m de casas e s\u00edtios q existiam l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2021-04-06T18:14:39.000Z",
            "id": "1379497798895337480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venha ser um volunt\u00e1rio! \ud83c\udf31\n\nO #Inea recebe inscri\u00e7\u00f5es para o Programa Volunt\u00e1rio Ambiental que oferece vagas para atua\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense, e na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maca\u00e9 de Cima, na Regi\u00e3o Serrana.\n\nhttps://t.co/JqaIhtayZW https://t.co/TEvS5YWOIj"
        },
        {
            "author_id": "807688874457792513",
            "created_at": "2021-04-06T18:01:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6403b7e96cc202f9"
            },
            "id": "1379494495620857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista?como assim eles podem extrair? https://t.co/hfGKWhf1np"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-04-06T18:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "66890348",
                        "start": 68,
                        "username": "NickBellinger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379494155630563338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas dif\u00edceis com frequ\u00eancia conduzem a destinos belos.\n\u2800\nFoto: @nickbellinger no Parque Nacional do Vale da Morte, EUA https://t.co/C6ig6MJYIL"
        },
        {
            "author_id": "2376046394",
            "created_at": "2021-04-06T17:51:54.000Z",
            "id": "1379492071950716937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatorze animais reabilitados pelo Centro Estadual de Triagem de Animais Silvestres (Cetas) de Salvador passaram a ter como novo lar a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Lontra. Dentre eles, cinco jiboias, duas jararacas, um veado-catingueir\u2026 https://t.co/u0YMr4W6W7 https://t.co/k5ZWMmIhEz"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-04-06T17:50:56.000Z",
            "id": "1379491831285755910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amazonia \ud83c\udf40\ud83c\udfd5\ud83d\udc9b\nLugar encantado, destinado \u00e0s pessoas que queiram juntamente com seus familiares e amigos desfrutarem de um passeio junto \u00e0 natureza e conhecer o potencial ecotur\u00edstico de nossa regi\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/Si0G8sXR3n"
        },
        {
            "author_id": "1070850328705335296",
            "created_at": "2021-04-06T17:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379490866578997249",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Ent\u00e3o...Reserva Extrativista \u00e9???"
        },
        {
            "author_id": "884451057744662528",
            "created_at": "2021-04-06T17:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "55344732",
                        "start": 0,
                        "username": "MaSerafini"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "82254207",
                        "start": 12,
                        "username": "camilarrregis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379487207791210499",
            "in_reply_to_user_id": "55344732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@MaSerafini @camilarrregis hmmm MUito obrigada por esclarecer Mariana! Pela reportagem ficou parecendo que nunca abria, mas foi aberto pela primeira vez para o grupo\n\nhttps://t.co/0iJo4mVhb0"
        },
        {
            "author_id": "884451057744662528",
            "created_at": "2021-04-06T17:28:19.000Z",
            "id": "1379486137543225346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24186,
                "quote_count": 744,
                "reply_count": 323,
                "retweet_count": 4161
            },
            "text": "MANO SACA S\u00d3 O CEU DAS CATARATAS DO IGUA\u00c7U\n\nPela 1\u00aa vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou uma visita noturna para um grupo liderado pelo astrofotografo Vitor Lima. Olha o resultado que maravilha \ud83e\udd7a\n\n#AstroMiniBR  (c) Vitor Lima\nSaca aqui outras fotos tiradas \ud83d\udc47 https://t.co/9f6zmOajp1"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-04-06T17:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "36430255",
                        "start": 91,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "22914738",
                        "start": 100,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "220726208",
                        "start": 131,
                        "username": "fozdoiguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379482510065860614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa\n\n@AldemBC @o_eco https://t.co/39T1KxRWox\n@fozdoiguacu  #Iguacu #FozDoIguacu https://t.co/IGvGusMvIN"
        },
        {
            "author_id": "1130178203576950784",
            "created_at": "2021-04-06T17:11:06.000Z",
            "id": "1379481806467108869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque Nacional adotado pela iniciativa privada https://t.co/ZckgFMoq8N"
        },
        {
            "author_id": "1148172800659742720",
            "created_at": "2021-04-06T17:03:02.000Z",
            "id": "1379479773932576774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE! \n\nMais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa privada. O Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista, no Maranh\u00e3o.\nA reserva \u00e9 uma das 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o da primeira etapa do programa Adote um Parque. https://t.co/h7D3v0RpvU"
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2021-04-06T16:48:53.000Z",
            "id": "1379476213660520453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6196,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 138,
                "retweet_count": 952
            },
            "text": "EXCELENTE! \n\nMais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa privada. O Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista, no Maranh\u00e3o.\n\nA reserva \u00e9 uma das 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o da primeira etapa do programa Adote um Parque."
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2021-04-06T16:41:10.000Z",
            "id": "1379474270049419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio destr\u00f3i sinaliza\u00e7\u00e3o do 'Caminho da Mata Atl\u00e2ntica' no Parque da Tijuca https://t.co/eUSOyjJfKy"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2021-04-06T16:40:38.000Z",
            "id": "1379474137102565379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "De acordo com ele, a imagem foi feita pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada Fluminense\nhttps://t.co/jn4TBPZsUt"
        },
        {
            "author_id": "709488239523074048",
            "created_at": "2021-04-06T16:08:49.000Z",
            "id": "1379466132244021268",
            "in_reply_to_user_id": "709488239523074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IMPORT\u00c2NCIA Como os controles para a comercializa\u00e7\u00e3o do ouro ainda s\u00e3o falhos, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel garantir que o ouro que est\u00e1 no mercado financeiro n\u00e3o tenha vindo de uma Terra Ind\u00edgena ou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Por isso o PL 836/2021 \u00e9 fundamental. https://t.co/UtlROESAlg https://t.co/KLsSaWEAtM"
        },
        {
            "author_id": "1301234378",
            "created_at": "2021-04-06T15:50:51.000Z",
            "id": "1379461611426054150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive em audi\u00eancia com o Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Biodiversidade do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, Olivaldi Alves Borges de Azevedo, al\u00e9m de t\u00e9cnicos do minist\u00e9rio e do ICMBIO, para tratarmos do decreto, que desobrigar\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o da pretensa Floresta Nacional Jauaperi. https://t.co/4gzFnyKFL4"
        },
        {
            "author_id": "3913366095",
            "created_at": "2021-04-06T15:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379461573190807554",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Credibilidade? Ser\u00e1 que o ICMBio tem alguma?  \nQueria saber...\nhttps://t.co/XeshnrfhtZ"
        },
        {
            "author_id": "2376046394",
            "created_at": "2021-04-06T15:32:54.000Z",
            "id": "1379457092088643589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatorze animais reabilitados pelo Centro Estadual de Triagem de Animais Silvestres (Cetas) de Salvador passaram a ter como novo lar a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Lontra. Dentre eles, cinco jiboias, duas jararacas, um veado-catingueir\u2026 https://t.co/r7kUDWTU7q"
        },
        {
            "author_id": "215138947",
            "created_at": "2021-04-06T15:32:04.000Z",
            "id": "1379456883141005316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, aqui no Brasil o marido dela tenta transformar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em praia privativa pra n\u00e3o ter que conviver com os meros mortais. https://t.co/FYygx2tJXm"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-06T15:28:05.000Z",
            "id": "1379455878441676802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF1. PRESTEM ATEN\u00c7\u00c3O NAS NOS BARRACOS QUE EST\u00c3O SENDO CONSTRU\u00cdDOS AOS POUCOS NA FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA!"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-04-06T15:22:34.000Z",
            "id": "1379454492006047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE / Animal foi solto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do munic\u00edpio\n\n#RC24h #S\u00e3oPedroDaAldeia #MeioAmbiente\n\nhttps://t.co/zlThZKWRux"
        },
        {
            "author_id": "38103383",
            "created_at": "2021-04-06T14:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1379443971320131586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Sb6XkTK9Pn"
        },
        {
            "author_id": "1333425703803629572",
            "created_at": "2021-04-06T14:33:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1379442208437321731",
            "in_reply_to_user_id": "1333425703803629572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com suas belezas naturais a rica reserva de biodiversidade do Parque Nacional \rde Paca\u00e1s Novos possui o Pico do Traco\u00e1, o ponto mais elevado do estado. Tem que ter f\u00f4lego para chegar ao pico!"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-04-06T14:32:47.000Z",
            "id": "1379441965234847753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Restaurante Porto Canoas, localizado no cora\u00e7\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, est\u00e1 com um novo card\u00e1pio para os visitantes desfrutarem uma viagem gastron\u00f4mica \u00fanica, antes ou depois do passeio, bem pertinho da Maravilha Mundial\n\nhttps://t.co/oO1wnPjkH9 https://t.co/t3zIQHPf18"
        },
        {
            "author_id": "1236859391288258561",
            "created_at": "2021-04-06T14:29:04.000Z",
            "id": "1379441028097265673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consegui um emprego. Num parque nacional, ou seja, o retiro espiritual vem. Adeus redes sociais."
        },
        {
            "author_id": "90931806",
            "created_at": "2021-04-06T14:25:43.000Z",
            "id": "1379440185117708298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais silvestres recuperados pelo Cetas de Salvador s\u00e3o soltos na RPPN Lontra. \n\nPertencente \u00e0 Bracell, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 a maior da regi\u00e3o do Litoral Norte e Agreste baiano. https://t.co/Ye32mQg81g https://t.co/V8whaCoo5k"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-04-06T14:14:22.000Z",
            "id": "1379437327492206594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1461,
                "quote_count": 145,
                "reply_count": 154,
                "retweet_count": 418
            },
            "text": "\ud83d\udea8 ESTARRECEDOR! Recebemos den\u00fancia de bal\u00e3o com imagem de Hitler pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada. Soltar bal\u00f5es \u00e9 crime ambiental, pior ainda se for com a imagem de um genocida sanguin\u00e1rio. Baloeiros nazistas devem ser punidos! https://t.co/FdfkInHTys"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-04-06T14:00:00.000Z",
            "id": "1379433713792999427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria monumento natural das dunas do Per\u00f3. Objetivo \u00e9 proteger \u00e1rea de dunas entre a Praia do Per\u00f3 e a Estrada do Guriri, que liga Cabo Frio a B\u00fazios. #Eurio \nhttps://t.co/NUDEmuEjN8"
        },
        {
            "author_id": "1010232818000191489",
            "created_at": "2021-04-06T13:34:32.000Z",
            "id": "1379427304200364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a foto da loira do olho claro sorridente junto com a manchete de que ela anda de transporte p\u00fablico no exterior - mas por aqui, mora em mans\u00e3o que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tem at\u00e9 \"praia particular\" https://t.co/d2Yt3ARG93"
        },
        {
            "author_id": "1356635274231640067",
            "created_at": "2021-04-06T13:13:17.000Z",
            "id": "1379421957230370821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional ksksksks no s\u00e9 https://t.co/HNby7YuXHu"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-04-06T13:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1379580668",
                        "start": 78,
                        "username": "JoaoRamid1"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "87448133",
                        "start": 199,
                        "username": "museugoeldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379421000744456198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia,amigos,ter\u00e7a-feira aben\u00e7oada para todos. E vamos que vamos!Na foto de @JoaoRamid1 , Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, que guarda em seu solo riquezas de import\u00e2ncia planet\u00e1ria. Pesquisadores do @museugoeldi encontraram ali testemunhos da presen\u00e7a de antigos povos amer\u00edndios. https://t.co/RvG2r9NzXt"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2021-04-06T13:06:27.000Z",
            "id": "1379420236068352003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tabanca de #Caiquene, uma das comunidades com tradi\u00e7\u00e3o na produ\u00e7\u00e3o de sal no interior do Parque Nacional de Cantanhez. O desafio da conserva\u00e7\u00e3o passa pela introdu\u00e7\u00e3o de tecnologias adaptadas para transforma\u00e7\u00e3o dos produtos da biodiversidade e gest\u00e3o energ\u00e9tica na produ\u00e7\u00e3o local. https://t.co/QYhuNXOPqJ"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-04-06T13:05:05.000Z",
            "id": "1379419891732713476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n#bonplacat #travel https://t.co/5AFqFxHchZ"
        },
        {
            "author_id": "895655874030698501",
            "created_at": "2021-04-06T13:05:03.000Z",
            "id": "1379419886364004352",
            "in_reply_to_user_id": "895655874030698501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O lago faz parte da Reserva Nacional de Fauna Andina Eduardo Avaroa, \u00e1rea protegida mais visitada de Bolivia, cerca da frontera com o Chile.\n\nA cor avermelhada de suas \u00e1guas \u00e9 originada por sedimentos vermelhos e pigmenta\u00e7\u00e3o de algas. https://t.co/1L5VpvRnIP"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-04-06T13:02:16.000Z",
            "id": "1379419182442414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei estadual pretende criar o Monumento Natural das Dunas do Per\u00f3, em Cabo Frio\nhttps://t.co/4wLYmIZv0y"
        },
        {
            "author_id": "1104120809482866688",
            "created_at": "2021-04-06T12:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "193003734",
                        "start": 126,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379411660776034309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o Quilombo do Frechal, que fica em Mirinzal foi beneficiada com o programa Adote um Parque do @mmeioambiente. A parceria foi realizada com uma empresa privada, que se compromete a adotar medidas de conserva\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o ambiental do parque."
        },
        {
            "author_id": "145744905",
            "created_at": "2021-04-06T12:06:32.000Z",
            "id": "1379405158640185352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 1983 era criado o Parque Nacional de Abrolhos, que possui a maior biodiversidade marinha de todo o Atl\u00e2ntico Sul e apresenta as maiores forma\u00e7\u00f5es recifais do Brasil, al\u00e9m de funcionar como um ber\u00e7\u00e1rio das baleias #Numdiacomohoje vamos preservar!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1349841910341492737",
            "created_at": "2021-04-06T11:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379403006874169346",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Essas invas\u00e3o em espec\u00edfico estava dentro do cerrado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Essas pessoas estavam vivendo de forma insalubre, manipuladas por pessoas sem cora\u00e7\u00e3o. Existe dezenas de acampamentos em Bras\u00edlia com condi\u00e7\u00f5es dignas. O cerrado de Bras\u00edlia pede socorro."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-06T11:52:13.000Z",
            "id": "1379401556949368832",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A participa\u00e7\u00e3o da sociedade \u00e9 fundamental nesse processo, se trata de uma oportunidade de as partes interessadas apresentaram e manifestaram a pr\u00f3pria vis\u00e3o da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-06T11:52:13.000Z",
            "id": "1379401554789335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nLogo mais, \u00e0s 14h acontece a Oficina Participativa de Diagn\u00f3stico do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Estu\u00e1rio do Rio Curu. A etapa \u00e9 muito importante no processo de gest\u00e3o da APA. https://t.co/hPOmmgcDO5"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-04-06T11:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1379392124483952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boral\u00e1 colher #pinh\u00e3o ? #Ca\u00e7ador #santacatarina em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/IrwD5Pp4mX"
        },
        {
            "author_id": "49338950",
            "created_at": "2021-04-06T11:03:29.000Z",
            "id": "1379389290963202051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso foi lind\u00e3o!!\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/QaQJKrSJL0"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2021-04-06T10:18:09.000Z",
            "id": "1379377883131613186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitamos hoje a tabanca de #Farim no interior do Parque Nacional de #Cantanhez e a produ\u00e7\u00e3o artesanal de #cestaria. Atividade baseada no saber feminino cujo produto \u00e9 usado nos rituais do povo #Nalu, mas tamb\u00e9m como utens\u00edlios para limpeza de cereais e transporte de alimentos. https://t.co/ZfNS79Jbp7"
        },
        {
            "author_id": "138733399",
            "created_at": "2021-04-06T09:50:57.000Z",
            "id": "1379371038170099718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "*Trabalho de Mobiliza\u00e7\u00e3o Socioambiental destru\u00eddo no Parque Nacional da Tijuca por ordem de Salles*\nCaminho da Mata Atl\u00e2ntica\n#mataatlantica #natureza #biomas #forasalles https://t.co/Eb9SBRAkrB"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-04-06T03:16:05.000Z",
            "id": "1379271664542826498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 38 anos, no dia 06 de abril de 1983, foi criado o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos @abrolhosparquenacional , o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, que abriga a maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul .\n*\nO Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 https://t.co/gpAxAI76dT"
        },
        {
            "author_id": "194811978",
            "created_at": "2021-04-06T02:59:26.000Z",
            "id": "1379267474722451461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Time 2018 \ud83d\ude0d em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/dIW17np8qz"
        },
        {
            "author_id": "173712033",
            "created_at": "2021-04-06T02:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1379257105954172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira da Santa B\u00e1rbara est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, dentro da comunidade Kalunga. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. en Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sZ0lQFHLDr"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2021-04-06T02:06:05.000Z",
            "id": "1379254049070051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa\u00a0privada https://t.co/V8LEkD5dOs"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-04-06T01:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "791635",
                        "start": 131,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379250143891980292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco - https://t.co/2yJy9x1i0R via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "962676756",
            "created_at": "2021-04-06T01:15:51.000Z",
            "id": "1379241406766669826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia.\n\nVia Sinezio Rodrigues https://t.co/NBSWKnJAFd"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2021-04-06T01:12:38.000Z",
            "id": "1379240599560273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores da UFAL desenvolveram uma cartilha de atividades sobre a preserva\u00e7\u00e3o marinha voltada para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APACC), localizada entre os estados de Alagoas e Pernambuco. Confira em: https://t.co/PJwI9uzIKU ou https://t.co/R3nEvmngDW https://t.co/JVIrsfYNXZ"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-04-06T01:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 119,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379239086339334146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio destr\u00f3i sinaliza\u00e7\u00e3o do 'Caminho da Mata Atl\u00e2ntica' no Parque Nacional da Tijuca, RJ https://t.co/HYOGqmc1Y1 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1254408255591329794",
            "created_at": "2021-04-06T00:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "96177667",
                        "start": 12,
                        "username": "heinekenbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379231888963944451",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @heinekenbr E o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os no RJ quando sai?"
        },
        {
            "author_id": "294157007",
            "created_at": "2021-04-06T00:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "381248102",
                        "start": 0,
                        "username": "amlisney"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379231318228226050",
            "in_reply_to_user_id": "381248102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amlisney Deve ficar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "857039410109526016",
            "created_at": "2021-04-06T00:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "957589953302679553",
                        "start": 0,
                        "username": "fortalordinaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379227971135897600",
            "in_reply_to_user_id": "957589953302679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fortalordinaria Tem duas vistas que n\u00e3o esque\u00e7o...#Mirante de #Fortim (vendo o mar e o rio Jaguaribe) e o #Parque Nacional de #Ubajara"
        },
        {
            "author_id": "1251256993857273860",
            "created_at": "2021-04-06T00:21:07.000Z",
            "id": "1379227633964158977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 ES em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/02uA2IJzTl"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-04-06T00:04:17.000Z",
            "id": "1379223396723134465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 227,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Quando criamos o Parque da Costa do Sol, ambientalistas e popula\u00e7\u00e3o defendiam que as dunas do Per\u00f3 fossem protegidas. O Per\u00f3 j\u00e1 possui o selo ambiental Bandeira Azul. Com aprova\u00e7\u00e3o do nosso PL, ter\u00e1 mais uma conquista: Monumento Natural das Dunas do Per\u00f3. https://t.co/k7uKlyF676"
        },
        {
            "author_id": "1040795659",
            "created_at": "2021-04-05T23:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1379218725187039234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um simples pil\u00e3o feito pelos escravos em   uma pedra de  Rio Douro em Japeri em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/dnltfY6itF"
        },
        {
            "author_id": "745363513535766528",
            "created_at": "2021-04-05T23:43:16.000Z",
            "id": "1379218107668037633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Teres\u00f3polis*** \ud83e\udd70\ud83d\ude0d https://t.co/da47IawtCx"
        },
        {
            "author_id": "1154005153",
            "created_at": "2021-04-05T23:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "96177667",
                        "start": 12,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "96177667",
                        "start": 33,
                        "username": "heinekenbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379208278660542470",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @heinekenbr Parab\u00e9ns @heinekenbr pela ado\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Quilombo Flechal no Maranh\u00e3o. \nAo tomar a cerveja Heineken voc\u00ea sabe que ela ajuda o meio ambiente no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#AdoteUmParque"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-04-05T22:38:12.000Z",
            "id": "1379201734690680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa\u00a0privada https://t.co/Aa1dkDQHHA"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-04-05T22:38:11.000Z",
            "id": "1379201732245397507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa\u00a0privada https://t.co/NtZuSWQAxM"
        },
        {
            "author_id": "80419034",
            "created_at": "2021-04-05T22:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 27,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379194276454760462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio, sob o comando do @rsallesmma, destruiu a sinaliza\u00e7\u00e3o do Caminho da Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, removendo placas sem qualquer justificativa. \n\n\u00c9 a boiada do ecocida passando mais uma vez!\nhttps://t.co/iXaj38qk1i"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-04-05T22:00:52.000Z",
            "id": "1379192339416154118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#ICMBio destr\u00f3i sinaliza\u00e7\u00e3o do #CaminhoDaMataAtl\u00e2ntica no #ParqueNacionalDaTijuca, RJ https://t.co/ij13vfHK8U A #boiada de #RicardoSalles continua passando: sob sua dire\u00e7\u00e3o, \u00f3rg\u00e3o agiu de maneira autorit\u00e1ria. Comiss\u00e3o de governan\u00e7a do \u2018Caminho\u2019 protesta e pede apoio \u00e0 sociedade https://t.co/q3lCOFgMk9"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-04-05T21:16:51.000Z",
            "id": "1379181263362351110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa privada\nhttps://t.co/AOiWz0QxZ5"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-04-05T20:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "46628657",
                        "start": 213,
                        "username": "marciahirota"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "43347078",
                        "start": 247,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379169330634575875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"A import\u00e2ncia da conserva\u00e7\u00e3o privada se destaca quando constatamos que em v\u00e1rios munic\u00edpios a \u00fanica prote\u00e7\u00e3o existente se d\u00e1 por meio de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Confira o artigo completo de @marciahirota e Monica Fonseca da @sosma: https://t.co/CPKhx6BfJe"
        },
        {
            "author_id": "60522807",
            "created_at": "2021-04-05T20:23:30.000Z",
            "id": "1379167837160419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taooooo bommmmm....Fronteiras fechadas para caminho Santiago....Atakar serra do Ger\u00eas em Autonomia Total :-).... em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BXABAWjQJt"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-04-05T20:20:25.000Z",
            "id": "1379167058303279114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 Mato Grosso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\u00a0\u2800\n\n#vidaaoarlivre\u00a0#meumundocurtlo\u00a0#aondevoc\u00eafor\u00a0#parquenacional\u00a0#Brasil https://t.co/YauECfYiTt"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-04-05T20:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "21681113",
                        "start": 94,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379166539262361613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 adotada pela iniciativa privada https://t.co/9aILIKOETz via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "1354295194397642753",
            "created_at": "2021-04-05T19:41:49.000Z",
            "id": "1379157345310277635",
            "in_reply_to_user_id": "1354295194397642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que eu fui parar nessa \u00e1rea protegida do Germ\u00e2nia eu tinha tarefas pra fazer, de ir at\u00e9 algum canto da cidade a procura de suprimentos e pa, e lembro que ap\u00f3s uma dessas miss\u00f5es eu voltei pra \u00e1rea l\u00e1 e fui jogar basquete+"
        },
        {
            "author_id": "1315698754931118081",
            "created_at": "2021-04-05T19:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1351283391388397569",
                        "start": 0,
                        "username": "mafelicite2"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1258147227920412675",
                        "start": 13,
                        "username": "g_garc2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1379147155760353283",
            "in_reply_to_user_id": "1351283391388397569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mafelicite2 @g_garc2 Com 2 belos campos de golfe na cidade ,ele fez um campo em uma APA ,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, abrindo a possibilidade de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-04-05T18:53:40.000Z",
            "id": "1379145228930707462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio destr\u00f3i sinaliza\u00e7\u00e3o do \u2018Caminho da Mata Atl\u00e2ntica\u2019 no Parque Nacional da Tijuca, RJ https://t.co/v1PbqmhG8z"
        },
        {
            "author_id": "365157056",
            "created_at": "2021-04-05T18:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "419038759",
                        "start": 0,
                        "username": "bellamaraI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379144611961188355",
            "in_reply_to_user_id": "419038759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellamaraI ele deve mt ser o professor legal que leva a sala pro parque nacional ver as arvore tudo"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-04-05T18:39:40.000Z",
            "id": "1379141706835238928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 708,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 167
            },
            "text": "Absurdo apagarem sinaliza\u00e7\u00e3o que orienta trilha da Mata Atl\u00e2ntica! Sinistro Salles tamb\u00e9m pro\u00edbe qualquer transpar\u00eancia dessas atividades. N\u00e3o faz e destr\u00f3i o que \u00e9 feito. No Rio, criamos e ampliamos 14 parques estaduais e duplicamos o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no MMA. https://t.co/QNrhWpuS85"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-04-05T18:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "96177667",
                        "start": 21,
                        "username": "heinekenbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379141299018862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5579,
                "quote_count": 47,
                "reply_count": 205,
                "retweet_count": 1087
            },
            "text": "Assinamos hoje com a @heinekenbr o protocolo para a ado\u00e7\u00e3o da sexta unidade de conserva\u00e7\u00e3o, dentro do programa #AdoteUmParque ! Dessa vez foi o Quilombo Flechal, no Maranh\u00e3o, com quase 10 mil hectares e R$ 500 mil por um ano. https://t.co/Wp39aT4fBk"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-04-05T18:18:36.000Z",
            "id": "1379136406140841986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Acre \u00e9 colocada para ado\u00e7\u00e3o pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/FiSYK1f6Op"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2021-04-05T18:13:14.000Z",
            "id": "1379135052215418882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Acre \u00e9 colocada para ado\u00e7\u00e3o pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/lNdR375UN0"
        },
        {
            "author_id": "3154533481",
            "created_at": "2021-04-05T17:52:41.000Z",
            "id": "1379129880416256002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parem de usar uc, eu confundo com unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1030929562639761409",
            "created_at": "2021-04-05T17:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1272376493289672704",
                        "start": 0,
                        "username": "Moreski5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379118126583975941",
            "in_reply_to_user_id": "1272376493289672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Moreski5 pra mim a unica utilidade de uma \u00e1rea protegida \u00e9 pra admirar a paisagem, mas eu gosto de admirar paisagens ent\u00e3o dale #mais\u00e1reasprotegidas"
        },
        {
            "author_id": "901908386224234496",
            "created_at": "2021-04-05T16:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "216649251",
                        "start": 0,
                        "username": "SpikeperezG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379104509394366470",
            "in_reply_to_user_id": "216649251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpikeperezG Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/wzHhFp16Tm"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2021-04-05T15:59:24.000Z",
            "id": "1379101372470022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u.A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia.\n#preserveanatureza\n\ud83d\ude4f\ud83c\udf0a\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83e\udd89 https://t.co/OKFWKxZMOM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-05T15:55:02.000Z",
            "id": "1379100274460143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Programa \u201cAdote um Parque\u201d \u00e9 criticado por transferir a responsabilidade p\u00fablica para pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas privadas, nacionais e estrangeiras. Agora, ser\u00e1 com a Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no munic\u00edpio de Mirinzal, no Maranh\u00e3o\n\nhttps://t.co/ATUbahA1vt"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-04-05T15:52:13.000Z",
            "id": "1379099567497576449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal afirma que a abertura da estrada transformaria o Parque Nacional do Igua\u00e7u em rota contrabando e tr\u00e1fico de drogas e armas. As cidades vizinhas, hoje pac\u00edficas, teriam explos\u00e3o de crimes, corrup\u00e7\u00e3o e narcotr\u00e1fico. \u00c9 isso que os paranaenses querem? https://t.co/BznN1VLdSR"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-04-05T15:49:50.000Z",
            "id": "1379098967091388423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas, que se inscreveram, j\u00e1 podem retirar carteiras para acesso ao Parque Nacional do\u00a0Itatiaia https://t.co/vYVzGeZpHX"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-04-05T15:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 211,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "48298703",
                        "start": 227,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9d6669e081002"
            },
            "id": "1379092033554497540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Durante os \u00faltimos 4 anos, a gest\u00e3o Crivella n\u00e3o criou NENHUMA unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Com o Sec. W. Coelho e Subprefeito Edinho ouvindo sobre a import\u00e2ncia hist\u00f3rica e ambiental da Mata da Paci\u00eancia. @Prefeitura_Rio @eduardopaes na defesa dura do Meio Ambiente \ud83d\udc4a\ud83d\udc9a https://t.co/wWLlPDcPka"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-04-05T14:58:46.000Z",
            "id": "1379086112501727237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos destinos mais bonitos do Brasil. As lagoas de \u00e1gua doce entre as dunas formam um cen\u00e1rio \u00fanico no mundo, que marcam o caminho percorrido pelos viajantes em meio ao Parque Nacional. \ud83d\udca6\ud83c\udfde Saiba mais: \nLINK BLOG:  https://t.co/lzKmtoIvDr https://t.co/sbywxQlvtz"
        },
        {
            "author_id": "1251865141718781955",
            "created_at": "2021-04-05T14:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1251865141718781955",
                        "start": 123,
                        "username": "enlacecroche"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379080323653337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, conhecido por ser o deserto mais \u00famido do planeta, foi invadido com os looks da @enlacecroche Registramos nossos sinceros agradecimentos a todas as nossas clientes. #artesanato#cidadedosazulejos#ilhadoamor#penisula#jokanovelos#"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2021-04-05T14:15:04.000Z",
            "id": "1379075115229581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O DOS LAGOS | Caso o projeto seja acatado a regi\u00e3o da Costa do Sol ter\u00e1 em breve o Parque Nacional das Dunas do Per\u00f3\n\nhttps://t.co/d6BsT0yYvi"
        },
        {
            "author_id": "896945442176602116",
            "created_at": "2021-04-05T14:11:35.000Z",
            "id": "1379074241103077377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "African Paradise flycatcher (Terpsiphone viridis), Parque Nacional da Cangandala, Malanje province, Angola #Africa  Photo: Marcus Fraz\u00e3o  https://t.co/NNf8oezQg4 https://t.co/NK433EQoID"
        },
        {
            "author_id": "989296227962548224",
            "created_at": "2021-04-05T13:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379066667171524614",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 Sim eu me equivoquei um pouco tamb\u00e9m, acho que \u00e9 essa daqui. N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longe assim, Foz fica a uns de 150km de carro pela Arg. e o parque nacional compreende uma area de preserva\u00e7\u00e3o. q vai al\u00e9m do parque e da cidade. Dentro do Br pega at\u00e9 Cascavel. https://t.co/VkW5tLhlZN"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2021-04-05T13:28:32.000Z",
            "id": "1379063407005949955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto na Alerj cria monumento natural nas Dunas do Per\u00f3: A Costa do Sol poder\u00e1 ganhar em breve o Monunento Natural das Dunas do Per\u00f3, em Cabo Frio. O projeto ser\u00e1 apresentado na Assembleia Legislativa pelo deputado Carlos Minc (PSB) e\u2026 https://t.co/OxBJAMFztx No site da Folha"
        },
        {
            "author_id": "363801092",
            "created_at": "2021-04-05T13:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "58891844",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelMorgan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379062964142096391",
            "in_reply_to_user_id": "58891844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelMorgan Na verdade onde printei n\u00e3o \u00e9 parque nacional. \u00c9 uma regi\u00e3o de corredor ecologico, ligando dois parques. E bem maior que os parques em si"
        },
        {
            "author_id": "58891844",
            "created_at": "2021-04-05T13:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379062807581364226",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 \u00c9 porque voc\u00ea deixou escapar esse \"detalhe\" no seu tu\u00edte original, ent\u00e3o ficou parecendo uma compara\u00e7\u00e3o geral, enquanto na realidade \u00e9 s\u00f3 uma compara\u00e7\u00e3o de uma regi\u00e3o de parque nacional com uma regi\u00e3o comum."
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-05T13:12:38.000Z",
            "id": "1379059406869032964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior express\u00e3o de ecoturismo do Estado, o Parque Nacional da Serra de Itabaia\u2026 Turismo e Viagens em #Sergipe https://t.co/YNmjt4uYMf\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "211550340",
            "created_at": "2021-04-05T13:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379058664057765888",
            "in_reply_to_user_id": "211550340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 3/x Acho que n\u00e3o \u00e9 o caso da foto em quest\u00e3o. Imagino que do outro lado da fronteira deve ter alguma reserva ambiental.\n\nDe todo modo, se vc pegar uma foto de sat\u00e9lite do parque nacional do Igua\u00e7u, vai ver a mesma  coisa, s\u00f3 que dentro do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "2444655105",
            "created_at": "2021-04-05T13:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379057770654208009",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 N\u00e3o que a Argentina seja um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o. A provincia do Misiones especificamente \u00e9 bem preservada  pelo Parque Nacional do Iguaz\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-05T13:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "253034260",
                        "start": 134,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379056599524904962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83d\udc68\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nAs a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o de queimadas no Cerrado continuam! Na ter\u00e7a-feira (30/3), equipes de brigadistas do @ICMBio iniciaram as queimas controladas no interior do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). https://t.co/PK8PPVPLgB"
        },
        {
            "author_id": "1335699272365449220",
            "created_at": "2021-04-05T13:01:16.000Z",
            "id": "1379056543786803204",
            "in_reply_to_user_id": "1335699272365449220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21e2 O Lago da Cinco Flores \u00e9 o mais famoso dos 108 lagos coloridos no Parque Nacional Juizhagon, no Jap\u00e3o. https://t.co/zcWAznid47"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-04-05T12:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "791635",
                        "start": 131,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379054881437270018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco - https://t.co/jntkKoyoZB via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-05T12:45:03.000Z",
            "id": "1379052463500759041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "PR | Propostas para construir uma estrada de 18 km cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u tramitam na C\u00e2mara e no Senado.  Mas um estudo inovador sobre potencial de ca\u00e7a revelou que a iniciativa facilitar\u00e1 a matan\u00e7a de animais nativos  https://t.co/9w1NEtyOSu"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-04-05T12:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "791635",
                        "start": 131,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379051506201198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco - https://t.co/l9lriVc9jA via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1061236112478388227",
            "created_at": "2021-04-05T12:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379050919409647616",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \nBom dia Presidente!\nUm pai de fam\u00edlia desempregado pega 3 quilos de peixe no rio para a alimenta\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e recebe essa abordagem de agentes do ICMBio. Canavieiras, Ba. foi transformada em reserva extrativista pela Marina Silva num processo fraudado."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-05T12:24:34.000Z",
            "id": "1379047308730507270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!, com imagens da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Aratanha. As imagens foram feitas por Israel Mendes, em um sobrevoo de parapente sobre a regi\u00e3o. https://t.co/bBX2igOKlf"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-04-05T11:35:48.000Z",
            "id": "1379035037719535619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Pantanal navegando num cruzeiro de luxo pelo Rio Paraguai at\u00e9 a Serra do Amolar e o Parque Nacional do Pantanal\nhttps://t.co/SJTV1y6Wc9\n#nowboarding https://t.co/MSdct7D17l"
        },
        {
            "author_id": "1357027272281235457",
            "created_at": "2021-04-05T11:15:53.000Z",
            "id": "1379030022833463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, c\u00e9u azul na Terra dos C\u00e2nions \u2600\ufe0f \nLembrando: Parque Nacional da Serra Geral aberto hoje das 8 \u00e0s 17h \u203c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "580960622",
            "created_at": "2021-04-05T10:46:26.000Z",
            "id": "1379022613977182215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas \u00e1guas mais claras do Esp\u00edrito Santo . Parque nacional do Capara\u00f3 https://t.co/5Xf29iekE1"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-04-05T09:33:27.000Z",
            "id": "1379004246650187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/iBRtqsF6gE\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/mmN5fYSgbJ"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-04-05T07:59:56.000Z",
            "id": "1378980711022133249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de c\u00e2nion e libera\u00e7\u00e3o para com\u00e9rcio n\u00e3o essencial trazem al\u00edvio no feriad\u00e3o em Cambar\u00e1 do Sul | Pioneiro - Parque Nacional Aparados da Serra, onde fica o C\u00e2nion Itaimbezinho, voltou a receber turistas, mas ficar\u00e1 novamente fechado at\u00e9 que se r\u2026 https://t.co/faGbW9OsIT"
        },
        {
            "author_id": "178207117",
            "created_at": "2021-04-05T04:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 106,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 259,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378923231520944135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBIO , \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela gest\u00e3o das 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, sob o comando do @rsallesmma, destruiu a sinaliza\u00e7\u00e3o do projeto Caminho da Mata Atl\u00e2ntica (CMA), no\u00a0Parque Nacional da Tijuca\u00a0e removeu placas sem qualquer justificativa @fiscaldoibama https://t.co/GDwXZR0UKZ"
        },
        {
            "author_id": "1242246243931258887",
            "created_at": "2021-04-05T03:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2943207107",
                        "start": 0,
                        "username": "dtrgab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378911228265959427",
            "in_reply_to_user_id": "2943207107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dtrgab Se for a de fungos procura no site do parque nacional de s\u00e3o Joaquim sobre a funga amea\u00e7ada que tem tudinho l\u00e1.\nsurtei tentando escrever os nomes dos fungos."
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-04-05T03:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2195618606",
                        "start": 69,
                        "username": "EcoTurAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378906492624117763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chimalavera, Prov\u00edncia de Benguela, Angola  Foto: @EcoTurAngola  https://t.co/e619RQFHeY https://t.co/NvpbRU5tqe"
        },
        {
            "author_id": "1332860492256251905",
            "created_at": "2021-04-05T01:15:56.000Z",
            "id": "1378879041562894340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201ccaminho para o inferno\u201d Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico https://t.co/tgtPuLzdwH"
        },
        {
            "author_id": "1258528460647079936",
            "created_at": "2021-04-05T00:47:22.000Z",
            "id": "1378871852588752901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"caminho para o inferno\" Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico https://t.co/3IP56ijeQ6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-04-04T23:32:03.000Z",
            "id": "1378852900068286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Reportagem | Levantamento sonoro pioneiro aponta que crimes e preju\u00edzos ambientais ganhar\u00e3o for\u00e7a na \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do interior do pa\u00eds se projetos tramitando no Congresso forem aprovados\n\nhttps://t.co/4dA1yfDxLl"
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2021-04-04T22:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1378842544281296898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/saoxIOX8Sr"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-04-04T22:38:45.000Z",
            "id": "1378839484846981124",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O ICMBio sob o comando do ministro Ricardo Salles, destruiu a sinaliza\u00e7\u00e3o do projeto Caminho da Mata Atl\u00e2ntica (CMA), no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, no Rio,\u00a0e removeu placas sem qualquer justificativa, comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ou consulta \u00e0s C\u00e2maras T\u00e9cnicas."
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2021-04-04T21:55:27.000Z",
            "id": "1378828588707934208",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Esta\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Ferreira Penna. Implantada em 1993 na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, em Melga\u00e7o-PA. Ela tem por objetivo apoiar as pesquisas sobre biodiversidade, atividades de educa\u00e7\u00e3o em ci\u00eancias, educa\u00e7\u00e3o ambiental e por a\u00ed vai.\n\nTive o privil\u00e9gio de ir l\u00e1 em 2017. https://t.co/fWkq7USI54"
        },
        {
            "author_id": "1287541198949933061",
            "created_at": "2021-04-04T20:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15249841",
                        "start": 0,
                        "username": "diogomainardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378810170663440389",
            "in_reply_to_user_id": "15249841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogomainardi Renova\u00e7\u00e3o? Concordo, at\u00e9 nos il\u00edcitos se renova. Tem mans\u00e3o em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e como bom aprendiz de pol\u00edtico j\u00e1 lhe ensinaram q hipocrisia \u00e9 s\u00f3 uma palavra no dicion\u00e1rio. \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "2817573688",
            "created_at": "2021-04-04T20:34:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1378808128616202248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do cristal no parque nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma baita rol\u00ea pra ir! Curti demais pedalar l\u00e1 hoje. Pra quem gosta de trilha uma \u00f3tima programa\u00e7\u00e3o e bem vazia!"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-04-04T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "12689622",
                        "start": 68,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "62703362",
                        "start": 212,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378769334110056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udcfa\ud83d\udcfd\ufe0f Sabia que a Casa tamb\u00e9m produz document\u00e1rios? Em parceria com a @TVBrasil, a s\u00e9rie Parques do Brasil apresenta o Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. A \u00e1rea foi declarada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela @UnescoBrasil. Embarque nesse passeio! https://t.co/AniS8csENp"
        },
        {
            "author_id": "861955654415732736",
            "created_at": "2021-04-04T16:54:43.000Z",
            "id": "1378752907554648065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o passe apenas pela vida, aprecie e viva cada momento \u270c\u26f0 #serradabocaina #serra #paisagem #cunha #bocaina #blessed #viewoftheday #goodvibes @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/guFQthKT1G"
        },
        {
            "author_id": "3064967735",
            "created_at": "2021-04-04T16:28:24.000Z",
            "id": "1378746285457600514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Traduzido do bengali por\nDepois de ficar em cativeiro por cerca de cinco meses, 17 urubus finalmente voaram a c\u00e9u aberto. Hoje, os abutres foram oficialmente libertados do Parque Nacional de Singra em Birganj, Dinajpur.\n#Bangladesh https://t.co/KvIvn01PXB"
        },
        {
            "author_id": "1487514031",
            "created_at": "2021-04-04T15:25:31.000Z",
            "id": "1378730457513259011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 470,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 163
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. O resultado foi magn\u00edfico. https://t.co/1TjGzwxtxH"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-04-04T14:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1378721445962936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JLTrLBUqKw"
        },
        {
            "author_id": "1083200506577805312",
            "created_at": "2021-04-04T14:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1232742285303001094",
                        "start": 0,
                        "username": "eujgabriel"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "939967846360154113",
                        "start": 12,
                        "username": "naocriativa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378717484149276673",
            "in_reply_to_user_id": "1232742285303001094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eujgabriel @naocriativa Rpz, na linha verde t\u00e3o construindo um desses condominios de luxo toda vez que eu passo eu fico: \"n\u00e3o \u00e9 possivel que isso n\u00e3o seja uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00f3 pq \u00e9 de gente rica ta podendo construir ai\" kkkk"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-04-04T14:06:03.000Z",
            "id": "1378710459256336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores s\u00e3o surpreendidos na regi\u00e3o do Parque Nacional Ilha Grande  https://t.co/XFxia8QGlg"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-04-04T13:31:43.000Z",
            "id": "1378701820248387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XBx9jeWsbA"
        },
        {
            "author_id": "1339951193896984580",
            "created_at": "2021-04-04T12:45:01.000Z",
            "id": "1378690066374098945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro\nO Min. do Meio Ambiente e a Cooperativa Agroindustrial assinaram um protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\u00c9 a quinta feita por meio do programa Adote um Parque.Desta vez,a \u00e1rea adotada foi o Seringal Nova Esperan\u00e7a, no Acre. https://t.co/NlQxmpOobv"
        },
        {
            "author_id": "498446128",
            "created_at": "2021-04-04T11:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1378669665279414282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1scoa significa passagem. E tem sentido de mudan\u00e7a, de caminhar para a liberdade.\ntrilha de p\u00e1scoa!  \n\n#FelizPascoa! \ud83d\udc30 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/NnsS3nr9i8"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-04-04T04:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1378567048721223681",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Tem uma aqui no parque nacional do itatiaia, mas acho q \u00e9 Maria leque do sudeste. Ja q \u00e9 mata atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-04-04T03:38:06.000Z",
            "id": "1378552432351907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nuvem #Lenticular formada por ventos \u00famidos ao redor das encostas das montanhas.\n\nFoto de: Steve Caie / em #Ngauruhoe, Parque Nacional de #Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia.\n\n#LenticularCloud #NewZealand #nature #naturephotograpahy #Cloud #news https://t.co/SEhMqI2UE9"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2021-04-04T02:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1378541376065921034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udca7 Refazendo as conex\u00f5es com a cria\u00e7\u00e3o. Vendo o Eterno atrav\u00e9s da beleza de Sua palavra. em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/e2mKsxeIMR"
        },
        {
            "author_id": "1331335561152503814",
            "created_at": "2021-04-04T02:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378531062423248897",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Sim, claro. Eu n\u00e3o duvidaria de um sujeito que, segundo o Minist\u00e9rio P\u00fablico, cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas..."
        },
        {
            "author_id": "1341094562220093448",
            "created_at": "2021-04-04T01:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378521360478171136",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Precariedade? Isso \u00e9 grilagem de terra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Esses buchas entram, fazem o trabalho sujo e depois o latifundi\u00e1rio pega a terra legalizada sem sujar a m\u00e3o. S\u00f3 ot\u00e1rio compra esse papo furado."
        },
        {
            "author_id": "1353666265995468803",
            "created_at": "2021-04-04T01:16:03.000Z",
            "id": "1378516685099986946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1562,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "Cachoeira da Formiga, Parque Nacional do Jalap\u00e3o Estado do Tocantins Brasil https://t.co/GalIZ0WKDR"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2021-04-04T01:15:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1378516586605207555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 187,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje visitei o primeiro parque nacional do Brasil: o PARNA Itatiaia! Que coisa mais linda de se ver!\nO ref\u00fagio junto a natureza tem sido um privilegio na pandemia. https://t.co/98wZ5Ls7oV"
        },
        {
            "author_id": "1220766999330115584",
            "created_at": "2021-04-04T00:29:07.000Z",
            "id": "1378504873294061571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. O resultado foi magn\u00edfico. https://t.co/QJg8gV6fKm"
        },
        {
            "author_id": "107833975",
            "created_at": "2021-04-03T23:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "220664507",
                        "start": 0,
                        "username": "maccaires"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "114350931",
                        "start": 11,
                        "username": "Gustaw0"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "342836049",
                        "start": 20,
                        "username": "MarcioPochmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378491711681363972",
            "in_reply_to_user_id": "220664507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maccaires @Gustaw0 @MarcioPochmann Diversos, com a gl\u00f3ria de Deus. N\u00e3o estava me referindo a mim, mas o cen\u00e1rio atual \u00e9: quem pode como eu adquire \u00e0 vista e exige produto premium de n\u00edvel e tecnologia Internacional, quem, infelizmente, n\u00e3o pode, n\u00e3o consome. Recess\u00e3o completa do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "433488114",
            "created_at": "2021-04-03T21:32:32.000Z",
            "id": "1378460434924195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o entendi ele tava pescando em \u00e1rea protegida e ainda gravou v\u00eddeo mandando beijo? https://t.co/WFAHInli3g"
        },
        {
            "author_id": "1222705122742063109",
            "created_at": "2021-04-03T20:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "856963900734132225",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroAl48617732"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378437560351997953",
            "in_reply_to_user_id": "1222705122742063109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroAl48617732 Precisamos de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o muito maior do que esses parques pra conseguir executar projetos de refaunac\u00e3o.\nUm exemplo \u00e9 o que acontece no parque nacional da Tijuca\nhttps://t.co/1lz2vduaFU"
        },
        {
            "author_id": "1293231051557482499",
            "created_at": "2021-04-03T18:56:20.000Z",
            "id": "1378421122333601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*POLICIAIS DO 1\u00b0 BATALH\u00c3O AMBIENTAL DA CIDADE DE PORTO ALEGRE REALIZAM OPERA\u00c7\u00c3O NA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA BARBA NEGRA EM BARRA DO RIBEIRO* https://t.co/8RxrcPQBfb"
        },
        {
            "author_id": "30812185",
            "created_at": "2021-04-03T18:46:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "1378418571118837767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe \ud83c\udf33 \ud83e\udd85 \ud83d\udca6 \nCear\u00e1, Brasil. https://t.co/98zIxd7mpP"
        },
        {
            "author_id": "67909296",
            "created_at": "2021-04-03T18:10:15.000Z",
            "id": "1378409525863145474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA\nAdministra\u00e7\u00e3o liberou pela 1\u00aa vez uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite para turma de fotografia. Imagens de Victor Lima mostram Via L\u00e1ctea em uma das Sete Maravilhas da Natureza, em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/AB7eh142Kf"
        },
        {
            "author_id": "871944489195233280",
            "created_at": "2021-04-03T17:37:50.000Z",
            "id": "1378401367312756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. O resultado foi magn\u00edfico. Lo v\u00ed por ah\u00ed... https://t.co/OndIZUFecH"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-04-03T16:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "1280560212026499075",
                        "start": 163,
                        "username": "CC_Serpentes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378383570981511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens do Monumento Natural Serra das Torres. Eu participei do projeto de cria\u00e7\u00e3o dessa UC como estagi\u00e1ria. Desde ent\u00e3o fiz mestrado, p\u00f3s doc, hoje fa\u00e7o a\u00e7\u00f5es do @CC_Serpentes. Hoje um morador enviou essas fotos p eu matar a saudade. Fazer amigos por onde vamos \u00e9 sensacional. https://t.co/nysejfeVzW"
        },
        {
            "author_id": "1250429218808188941",
            "created_at": "2021-04-03T16:15:51.000Z",
            "id": "1378380736160534529",
            "in_reply_to_user_id": "1449047737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gafanhotoinseto Tenho outro lugar impactante para recomendar e bemm mais f\u00e1cil de concretizar:\nParque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed\nMa ra vi lho soooo!!!\u2764\ufe0f\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "71189897",
            "created_at": "2021-04-03T15:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1344786997446111233",
                        "start": 12,
                        "username": "brasilfedecovid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378370382646902784",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA @brasilfedecovid Clube instalado sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1376303354272419841",
            "created_at": "2021-04-03T14:17:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1378351032649056256",
            "in_reply_to_user_id": "1374953955185328133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandataynn Infelizmente n\u00e3o \u00e9 parque, at\u00e9 saiu do mapa Ambiental do Ibram, a luta atual \u00e9 transformar essa \u00e1rea em UC(unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) j\u00e1 que at\u00e9 2014 ela fazia parte da ARIE JK, hoje est\u00e1 na poligonal do P\u00f4r do Sol, est\u00e1 sendo amea\u00e7ada por impactos, al\u00e9m da polui\u00e7\u00e3o do MELCHIOR."
        },
        {
            "author_id": "1273993806464061440",
            "created_at": "2021-04-03T13:42:41.000Z",
            "id": "1378342193555980291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. https://t.co/rizcqv5YOZ"
        },
        {
            "author_id": "2734700584",
            "created_at": "2021-04-03T13:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 10,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378339191667429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O governo @RomeuZema anunciou R$93 milh\u00f5es em investimentos para o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais.\n\nOs recursos de repara\u00e7\u00e3o pela barragem em Mariana ser\u00e3o investidos para desenvolver a infraestrutura e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental na unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2021-04-03T13:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1319276563150499842",
                        "start": 0,
                        "username": "SpikySilva"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3620077936",
                        "start": 12,
                        "username": "emgalego"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "990504390",
                        "start": 22,
                        "username": "AcademiaGalega"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "90604594",
                        "start": 38,
                        "username": "amesanl"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 47,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378333871192862721",
            "in_reply_to_user_id": "1319276563150499842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpikySilva @emgalego @AcademiaGalega @amesanl @ciesgal non \u00e9 a p\u00e1xina oficial do Parque Nacional, \u00e9 unha iniciativa de car\u00e1cter privado."
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-04-03T12:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "28993029",
                        "start": 61,
                        "username": "raylla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378321589910056965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional do Viru\u00e1, Caracara\u00ed - RR\n\nUse #souamazonia\n\ud83d\udcf7@raylla.mackenzie https://t.co/RNtxS00lCR"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2021-04-03T12:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "164816028",
                        "start": 0,
                        "username": "Alvesalces"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1368720045816377345",
                        "start": 12,
                        "username": "claudio_gimenez"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3148915791",
                        "start": 29,
                        "username": "Coelho7L"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "887287109937229824",
                        "start": 39,
                        "username": "DINAHMRIB1"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1350778469437861888",
                        "start": 51,
                        "username": "floripaum"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "336246956",
                        "start": 62,
                        "username": "eutrilheiro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "951583513",
                        "start": 75,
                        "username": "profeborto"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "776158957366874113",
                        "start": 87,
                        "username": "susanabra11"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2217649231",
                        "start": 100,
                        "username": "LGCamelier"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "392806258",
                        "start": 112,
                        "username": "JSPendot"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1359729006",
                        "start": 122,
                        "username": "neidinhapmz"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1317865298121396224",
                        "start": 135,
                        "username": "MarioMo85635965"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1267065992112492545",
                        "start": 152,
                        "username": "SimoneVissotto"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1654227680",
                        "start": 168,
                        "username": "sbrjjo"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "313573305",
                        "start": 176,
                        "username": "CIDINHAMOREAU"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "39145982",
                        "start": 191,
                        "username": "maragitado"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "36492472",
                        "start": 203,
                        "username": "TeteDuche"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "734186026000867328",
                        "start": 214,
                        "username": "MottaAdlizaton"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "31583953",
                        "start": 230,
                        "username": "majuca_"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "128372940",
                        "start": 239,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "131574396",
                        "start": 254,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "33374761",
                        "start": 263,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "id": "48040416",
                        "start": 274,
                        "username": "Collor"
                    },
                    {
                        "end": 290,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 282,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 303,
                        "id": "39591928",
                        "start": 291,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 317,
                        "id": "1024919173",
                        "start": 304,
                        "username": "pejoseduardo"
                    },
                    {
                        "end": 333,
                        "id": "126436384",
                        "start": 318,
                        "username": "PastorMalafaia"
                    },
                    {
                        "end": 344,
                        "id": "74860967",
                        "start": 334,
                        "username": "MCrivella"
                    },
                    {
                        "end": 360,
                        "id": "2747048534",
                        "start": 345,
                        "username": "MarceloCRedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 373,
                        "id": "43023158",
                        "start": 361,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 388,
                        "id": "134895808",
                        "start": 374,
                        "username": "Lourdesregina"
                    },
                    {
                        "end": 396,
                        "id": "266861485",
                        "start": 389,
                        "username": "mitags"
                    },
                    {
                        "end": 409,
                        "id": "233032751",
                        "start": 397,
                        "username": "larimanoela"
                    },
                    {
                        "end": 421,
                        "id": "39809056",
                        "start": 410,
                        "username": "vanderleab"
                    },
                    {
                        "end": 438,
                        "id": "75058892",
                        "start": 422,
                        "username": "profpaulamarisa"
                    },
                    {
                        "end": 448,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 439,
                        "username": "taoquei1"
                    },
                    {
                        "end": 465,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 449,
                        "username": "alexandregarcia"
                    },
                    {
                        "end": 482,
                        "id": "40053694",
                        "start": 466,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 497,
                        "id": "623591687",
                        "start": 483,
                        "username": "DINAHMRDHIYAH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378316454165147652",
            "in_reply_to_user_id": "164816028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alvesalces @claudio_gimenez @Coelho7L @DINAHMRIB1 @floripaum @eutrilheiro @profeborto @susanabra11 @LGCamelier @JSPendot @neidinhapmz @MarioMo85635965 @SimoneVissotto @sbrjjo @CIDINHAMOREAU @maragitado @TeteDuche @MottaAdlizaton @majuca_ @jairbolsonaro @dilmabr @cirogomes @Collor @SF_Moro @MichelTemer @pejoseduardo @PastorMalafaia @MCrivella @MarceloCRedeTV @LucianoHuck @Lourdesregina @mitags @larimanoela @vanderleab @profpaulamarisa @taoquei1 @alexandregarcia @FlavioBolsonaro @DINAHMRDHIYAH Uma retifica\u00e7\u00e3o, caro Ant\u00f4nio, A FNM foi fundada por Get\u00falio Vargas. O grande JK (honra e gl\u00f3ria!) facilitou a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional de motores, de onde sa\u00edram a perua DKV e os carros Gordini,  Karmann-Ghia e o Interlago..."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-04-03T06:31:15.000Z",
            "id": "1378233617759997955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DI\u00c1RIO CAUSA OPER\u00c1RIA | \"Motorista atropela dois e invade \u00e1rea protegida do Capit\u00f3lio\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/yLjYZg5zIK\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-03T04:38:20.000Z",
            "id": "1378205199668453378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 oficialmente aberto! Fa\u00e7a uma viagem \u00e0 Serra da Gorongosa e visite a nossa opera\u00e7\u00e3o do #Caf\u00e9 da Gorongosa. Contacto com safari@gorongosa.net para obter detalhes. https://t.co/WzaixpWcc5"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2021-04-03T00:09:09.000Z",
            "id": "1378137460035698689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/tIJZRPhxyu"
        },
        {
            "author_id": "18088810",
            "created_at": "2021-04-03T00:02:56.000Z",
            "id": "1378135895644196870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hospedagem familiar de 1950 repleta de hist\u00f3rias e natureza no Parque Nacional de Itatiaia \ud83d\udc9ahttps://t.co/Kzpewgi1Vp https://t.co/Kxl55AgFNF"
        },
        {
            "author_id": "1054033461537882112",
            "created_at": "2021-04-02T23:19:40.000Z",
            "id": "1378125004727013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espetacular!\nPela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, que trabalha com Astrofotografia. Por Vera Franco https://t.co/GNerVrpOKM"
        },
        {
            "author_id": "1104241020",
            "created_at": "2021-04-02T22:23:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9dfda00080001"
            },
            "id": "1378110972133511174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 374,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "O Parque Nacional de Iona \u00e9 o maior parque nacional de Angola. Situa-se a sudoeste do pa\u00eds, no Nam\u00edbe. \u00c9 delimitada pelo Oceano Atl\u00e2ntico a oeste, uma escarpa a leste, o rio Curoca ao norte e o rio Cunene ao sul. Cobre 15.000\u00a0quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea. https://t.co/iNT37cuzF6"
        },
        {
            "author_id": "3053202763",
            "created_at": "2021-04-02T21:54:17.000Z",
            "id": "1378103517945151491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bicho tava ca\u00e7ando bau achei uma area protegida por wind barrier acabou q era a caverna da missao do chi de guyun entrei la p pegar DOIS BAU COMUM p chegar em 99% numa area mihoyo pq vc me odeia"
        },
        {
            "author_id": "1154325664964759552",
            "created_at": "2021-04-02T21:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1354081454221877252",
                        "start": 138,
                        "username": "inmet_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378100284807843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos hoje as primeiras temperaturas negativas do ano em Itatiaia, aqui no RJ, nesta \u00faltima madrugada.\n-1,6 na esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do @inmet_, localizada no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-02T21:37:56.000Z",
            "id": "1378099402783354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE RORAIMA / Roraima no dia 20 de mar\u00e7o de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-04-02T21:20:48.000Z",
            "id": "1378095094646063108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Gest\u00e3oDF | Uma \u00e1rea de lazer em um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico no meio de uma \u00e1rea urbana, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m conhecida como Parque do Guar\u00e1 recebe 3 mil visitantes aos finais de semana e tem recebido aten\u00e7\u00e3o constante do GDF desde 2019.\n\nSaiba mais! https://t.co/zVHUXkCY2G"
        },
        {
            "author_id": "149927080",
            "created_at": "2021-04-02T21:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1011306117706801153",
                        "start": 0,
                        "username": "victorfspinto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "12652472",
                        "start": 15,
                        "username": "SporTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378092279404097539",
            "in_reply_to_user_id": "1011306117706801153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorfspinto @SporTV O Pedrez foi flagrado, autuado e multado por invadir \u00e1rea primitiva do parque nacional len\u00e7\u00f3is maranhenses 31/12/19. Com UTV velocidade baixa, n\u00e3o corre mesmo e cheio de raz\u00e3o. Crime ambiental feio e me processa porque chamei ele de babaca, moleque e arrogante. Peguei pesado?"
        },
        {
            "author_id": "148519510",
            "created_at": "2021-04-02T20:59:23.000Z",
            "id": "1378089703644262403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 spectrometrie: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yumLPGpCVC"
        },
        {
            "author_id": "1119335176742547458",
            "created_at": "2021-04-02T20:39:19.000Z",
            "id": "1378084651814772739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/7Vc5qjeTQC"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-04-02T20:11:27.000Z",
            "id": "1378077638535839751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorista atropela dois e invade \u00e1rea protegida do Capit\u00f3lio - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/wrlLdzdq5K\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "92381517",
            "created_at": "2021-04-02T19:45:47.000Z",
            "id": "1378071179953594371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 maravilha https://t.co/bnRj3Zos3j"
        },
        {
            "author_id": "25009090",
            "created_at": "2021-04-02T19:39:52.000Z",
            "id": "1378069692779233283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano do c\u00e9u\n\nhttps://t.co/TY3i9qtRTH"
        },
        {
            "author_id": "2857311700",
            "created_at": "2021-04-02T19:33:41.000Z",
            "id": "1378068135941709836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/BZwU0ABTHu"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2021-04-02T19:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1378067015420801027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WJnsMhp8IC"
        },
        {
            "author_id": "1319276563150499842",
            "created_at": "2021-04-02T19:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3620077936",
                        "start": 29,
                        "username": "emgalego"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 50,
                        "username": "ciesgal"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "990504390",
                        "start": 181,
                        "username": "AcademiaGalega"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "90604594",
                        "start": 197,
                        "username": "amesanl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378063784145788936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Disque foi uma conquista de \n@emgalego que os de \n@ciesgal empregaram o \u2018te\u2019 em lugar do \u2018che\u2019 na entrada do Parque Nacional em Cies, mas faltoulhes escrever correctamente \u2018ilhas\u2019 \n@AcademiaGalega @amesanl https://t.co/EYHVaoHJPL"
        },
        {
            "author_id": "156619741",
            "created_at": "2021-04-02T19:00:28.000Z",
            "id": "1378059777994018822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \ud83e\udd85\ud83d\udc17\ud83d\udfe2\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #Extremadura #EspectacularSiempre https://t.co/731LFKM5CK"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-04-02T18:00:00.000Z",
            "id": "1378044560341938178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 575,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Lugares para acampar no Brasil: C\u00e2nion Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra - RS. https://t.co/VhUAHRUsMa"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-04-02T17:47:03.000Z",
            "id": "1378041302445658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque abrir\u00e1 das 9h \u00e0s 16h, de sexta-feira (2 de abril) a domingo (4 de abril). O Marco das 3 Fronteiras tamb\u00e9m est\u00e1 preparado para receber visitantes durante todo o feriad\u00e3o, das 15h \u00e0s 21h. https://t.co/Tx489X49F0"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-04-02T17:13:39.000Z",
            "id": "1378032894850052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zEUnhX7a9a"
        },
        {
            "author_id": "570340414",
            "created_at": "2021-04-02T17:12:04.000Z",
            "id": "1378032498890932229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma boa mat\u00e9ria que mistura t\u00e9cnica de fotografia, ci\u00eancia e natureza no bel\u00edssimo Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas.\n\nhttps://t.co/N3q45uA5gl"
        },
        {
            "author_id": "198991174",
            "created_at": "2021-04-02T16:40:57.000Z",
            "id": "1378024666816733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 3,5 mil visitantes no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa https://t.co/ozm6RsWZg0"
        },
        {
            "author_id": "703644800134856704",
            "created_at": "2021-04-02T16:34:30.000Z",
            "id": "1378023043033923589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/SG9v0Ceo5P Que lindo!"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-04-02T16:30:32.000Z",
            "id": "1378022046244995074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 3,5 mil visitantes no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa\nhttps://t.co/GksfD5CA8B #G1 #G1PR https://t.co/HxdcOzyAvy"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-02T16:30:00.000Z",
            "id": "1378021911528083458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 9,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/SG5rC2pJg4"
        },
        {
            "author_id": "73199566",
            "created_at": "2021-04-02T15:55:25.000Z",
            "id": "1378013206438936586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en el Estado de Maranh\u00e3o, Brasil.\n\n#laimagendeldia https://t.co/j5ZQ4ez15l"
        },
        {
            "author_id": "1363972471599341575",
            "created_at": "2021-04-02T15:39:28.000Z",
            "id": "1378009194113212420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 - MG https://t.co/mJFBLCDwav"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "253034260",
                        "start": 30,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378008709318774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "\ud83d\udc68\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio continua a preven\u00e7\u00e3o de queimadas em parques nacionais! Nesta ter\u00e7a-feira (30/3), foi a vez do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) receber a\u00e7\u00f5es preventivas. https://t.co/Pcuvx4PkbO"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01085699,
                        -16.43643135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1378008682768781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udf43..\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#soumataescura\n#voluntariadoicmbio em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/WkgL1BJEkI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:03.000Z",
            "id": "1378008584315805701",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:03.000Z",
            "id": "1378008583820865539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de mar\u00e7o de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,25 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-02T15:30:00.000Z",
            "id": "1378006811828191236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 33,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OE.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/ZcrTjkpa82"
        },
        {
            "author_id": "2730032221",
            "created_at": "2021-04-02T14:59:51.000Z",
            "id": "1377999223346626566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou dar uma vacina de mem\u00f3ria gratuita pra todo mundo. Coisas que n\u00e3o costumam lembrar por vergonha...em 2006  Fogo consome aproximadamente 40% do Parque Nacional de Caldas Novas"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-02T14:30:02.000Z",
            "id": "1377991718570749960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 3,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/wkuO9HKl4I"
        },
        {
            "author_id": "373999953",
            "created_at": "2021-04-02T13:36:53.000Z",
            "id": "1377978342180327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/NUiBdniMgs"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-04-02T13:18:27.000Z",
            "id": "1377973704609689605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteee como eu falei que ia fazer, vou come\u00e7ar aqui a thread (em 3 partes por enquanto) dos ANF\u00cdBIOS DO S\u00cdTIO\nTodos foram vistos em uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica alterada, perto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, espero que voc\u00eas gostem!!\n\nPARTE 1:\n\n(Foto: Boana pardalis) https://t.co/Xza251gxgS"
        },
        {
            "author_id": "1419214812",
            "created_at": "2021-04-02T13:04:19.000Z",
            "id": "1377970147072294914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um parque no piaui que eh chamado de parque nacional serra das confus\u00f5es \nrindo desse nome"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2021-04-02T13:03:51.000Z",
            "id": "1377970031536050184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tanto de parque nacional fechado esse tempo todo"
        },
        {
            "author_id": "52123523",
            "created_at": "2021-04-02T12:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5881578,
                        -25.5341739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1377959659596738566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incr\u00edveis imagens da Via L\u00e1ctea, vista das Cataratas do Igua\u00e7u. \n\nFotos: astrofot\u00f3grafo Victor Lima / Parque Nacional do Igua\u00e7u. em Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 https://t.co/swxuVsAkMK"
        },
        {
            "author_id": "1107604472",
            "created_at": "2021-04-02T11:44:06.000Z",
            "id": "1377949963284582408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo indiano Mithun registrou um casal de leopardos em uma floresta na \u00cdndia em 2020\nMithun nomeou a foto como \"The Eternal Couple\" (\"O casal eterno\", na tradu\u00e7\u00e3o livre). A foto foi tirada na Floresta De Kabini, no Parque Nacional De Nagerhole, na \u00cdndia.\n\n\ud83d\udcf8\nMithun https://t.co/IifgKmOIE7"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2021-04-02T11:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0333898,
                        -15.82292166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1377943456467857415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/RNtv5ZXgYl"
        },
        {
            "author_id": "2577125820",
            "created_at": "2021-04-02T10:25:27.000Z",
            "id": "1377930169449594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocolate Hills. \n\nUm monumento natural espetacular. \n\nQuase t\u00e3o lindo como o Douro https://t.co/RuF7u2CElx"
        },
        {
            "author_id": "3402412635",
            "created_at": "2021-04-02T09:45:05.000Z",
            "id": "1377920010979528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como a coopera\u00e7\u00e3o com o vizinho Mo\u00e7ambique reduziu a ca\u00e7a furtiva do rinoceronte no Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul - https://t.co/NhHkuKC8tf"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-02T06:27:44.000Z",
            "id": "1377870344900448258",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 1998, toda a regi\u00e3o se encontra no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canoa Quebrada. (4/4) https://t.co/G9gXdAjd1M"
        },
        {
            "author_id": "142832274",
            "created_at": "2021-04-02T06:26:18.000Z",
            "id": "1377869982831378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/bnTScSsTe2"
        },
        {
            "author_id": "1069039781064204288",
            "created_at": "2021-04-02T02:23:10.000Z",
            "id": "1377808796391718916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal amanh\u00e3 na floresta nacional de BSB \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2021-04-02T02:18:15.000Z",
            "id": "1377807559579594761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima,... https://t.co/D9uIHds55p"
        },
        {
            "author_id": "1068592962676948992",
            "created_at": "2021-04-02T01:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1005551582132490241",
                        "start": 0,
                        "username": "oliveiraaa_eric"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377795334320062468",
            "in_reply_to_user_id": "1005551582132490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiraaa_eric o professor deu uma \u00e1rea de mentirinha de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ai no google earth a gente tem que delimitar as dunas frontais, banhados, dunas agastadas, estrada e etc kkkkkkk pra depois pegar a \u00e1rea deles e fazer as porcentagens"
        },
        {
            "author_id": "3248989317",
            "created_at": "2021-04-02T01:11:42.000Z",
            "id": "1377790812180918278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp gente, olhem essa perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d https://t.co/p0ABsJFV5C"
        },
        {
            "author_id": "797484289382318080",
            "created_at": "2021-04-02T00:31:08.000Z",
            "id": "1377780601818845185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TO SEM AR DE T\u00c3O LINDO\n\nhttps://t.co/0IzyGW4M1e"
        },
        {
            "author_id": "827883220582674433",
            "created_at": "2021-04-02T00:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377779557831434240",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Visitar a Floresta nacional de Caixuan\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1179468930307502082",
            "created_at": "2021-04-02T00:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1214606562167283714",
                        "start": 0,
                        "username": "rafalvim16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377779038677262340",
            "in_reply_to_user_id": "1214606562167283714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafalvim16 Ih, os profissionais falaram que n\u00e3o teve, hein... \n\nhttps://t.co/japUEdixDB"
        },
        {
            "author_id": "1222485908",
            "created_at": "2021-04-01T23:46:20.000Z",
            "id": "1377769330788732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to conversando com um bi\u00f3logo que t\u00e1 dizendo ser legal entrar em uma reserva biol\u00f3gica \u00e0 lazer????????"
        },
        {
            "author_id": "1280194828723257344",
            "created_at": "2021-04-01T23:00:30.000Z",
            "id": "1377757795685175298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORICULTURA N\u00c3O, A LANA TEM QUE ABRIR \u00c9 O PARQUE NACIONAL DAS FLORES RECEBIDAS Kkklkklkllkk"
        },
        {
            "author_id": "61283950",
            "created_at": "2021-04-01T22:44:32.000Z",
            "id": "1377753775922888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional para Santiago https://t.co/KPnf7OzSiV"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2021-04-01T22:42:06.000Z",
            "id": "1377753165345521671",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava cercado de montanhas ,como a Pedra da G\u00e1vea, o Parque Nacional da Tijuca e da Pedra Branca. https://t.co/VN5HCPNHI3"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-04-01T22:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "674adf66a8da27f1"
            },
            "id": "1377745063539744770",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Sem d\u00favida a primeira visita ao Parque Nacional das Emas em 1986\ud83d\ude33. Mudou minha vida e prioridades. Vale a men\u00e7\u00e3o de um encontro com uma sussuarana numa caminhada e um banho de rio com elefantes."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-04-01T21:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377741576877842437",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico \u00daltimo dia que passei sem sentir nenhuma dor, por ex. foi em julho de 2018, quando eu estava no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u e hospedada no parque. Quase todo outro dia sem dor que consigo me lembrar \u00e9 algo parecido, em algum lugar ainda natural."
        },
        {
            "author_id": "1329417155750858752",
            "created_at": "2021-04-01T21:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377741081115262985",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ou do peda\u00e7o de \u00e1rea protegida que voc\u00ea agregou a sua propriedade e depois de descoberto voc\u00ea veio com a desculpa de que estava tomando conta pra ningu\u00e9m mexer kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1259924237575507969",
            "created_at": "2021-04-01T21:05:23.000Z",
            "id": "1377728823916163074",
            "in_reply_to_user_id": "1259924237575507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia."
        },
        {
            "author_id": "1151172575780888576",
            "created_at": "2021-04-01T20:54:13.000Z",
            "id": "1377726013208199169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus bateu uma saudade de ir no parque nacional da amaz\u00f4nia, faz mais de UM ano que eu n piso l\u00e1 \ud83d\ude14\ud83d\ude2d e era o lugar que me trazia uma paz absurda"
        },
        {
            "author_id": "2801849355",
            "created_at": "2021-04-01T20:47:38.000Z",
            "id": "1377724358458753024",
            "in_reply_to_user_id": "2801849355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ontem, Sandra publicou em um site do Paran\u00e1 um conte\u00fado afirmando que a procuradora Monique Cheker, do MPF, sugeriu forjar provas para incriminar Bolsonaro no caso da pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra, no Rio"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-04-01T20:46:46.000Z",
            "id": "1377724138136211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Parque Nacional e Marco das 3 Fronteiras estar\u00e3o abertos para o p\u00fablico https://t.co/QWgOuVpS8G"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-04-01T20:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377721425419722763",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Poder ver uma on\u00e7a pintada a menos de 50m de mim. Na primeira vez eu estava a p\u00e9 e na outra de quadriciclo indo pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e na terceira eu estava a p\u00e9 tamb\u00e9m kkk. Cada vez \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o completamente incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-01T20:25:01.000Z",
            "id": "1377718667790708739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As fazendas da Agro SB, bra\u00e7o rural do imp\u00e9rio erigido pelo banqueiro Daniel Dantas, desmataram 929 hectares de floresta em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu (PA), dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu. \n\nhttps://t.co/rdPxUUiY2A"
        },
        {
            "author_id": "51164670",
            "created_at": "2021-04-01T20:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1701028051",
                        "start": 0,
                        "username": "shutuphyago"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1377716603966611457",
            "in_reply_to_user_id": "1701028051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shutuphyago Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-04-01T19:52:57.000Z",
            "id": "1377710594720210947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal pede mais prazo \u00e0 Justi\u00e7a no processo pela titularidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hlLTWpTH3F"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-04-01T19:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "21681113",
                        "start": 126,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377708381826322438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil de Cuiab\u00e1 participa de queima controlada no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/dVj2ZoImlg via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "800045097928814594",
            "created_at": "2021-04-01T19:24:08.000Z",
            "id": "1377703342957330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo firme lendo lei da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "876081179539234816",
            "created_at": "2021-04-01T19:23:32.000Z",
            "id": "1377703191698149378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor falando que se nao fosse a pandemia a gente estaria organizando uma visita tecnica em alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e isso despeda\u00e7ou meu cora\u00e7\u00e3o, nao aguento mais sentir saudades das viagens de universidade"
        },
        {
            "author_id": "79238964",
            "created_at": "2021-04-01T18:12:23.000Z",
            "id": "1377685286197596164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 \n#astrofotografia\nhttps://t.co/Zt630YP65i"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-04-01T17:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "73550153",
                        "start": 31,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "8802752",
                        "start": 84,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377678606806159365",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O c\u00e9u estrelado inspirador das @cataratasbrasil! \u2728\ud83e\udd29\n\nConfira a hist\u00f3ria completa no @G1. \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/Iek5jztwY1"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2021-04-01T16:49:21.000Z",
            "id": "1377664390061768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho fazer isso \nInclusive perguntei sobre a visita noturna no parque. Est\u00e3o suspensas - o lual.\n\nhttps://t.co/9vzcC5gsAN"
        },
        {
            "author_id": "1253813198869999618",
            "created_at": "2021-04-01T16:47:48.000Z",
            "id": "1377664002877136901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt dessa guerreira sedent\u00e1ria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/luB5nHpFzo"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2021-04-01T16:25:57.000Z",
            "id": "1377658504153079817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfc1 Nelsinho Piquet mostra sua mans\u00e3o na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfc1 O ex-piloto da F\u00f3rmula 1, Nelsinho Piquet, filho do tricampe\u00e3o mundial Nelson Piquet, mostrou ao programa Domingo Espetacular a sua mans\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses + https://t.co/9HmHOf3zh9"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2021-04-01T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83610564,
                        -7.14608589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1377648799477198850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt Parque Nacional da Serra Geral, #Canion #Fortaleza, na cidade de #CambaraDoSul, #RioGrandeDoSul. #rs #canionfortaleza em Banc\u00e1rios, Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/SNzPcan5hp"
        },
        {
            "author_id": "1091768200721776640",
            "created_at": "2021-04-01T14:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "35624287",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrjgw"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "55449743",
                        "start": 9,
                        "username": "_rafaelcoimbra"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "48298703",
                        "start": 25,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377628104370352136",
            "in_reply_to_user_id": "1091768200721776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrjgw @_rafaelcoimbra @eduardopaes O terreno \u00e9 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2021-04-01T14:20:02.000Z",
            "id": "1377626815083253767",
            "in_reply_to_user_id": "1333898152148148227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juven_il Aham geral vai qrer esse cu fundo igual piscina do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "20345826",
            "created_at": "2021-04-01T14:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "338335282",
                        "start": 0,
                        "username": "SpaceToday1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377622902242222082",
            "in_reply_to_user_id": "338335282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpaceToday1 Olhe que legal essas fotos noturnas in\u00e9ditas em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/rKkTjkSG2B"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-04-01T14:02:23.000Z",
            "id": "1377622374598725636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos o primeiro sorteio direcionado exclusivamente aos seus assinantes. Os ganhadores s\u00e3o: Aline Miskalo e Clovis Roberto Frainer!\nCada um deles tem direito a uma entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e um passeio no Macuco Safari. https://t.co/6qTGt9mMqy https://t.co/2VTZ1t6UOi"
        },
        {
            "author_id": "35624287",
            "created_at": "2021-04-01T13:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1091768200721776640",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo15340831"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "55449743",
                        "start": 17,
                        "username": "_rafaelcoimbra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "48298703",
                        "start": 33,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377620781291692041",
            "in_reply_to_user_id": "1091768200721776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo15340831 @_rafaelcoimbra @eduardopaes Prefeitura podia n\u00e3o ter dado alvar\u00e1 pra constru\u00e7\u00e3o por ser em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Al\u00e9m de ter poder pol\u00edtico pra negociar outra possibilidade com a Uni\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "877480196",
            "created_at": "2021-04-01T13:47:14.000Z",
            "id": "1377618561087197194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editando os vlogs do Glacier National Park e cheguei a conclus\u00e3o de que \u00e9 o parque nacional mais lindo que j\u00e1 fui aqui at\u00e9 agora! \ud83e\udd27\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2021-04-01T13:33:00.000Z",
            "id": "1377614978279084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no meio da Amaz\u00f4nia, a cooperativa Coomflona aprendeu a reutilizar galhos e restos de madeira para criar objetos e m\u00f3veis que s\u00e3o vendidos para o mundo inteiro. Veja mais no v\u00eddeo:\n\nhttps://t.co/Yxde9jfrm7"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2021-04-01T12:04:59.000Z",
            "id": "1377592828998660104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional divulga fotos in\u00e9ditas das Cataratas feitas \u00e0 noite com o c\u00e9u estrelado; confira:\nhttps://t.co/0kYQM2lo4W"
        },
        {
            "author_id": "167148850",
            "created_at": "2021-04-01T12:04:35.000Z",
            "id": "1377592728461135873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional divulga fotos in\u00e9ditas das Cataratas feitas \u00e0 noite com o c\u00e9u estrelado;\u00a0confira https://t.co/c1jBFRXwI3"
        },
        {
            "author_id": "1357027272281235457",
            "created_at": "2021-04-01T11:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1429340390",
                        "start": 128,
                        "username": "ketlinspereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377589612340772872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra aberto para visita\u00e7\u00e3o \u2705\nQUINTA FEIRA 08h30: Visibilidade 100% no C\u00e2nion Itaimbezinho. \n\n\ud83d\udcf8: @ketlinspereira https://t.co/PAwf1PNkoM"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-04-01T11:45:50.000Z",
            "id": "1377588009420394498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds, criado em junho de 1991, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira vinculada ao munic\u00edpio de Cururupu, que tem objetivo de proteger a fauna e a flora marinha e as belezas c\u00eanicas naturais existentes no local #\u00e1reasprotegidas \ud83d\udc20 https://t.co/Dpg9ihP3m8"
        },
        {
            "author_id": "1214196703689003013",
            "created_at": "2021-04-01T11:35:10.000Z",
            "id": "1377585326361821189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional Yendegaia, el refugio de los Selknam https://t.co/MzGD6pEP4J"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-01T09:00:00.000Z",
            "id": "1377546278251286530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 oficialmente aberto! Fa\u00e7a uma viagem \u00e0 Serra da Gorongosa e visite a nossa opera\u00e7\u00e3o do #Caf\u00e9 da Gorongosa. Veja a nossa promo\u00e7\u00e3o especial de Abril, que inclui acampar sob as estrelas! Contacto com safari@gorongosa.net para obter detalhes. https://t.co/joRQoe6Ibi"
        },
        {
            "author_id": "2835206242",
            "created_at": "2021-04-01T04:57:48.000Z",
            "id": "1377485323425488897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Encina de Rute https://t.co/GH4DzD2kG0"
        },
        {
            "author_id": "1216174749937807365",
            "created_at": "2021-04-01T04:39:47.000Z",
            "id": "1377480788745334784",
            "in_reply_to_user_id": "908184148346654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanda_cs31 Em uma ch\u00e1cara perto do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "37120645",
            "created_at": "2021-04-01T03:08:42.000Z",
            "id": "1377457870770470913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tipo de foto que eu mais piro \u2764\nhttps://t.co/5GsnK41Wyb"
        },
        {
            "author_id": "468835333",
            "created_at": "2021-04-01T02:52:45.000Z",
            "id": "1377453856423022594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo \ud83d\ude0dhttps://t.co/dcbeeLBxBe"
        },
        {
            "author_id": "1566893258",
            "created_at": "2021-04-01T02:51:52.000Z",
            "id": "1377453633541967875",
            "in_reply_to_user_id": "1566893258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do M\u00e9xico gasta por volta de 563 milh\u00f5es para ajudar na prote\u00e7\u00e3o das Vaquitas, mas est\u00e3o considerando em diminuir a \u00e1rea protegida. https://t.co/5yPLrqxi0p"
        },
        {
            "author_id": "1566893258",
            "created_at": "2021-04-01T02:51:50.000Z",
            "id": "1377453625438580739",
            "in_reply_to_user_id": "1566893258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pequeno cet\u00e1ceo esta na lista de extin\u00e7\u00e3o desde 96, no passar dos anos a popula\u00e7\u00e3o vem diminuindo drasticamente. Em 2018 o comit\u00ea de recupera\u00e7\u00e3o das Vaquitas (CIRVA) totalizou que h\u00e1 apenas 20 animais da vivendo na \u00e1rea protegida. https://t.co/iLld9WPfjM"
        },
        {
            "author_id": "3060539990",
            "created_at": "2021-04-01T02:33:49.000Z",
            "id": "1377449089172967428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre reflorestamento,  Eu comentei para construir um parque em cada estado Brasileiro,  Parque Nacional do Pau Brasil,  isto \u00e9 uma magia contra grupos separatistas...\nUm em cada estado. https://t.co/4RFg7axTf4"
        },
        {
            "author_id": "1267141182620041216",
            "created_at": "2021-04-01T02:01:20.000Z",
            "id": "1377440917263507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/HUlcdn0jxG SIM \u00c9 NA MINHA CIDADE"
        },
        {
            "author_id": "986170738666287106",
            "created_at": "2021-04-01T01:59:36.000Z",
            "id": "1377440481102098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na unica vez que fui acampar na vida foi em Ibitipoca, MG. Eu vinum c\u00e9u desse e fiquei com medo de ficar olhando, fiquei intimidado. Hoje queria outra oportunidade de admirar. Amo ver estrelas.\n\nFoto:https://t.co/zvoRLFVlJV https://t.co/NvhXr7erVe"
        },
        {
            "author_id": "724446361349971969",
            "created_at": "2021-04-01T01:50:59.000Z",
            "id": "1377438309434023940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos que parecem de outro mundo. Lindo demais.\n\nhttps://t.co/xtn4RSXPNP"
        },
        {
            "author_id": "1091189640802041859",
            "created_at": "2021-04-01T01:32:53.000Z",
            "id": "1377433757502763013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/a8RWFK7Bsg"
        },
        {
            "author_id": "1173925601683619840",
            "created_at": "2021-04-01T01:13:57.000Z",
            "id": "1377428989250207746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural \ud83d\ude0d https://t.co/UghlQ6BGA0"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-04-01T01:12:04.000Z",
            "id": "1377428517361618947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Costa de #Pembrokeshire est\u00e1 localizado no sudoeste do Pa\u00eds de Gales, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 612 km\u00b2, trata-se do \u00fanico parque nacional do #ReinoUnido que \u00e9 principalmente caracterizado por sua paisagem costeira. #Wales #Paradise #Natureza #Mar #Praia #Nice https://t.co/BjzSieiD4k"
        },
        {
            "author_id": "18990458",
            "created_at": "2021-04-01T00:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "8802752",
                        "start": 140,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377422406688534532",
            "in_reply_to_user_id": "18990458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite\"\n\n(Por Mari Kateivas, @G1 PR) https://t.co/gq4xU3Emyb"
        },
        {
            "author_id": "1358099137015775234",
            "created_at": "2021-04-01T00:28:54.000Z",
            "id": "1377417653648691201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds gente o q custa investir em um condom\u00ednio numa \u00e1rea adequada ao inv\u00e9s de construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1491016266",
            "created_at": "2021-04-01T00:13:53.000Z",
            "id": "1377413874111012866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/Yaw4PPYant"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-01T00:00:00.000Z",
            "id": "1377410380977348610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/cD7aIx9G4R"
        },
        {
            "author_id": "163689877",
            "created_at": "2021-03-31T23:52:24.000Z",
            "id": "1377408468542349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotografias do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA\u2026 https://t.co/fp6rOHjXFa"
        },
        {
            "author_id": "629733973",
            "created_at": "2021-03-31T23:31:21.000Z",
            "id": "1377403170549231620",
            "in_reply_to_user_id": "629733973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "fonte: https://t.co/jFQMB5y6lX\nImagem: Victor Lima"
        },
        {
            "author_id": "629733973",
            "created_at": "2021-03-31T23:30:51.000Z",
            "id": "1377403044078358530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1354,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 195
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou pela 1\u00aa vez uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite pro pessoal da fotografia. \u00c9 a Via L\u00e1ctea em uma das Sete Maravilhas da Natureza \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a https://t.co/g6mRbGDKrj"
        },
        {
            "author_id": "1261162089864818689",
            "created_at": "2021-03-31T23:06:11.000Z",
            "id": "1377396839297675267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto incr\u00edvel! https://t.co/0SlvzeuNnC"
        },
        {
            "author_id": "10743972",
            "created_at": "2021-03-31T22:40:21.000Z",
            "id": "1377390335177891844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho \u00e9 ver o n\u00facleo da gal\u00e1xia a olho nu. tem que viajar pra um lugar muito in\u00f3spito n\u00e9? https://t.co/fc0O0oB1Bm"
        },
        {
            "author_id": "212656019",
            "created_at": "2021-03-31T22:37:53.000Z",
            "id": "1377389717444980737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u  https://t.co/fCCaeeDHef"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-03-31T22:37:06.000Z",
            "id": "1377389519666839556",
            "in_reply_to_user_id": "42218141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a minha gradua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m participei de diversos projetos de monitoramento de fauna na Floresta Nacional do Jamari com \u00eanfase em mam\u00edferos de pequeno, m\u00e9dio e grande porte. Al\u00e9m trabalhar diretamente com curadoria de cole\u00e7\u00f5es zool\u00f3gicas e taxidermia cient\u00edfica. https://t.co/Y8zs7Aq9Wl"
        },
        {
            "author_id": "953989883516936192",
            "created_at": "2021-03-31T22:22:17.000Z",
            "id": "1377385790594949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo!! \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/Ms3UxWpvMQ"
        },
        {
            "author_id": "72285885",
            "created_at": "2021-03-31T21:48:39.000Z",
            "id": "1377377323779956739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse c\u00e9u das Cataratas do Igua\u00e7u?\n\nhttps://t.co/d5pyl6UDGY https://t.co/rcD1IGWsvQ"
        },
        {
            "author_id": "57326331",
            "created_at": "2021-03-31T21:44:18.000Z",
            "id": "1377376232560414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa linda!\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA  https://t.co/3Z83q5HFF4"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2021-03-31T21:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1322604277978812417",
                        "start": 80,
                        "username": "trilhascomhomi1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377375808818348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as Belezas Naturais da Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. @trilhascomhomi1 Acafa Aventuras Ecol\u00f3gicas. https://t.co/Dffgc0eIuV"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2021-03-31T21:39:44.000Z",
            "id": "1377375083132375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; veja - Leia Not\u00edcias https://t.co/ggez9VTb52"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-31T21:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "253034260",
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377374879100645384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 137,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "\ud83d\udc68\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios florestais no Parque Nacional de Bras\u00edlia! O @ICMBio realizou no s\u00e1bado (27/3) queimas controladas pela equipe t\u00e9cnica, para prevenir futuras queimadas. https://t.co/lvkc4JHVkB"
        },
        {
            "author_id": "52399991",
            "created_at": "2021-03-31T21:27:23.000Z",
            "id": "1377371975471882244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que coisa maravilhosa!!! Quero muito voltar l\u00e1, quantas vezes for poss\u00edvel!!\n\nhttps://t.co/1qqx5rsZcG"
        },
        {
            "author_id": "54187837",
            "created_at": "2021-03-31T20:51:05.000Z",
            "id": "1377362838029746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que coisa mais linda :\u00b4)\nhttps://t.co/0UfylDdGof"
        },
        {
            "author_id": "14950132",
            "created_at": "2021-03-31T20:44:31.000Z",
            "id": "1377361184790220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foda. https://t.co/ZT7KlIcOTd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [caroludida].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "caroludida",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "caroludida"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [caroludida].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "caroludida",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "caroludida"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MariaRitaAbrao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MariaRitaAbrao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MariaRitaAbrao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eutrilheiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eutrilheiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eutrilheiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TeteDuche].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TeteDuche",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TeteDuche"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "id": "6403b7e96cc202f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paci\u00eancia",
                "id": "07d9d6669e081002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "SOSOL Energias Renovaveis",
                "id": "07d9dfda00080001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cidade Ocidental, Brasil",
                "id": "674adf66a8da27f1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "223888904",
                "name": "Felipe Neiva",
                "username": "FelipePLNeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180595598086610944",
                "name": "Efem\u00e9rides portuguesas",
                "username": "Efemeridespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605697755",
                "name": "Orlando Passos",
                "username": "OBDPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412655455",
                "name": "Meio de Cultura \ud83e\uddeb\ud83e\udda0",
                "username": "MeioDeCultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179818624485396481",
                "name": "Portal AmazoniaPress",
                "username": "amazoniapress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636509599",
                "name": "Nathan Alves",
                "username": "nathancunha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816788856",
                "name": "Lu\u00edsa Mota",
                "username": "LuisaLMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761007272361336836",
                "name": "Waldick",
                "username": "JuniorWaldick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518037000",
                "name": "terr\u00ea",
                "username": "flaflww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817323960681590784",
                "name": "S\u00e9rgio Wanderley",
                "username": "Sfwanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856589705986572288",
                "name": "Ricardo Nascimento",
                "username": "RicardoMNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33372062",
                "name": "Luis Ainbinder",
                "username": "lcainbinder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61944959",
                "name": "Felipe Salto",
                "username": "FelipeSalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034626680575479808",
                "name": "Gus Modo Ol\u00edmpico \ud83e\udd3a",
                "username": "gugaoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243439807",
                "name": "BDCi TV - Brazilian Digital Channel",
                "username": "BDCiTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70117071",
                "name": "Wenderson de Souza Monteiro",
                "username": "Wenderson_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160871793",
                "name": "Marcos Junior",
                "username": "marcosjhunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483822216",
                "name": "Bruno de Souza",
                "username": "baraopptt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079004583609929728",
                "name": "um algu\u00e9m",
                "username": "alguem4654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285626495432613889",
                "name": "Fingindo estar vivendo em um universo paralelo",
                "username": "univerparalel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121793373",
                "name": "anarcotrintona",
                "username": "anarcotrintona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349776824612642820",
                "name": "ALZENILTON DA SILVA FREIRE",
                "username": "alzenilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55277979",
                "name": "Guilherme \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "guilhermearbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240671167",
                "name": "filipe",
                "username": "flpschv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938169131026796544",
                "name": "promising old woman",
                "username": "biancaludgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203620977",
                "name": "Edu \ud83e\udd81\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "er_eduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259946023268597768",
                "name": "criatura ju",
                "username": "chasxlyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313074549",
                "name": "Dora Figueiredo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dorafigueiredo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1402073365926625280",
                "name": "igor \ud83c\udf0e",
                "username": "mmoreira_igor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731582484",
                "name": "Neoenergia",
                "username": "NeoenergiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800135718282543104",
                "name": "):",
                "username": "sweetbutvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924575230",
                "name": "Maciel",
                "username": "Maciel_vbzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95281991",
                "name": "hmmm bolho de murango \u262d",
                "username": "riverrssong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270934385857105921",
                "name": "Ol\u00e9, Brazil!",
                "username": "samutr00l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082084817334874118",
                "name": "vivi",
                "username": "vivisversion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086788537",
                "name": "Octavio Assis",
                "username": "assis_octavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19547019",
                "name": "Ritchie \ud83d\udc7d",
                "username": "ritchieguy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "560009868",
                "name": "Nuno\u1da0\u1d47\u1d56\u1d43\ud83e\uddc9",
                "username": "nunofonsecaaa9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990251406450941953",
                "name": "paulo, torcedor comum\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "markinhos_w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199673365977542658",
                "name": "Gazeta-Rs",
                "username": "RsGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375611455282765824",
                "name": "Ebenchi",
                "username": "benchiestherm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Oficial",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892808646090006528",
                "name": "Rene N\u00e9rl\u00f3k\u00eb",
                "username": "Nerloke1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176917522",
                "name": "marcel alves",
                "username": "marcel_gaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359168472333365252",
                "name": "Viajandopy",
                "username": "viajandopy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87285279",
                "name": "Leosfera",
                "username": "Leosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68818002",
                "name": "PORTAL S4",
                "username": "portals4oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71343053",
                "name": "J\u00e9h Vacinadah \u2728\u2728",
                "username": "Jeeh_Santhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376902536616161283",
                "name": "infoseinfos",
                "username": "infoseinfos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125389981",
                "name": "Juju",
                "username": "juviquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270910498670809089",
                "name": "salafr\u00e1ria",
                "username": "peroxissomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976707800",
                "name": "Eu quero \u00e9 rock \ud83e\udd1f",
                "username": "oparaensemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303808256427601926",
                "name": "Rosana Miranda",
                "username": "rosana_pmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347384433054265345",
                "name": "Jornal Pireneus",
                "username": "jornalpireneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42099388",
                "name": "pn\u0250p",
                "username": "outofcontr0l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322968603369578497",
                "name": "Lino Jos\u00e9",
                "username": "LinoJos9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2431547652",
                "name": "Gabriel Zucman",
                "username": "gabriel_zucman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4068347835",
                "name": "Thomas Piketty",
                "username": "PikettyLeMonde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45674917",
                "name": "dani si",
                "username": "dannisiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177820938",
                "name": "Lucas Michel Rodrigues",
                "username": "Psico_lucas94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244396582042316800",
                "name": "J\u00fanior Freitas #forabolsonaro",
                "username": "jrfreitas87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380091344",
                "name": "poleiro de pombo contra o #PL490",
                "username": "SimoneGdeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70938727",
                "name": "Leandro R. Tessler \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a",
                "username": "leandrotessler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237573901649141761",
                "name": "O Belo dos Concursos",
                "username": "belodoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291244",
                "name": "Marcia GG",
                "username": "MarciaGraminhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125716375",
                "name": "Carvalho Potter",
                "username": "JeffersPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103162308623249409",
                "name": "Lau",
                "username": "FerrazLauane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326863598837248002",
                "name": "Pedro Sobreiro",
                "username": "pedro_sobreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58475481",
                "name": "Wagner Belo",
                "username": "NOSFER4TTU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300198298729492481",
                "name": "\ud83d\udcabSKY\ud83d\udcab",
                "username": "cleidinha07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160039864370454533",
                "name": "Purple Bullet \u2077",
                "username": "BTSPurpleBullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173743733126381568",
                "name": "Daniel Carmo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DanielMCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287901424446312449",
                "name": "Danilo Oliva",
                "username": "DaniloOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137948800",
                "name": "Gata Marques",
                "username": "mulambolecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264246212296916998",
                "name": "Jo\u00e3o Kasinski",
                "username": "ImparcialJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382119992",
                "name": "Monica Fagundes",
                "username": "monifagukg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "cidad\u00e3 EXAUSTA \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375379701372485632",
                "name": "Isabel",
                "username": "IsabelVasques7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184218027472117760",
                "name": "@AdolfoXavier4",
                "username": "AdolfoXavier4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955586323452219393",
                "name": "Patriotas",
                "username": "PATRlOTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116277074",
                "name": "Gabo",
                "username": "gaborealoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344451163073212418",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf1, \ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee \ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc",
                "username": "princessrivih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474156853",
                "name": "R\u00e1dio Vale 102,9 FM",
                "username": "RadioValeTJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887845248633843713",
                "name": "Mundinho Xuxa Lopes",
                "username": "patiskaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25932877",
                "name": "Daniel Moraes escreve livros. \ud83d\udcda",
                "username": "danyblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "802606916975362048",
                "name": "f\u00eanix",
                "username": "maamarcondeees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109994020",
                "name": "Brasil mostra tua cara \ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Brasil_TeMostra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182789669",
                "name": "Samuelzin \ud83e\udd8a",
                "username": "sam_magalhaes88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287693584687411200",
                "name": "alexandre",
                "username": "creuso18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363625306",
                "name": "LaFleur",
                "username": "Iuizmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194272154",
                "name": "vgevaerd",
                "username": "vgevaerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37717107",
                "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                "username": "minsaude",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2823869072",
                "name": "Marcelo Queiroga",
                "username": "mqueiroga2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44042759",
                "name": "Carolina Cafisso",
                "username": "CarolCafisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269693766765608960",
                "name": "WelipeFalter",
                "username": "FalterWelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59291383",
                "name": "F.A.E.L NEWS",
                "username": "oifaelnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280300552",
                "name": "daniel carrizo",
                "username": "drcarrizoic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363062648",
                "name": "baco",
                "username": "gabrielabaccho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268914129944956928",
                "name": "Tourmorrow | Turismo p\u00f3s-COVID19",
                "username": "tourmorrow_uneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196530821018083329",
                "name": "Brasilesperan\u00e7a",
                "username": "Brasilespe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129434211839107072",
                "name": "gio",
                "username": "giodestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39506754",
                "name": "\u00darsula Iosca\u00ae\u2122 --\u1da4 \u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64reserva @SKEdSer1 \u2112\u2661\u24e5\u212f\u2661",
                "username": "ursulaiosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40690742",
                "name": "RRossi1973",
                "username": "RRossi1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300229856475729921",
                "name": "mavis",
                "username": "ensiferaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358567013921210373",
                "name": "Adelmo",
                "username": "Adelmo56121346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892976490845011968",
                "name": "Bruninha Sousa",
                "username": "bruninhasous4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269351286593503232",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd8f\ud835\udd94",
                "username": "sadmillennial_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364929680583835649",
                "name": "Leandro marques",
                "username": "Leandro24837680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5159921",
                "name": "Gustavo A. Vieira\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "guzzvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264007335762157568",
                "name": "Jefferson Tridico \ud83d\udcda\ud83d\udea9",
                "username": "tridicojefferso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366359496247947266",
                "name": "Dream and it happens \u2728",
                "username": "dreamluxury00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22804037",
                "name": "estelacarvalho \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "_estelacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905208294473695233",
                "name": "Glaretum",
                "username": "Glaretum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198991174",
                "name": "Antena News",
                "username": "novaantenanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064594825218088961",
                "name": "Jana",
                "username": "Janadelfavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800871882",
                "name": "Rede Abrolhos",
                "username": "redeabrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245389652300910592",
                "name": "MMendes.",
                "username": "MarciliolMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276326",
                "name": "Julianne Trevisol",
                "username": "JuTrevisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272251688330711041",
                "name": "Dhiordan Lovestain",
                "username": "DhiordanLove",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86822131",
                "name": "Felipim",
                "username": "Amorim_rar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257703221117759489",
                "name": "Rota Paran\u00e1",
                "username": "rotaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237135482393370626",
                "name": "Te\u00f3filo Lobo",
                "username": "lobo_teofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372523362371649536",
                "name": "Si Santana",
                "username": "SiSantana6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377581252883136515",
                "name": "Clube de Viagens",
                "username": "clubedviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349680274431483906",
                "name": "C\u00edrculo Unebrasil",
                "username": "circuloedl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357027272281235457",
                "name": "Secretaria de Turismo de Cambar\u00e1 do Sul",
                "username": "cambaradosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815987656437932032",
                "name": "Bruno Mezzomo",
                "username": "BrunoMezzomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976780574",
                "name": "Lisa",
                "username": "LISA_4BB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24256685",
                "name": "Khaos",
                "username": "piruvato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48013727",
                "name": "Americo Luz",
                "username": "americoluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220153481773879296",
                "name": "Fred",
                "username": "notoriousfred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076891934474620934",
                "name": "Eli Vieira",
                "username": "EliVieiraJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807688874457792513",
                "name": "Paulo Vicente Azeved",
                "username": "VicenteAzeved",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66890348",
                "name": "Nick Bellinger",
                "username": "NickBellinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376046394",
                "name": "Salvador City",
                "username": "ssacity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070850328705335296",
                "name": "Marilda",
                "username": "Marilda89970427",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884451057744662528",
                "name": "Ana Carolina Posses",
                "username": "astroposses",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "Mariana Serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82254207",
                "name": "camila r\u00e9gis",
                "username": "camilarrregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220726208",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "fozdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130178203576950784",
                "name": "Slopes",
                "username": "Slopes07783557",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148172800659742720",
                "name": "Hugo Handellan.",
                "username": "handellan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709488239523074048",
                "name": "Instituto Escolhas",
                "username": "_escolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301234378",
                "name": "Telm\u00e1rio Mota",
                "username": "TelmarioMotaRR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3913366095",
                "name": "Bonequinhas de luxo - Atelier",
                "username": "deiseagapito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215138947",
                "name": "Cec\u00edlia \ud83c\udf42\ud83d\udc7d\ud83d\udcfb",
                "username": "ceciliafg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38103383",
                "name": "Arnaldo Queiroz R .F",
                "username": "arnekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333425703803629572",
                "name": "Superintend\u00eancia Estadual de Turismo",
                "username": "seturrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236859391288258561",
                "name": "oxytocin \u264a",
                "username": "thatshotgang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931806",
                "name": "ATcom",
                "username": "agenciaatcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010232818000191489",
                "name": "rodrigo",
                "username": "digokastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356635274231640067",
                "name": "xanni lvs caro.",
                "username": "teilyoon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379580668",
                "name": "Jo\u00e3o Ramid",
                "username": "JoaoRamid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895655874030698501",
                "name": "Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 OU\u00c7A QUIPUS",
                "username": "muquchinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104120809482866688",
                "name": "Pedro Lucas Fernandes",
                "username": "depPedroLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145744905",
                "name": "Arquivo ON",
                "username": "ArquivoN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349841910341492737",
                "name": "Cristiano Bernardo",
                "username": "Cristia28013411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338950",
                "name": "Lu\u00eds Rodrigues",
                "username": "luisluirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138733399",
                "name": "Amilton Farias",
                "username": "pramiltonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194811978",
                "name": "Felipe oliveira",
                "username": "cobazinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173712033",
                "name": "Barbara Cede\u00f1o",
                "username": "barbarac77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962676756",
                "name": "Gis",
                "username": "Gismarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254408255591329794",
                "name": "Fernando",
                "username": "fernand74446524",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294157007",
                "name": "Corinthiana from Rio",
                "username": "Jurinthiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381248102",
                "name": "AmLisney \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "amlisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857039410109526016",
                "name": "Lucas Praia \ud83c\udf05",
                "username": "LucassPraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957589953302679553",
                "name": "Fortaleza Ordin\u00e1ria",
                "username": "fortalordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251256993857273860",
                "name": "numroleporai",
                "username": "numroleporaibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040795659",
                "name": "Cassio silva",
                "username": "Raykone110910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745363513535766528",
                "name": "jo\u00e3o \u2720",
                "username": "_FERR4RI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154005153",
                "name": "rogerio caetano",
                "username": "rogoncaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80419034",
                "name": "Giovanna Nader",
                "username": "Giovannader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46628657",
                "name": "Marcia Hirota",
                "username": "marciahirota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60522807",
                "name": "Deni Vargues",
                "username": "Denivargues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354295194397642753",
                "name": "VitimVitimVitim",
                "username": "VitimVitimVitim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315698754931118081",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio Torres",
                "username": "LUIZCLAUDIOTZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351283391388397569",
                "name": "Ana Marques",
                "username": "mafelicite2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258147227920412675",
                "name": "Ana",
                "username": "g_garc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365157056",
                "name": "lulover",
                "username": "beatrizcatelan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419038759",
                "name": "is\ud83d\udc1d",
                "username": "bellamaraI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154533481",
                "name": "Lexie",
                "username": "Lexxxiebirdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030929562639761409",
                "name": "Seguidor de E-girl",
                "username": "MatheusMorini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272376493289672704",
                "name": "Moreschi \ud83d\udc80\ud83d\udda4\ud83d\udc1c\ud83e\udd8d\ud83d\udc3a\ud83e\udd87\ud83d\udd77\ufe0fO macaco com ansiedade",
                "username": "Moreski5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901908386224234496",
                "name": "Carlos Espinoza G.",
                "username": "CarlosAEG89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216649251",
                "name": "Pabre Perro",
                "username": "SpikeperezG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251865141718781955",
                "name": "Enlace Croch\u00ea",
                "username": "enlacecroche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896945442176602116",
                "name": "A-B-P Ministries",
                "username": "aobrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989296227962548224",
                "name": "masoq",
                "username": "saulothiaago1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58891844",
                "name": "Morgan",
                "username": "RafaelMorgan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211550340",
                "name": "Aureliano",
                "username": "MachucaSJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444655105",
                "name": "litrinho",
                "username": "ferreirac_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335699272365449220",
                "name": "Ig: @tipszboy\u02da.\u0bcd\u2e19",
                "username": "tipszboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061236112478388227",
                "name": "Souza Neto",
                "username": "SouzaNeto7009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580960622",
                "name": "Trip Capixaba",
                "username": "tripcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178207117",
                "name": "Bernardo Sampaio",
                "username": "bernard_sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242246243931258887",
                "name": "Dannditriste\ud83e\udd95",
                "username": "NDAS2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943207107",
                "name": "a vaquinha",
                "username": "dtrgab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332860492256251905",
                "name": "Chapri\u00e9 Magazine",
                "username": "chapriemagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258528460647079936",
                "name": "Lara",
                "username": "Lara244444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88562093",
                "name": "Paula Neves",
                "username": "paularunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Clarissa",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287541198949933061",
                "name": "MassuoF",
                "username": "FMassuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15249841",
                "name": "diogomainardi",
                "username": "diogomainardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2817573688",
                "name": "Jordan dos Santos Costa",
                "username": "mrjordancosta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861955654415732736",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "kal_henrique86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064967735",
                "name": "Naly de Araujo Leite",
                "username": "naly_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487514031",
                "name": "\u041c\u0435ndes",
                "username": "MendesOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083200506577805312",
                "name": "Viciada em Volei \ud83c\udfd0\u2728",
                "username": "ssagaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232742285303001094",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel",
                "username": "eujgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939967846360154113",
                "name": "karena",
                "username": "naocriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339951193896984580",
                "name": "A verdade Liberta",
                "username": "RhemaofTheGod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498446128",
                "name": "Andim Bill",
                "username": "andimbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331335561152503814",
                "name": "Opi\u00f3cio - Desconex\u00f5es Inst\u00e1veis",
                "username": "opiocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341094562220093448",
                "name": "Aloysio",
                "username": "AloysioNNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353666265995468803",
                "name": "Curiosidades sobre tudo",
                "username": "curiousidadescu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220766999330115584",
                "name": "Cynthia Celinne\ud83e\udd8b\ud83c\udfad",
                "username": "CelinneCynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107833975",
                "name": "Marcio Vianna",
                "username": "viannamarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220664507",
                "name": "\ud83d\udea9 Marcelo Caires\ud83d\udea9",
                "username": "maccaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114350931",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustaw0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342836049",
                "name": "Marcio Pochmann",
                "username": "MarcioPochmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433488114",
                "name": "carla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fiqueluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856963900734132225",
                "name": "Pedro Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udda5\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83e\udd98",
                "username": "PedroAl48617732",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293231051557482499",
                "name": "Comando Ambiental da Brigada Militar - RS",
                "username": "ambientalbmrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30812185",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lima \ud83c\udd98VACINA J\u00c1!",
                "username": "joaopaulolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909296",
                "name": "Ricardo Letizia Garcia",
                "username": "RicardoLetizia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871944489195233280",
                "name": "W@ll_E",
                "username": "Waagpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250429218808188941",
                "name": "Joselma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc9c",
                "username": "JoselmaFelisbe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71189897",
                "name": "frymartini",
                "username": "frymartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344786997446111233",
                "name": "Brasil Fede Covid",
                "username": "brasilfedecovid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376303354272419841",
                "name": "Ivanete",
                "username": "Ivanete94989395",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273993806464061440",
                "name": "Udson Fonseca",
                "username": "FonsecaUdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319276563150499842",
                "name": "O da Silva",
                "username": "SpikySilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620077936",
                "name": "as @emgalego",
                "username": "emgalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990504390",
                "name": "Real Academia Galega",
                "username": "AcademiaGalega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90604594",
                "name": "A Mesa Normalizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica",
                "username": "amesanl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28993029",
                "name": "raylla",
                "username": "raylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164816028",
                "name": "Ant\u00f3nioCarlosRos\u00e1rio",
                "username": "Alvesalces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368720045816377345",
                "name": "Trilheiro",
                "username": "claudio_gimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3148915791",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@ Coelho 7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Coelho7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887287109937229824",
                "name": "dinah m. ribeiro\ud83d\udd30 Brasil Consciente",
                "username": "DINAHMRIB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350778469437861888",
                "name": "\ud83d\udd30\u2618\ufe0f\u24c2\ufe0f Rodrigo Cardoso #BrasConsciente",
                "username": "floripaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776158957366874113",
                "name": "SUSANA #BrasilConsciente",
                "username": "susanabra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217649231",
                "name": "Lucia Galdo Camelier",
                "username": "LGCamelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392806258",
                "name": "JSPendot\u2696\ufe0f",
                "username": "JSPendot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359729006",
                "name": "Eneida Pessoa Mz",
                "username": "neidinhapmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317865298121396224",
                "name": "Mario Moreira",
                "username": "MarioMo85635965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267065992112492545",
                "name": "Monefpolis72",
                "username": "SimoneVissotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654227680",
                "name": "S\u00edlvia",
                "username": "sbrjjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313573305",
                "name": "CIDINHA MOREAU",
                "username": "CIDINHAMOREAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39145982",
                "name": "MARAGITADO",
                "username": "maragitado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734186026000867328",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7adliz",
                "username": "MottaAdlizaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31583953",
                "name": "Marjorie Salu",
                "username": "majuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48040416",
                "name": "Fernando Collor \u23f3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Collor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024919173",
                "name": "Pe. Jos\u00e9 Eduardo",
                "username": "pejoseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126436384",
                "name": "Silas Malafaia",
                "username": "PastorMalafaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2747048534",
                "name": "Marcelo de Carvalho",
                "username": "MarceloCRedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233032751",
                "name": "LARISSA MANOELA",
                "username": "larimanoela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39809056",
                "name": "Vand Bigossi",
                "username": "vanderleab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75058892",
                "name": "Paula Marisa",
                "username": "profpaulamarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623591687",
                "name": "Dinah Mardhiyah",
                "username": "DINAHMRDHIYAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18088810",
                "name": "Eduardo Sterblitch",
                "username": "edu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054033461537882112",
                "name": "Ju \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JuPoroloniczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104241020",
                "name": "Jess\u00e9 Manuel",
                "username": "JessArtess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053202763",
                "name": "yoimita",
                "username": "howlpeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154325664964759552",
                "name": "Guilherme.",
                "username": "g_agurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149927080",
                "name": "Gen\u00e1rio Guia Guide",
                "username": "GenarioPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011306117706801153",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "victorfspinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12652472",
                "name": "SporTV",
                "username": "SporTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148519510",
                "name": "Ha\u0438z Herrera Harros",
                "username": "Hanz_Herrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119335176742547458",
                "name": "arik",
                "username": "dreamerorbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92381517",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Cavazzana",
                "username": "ana_cavazzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25009090",
                "name": "\u2605 dani",
                "username": "quartodadani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857311700",
                "name": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439",
                "username": "rex2006ua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619741",
                "name": "Juan Parejo Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "JuanParejoFdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570340414",
                "name": "Jobs",
                "username": "jobsonmurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703644800134856704",
                "name": "InSonia Maruo",
                "username": "SomariaMaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73199566",
                "name": "Gustavo Neffa",
                "username": "gneffa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363972471599341575",
                "name": "lugares fascinantes e extraordin\u00e1rios",
                "username": "lugaresfasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730032221",
                "name": "Marcelo Oleg\u00e1rio",
                "username": "Olegrio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373999953",
                "name": "Alealeale",
                "username": "AlessandraHecke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "Cag\u00e3o",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419214812",
                "name": "wandrel",
                "username": "ttrichechus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabond",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52123523",
                "name": "\u2248Gehad Hajar\u2248",
                "username": "Gehad_Hajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107604472",
                "name": "C\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d07 #UseAM\u00e1scara",
                "username": "CarolineCCacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577125820",
                "name": "BlueReddington",
                "username": "bluereddington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402412635",
                "name": "ADF Magazine",
                "username": "ADFmagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142832274",
                "name": "Erik Laux",
                "username": "eriklauxdrummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069039781064204288",
                "name": "Rel\u00e2mpago Marquinho \u26a1\ufe0f",
                "username": "markin363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068592962676948992",
                "name": "gui",
                "username": "crdsog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005551582132490241",
                "name": "oliveiraaa",
                "username": "oliveiraaa_eric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248989317",
                "name": "Brubs",
                "username": "brudias_04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797484289382318080",
                "name": "jooj\u2122 popstar hugged yu \ud83d\udc9e",
                "username": "thisinbcily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827883220582674433",
                "name": "Beelzebufo \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #Americaverde",
                "username": "GabrielC1496",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179468930307502082",
                "name": "Andrew Sousa",
                "username": "_andrewsousa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214606562167283714",
                "name": "rafa",
                "username": "rafalvim16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222485908",
                "name": "doug from rio",
                "username": "dougcardosom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280194828723257344",
                "name": "Caroline ama Melinda May",
                "username": "__ECaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61283950",
                "name": "Cristian P\u00e9rez V",
                "username": "arquitecto1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #PL2633Nao",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329417155750858752",
                "name": "fabio galves bueno",
                "username": "bueno_galves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259924237575507969",
                "name": "Coxa-branca",
                "username": "LjrAdemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151172575780888576",
                "name": "bi\u00f3logo\ud83d\udc1e\ud83d\udc0d",
                "username": "walterbiologato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801849355",
                "name": "D\u00e9bora Ely",
                "username": "deboraely",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51164670",
                "name": "Saraivada\u2122",
                "username": "Lucasssaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701028051",
                "name": "princesa, safada, gostosa, maltrata.",
                "username": "shutuphyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800045097928814594",
                "name": "77tsu - \ub098\ubbf8",
                "username": "mizu_159",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876081179539234816",
                "name": "bordadeira cansada \ud83e\uddf5",
                "username": "stackoverglow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79238964",
                "name": "Museu de Astronomia",
                "username": "MuseuAstronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253813198869999618",
                "name": "Ana Carolina Ribeiro de Sousa",
                "username": "aninhacrsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905191191",
                "name": "Ridelc Ahcor Arierep",
                "username": "CledirRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091768200721776640",
                "name": "Ottos mops",
                "username": "Ricardo15340831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35624287",
                "name": "Rodrigo Sampaio, usem PFF2",
                "username": "Rodrjgw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55449743",
                "name": "Rafael Coimbra",
                "username": "_rafaelcoimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20345826",
                "name": "Alessandro Manoel",
                "username": "diupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877480196",
                "name": "@marianyviaja",
                "username": "marianyviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167148850",
                "name": "Bus\u00e3o Curitiba",
                "username": "busaocuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429340390",
                "name": "Ketlin",
                "username": "ketlinspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214196703689003013",
                "name": "Dana Ortega",
                "username": "DanaDabee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835206242",
                "name": "enp",
                "username": "enptw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216174749937807365",
                "name": "DG Liattz",
                "username": "liattzxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37120645",
                "name": "Mandy",
                "username": "Amandita_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468835333",
                "name": "LilicaDeAlmeida",
                "username": "LilicadeAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566893258",
                "name": "xands",
                "username": "callmexbey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060539990",
                "name": "Rubio",
                "username": "RubioRubioy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267141182620041216",
                "name": "Sabris",
                "username": "sabgomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986170738666287106",
                "name": "Dante RJ\ud83e\udd40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a Hora de segurar a vida",
                "username": "DanteRJ4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724446361349971969",
                "name": "Rubens Matos",
                "username": "rubensmatosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091189640802041859",
                "name": "Jackie Said",
                "username": "jaqueline_said",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173925601683619840",
                "name": "Ladislao",
                "username": "ladisgutierrez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18990458",
                "name": "INTZ Lucas Almeida",
                "username": "intzsimon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358099137015775234",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "bornthisfreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491016266",
                "name": "WAGNER STRACHICINI",
                "username": "WSTRACHICINI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689877",
                "name": "C\u00e9sar Gualberto",
                "username": "CesarGualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629733973",
                "name": "Barbara Rosa",
                "username": "barbnrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261162089864818689",
                "name": "Ben Oliveira",
                "username": "BenOlivDreamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10743972",
                "name": "Acabou, Jair \ud83d\udc89",
                "username": "laritza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212656019",
                "name": "lenhagui",
                "username": "lenhagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953989883516936192",
                "name": "\u24c2\ufe0fateus \ud83c\udd7f\ufe0fonciano",
                "username": "Mr_Ponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72285885",
                "name": "Mois\u00e9s Teles \ud83c\udf39",
                "username": "MoisesTeles_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57326331",
                "name": "Stephanie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "stephanie_ndp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52399991",
                "name": "Paul\u00edssima",
                "username": "ppaulenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54187837",
                "name": "comuna delirante \u272a",
                "username": "pattymasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14950132",
                "name": "lukevadergff",
                "username": "lukevadergff",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1381043702861287425",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosqtyj63mh4eimvkiuhv219iwyq9p",
        "oldest_id": "1377361184790220801",
        "result_count": 498
    }
}