{
    "data": [
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-03-21T21:49:23.000Z",
            "id": "1373753630071873541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo real\u00e7a import\u00e2ncia da floresta no Dia Mundial da \u00c1rvore Presidente da Rep\u00fablica defendeu a import\u00e2ncia ecol\u00f3gica de uma \"floresta nacional multifuncional e circular\". https://t.co/nHRPU91GiV #CM https://t.co/yCBhfzFwPP"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-03-21T21:11:03.000Z",
            "id": "1373743985139716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo destaca import\u00e2ncia da floresta no Dia Mundial da \u00c1rvore: O Presidente da Rep\u00fablica defendeu hoje, Dia Mundial da \u00c1rvore, a import\u00e2ncia ecol\u00f3gica de uma \"floresta nacional multifuncional e circular\", que \u00e9 \"fundamental para a recupera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/FFxmNO31W6 https://t.co/Uf1DIqgvpq"
        },
        {
            "author_id": "1289880920",
            "created_at": "2021-03-21T21:10:29.000Z",
            "id": "1373743840746631169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Desierto De Los Leones https://t.co/Es6usxxh3I"
        },
        {
            "author_id": "1328879242692714498",
            "created_at": "2021-03-21T21:08:29.000Z",
            "id": "1373743338688499714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela t\u00e1 chegando \ud83d\udc4a\ud83c\udfff aguardem \ud83c\udf38\ud83c\udf3a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/XuzUpvXBFy"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-03-21T20:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373737204774809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/6IuwjqTUXR via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-03-21T20:01:49.000Z",
            "id": "1373726559522189318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "We\u00b4re living on the edge! Majestic Araucaria forest in southern Brazil to celebrate the #WorldForestDay \n\n\ud83d\udcf7MBMartins\n\n\ud83c\udf0e Parque Nacional dos Aparados da Serra, C\u00e2nion do Itaimbezinho, Rio Grande do Sul, Brazil\n#WorldForestDay2021 https://t.co/BbF5LelaRf"
        },
        {
            "author_id": "1267268201940910081",
            "created_at": "2021-03-21T19:28:10.000Z",
            "id": "1373718093105659907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades parque nacional com as piscinas abertas"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-03-21T19:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1373712446196695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ftwDMQTXzS"
        },
        {
            "author_id": "1355270907003097092",
            "created_at": "2021-03-21T18:58:27.000Z",
            "id": "1373710614107975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hat gerade ein Foto gepostet @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/ObZd5ZDUTe"
        },
        {
            "author_id": "1083416139319910400",
            "created_at": "2021-03-21T18:55:02.000Z",
            "id": "1373709755873689601",
            "in_reply_to_user_id": "1083416139319910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo come\u00e7a em Outubro de 2019, est\u00e1vamos eu e alguns colegas de sala ansiosos para um passeio a Floresta Nacional de Ipanema. Sendo que avisamos sido convidados por um professor para completar o n\u00famero de pessoas no \u00f4nibus, por o passeio ser direcionado para o terceir\u00e3o. https://t.co/STN4su2tco"
        },
        {
            "author_id": "1327719467502227458",
            "created_at": "2021-03-21T18:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1337599427092115456",
                        "start": 0,
                        "username": "nicowinds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373709002098548738",
            "in_reply_to_user_id": "1106369041843802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicowinds quando eu vi a capa do v\u00eddeo eu achei que era uma mans\u00e3o rosa aue tem no parque nacional da cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "1164115086077771776",
            "created_at": "2021-03-21T18:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1012738102660599810",
                        "start": 0,
                        "username": "heinze_fabio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39931528",
                        "start": 14,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373703308070821893",
            "in_reply_to_user_id": "1012738102660599810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinze_fabio @PSDBoficial Que economia?\nTudo travado\nSe o cara queria roubar se deu mal pq nem mineirar no parque nacional p\u00f4de.\n\nSe lhe tiram o RENCA ele est\u00e1 fodido."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2021-03-21T18:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1373699389827473408",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima: Floresta Nacional do Amap\u00e1. \nA pr\u00f3xima: n\u00e3o tenho ideia. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "89704009",
            "created_at": "2021-03-21T17:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373691464966885378",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP.\nPr\u00f3xima: Serra do cip\u00f3/MG \ud83c\udfd5\u26fa"
        },
        {
            "author_id": "1001815479302934529",
            "created_at": "2021-03-21T17:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373688028456161287",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima foi a floresta do parque nacional da tijuca e a pr\u00f3xima eu ainda n sei :("
        },
        {
            "author_id": "342475748",
            "created_at": "2021-03-21T17:15:46.000Z",
            "id": "1373684774817173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 \u00e1rea protegida do supremo, nenhum micr\u00f3bio est\u00e1 autorizado a entrar l\u00e1? https://t.co/msxA3DbUTV"
        },
        {
            "author_id": "2730207463",
            "created_at": "2021-03-21T17:07:37.000Z",
            "id": "1373682724138012673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A piauiense Ravena \u00e9 nascida e criada no assentamento Novo Zabel\u00ea, em S\u00e3o Raimundo Nonato.\nO assentamento \u00e9 fruto da ocupa\u00e7\u00e3o dos moradores do antigo povoado Zabel\u00ea, que ficava nos limites do que viria a ser o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/PyRXZsKgVu"
        },
        {
            "author_id": "1157020404",
            "created_at": "2021-03-21T17:03:32.000Z",
            "id": "1373681696470675459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cThank God Ledge\u201d no Parque Nacional de Yosemite\n\n10 milh\u00f5es de euros para ires at\u00e9 ali, sem cordas!!\n\nQuem \u00e9 que se chegava \u00e0 frente? https://t.co/VioJTnluvO"
        },
        {
            "author_id": "585282162",
            "created_at": "2021-03-21T16:41:21.000Z",
            "id": "1373676112652464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...parque nacional...rally dakar pr\u00f3xima semana...! https://t.co/ZcvbeUQFrw"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-03-21T16:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373673717407096839",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a Centro Hist\u00f3rico de Vit\u00f3ria ES meu quintal 7 hectares de Mata Atl\u00e2ntica nativa no centro da capital da Regi\u00e3o Metropolitana de Vit\u00f3ria. Pretendo assim que vacinado retornar ao Parque Nacional do Capara\u00f3 e subir at\u00e9 o Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "897151227976396800",
            "created_at": "2021-03-21T16:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373667035381698565",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima foi a Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nBom, a pr\u00f3xima tem que ser qualquer uma, porque eu amo e sinto falta \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "606837535",
            "created_at": "2021-03-21T15:39:28.000Z",
            "id": "1373660538077597703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero saber o que t\u00e1 rolando que geral do meu insta t\u00e1 fazendo trilha no parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "992177466998476800",
            "created_at": "2021-03-21T14:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "184762182",
                        "start": 205,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373647140908589060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "No Dia Mundia da Floresta, assista a mat\u00e9ria sobre a conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Campo de Instru\u00e7\u00e3o Marechal Hermes (Tr\u00eas Barras/SC) e a rela\u00e7\u00e3o com a Floresta Nacional (FLONA) vizinha ao campo de instru\u00e7\u00e3o. @exercitooficial #DiaMundialdaFloresta\n\nAcesse:\u00a0https://t.co/3n8JN1jgrQ https://t.co/1ELdnSOL2e"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-21T13:52:46.000Z",
            "id": "1373633685560381444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana. Considerado a maior e\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/5imHIprKwR\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-03-21T13:42:52.000Z",
            "id": "1373631195146289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra h\u00e1 mais de quatro horas em Soajo, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WZtNPBvFhb #Acidentes #ArcosDeValdevez #GNR"
        },
        {
            "author_id": "1216174749937807365",
            "created_at": "2021-03-21T13:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 216,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373629926461607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase pisei nessa fofinha porque n\u00e3o vi de longe \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41 tava viva mas sem uma das patinhas :c \n\nMoro ao lado do Parque Nacional aqui de Bras\u00edlia ent\u00e3o \u00e9 comum aparecer bichinhos por aqui rsrs\n\nAjuda n\u00f3is a identificar? @Michelotto8legs https://t.co/2iaYCF6Azw"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2021-03-21T13:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1373622407697723395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/XfabyrjBru"
        },
        {
            "author_id": "115666306",
            "created_at": "2021-03-21T12:11:15.000Z",
            "id": "1373608140005052420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Oeste: Governo do RN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Martins https://t.co/INIxq1bmDH"
        },
        {
            "author_id": "304650936",
            "created_at": "2021-03-21T11:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373604934655021058",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e com rela\u00e7\u00f5es (fotos conprovam) com empres\u00e1rios e pol\u00edticos suspeitos (alguns foram condenados)"
        },
        {
            "author_id": "171283202",
            "created_at": "2021-03-21T03:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "107998140",
                        "start": 0,
                        "username": "Jeffsamuc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373475128697360384",
            "in_reply_to_user_id": "107998140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jeffsamuc reserva biol\u00f3gica, meu amigo kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-03-21T02:24:01.000Z",
            "id": "1373460358027968518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/x04RNBTOGD"
        },
        {
            "author_id": "724445328569671684",
            "created_at": "2021-03-21T01:54:53.000Z",
            "id": "1373453027324071940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que \u00e9 t\u00e3o cara de pau que mais um pouco vai virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sinceramente..."
        },
        {
            "author_id": "1373202547",
            "created_at": "2021-03-21T01:31:38.000Z",
            "id": "1373447173816397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u201cParque Nacional Shenandoah,EUA.\u201c\nO nascer do sol de Skyline Drive nas Montanhas Blue Ridge.20/10/2007.Apesar da proximidade com a agitada e urbana capital,Shenandoah \u00e9 um pedacinho do para\u00edso nas Blue Ridge Mountains,na Virg\u00ednia. Aben\u00e7oado com mais de 60 picos,100 esp\u00e9cies de\ud83c\udf32. https://t.co/2zoJKaCVM4"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-03-21T00:22:43.000Z",
            "id": "1373429830566445056",
            "in_reply_to_user_id": "198638578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I. concolor \u00e9 conhecida apenas para as \u00e1reas altas do Parque Nacional do Itatiaia. Seu nome, \u201cconcolor\u201d, significa \u201cde colora\u00e7\u00e3o uniforme\u201d, uma vez que os esp\u00e9cimes tendem a n\u00e3o apresentar fortes padr\u00f5es de colora\u00e7\u00e3o dorsais em vida e, principalmente, ap\u00f3s fixados. https://t.co/pEOjLo3Gnx"
        },
        {
            "author_id": "52896287",
            "created_at": "2021-03-20T23:35:49.000Z",
            "id": "1373418026402451462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O piloto se perdeu em uma regi\u00e3o especialmente valiosa da Amaz\u00f4nia, por causa da Reserva Biol\u00f3gica Maicuru. Sua biodiversidade \u00e9 uma joia t\u00e3o preciosa que tem a prote\u00e7\u00e3o m\u00e1xima da legisla\u00e7\u00e3o brasileira, explica a engenheira florestal Jakeline Pereira, de 40 anos, por telefone + https://t.co/A4P7seyoWR"
        },
        {
            "author_id": "1332792213990944769",
            "created_at": "2021-03-20T22:43:56.000Z",
            "id": "1373404969978753027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "slk q dlc arrumadinho ( Floresta Nacional. ) https://t.co/v0xpwyqp7t"
        },
        {
            "author_id": "53235964",
            "created_at": "2021-03-20T22:30:54.000Z",
            "id": "1373401693581365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE  NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! \n\nPodem pesquisar a\u00ed. \n\nN\u00e3o \u00e9 fake!!!\n\n#DitaduraNuncaMais \n#PARNASO https://t.co/iXzSG4Y37y"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-20T22:01:07.000Z",
            "id": "1373394195986124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SCr0DWyIOY PL do deputado paranaense Vermelho quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre a biodiversidade e o turismo da regi\u00e3o pode ser enorme https://t.co/eZAs7qAa9D"
        },
        {
            "author_id": "202791115",
            "created_at": "2021-03-20T21:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2465904383",
                        "start": 0,
                        "username": "LuchoRencoret"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1189323825936293888",
                        "start": 31,
                        "username": "InvestigaColina"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "165853613",
                        "start": 48,
                        "username": "MuniColina"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1361906625171365888",
                        "start": 60,
                        "username": "overkill2021"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1273078417953521665",
                        "start": 74,
                        "username": "BonaRuz"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "238204028",
                        "start": 83,
                        "username": "LHL12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373391030888857604",
            "in_reply_to_user_id": "202791115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuchoRencoret @RolandosantosO @InvestigaColina @MuniColina @overkill2021 @BonaRuz @LHL12 \u00a1\u00a1\u00a1Queremos Santuario!!! O Reserva Natural o Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "213856314",
            "created_at": "2021-03-20T20:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83512464",
                        "start": 0,
                        "username": "euandremarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373372061826093057",
            "in_reply_to_user_id": "83512464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euandremarques Que vergonha, que horror! Vc deveria estar preso por depredar o patrim\u00f4nio p\u00fablico, Parque Nacional da Serra da Canastra n\u00e3o merece um \"humano\" como vc. Decep\u00e7\u00e3o! Apagou os posts de vergonha? Deveria pedir desculpas na TV pra todo pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1023079099311505408",
            "created_at": "2021-03-20T20:17:41.000Z",
            "id": "1373368166609457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no parque nacional da Tijuca\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2021-03-20T20:12:11.000Z",
            "id": "1373366781855862791",
            "in_reply_to_user_id": "54481387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Alterar os limites do Parque Nacional do Itaja\u00ed (SC);\n- Reduzir o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC);\n- Regularizar a minera\u00e7\u00e3o em terras ind\u00edgenas; \n- Fexibilizar os crit\u00e9rios para a privatiza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas desmatadas ilegalmente;"
        },
        {
            "author_id": "423043155",
            "created_at": "2021-03-20T19:48:56.000Z",
            "id": "1373360932961796098",
            "in_reply_to_user_id": "423043155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luteostriata pseudoceciliae \u00e9 uma esp\u00e9cie rar\u00edssima. At\u00e9 hoje s\u00f3 encontramos uns 5 indiv\u00edduos na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, RS.\n\ud83d\udcf8Instituto de Pesquisas de Plan\u00e1rias, Unisinos https://t.co/m2qCCkT6Jd"
        },
        {
            "author_id": "52527759",
            "created_at": "2021-03-20T19:28:18.000Z",
            "id": "1373355737280315398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA S\u00c9RIE:\u00a0 ENTREVISTAS\nCom o Administrador da Reserva Florestal do Grajau.\n\n- Nesta entrevista o Dr.\u00a0Marcio Rocha\u00a0Carazza\u00a0fala da import\u00e2ncia de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental para o Bairro. Importante para a Cidade e para todas as pessoas que buscam uma \u00e1rea de lazer verde https://t.co/iMsG2CXf54"
        },
        {
            "author_id": "2415222487",
            "created_at": "2021-03-20T18:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913021200791719936",
                        "start": 0,
                        "username": "biologo_curioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373335288341262336",
            "in_reply_to_user_id": "913021200791719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biologo_curioso Ser\u00e1 que daria para fazer uma s\u00e9rie ? Cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o dando 2 ou 3 epis\u00f3dios entre 10 e 20 min? Se n\u00e3o, a meta desse tipo de trabalho continua sendo sensacional."
        },
        {
            "author_id": "57516532",
            "created_at": "2021-03-20T17:21:32.000Z",
            "id": "1373323836947632130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evaristo de Miranda, o grande criador das teses do boi bombeiro (2020) e de que o Brasil tem \u00e1rea protegida demais (2008) e outras p\u00e9rolas. https://t.co/GGO3STOcbE https://t.co/2BoEygoCz0"
        },
        {
            "author_id": "1580512110",
            "created_at": "2021-03-20T17:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1087611846",
                        "start": 0,
                        "username": "sadrockwell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373323659121659911",
            "in_reply_to_user_id": "1087611846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadrockwell \u00c9 um parque nacional da california"
        },
        {
            "author_id": "1366230342680645636",
            "created_at": "2021-03-20T17:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1087611846",
                        "start": 0,
                        "username": "sadrockwell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373323427784880128",
            "in_reply_to_user_id": "1087611846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadrockwell eh um parque nacional nos eua"
        },
        {
            "author_id": "1251238435932852232",
            "created_at": "2021-03-20T17:00:22.000Z",
            "id": "1373318509678198792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA https://t.co/Rqs4jDCACC"
        },
        {
            "author_id": "3047312326",
            "created_at": "2021-03-20T15:32:03.000Z",
            "id": "1373296285428686848",
            "in_reply_to_user_id": "3357734055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mechamadeluan Duas viaturas em troca de uma \u00e1rea protegida e de uma esp\u00e9cie \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "86186916",
            "created_at": "2021-03-20T15:23:06.000Z",
            "id": "1373294031732609028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu pro Gustavo: n\u00e3o pq eu n\u00e3o vou mais ser cadelinha de homem, vou parar de ser otaria\nEu tamb\u00e9m: amigo descobri que na unidade de conserva\u00e7\u00e3o da barra da Tijuca aceita voluntario, e se eu fizer o voluntariado l\u00e1 enquanto ele faz o mestrado?"
        },
        {
            "author_id": "17486741",
            "created_at": "2021-03-20T15:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "83973513",
                        "start": 94,
                        "username": "ladygross"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "249799353",
                        "start": 105,
                        "username": "rjtv_parceirorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373292429680476162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pergunta \u00e9: quem vendeu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para imobili\u00e1ria na ilha do japon\u00eas? @ladygross @rjtv_parceirorj https://t.co/GNLuJPg7tD"
        },
        {
            "author_id": "63764637",
            "created_at": "2021-03-20T15:13:00.000Z",
            "id": "1373291489610985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luanda Ged\u00e9sia, a mulher nascida no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia.\nLuana cresceu nutrida por sopa de frade."
        },
        {
            "author_id": "93072362",
            "created_at": "2021-03-20T14:32:53.000Z",
            "id": "1373281392935772160",
            "in_reply_to_user_id": "140224006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Champz_12 O que n\u00e3o falta \u00e9 posicionamento e a\u00e7\u00f5es pol\u00edticas merdas dele. Tipo condecorar grupo de exterm\u00ednio da Bahia, querer legalizar mil\u00edcias, funcion\u00e1rios fantasmas, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-03-20T13:24:46.000Z",
            "id": "1373264252077805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lous\u00e3: Governo anuncia investimento de sete mil milh\u00f5es de euros na floresta nacional | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/pr4tbL4Osv  #NoticiasdeCoimbra \n O Governo prev\u00ea um investimento de sete mil milh\u00f5es de euros na floresta at\u00e9 2030, de acordo com um documento coordenado... https://t.co/ssJi2k0rUQ"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-03-20T13:22:00.000Z",
            "id": "1373263555357597705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Matsalu, no mar B\u00e1ltico vive uma enorme col\u00f3nia de alces.\n\n\ud83d\udc3e Acompanhe o dia a dia destes animais em \"Alces: Gigantes do B\u00e1ltico\" hoje \u00e0s 15h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #natureza https://t.co/Vp199upOPG"
        },
        {
            "author_id": "447053150",
            "created_at": "2021-03-20T11:54:03.000Z",
            "id": "1373241423064145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/hPLyZaENBD"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-20T11:07:28.000Z",
            "id": "1373229701674590217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 o lar de 100.000 animais, em parte devido ao regresso de b\u00fafalos, zebras, mabecos, mas a restaura\u00e7\u00e3o n\u00e3o se trata apenas do regresso da fauna bravia. Tem tamb\u00e9m a ver com restaurar as economias locais: https://t.co/shYm7dKEbA #RewildingDay #Africa https://t.co/32DydfXdIn"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-20T09:38:00.000Z",
            "id": "1373207183853256706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem-vindo, outono! Ele come\u00e7ou agora, \u00e0s 6h38 deste s\u00e1bado, 20 de mar\u00e7o de 2021\n\nSe voc\u00ea planeja, neste primeiro dia de outono, passear aqui no Parque, clique em https://t.co/zbaR1YUg5l e informe-se, ANTES de sair de casa, sobre a visita\u00e7\u00e3o! \n\n#outono #outono2021 #OutonoCOR2021 https://t.co/WoEwYy8Ua7"
        },
        {
            "author_id": "1195495200606449664",
            "created_at": "2021-03-20T08:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "872847624",
                        "start": 153,
                        "username": "change_jp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373189768880607238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gobernador Magdalena Carlos Caicedo Parque Nacionales : No m\u00e1s caballos en el Parque Nacional El Tayrona - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/J5sJphOGXa via @change_jp"
        },
        {
            "author_id": "708036065345605632",
            "created_at": "2021-03-20T07:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "140301695",
                        "start": 0,
                        "username": "thiguilherme"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "243009503",
                        "start": 14,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373173883893846016",
            "in_reply_to_user_id": "140301695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiguilherme @madeiradez Caminhando o ideal \u00e9 sair do horto e subir a estrada da vista chinesa, passar pelas cachoeiras, mesa do imperador e solar da imperatriz. Bike tem que estar em forma, pois a subida \u00e9 bem inclinada(9.1%). Essa parte do Rio \u00e9 a mais bonita que existe(parque Nacional da Tijuca)."
        },
        {
            "author_id": "824705718209183747",
            "created_at": "2021-03-20T03:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1152007635866202112",
                        "start": 0,
                        "username": "MIAMONTEC"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 11,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373107532764479489",
            "in_reply_to_user_id": "1152007635866202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MIAMONTEC @salimmattarBR E voc\u00ea? Leu o projeto? Pode me esclarecer se corta ou n\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Porque isso est\u00e1 na reportagem."
        },
        {
            "author_id": "104660268",
            "created_at": "2021-03-20T02:50:05.000Z",
            "id": "1373104530938851331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gloob rep\u00f3rter todinho para paulisters diminu\u00edrem a inveja da maior floresta urbana do mundo, ela mesmo, the one and only Parque Nacional da Floresta da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "193018446",
            "created_at": "2021-03-20T00:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1373063596356292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/MVLsuOL2gu"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2021-03-19T23:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21485909,
                        -22.96985744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1373049292152246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Cachoeira dos Primatas https://t.co/C4W6tLlCiQ"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-03-19T21:31:32.000Z",
            "id": "1373024363839127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional suspende visita\u00e7\u00e3o neste final de semana por conta do decreto estadual contra a covid https://t.co/DJL9mzL4ol"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-03-19T21:30:26.000Z",
            "id": "1373024086885085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional suspende visita\u00e7\u00e3o neste final de semana por conta do decreto estadual contra a covid https://t.co/77ToFM2Meh"
        },
        {
            "author_id": "2634663505",
            "created_at": "2021-03-19T20:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "51064768",
                        "start": 104,
                        "username": "fatimabezerra"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "420788725",
                        "start": 119,
                        "username": "P_Eduardo_Silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373014618323435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do RN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Martins no RN\nhttps://t.co/gjwcRTFEX3 @fatimabezerra @P_Eduardo_Silva"
        },
        {
            "author_id": "1254077274657304578",
            "created_at": "2021-03-19T20:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "1267818199615078402",
                        "start": 209,
                        "username": "AngelaKaxuyana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373009434906140676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 223,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "\u201cEle sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a territ\u00f3rios ind\u00edgenas, onde h\u00e1 presen\u00e7a de povos isolados. Qual era o objetivo da presen\u00e7a dele? Ao inv\u00e9s de ser celebrado como her\u00f3i, ele precisa ser investigado\u201d, aponta @AngelaKaxuyana, coord. tesoureira da COIAB. \n\nhttps://t.co/zgKsYHst2a"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2021-03-19T20:30:56.000Z",
            "id": "1373009113358213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Oeste: Governo estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do primeiro Monumento Natural no Bioma\u00a0Caatinga https://t.co/U6sJn8A8Px"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-03-19T20:28:39.000Z",
            "id": "1373008539007004695",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tambaquiagora Mal \u00e9 o que o PT fez com Belo Monte, com o estupro do C\u00f3digo Florestal e, pasme, com a Gleisi Hoffman - sim - pressionando pra reabrir a Estrada do Colono e destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nSiiiim qualquer semelhan\u00e7a n\u00e3o \u00e9 mera coincid\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-03-19T20:01:32.000Z",
            "id": "1373001712764645381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alto Oeste: #GovernodoRN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\n\ud83c\udf35\ud83c\udf3f O projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do primeiro Monumento Natural no Bioma Caatinga, localizado em Martins/RN.\n\n\ud83d\udcf2\u23e9 Confira: https://t.co/y5rP2u2BAs https://t.co/ombWoWhBBn"
        },
        {
            "author_id": "1372674714943029248",
            "created_at": "2021-03-19T19:42:33.000Z",
            "id": "1372996938111549446",
            "in_reply_to_user_id": "1372674714943029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decis\u00e3o de retirar a faixa do \u00e1lbum, que seria lan\u00e7ado em oito dias.\n\nPara a surpresa dos f\u00e3s, ao anunciar a tracklist de seu oitavo \u00e1lbum de est\u00fadio, Yosemite apareceu como a oitava faixa do mesmo. Vale lembrar que Yosemite \u00e9 o nome de um famoso Parque Nacional estadunidense..."
        },
        {
            "author_id": "137156454",
            "created_at": "2021-03-19T19:19:03.000Z",
            "id": "1372991023975120905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q lindo o parque nacional das rolas https://t.co/YXBd3VqDNf"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-03-19T19:07:22.000Z",
            "id": "1372988082744668170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Bancada do PV cobra informa\u00e7\u00f5es do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, sobre o posicionamento, quanto a concess\u00e3o de blocos para a explora\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, perto do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas. #pvnecess\u00e1rio https://t.co/17oML5AeR1"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2021-03-19T18:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1267818199615078402",
                        "start": 17,
                        "username": "AngelaKaxuyana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372984317320781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c2ngela Kaxuyana (@AngelaKaxuyana),COIAB e Opi:\"Ele sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a terras ind\u00edgenas, onde h\u00e1 a presen\u00e7a de povos isolados.\" \nhttps://t.co/lHR9KaadJ0"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-19T18:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "853970573537443841",
                        "start": 42,
                        "username": "HamptonsDrone"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "302183983",
                        "start": 57,
                        "username": "jonnylwriter"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "868190292792545280",
                        "start": 71,
                        "username": "ManuelaMravlak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372983088700137476",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @HamptonsDrone @jonnylwriter @ManuelaMravlak \ud83d\udcccPorto Alegre , Brasil\n\ud83d\udcccCancun , Mexico\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares , Brasil\n\ud83d\udcccBarra da Lagoa do Peixe, Tavares Brasil https://t.co/SGK3zOlXse"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-03-19T16:04:50.000Z",
            "id": "1372942145183711233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais pontos tur\u00edsticos de Bonito ser\u00e1 reaberto hoje: o Monumento Natural da Gruta do Lago Azul. \nA prefeitura da cidade enviou um of\u00edcio para as ag\u00eancias de turismo, com novas regras de comercializa\u00e7\u00e3o do atrativo e novo tarif\u00e1rio. Saiba mais: https://t.co/Y1kvv83mRT https://t.co/KslJjfyZGv"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2021-03-19T15:58:50.000Z",
            "id": "1372940635842486275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constitu\u00eddas quatro novas comiss\u00f5es de #cogest\u00e3o de #\u00e1reasprotegidas:\n\ud83c\udf3fParque Nacional da #PenedaGer\u00eas\n\ud83c\udf31Parque Natural do #Alv\u00e3o\n\u2618\ufe0f Parque Natural do #LitoralNorte\n\ud83c\udf43 Reserva Natural das #DunasdeS\u00e3oJacinto.\n#Ambiente #A\u00e7\u00e3oClim\u00e1tica\nhttps://t.co/zQFa6wsIxP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-19T15:41:17.000Z",
            "id": "1372936221933015042",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-19T15:41:17.000Z",
            "id": "1372936221459054594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 8 de mar\u00e7o de 2021, o desmatamento de 0,03 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2021-03-19T15:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "228411745",
                        "start": 228,
                        "username": "Gbr_jesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372926403138703364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e1 est\u00e1 localizada entre as cidades do Rio de Janeiro e de S\u00e3o Paulo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre a Serra da Mantiqueira e o Parque Nacional de Itatiaia, com muitas cachoeiras, rios e piscinas naturais. \n\nViajante: @gbr_jesus\n\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83e\udd42\n\n\ud83d\udeeb #passaportepreto https://t.co/lYGAqrr0AN"
        },
        {
            "author_id": "1251612184431538176",
            "created_at": "2021-03-19T14:28:06.000Z",
            "id": "1372917803573989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade \u00e9 vontade daquilo que j\u00e1 se sabe que gosta.\n\nNos \u00faltimos anos, criei uma tradi\u00e7\u00e3o de fazer trilhas aqui pelo Sudeste uma vez por ano. 2020 n\u00e3o deu e 2021 provavelmente tamb\u00e9m n\u00e3o vai dar \ud83d\ude25\n\n\ud83d\udcf8 Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) https://t.co/IHH1tCLovz https://t.co/9emBfCZiao"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-03-19T13:39:25.000Z",
            "id": "1372905550405627931",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Masai s\u00e3o o nome tamb\u00e9m ao parque nacional mais famoso do pa\u00eds, o Masaai Mara. https://t.co/gMABDttdaP"
        },
        {
            "author_id": "854744172510806016",
            "created_at": "2021-03-19T13:27:57.000Z",
            "id": "1372902664237948934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 em choque que existe concess\u00e3o para madeireira explorar em \u00e1rea de floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-03-19T13:12:18.000Z",
            "id": "1372898726705004544",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 uma esp\u00e9cie de gib\u00e3o nativo do Sudeste Asi\u00e1tico, O est\u00e1 recuperando da sa\u00fade h\u00e1 mais de um m\u00eas, sob a supervis\u00e3o da equipe do Parque Nacional Pu'er. Como o beb\u00ea n\u00e3o consegue sobreviver sozinho na natureza, a equipe do parque est\u00e1 constantemente monitorando sua sa\u00fade https://t.co/en62dGau5T"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-03-19T13:01:06.000Z",
            "id": "1372895908074033158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es ganha equipamento de acessibilidade para ecoturismo - https://t.co/r3hQYYJJV7 https://t.co/VWXaGeS5KD"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-03-19T12:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "158426909",
                        "start": 122,
                        "username": "Lawrence"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372892249340657667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Budi\u00e3o-azul (*Scarus trispinosus*) foi uma das esp\u00e9cies que esteve no foco de nossas lentes nos \u00faltimos dias. Junto com @lawrence.wahba , passamos uma semana no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (@abrolhosparquenacional), na Bahia, para produzir um document\u00e1rio para o https://t.co/lDbHTkfO0L"
        },
        {
            "author_id": "4878307797",
            "created_at": "2021-03-19T12:39:02.000Z",
            "id": "1372890355469852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje duas cidades fazem anivers\u00e1rio!\nIntegrante do complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Guia Lopes da Laguna completa hoje 83 anos de funda\u00e7\u00e3o. E grande polo agropecu\u00e1rio do Estado, Ribas do Rio Pardo comemora 77 anos de hist\u00f3ria! https://t.co/Wr67MMEUMe"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-03-19T12:08:04.000Z",
            "id": "1372882560955596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arcos de Valdevez preside a comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/rkFAo04vA9 https://t.co/XZIFt3XvJg"
        },
        {
            "author_id": "1336700136874008576",
            "created_at": "2021-03-19T11:40:41.000Z",
            "id": "1372875669533757442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez preside a comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/38SdJEFTx0"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-03-19T11:23:01.000Z",
            "id": "1372871225958092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez lidera comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional P https://t.co/dGNZFQbZEN #ArcosDeValdevez #ManuelTibo #TerrasDeBouro"
        },
        {
            "author_id": "82489998",
            "created_at": "2021-03-19T09:47:08.000Z",
            "id": "1372847096911560705",
            "in_reply_to_user_id": "82489998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vontade de organizar, s\u00f3 cresce, ainda mais sabendo que a praia de nudismo est\u00e1 correndo risco de acabar devido a constru\u00e7\u00e3o de um resort, por uma empresa portuguesa,que afirma que comprou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "75825943",
            "created_at": "2021-03-19T09:39:07.000Z",
            "id": "1372845079082192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do A.P.i na Reserva Extrativista de Porto de Moz...Bom dia Par\u00e1 #vcnobdp https://t.co/pY9bodZ9H0"
        },
        {
            "author_id": "1166733949223297024",
            "created_at": "2021-03-19T06:55:44.000Z",
            "id": "1372803963364331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE FERNANDO DE NORONHA! #N\u00e3oAoLeil\u00e3o https://t.co/tZEeUxMZ96 #salvenoronha #fernandodenoronha #sosnoronha #bardomeionoronha O Governo Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "1117646871462338561",
            "created_at": "2021-03-19T06:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1370542497202630656",
                        "start": 0,
                        "username": "portokkkk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372800320359653385",
            "in_reply_to_user_id": "1370542497202630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portokkkk ta bom ele patenteou um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1298451131421655046",
            "created_at": "2021-03-19T05:14:00.000Z",
            "id": "1372778360305111042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muitas hist\u00f3rias de p\u00e2nico por conta de r\u00e3/sapo pq eu moro cercada de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, literalmente dentro de um bioma de mata atl\u00e2ntica kkkkkkk me lasquei demais, n\u00e3o pode chover um pouco que eu j\u00e1 fico imaginando as ruas lotadas de anf\u00edbios"
        },
        {
            "author_id": "1210630870161334272",
            "created_at": "2021-03-19T04:58:35.000Z",
            "id": "1372774478283821059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoafriq Eshop -Issue #6 Africa\u2019s Gem. Qui\u00e7AMA National Park https://t.co/U5dRJksu4z"
        },
        {
            "author_id": "4624311801",
            "created_at": "2021-03-19T04:39:04.000Z",
            "id": "1372769568368717833",
            "in_reply_to_user_id": "4624311801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Yosemite eu me sinto quase como se estivesse mesmo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1098879453235740673",
            "created_at": "2021-03-19T04:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1098879453235740673",
                        "start": 105,
                        "username": "ecoafriq"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3001165942",
                        "start": 144,
                        "username": "revue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372762272049729542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25 #langlevedeliefde #fridayfeeling\nEcoafriq eshop -Issue #6  Africa\u2019s Gem. Parque Nacional do Qui\u00e7ama by @ecoafriq  https://t.co/Hy3FkCtb4c via @revue #s\u00f8ren #safari"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-03-19T02:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 170,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372732509008625667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma r\u00e9s da boiada gadejando -- Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ls2RXdHBZW via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "824705718209183747",
            "created_at": "2021-03-19T01:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372720518479163397",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarBR \u00c9 porque corta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Acho que \u00e9 prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e n\u00e3o as necessidades do agroneg\u00f3cio... https://t.co/zqk4OkbfQK"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2021-03-18T23:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "544645111",
                        "start": 0,
                        "username": "lucpesca"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1080178221122048000",
                        "start": 10,
                        "username": "Pires_lucaix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372699115675656195",
            "in_reply_to_user_id": "544645111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucpesca @Pires_lucaix Ent\u00e3o, at\u00e9 onde eu sei, isso a\u00ed \u00e9 lenda de que ele morreu com veneno de sapo, pelo menos foi o que eu fiquei sabendo quando visitei a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1126085619783032832",
            "created_at": "2021-03-18T23:42:38.000Z",
            "id": "1372694967689314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do lugar que eu queria estar nesse momento. Parque Nacional do Catimbau. https://t.co/Ip7cvnuxT6"
        },
        {
            "author_id": "1018885977316708352",
            "created_at": "2021-03-18T23:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "921395508",
                        "start": 153,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372693834572967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gobernador Magdalena Carlos Caicedo Parque Nacionales : No m\u00e1s caballos en el Parque Nacional El Tayrona - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mulCO2amJh via @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2021-03-18T23:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1372687464343744518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbHWbisszj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-18T23:00:01.000Z",
            "id": "1372684243600572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf43\ud83c\udf33\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/YE4YHslodH"
        },
        {
            "author_id": "3366768897",
            "created_at": "2021-03-18T21:48:02.000Z",
            "id": "1372666129303343106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-18T21:47:41.000Z",
            "id": "1372666041835339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2021-03-18T21:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2733829251",
                        "start": 0,
                        "username": "neocolombina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372665488044593162",
            "in_reply_to_user_id": "2733829251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neocolombina Mas garimpo ilegal em reserva biol\u00f3gica? Pq \u00e9 esse o  papo n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "46544954",
            "created_at": "2021-03-18T21:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1372663730836754438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/0w6wZvzS6o"
        },
        {
            "author_id": "864654056723275777",
            "created_at": "2021-03-18T21:19:24.000Z",
            "id": "1372658920234303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/b61RVdZCLN"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-18T21:18:50.000Z",
            "id": "1372658779058278405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/JAinQQhh3Z"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-18T21:18:32.000Z",
            "id": "1372658704785534983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1185563584824303617",
            "created_at": "2021-03-18T21:14:18.000Z",
            "id": "1372657636940865548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em liminar, o STF suspendeu o projeto Ferrogr\u00e3o, pois seu tra\u00e7ado \u201ccortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente\u201d. O MINFRA pretende financiar o mesmo projeto atrav\u00e9s de t\u00edtulos verdes. https://t.co/JvngmHnQnW"
        },
        {
            "author_id": "1150814911368503297",
            "created_at": "2021-03-18T21:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372657005098319874",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarBR Ser\u00e1 que \u00e9 pq existe uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental bem no meio do projeto? \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e"
        },
        {
            "author_id": "16920986",
            "created_at": "2021-03-18T20:36:45.000Z",
            "id": "1372648188876840961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DINIRA https://t.co/JP73DArsIC"
        },
        {
            "author_id": "1301590387547611137",
            "created_at": "2021-03-18T20:35:22.000Z",
            "id": "1372647840720293893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#18Mar\n#DaleUnParaoALaCovid19 \n#FANB\n1960 se declara Monumento Natural al Cerro Maria Lionza https://t.co/1O16tZoAkZ"
        },
        {
            "author_id": "1236661645",
            "created_at": "2021-03-18T20:24:41.000Z",
            "id": "1372645153840771075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse plot twist do piloto de avi\u00e3o que sobreviveu na mata depois do acidente de avi\u00e3o? Descobriram que a gatinha trabalha PRA UM GARIMPO ILEGAL DENTRO DE UMA RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "1337587296",
            "created_at": "2021-03-18T20:00:06.000Z",
            "id": "1372638964495097860",
            "in_reply_to_user_id": "1337587296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Profile \u00e9 uma empresa #BCorp4Climate comprometida com #NetZero at\u00e9 2030. Somos certificados pelo Idesam e anualmente compensamos nossas emiss\u00f5es por meio do plantio de \u00e1rvores na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 (AM)."
        },
        {
            "author_id": "164385525",
            "created_at": "2021-03-18T19:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58076522",
                        "start": 0,
                        "username": "Ronaldrootz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "36714942",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 29,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372626133234155522",
            "in_reply_to_user_id": "58076522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ronaldrootz @PauloMartins10 @RenovaMidia \"A interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, provocando danos ao meio ambiente.\"\n\nFIM DO ASSUNTO"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-03-18T18:30:00.000Z",
            "id": "1372616290943127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Mais uma empresa aderiu ao programa #AdoteUmParque. A \u00e1rea beneficiada ser\u00e1 a Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta (PA). Ou\u00e7a: \u2b07 https://t.co/ZWi84MAt5g"
        },
        {
            "author_id": "1253870660964810755",
            "created_at": "2021-03-18T18:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17013645",
                        "start": 0,
                        "username": "exjogador_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372614816377008129",
            "in_reply_to_user_id": "17013645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exjogador_ Mirante da Cachoeira do gavi\u00e3o no parque nacional de Ubajara \ud83e\udd29 PERFEITA!!"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2021-03-18T18:13:37.000Z",
            "id": "1372612169876013058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Toninho Sena trabalhava para dono de garimpo ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/97h7FXJpyY"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-03-18T18:00:01.000Z",
            "id": "1372608746833145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83c\udf32Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atendida pelo programa #AdoteUmParque. Desta vez, S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, no estado do Par\u00e1. Saiba mais: \u2b07 https://t.co/JIHwaU25IF"
        },
        {
            "author_id": "54224160",
            "created_at": "2021-03-18T17:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50320818",
                        "start": 0,
                        "username": "socratesfb"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "36714942",
                        "start": 12,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 28,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372599729096433667",
            "in_reply_to_user_id": "50320818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socratesfb @PauloMartins10 @RenovaMidia Tranforma em Parque Nacional igual acontece em v\u00e1rios p\u00e1ises.A  \u00e9, Obrigado a replantar o dobro no minimo do que foi retirado , al\u00e9m de manter espa\u00e7o para os animias passar (por baixo ou por passagens \"trincheiras\") \nproibido qualquer coisa Fisica no meio (desenv.cidades )"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-03-18T17:18:40.000Z",
            "id": "1372598341670952966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AR\u00c9A DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: duas fazendas s\u00e3o autuadas por queimadas em Murici\nhttps://t.co/LKYz9QLgCX"
        },
        {
            "author_id": "104265092",
            "created_at": "2021-03-18T16:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "155395592",
                        "start": 143,
                        "username": "educadf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372592994482860038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e projetos de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental s\u00e3o realizados no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Em virtude da pandemia, professores e estudantes da @educadf podem participar de diferentes atividades no formato virtual. Reportagem: Jacqueline Pontevedra.\n\nhttps://t.co/luIQwWD6gh"
        },
        {
            "author_id": "71668894",
            "created_at": "2021-03-18T16:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "223636102",
                        "start": 0,
                        "username": "analuizadsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372592668862115841",
            "in_reply_to_user_id": "223636102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analuizadsm Um mapa deles do Parque nacional d itatiaia\nPior q tem dia q eu lembro d fazer da 10 min esqueci d novo kkkkkkkkkkrying"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-18T16:54:56.000Z",
            "id": "1372592365802782722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Al\u00e9m de comemorar o atraso para o pa\u00eds, que poderia gerar milhares de emprego e desenvolvimento, o Partido  parece n\u00e3o conhecer o assunto pois a foto da postagem \u00e9 do Parque Nacional da Serra do Pardo, longe do Parque Nacional do Jamanxim fruto da a\u00e7\u00e3o. Mas essa foto diz muito!\ud83e\udd10 https://t.co/zVFlLLVKYE"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-03-18T16:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 181,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372591029350764561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COIAB\u00a0 pede investiga\u00e7\u00e3o sobre acesso de piloto, que sobreviveu por 36 dias na selva, \u00e0 reserva biol\u00f3gica e terras ind\u00edgenas no Par\u00e1 | Portal OESTADONET https://t.co/JEXXiAWGdR via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "1369065537209253889",
            "created_at": "2021-03-18T16:17:08.000Z",
            "id": "1372582852592869384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/2rG115Be3q"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2021-03-18T15:55:43.000Z",
            "id": "1372577464564789255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd1e \ud83d\udd1e Filme adulto gravado nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses repercute nas redes sociais \ud83d\udd1e \ud83d\udd1e Repercutiu nas redes sociais nesta quarta-feira (17) um v\u00eddeo adulto feito no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Apesar da repercuss\u00e3o de agora, a cena foi gravada em dezembro de 2020 + https://t.co/Ipxp2WNAVR"
        },
        {
            "author_id": "92612559",
            "created_at": "2021-03-18T15:03:53.000Z",
            "id": "1372564421172727812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a Deus o piloto est\u00e1 vivo. Agora a PF apura de que ele trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o. A PF n\u00e3o comenta investiga\u00e7\u00e3o. A not\u00edcia est\u00e1 em um site do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1251238435932852232",
            "created_at": "2021-03-18T14:21:07.000Z",
            "id": "1372553657561010183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas - MA https://t.co/TcgwitN0As"
        },
        {
            "author_id": "1227036389553909761",
            "created_at": "2021-03-18T14:15:51.000Z",
            "id": "1372552331573743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5899 reais para ir no parque nacional hwange (zimbabue)\nAlgu\u00e9m pode me ajudar na vaquinha?"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-18T14:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297498308957569024",
                        "start": 0,
                        "username": "SosSomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372548450294886400",
            "in_reply_to_user_id": "1297498308957569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SosSomos Achei aqui, tem as coordenadas no artigo. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/pj5a1qShzy"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2021-03-18T13:42:51.000Z",
            "id": "1372544026000375810",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ministro, a \u00e1rea do projeto ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da rodovia BR-163, e j\u00e1 foi exclu\u00eddo do Parque Nacional Jamanxim, motivo pelo qual pedir\u00e1 a reavalia\u00e7\u00e3o:\n\n\u201cN\u00f3s vamos apresentar argumentos com a Advocacia-Geral da Uni\u00e3o. \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "195612112",
            "created_at": "2021-03-18T13:41:49.000Z",
            "id": "1372543766993715203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltava uma parte da hist\u00f3ria...agora n\u00e3o falta mais.\n\nPiloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo (ilegal) dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/7CXvoGjVV5"
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2021-03-18T13:40:22.000Z",
            "id": "1372543404761083912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EFEM\u00c9RIDE | 1960: Cerro Mar\u00eda Lionza, localizado no estado de Yaracuy, \u00e9 declarado Monumento Natural. Possui uma \u00e1rea de 40.000 hectares de montanhas cobertas por matas virgens. O local \u00e9 sede de lendas, cultos folcl\u00f3ricos m\u00e1gico-religiosos. https://t.co/1wJO4mCcLm"
        },
        {
            "author_id": "1128379148337074177",
            "created_at": "2021-03-18T13:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "391593719",
                        "start": 0,
                        "username": "RENCTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372540309134045188",
            "in_reply_to_user_id": "391593719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RENCTAS 30 anos de agonia privados de tudo de bom que a vida livre lhes poderia  oferecer!  Espero que sejam reabilitados e sejam soltos em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "1345906956226203649",
            "created_at": "2021-03-18T13:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1366953834749300736",
                        "start": 0,
                        "username": "savanydms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372537965981884416",
            "in_reply_to_user_id": "1366953834749300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@savanydms Hyperion \u00e9 o nome dado \u00e0 \u00e1rvore mais alta e ser vivo do planeta (descoberta), uma Sequoia sempervirens, com 115,55 metros de altura, localizada no Parque Nacional de Redwood, norte da calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-18T12:39:28.000Z",
            "id": "1372528075062272001",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Jamanxim possui  862.895,27 hectares. A LEI retirou 862 hectares para passar a ferrovia. Eu disse 862 hectares de quase 1 milh\u00e3o de hectares. \nParte a decis\u00e3o \ud83d\udc47\nObs: Medida Provis\u00f3ria que se fala, elaborada pelo ex-presidente Michel Temer. https://t.co/WbXip4ONHU"
        },
        {
            "author_id": "43895037",
            "created_at": "2021-03-18T12:35:52.000Z",
            "id": "1372527168937467909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #Fotos majestosas de Michael Shainblum emolduram o Parque Nacional de Yosemite (EUA) em um arco-\u00edris em meio \u00e0 n\u00e9voa \ud83d\udcf8 https://t.co/cq0jg02oPl https://t.co/D16yjnX8Fs"
        },
        {
            "author_id": "1683688886",
            "created_at": "2021-03-18T12:28:34.000Z",
            "id": "1372525331630985220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Li que o rapaz que sobreviveu na mata por mais de um m\u00eas depois da queda do seu avi\u00e3o trabalhava pra garimpo ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica \n\nQue ele j\u00e1 tenha tido pleno reestabelecimento \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nPra poder ser investigado e responder junto aos seus patr\u00f5es pelo crime ambiental"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-18T12:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "28223842",
                        "start": 42,
                        "username": "TrishMinogPhoto"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1439508630",
                        "start": 59,
                        "username": "GSBImagesMBusch"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1175961430186586112",
                        "start": 76,
                        "username": "SLovelessPhoto"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "28766346",
                        "start": 92,
                        "username": "TomGreenough"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372522931415318533",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @TrishMinogPhoto @GSBImagesMBusch @SLovelessPhoto @TomGreenough Miami\nCancun\nMykonos \nParque Nacional da Lagoa do Peixe , Tavares https://t.co/FaXKQz1ATB"
        },
        {
            "author_id": "69281681",
            "created_at": "2021-03-18T12:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "479728595",
                        "start": 0,
                        "username": "Cepedretti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1372518869978525701",
            "in_reply_to_user_id": "479728595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cepedretti O pr\u00f3prio ministro disse q o tra\u00e7ado ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da BR-163, a qual j\u00e1 foi exclu\u00edda da \u00e1rea protegida. A\u00ed parasse um processo inteiro q prev\u00ea 933km d trilhos, com invest estimado em R$ 12 bi, p/ fazer com q passe via congresso p/ discuss\u00e3o. Faz favor neh."
        },
        {
            "author_id": "3344950672",
            "created_at": "2021-03-18T12:02:22.000Z",
            "id": "1372518741662138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na aula de gest\u00e3o ambiental aprendi que em 2012 nosso querido presidente j\u00e1 fazia atitudes question\u00e1veis, pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (que \u00e9 o mais alto n\u00edvel de unidade de conserva\u00e7\u00e3o) \n\nO funcion\u00e1rio que multou ele pela atitude foi exonerado em 2020..."
        },
        {
            "author_id": "1626579506",
            "created_at": "2021-03-18T11:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372515117926076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/YHZIxHx1c5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2021-03-18T11:33:00.000Z",
            "id": "1372511347959869448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where do you press to go back? #Acampamento #Trilha #Amigos #Diversao #Resenha #TBT em Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba - PNNRP https://t.co/ID7PKkpHfI"
        },
        {
            "author_id": "1353086030438670336",
            "created_at": "2021-03-18T11:22:56.000Z",
            "id": "1372508817645244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente.\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes \n#Pris\u00e3oParaAlexandreDeMoraes\n\nRepararam tudo que o partido do OR\u00c9GANO pleiteia, Xand\u00e3o assina em baixo. https://t.co/03tWkK3oDQ"
        },
        {
            "author_id": "193018446",
            "created_at": "2021-03-18T11:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1372507620754526210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/nOmxJISijI"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-03-18T10:30:50.000Z",
            "id": "1372495703340105730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/k8tuyQROGT - Ilha Comprida est\u00e1 amea\u00e7ada pela especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Reconhecida pela Unesco como reserva da biosfera do planeta, a ilha tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/4MaIEWq6BI"
        },
        {
            "author_id": "1357458638357606402",
            "created_at": "2021-03-18T10:25:00.000Z",
            "id": "1372494236512305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INFRAESTRUTURA\nSTF - Alexandre de Moraes suspende andamento da Ferrogr\u00e3o do trecho MT/PA a pedido do PSOL.\nhttps://t.co/ht98z2QTb8"
        },
        {
            "author_id": "1357458638357606402",
            "created_at": "2021-03-18T10:22:21.000Z",
            "id": "1372493570800762884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alexandre de Moraes concedeu nesta segunda-feira medida cautelar, a pedido do PSOL, para suspender a efic\u00e1cia de uma lei de 2017 que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, em decis\u00e3o que afeta o projeto da ferrovia\u00a0Ferrogr\u00e3o.\nhttps://t.co/AyHG6LOutZ"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-03-18T10:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1372490640613900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/1oLQr12trC"
        },
        {
            "author_id": "979824394343206912",
            "created_at": "2021-03-18T09:56:15.000Z",
            "id": "1372487000415145986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma a\u00e7\u00e3o movida pelo PSOL, o ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), \nsuspendeu a lei que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, e os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o da ferrovia EF-170, a Ferrogr\u00e3o, +"
        },
        {
            "author_id": "1324438402058592258",
            "created_at": "2021-03-18T08:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372472025772666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/8Et4UsbRnS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "179332267",
            "created_at": "2021-03-18T07:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1462632883",
                        "start": 0,
                        "username": "AjeJolie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01ef644b49cd7f40"
            },
            "id": "1372447928120442881",
            "in_reply_to_user_id": "1462632883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AjeJolie Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nBrazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "784835883484807168",
            "created_at": "2021-03-18T05:58:55.000Z",
            "id": "1372427275984121857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/V1szY054a4 S.O.S!!\nO parque nacional marinho de Fernando de Noronha e a reserva biol\u00f3gica Atol das Rocas, dois santu\u00e1rios da biodiversidade considerados patrim\u00f4nios naturais mundiais, est\u00e3o em risco iminente (assim como outros pontos do nosso Nordeste)! +"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372408752926822401",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70577513",
                        "start": 0,
                        "username": "camilladelucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372408567626620929",
            "in_reply_to_user_id": "70577513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilladelucas o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:44:18.000Z",
            "id": "1372408497757900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "225515800",
            "created_at": "2021-03-18T03:25:08.000Z",
            "id": "1372388572444164098",
            "in_reply_to_user_id": "225515800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A reserva Biol\u00f3gica \u00e9 a categoria mais restritiva de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que pro\u00edbe qualquer interfer\u00eancia humana. Ant\u00f3nio Sena operava em garimpo ilegal dentro dessa reserva. Ele disse na reportagem que foi pelo dinheiro. \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/bQN9zIf4Pz"
        },
        {
            "author_id": "225515800",
            "created_at": "2021-03-18T03:18:03.000Z",
            "id": "1372386793350434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 172,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O piloto q ficou 36 dias perdido na selva trabalhava pra garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica. Ele foi contratado pra ir at\u00e9 o garimpo Treze de Maio, localizado dentro da Rebio Maicuru no norte do PA. Foi p levar mantimentos e \u00f3leo diesel p dono de garimpo baseado em Alenquer-PA"
        },
        {
            "author_id": "927707402715193346",
            "created_at": "2021-03-18T02:40:35.000Z",
            "id": "1372377363401560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho conhecer o parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "812009618566238210",
            "created_at": "2021-03-18T02:35:05.000Z",
            "id": "1372375978954133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o https://t.co/c9OAZ7fPtp via @Not\u00edcias IGNEWS \nAlexandre de Moraes atende a\u00e7\u00e3o do PSOL e suspende Lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1245168259655221248",
            "created_at": "2021-03-18T01:30:16.000Z",
            "id": "1372359669092585475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vamos ASSINAR! \nO Desgoverno Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Existe o risco de que danos IRREVERS\u00cdVEIS. N\u00e3o podemos permitir que esse desastre aconte\u00e7a! \nhttps://t.co/avQanrlVIv"
        },
        {
            "author_id": "2317418594",
            "created_at": "2021-03-18T00:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1178515707555991552",
                        "start": 0,
                        "username": "opropriofaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372339377645436930",
            "in_reply_to_user_id": "1178515707555991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@opropriofaka @analucost04 .\nE o Projaquist\u00e3o, construido em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n."
        },
        {
            "author_id": "1170702068098707456",
            "created_at": "2021-03-17T23:36:53.000Z",
            "id": "1372331132256157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na era Bolsonaro, nem o her\u00f3i presta! Que fase, Brasil!\n\nhttps://t.co/Js78EhMgAW"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2021-03-17T23:35:01.000Z",
            "id": "1372330663752392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra volta a ser fechado devido \u00e0 pandemia da Covid-19 https://t.co/HuvomAKOBR #G1Tri\u00e2nguloMG"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-03-17T23:34:10.000Z",
            "id": "1372330449448665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndia - A oficial florestal Sneha Dhal dan\u00e7a na chuva e comemora a chegada da chuva depois que inc\u00eandios florestais destru\u00edram partes do Parque Nacional Simlipal.\ud83e\udd70\ud83c\udf27 https://t.co/HhfppfA8rQ"
        },
        {
            "author_id": "74487751",
            "created_at": "2021-03-17T23:26:24.000Z",
            "id": "1372328495863451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando a s\u00e9rie sobre a Chapada dos Veadeiros, t\u00e1 no ar o \u00faltimo v\u00eddeo: bora conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e a trilha dos c\u00e2nions e da Cachoeira Cariocas!\n\nAproveita e d\u00e1 aquela for\u00e7a se inscrevendo no canal! \ud83d\ude4f\n\nhttps://t.co/XzAnZ6Fq5z"
        },
        {
            "author_id": "61600267",
            "created_at": "2021-03-17T23:20:26.000Z",
            "id": "1372326991542767620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "trabalhava pra garimpo ilegal em reserva biol\u00f3gica perto de territ\u00f3rios ind\u00edgenas.\ngrasadeus viveu.. mas complicado hein.  https://t.co/raLoQWjyAb"
        },
        {
            "author_id": "730198961991131136",
            "created_at": "2021-03-17T23:12:18.000Z",
            "id": "1372324946513424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/Y2dOQsPctB"
        },
        {
            "author_id": "721790136053284865",
            "created_at": "2021-03-17T22:45:03.000Z",
            "id": "1372318090806099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/AfiW5XSgJY"
        },
        {
            "author_id": "25817888",
            "created_at": "2021-03-17T22:33:32.000Z",
            "id": "1372315190180638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor fazer hotel de luxo no espa\u00e7o do que em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ;) https://t.co/2ovkkJXt1K"
        },
        {
            "author_id": "1161336705082888192",
            "created_at": "2021-03-17T22:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "159214427",
                        "start": 0,
                        "username": "vinisu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372309448874725377",
            "in_reply_to_user_id": "159214427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinisu_ que irado mano!! eu j\u00e1 fui passear por l\u00e1, tem o parque nacional das 7 cidades que \u00e9 FODIDO. piaui \u00e9 o melhor lugar do Brasil, meu SONHO \u00e9 conhecer serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-17T21:58:45.000Z",
            "id": "1372306437301547014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1271554438562529282",
            "created_at": "2021-03-17T21:49:07.000Z",
            "id": "1372304011878141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/L54dGu9Tbq"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:39.000Z",
            "id": "1372303894521466886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/PTyFY4QTZN"
        },
        {
            "author_id": "864654056723275777",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:14.000Z",
            "id": "1372303790100070401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco.  A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes.  A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas quentes das Termas de https://t.co/DYgt0jiGNS"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:08.000Z",
            "id": "1372303763566903305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/g9Lz7Q6kvW"
        },
        {
            "author_id": "34942571",
            "created_at": "2021-03-17T21:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2307363164",
                        "start": 0,
                        "username": "cordeuva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372301573007761408",
            "in_reply_to_user_id": "2307363164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cordeuva Aqui do lado da cl\u00ednica, e o pior \u00e9 o ex\u00e9rcito isolando os acessos para esse bando de alienado ficar em uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "8573382",
            "created_at": "2021-03-17T21:28:44.000Z",
            "id": "1372298883162836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*finge surpresa*\n\nhttps://t.co/yyHALMCCZn"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-17T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "193003734",
                        "start": 257,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "253034260",
                        "start": 272,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372291658214109188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Acessibilidade \u267f\n\nMais cadeiras de rodas adaptadas para trilhas de ecoturismo est\u00e3o dispon\u00edveis! As \u201cJuliettis\u201d, como s\u00e3o chamadas, agora podem ser encontradas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso. Acesse \u27a1\ufe0f https://t.co/QsCdLRI7FT\n\n@mmeioambiente @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "16572559",
            "created_at": "2021-03-17T20:50:19.000Z",
            "id": "1372289215275352067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Her\u00f3i pra Bandido!!! Esse \u00e9 o Brasil.\n\nhttps://t.co/SvOCrQC57V"
        },
        {
            "author_id": "475254995",
            "created_at": "2021-03-17T20:46:39.000Z",
            "id": "1372288290984976385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Gayer\ud83d\udc49\"Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o - Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da F...\"\nhttps://t.co/gl89U8nmb4"
        },
        {
            "author_id": "1050105483988754433",
            "created_at": "2021-03-17T20:17:31.000Z",
            "id": "1372280960159453186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional de Zhangjiajie, China. Todos os esbo\u00e7os para as paisagens de Pandora para o filme \u201cAvatar\u201d foram feitas aqui. https://t.co/RoCYWbF5gr"
        },
        {
            "author_id": "777265629506273280",
            "created_at": "2021-03-17T20:17:14.000Z",
            "id": "1372280890852839430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da reserva biol\u00f3gica ? https://t.co/l9xWm2Wj33"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-17T20:14:18.000Z",
            "id": "1372280150289702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o passeio foi no \"Parque Nacional Watarrka\".\nConhecido pelo canyon, foi uma caminhada complicada subindo pedras e mais pedras, por\u00e9m, no final tudo vale a pena. https://t.co/EJbmWyvtv1"
        },
        {
            "author_id": "3290473533",
            "created_at": "2021-03-17T20:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372279440605114375",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias \u201cPiloto que ficou 36 dias praticava crimes para garimpo em reserva biol\u00f3gica\u201d - gostaram da minha manchete? Vou virar jornalista! Justifico: \u00c9 que \u201ctrabalho\u201d \u00e9 o algo que eu e vc fazemos diariamente e nos orgulhamos disso!"
        },
        {
            "author_id": "1369621378316533766",
            "created_at": "2021-03-17T20:02:59.000Z",
            "id": "1372277301463879685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83c\udf0f\ud83d\udd25 Escobar Patron \ud83d\udd25\ud83c\udf0f\u26a0\ufe0f, [17.03.21 11:58]\n[ V\u00eddeo ]\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde Kaieteur Falls, que est\u00e1 localizado no rio Potaro no Parque Nacional Kaieteur no meio da floresta amaz\u00f4nica. https://t.co/RO1fuIKGkz"
        },
        {
            "author_id": "61405082",
            "created_at": "2021-03-17T20:00:09.000Z",
            "id": "1372276590877552644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSem d\u00favida, a sobreviv\u00eancia do piloto nos alegra. Mas ningu\u00e9m est\u00e1 investigando o que ele estava fazendo. Ele sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a territ\u00f3rios ind\u00edgenas, onde h\u00e1 presen\u00e7a de povos isolados. Qual era o objetivo da presen\u00e7a dele?\"\n\nDe fato\n\nhttps://t.co/fttzVGnoDN https://t.co/57ikVGQAoU"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-03-17T19:46:59.000Z",
            "id": "1372273276806950928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/lrM4ESAOIM"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-17T19:46:42.000Z",
            "id": "1372273203960221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas do Parque Nacional do Capara\u00f3 -ES/MG\n#water #conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VFbUvYAQQM"
        },
        {
            "author_id": "299695320",
            "created_at": "2021-03-17T19:43:24.000Z",
            "id": "1372272376797356033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/jXt0N798wi"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-17T19:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297498308957569024",
                        "start": 0,
                        "username": "SosSomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372271783026495489",
            "in_reply_to_user_id": "1297498308957569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SosSomos Foi avistada em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-17T19:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1345140327611555845",
                        "start": 0,
                        "username": "erika_morais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372271051124641802",
            "in_reply_to_user_id": "1345140327611555845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_morais_ https://t.co/Cx3VADBuQI\n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-17T19:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1345140327611555845",
                        "start": 0,
                        "username": "erika_morais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372270935588401153",
            "in_reply_to_user_id": "1345140327611555845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_morais_ https://t.co/Cx3VADBuQI\n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:54.000Z",
            "id": "1372270237773627396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/XKYl6WpvAd"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:03.000Z",
            "id": "1372270020257054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/j6vvKzKdmo"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:02.000Z",
            "id": "1372270018356989960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/nZ3UIK8iqT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-03-17T19:33:34.000Z",
            "id": "1372269901214146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/J8dSSrARLL https://t.co/StsvRSlyyq"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-03-17T19:30:00.000Z",
            "id": "1372269003415060482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descoberta na \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica do estado de Alagoas, a nova esp\u00e9cie de surucu\u00e1 ocorre em uma \u00e1rea restrita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici e conta com poucos indiv\u00edduos, por isso, foi considerada pelos cientistas como \"criticamente amea\u00e7ada\". https://t.co/d3nIumKL0Q"
        },
        {
            "author_id": "43221104",
            "created_at": "2021-03-17T19:04:47.000Z",
            "id": "1372262657768759299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah bicho n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o cara foi em \u00e1rea protegida e enfiou uma caralha de uma churrasqueira na \u00e1gua vai tomar no cu sinceramente https://t.co/ITNyjsGpAe"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-03-17T18:44:10.000Z",
            "id": "1372257468802338824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "NACREDIT\u00c1VEL! DECIS\u00c3O DE ALEXANDRE DE MORAES INTERROMPE O FERROGR\u00c3O\n Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, como sempre, o Min. STF Alexandre de Moraes (sempre o mesmo) decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. \nhttps://t.co/OWgPDbDleh https://t.co/rQ1dwOBGBS"
        },
        {
            "author_id": "1147187869238353920",
            "created_at": "2021-03-17T17:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83512464",
                        "start": 0,
                        "username": "euandremarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372244555672735747",
            "in_reply_to_user_id": "83512464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euandremarques Lament\u00e1vel fazer churrasco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!!\nIsso \u00e9 crime"
        },
        {
            "author_id": "2944980603",
            "created_at": "2021-03-17T17:44:12.000Z",
            "id": "1372242378501844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/xnJpXfFkqm"
        },
        {
            "author_id": "1329138343901360129",
            "created_at": "2021-03-17T17:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372241412520038400",
            "in_reply_to_user_id": "900756488574074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandre Incr\u00edvel! Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Alexandre de Moraes  escuta o PSOL, o partido fundado por um assassino de crian\u00e7as e  suspende lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. SIMPLesmente prova que quer prejudicarr o pa\u00eds!UM ABSURDO!"
        },
        {
            "author_id": "1244006430526619648",
            "created_at": "2021-03-17T17:26:53.000Z",
            "id": "1372238020657745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Descoberta nos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica do Estado de Alagoas, a esp\u00e9cie ocorre em uma \u00e1rea restrita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) de Murici e conta com poucos indiv\u00edduos, por isso, foi considerada pelos cientistas como \u201ccriticamente amea\u00e7ada\u201d.\" https://t.co/vrlJyWY35W"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-03-17T17:02:00.000Z",
            "id": "1372231757106397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro Alexandre de Moraes acatou pedido feito pelo Psol em rela\u00e7\u00e3o aos limites do Parque Nacional do Jamanxim\nhttps://t.co/gvCHzv3AAj"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-03-17T17:00:01.000Z",
            "id": "1372231257929654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o do prefeito de Caxias por crime ambiental. Em mandato anterior, Washington Reis cometeu danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e fez parcelamento irregular do solo. #Eurio \nhttps://t.co/zZ5fkbIHM3"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2021-03-17T16:09:41.000Z",
            "id": "1372218592557686784",
            "in_reply_to_user_id": "250209823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores de Cafe avan\u00e7am pra dentro da Area do Parque nacional do Capara\u00f3 bem em frente ao port\u00e3o de entrada do parque. https://t.co/tTkQwUr7PH"
        },
        {
            "author_id": "896181428",
            "created_at": "2021-03-17T15:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42511635",
                        "start": 0,
                        "username": "zeperrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372210440852365326",
            "in_reply_to_user_id": "42511635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeperrone eles e lucas penteado com dor nas costas de tanto levar esse programa pra frente\npelo menos d\u00e1 um movimento, jaja sobra eles e a \u00e1rea protegida da mata atl\u00e2ntica la"
        },
        {
            "author_id": "43973191",
            "created_at": "2021-03-17T15:27:04.000Z",
            "id": "1372207867185479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segunda Turma do STF que manteve a condena\u00e7\u00e3o do prefeito de Caxias, Washington Reis, por danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e parcelamento irregular do solo, ocorridos no mandato anterior. \" \ud83d\ude43 https://t.co/LXBpg90X0G"
        },
        {
            "author_id": "831696979",
            "created_at": "2021-03-17T15:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53691067",
                        "start": 0,
                        "username": "anathaismatos"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33591596",
                        "start": 15,
                        "username": "Ale_Lozetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372206597083123715",
            "in_reply_to_user_id": "53691067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anathaismatos @Ale_Lozetti Exato. Parar com o futebol seria uma mensagem muito forte. E, talvez, a coragem para que se d\u00ea passos mais firmes rumo a um isolamento de verdade.\n Futebol n\u00e3o pode ser pensado s\u00f3 como \"mercado\" ou \" \u00e1rea protegida\" e sim como um agente propagador de mensagens sociais..."
        },
        {
            "author_id": "1336802209443541003",
            "created_at": "2021-03-17T15:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1223320184775237637",
                        "start": 13,
                        "username": "garcia_nabhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372202651874701316",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @garcia_nabhan Parque nacional num pode n\u00e9 amigo, deveria te visto isso antes!!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-03-17T14:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "43347078",
                        "start": 127,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372200490243612675",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece algum parque nacional perto da onde voc\u00ea mora? Comente aqui e indique tamb\u00e9m! \ud83d\udc47\n\nVeja outros e entenda o apoio da @sosma aos Parques e Reservas: https://t.co/Bw7H5mp9AZ https://t.co/iSGv1nfnm4"
        },
        {
            "author_id": "4829580917",
            "created_at": "2021-03-17T14:33:59.000Z",
            "id": "1372194508100755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S.O.S\n Fernando de Noronha precisa de ajuda, os dois santu\u00e1rios de biodiversidade, o parque nacional marinho e a reserva biol\u00f3gica Atol das Rocas, est\u00e3o em risco iminente pelo governo federal, bora dar uma for\u00e7a assinando a peti\u00e7\u00e3o aqui no link!!  https://t.co/RmR8eX1Qbp"
        },
        {
            "author_id": "27642521",
            "created_at": "2021-03-17T14:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "181301629",
                        "start": 0,
                        "username": "andre_luizviana"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 17,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372189053077106695",
            "in_reply_to_user_id": "181301629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andre_luizviana @andrearoeirap Diz mesmo? Ent\u00e3o vamo l\u00e1, o que te impede de ver que caminhonete em riacho de \u00e1rea protegida \u00e9 uma merda?"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-03-17T14:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "139783346",
                        "start": 72,
                        "username": "RogerioRocco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372186197045444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabe a Floresta do Camboat\u00e1? Uma que ia virar aut\u00f3dromo de F1 no RJ?\n\nO @RogerioRocco, baita advogado ambiental, escreveu sobre a longa batalha da sociedade civil que salvou a floresta. \ud83c\udf33\ud83d\udc1f\ud83c\udfc6\n\nA nova luta \u00e9 pra que a \u00e1rea vire uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/7GDzvb4UT6"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-03-17T13:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372178960457555972",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Esse parque a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de toda a Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "194384061",
            "created_at": "2021-03-17T12:05:57.000Z",
            "id": "1372157252849840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"A interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u00a0Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, provocando danos ao meio ambiente\"\n\nN\u00e3o d\u00e1 pra acreditar! https://t.co/Tugmj43TMK"
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2021-03-17T12:01:53.000Z",
            "id": "1372156231360643076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vantagem de estar no meio da Floresta Nacional da Tijuca \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a\nPlaneje seu passeio! https://t.co/PmKX5zFsbR https://t.co/U8dCK45D8h"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-17T12:00:02.000Z",
            "id": "1372155765805314054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Pico das Agulhas Negras \u00e9 pr\u00f3ximo destino do #Expedi\u00e7\u00f5es. Nosso time de aventureiros segue viagem para o Parque Nacional de Itatiaia com a miss\u00e3o de chegar ao ponto mais alto do estado do Rio de Janeiro. Acompanhe esta jornada! Quarta (17), \u00e0s 16h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/RUR0qidHkj"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-03-17T11:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "9317502",
                        "start": 79,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372143414612004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alexandre suspende lei que excluiu 862 hectares do Parque Nacional do Jamanxim @estadao:  https://t.co/S9nG27h293"
        },
        {
            "author_id": "1345749335468871680",
            "created_at": "2021-03-17T06:03:55.000Z",
            "id": "1372066144488718338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERAAAAAI A TERRA \u00c9 UMA RESERVA BIOL\u00d3GICA PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "128940620",
            "created_at": "2021-03-17T04:50:18.000Z",
            "id": "1372047621230059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iria transformar um espa\u00e7o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e plantaria v\u00e1rias \u00e1rvores e plantinhas. Muito eco friendly sim"
        },
        {
            "author_id": "3360895420",
            "created_at": "2021-03-17T04:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3395040682",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipeheyheyhey"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "83512464",
                        "start": 17,
                        "username": "euandremarques"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "275063302",
                        "start": 33,
                        "username": "nacaomitsubishi"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "275063302",
                        "start": 109,
                        "username": "nacaomitsubishi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372043156808683521",
            "in_reply_to_user_id": "3395040682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipeheyheyhey @euandremarques @nacaomitsubishi Vergonha hein!?! Que imagem pra vcs: ator patrocinado pela @nacaomitsubishi destr\u00f3i nascente e polui rio em parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "76937089",
            "created_at": "2021-03-17T02:51:38.000Z",
            "id": "1372017754983837700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes suspendeu, nesta segunda-feira (15/3), a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Bra\u2026https://t.co/cYpJttPbLf https://t.co/UIzWxcaEYc"
        },
        {
            "author_id": "882511421585666052",
            "created_at": "2021-03-17T02:12:08.000Z",
            "id": "1372007816752463873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9via Mantra filmada no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kSQWC1gOFU"
        },
        {
            "author_id": "143960468",
            "created_at": "2021-03-17T01:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "767762435709239296",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhars18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372000375109255171",
            "in_reply_to_user_id": "767762435709239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhars18 J\u00e1 estive nesse lugar, e \u00e9 muito bonito. Al\u00e9m desse atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional do Capara\u00f3, tem tamb\u00e9m o Pico da Bandeira. Vale muito a pena conhecer. Baita experi\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1337934983978250240",
            "created_at": "2021-03-17T01:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "17871562",
                        "start": 162,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372000296604434441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles pretende conceder \u00e0 iniciativa privada a Reserva Biol\u00f3gica REBIO do Guapor\u00e9, em Rond\u00f4nia, por meio do programa Adote Um Parque. \nDe acordo com o Instituto @socioambiental, essa \u00e1rea possui quase 410 mil hectares sobrepostos \u00e0 Terra Ind\u00edgena TI Massaco,territ\u00f3rio homologado"
        },
        {
            "author_id": "1187181399037665280",
            "created_at": "2021-03-17T01:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "576426202",
                        "start": 0,
                        "username": "TheVoiceBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371999721062084609",
            "in_reply_to_user_id": "576426202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheVoiceBrasil E a\u00ed, v\u00e3o continuar com um apresentador que se faz de \"gente boa\", mas invade uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Serra da Canastra, com caminhonetes dentro da \u00e1gua \n(\ud83d\ude44\ud83d\ude12!!) para fazer churrasco??!!!"
        },
        {
            "author_id": "1147339843489488897",
            "created_at": "2021-03-17T01:27:28.000Z",
            "id": "1371996572674822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putooooo\nMeu deus pq famoso tem essa pira de invadir \u00e1rea protegida pra dar rol\u00ea? \n\n(e tem uns a\u00ed que at\u00e9 casa constroem n\u00e9 ola lucieno huck) https://t.co/lE7IWDrAYY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-17T01:21:42.000Z",
            "id": "1371995121777057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/3eTMEUMEsF"
        },
        {
            "author_id": "192032183",
            "created_at": "2021-03-17T01:08:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1371991689959772162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\nEm refer\u00eancia ao Ministro do meio ambiente, \"tem gente aproveitando a pandemia para passar boiada\" citando o fato de libera\u00e7\u00e3o de empreendimento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! #AmorDeMae"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-17T00:31:50.000Z",
            "id": "1371982572830523396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ncpJvmG9dk"
        },
        {
            "author_id": "78774644",
            "created_at": "2021-03-17T00:30:00.000Z",
            "id": "1371982111423479810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. Decis\u00e3o dever\u00e1 ser levada ao plen\u00e1rio do Supremo. Leia aqui: https://t.co/G94ZjN4e91 https://t.co/H0Xr38slBG"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-03-17T00:10:47.000Z",
            "id": "1371977277521682433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o\n\nA Ferrogr\u00e3o n\u00e3o pode parar. Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Ministro Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1....\nhttps://t.co/jiwe1CaYMR https://t.co/CyOLJEKHn1"
        },
        {
            "author_id": "747382222559272960",
            "created_at": "2021-03-17T00:03:29.000Z",
            "id": "1371975439720312843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u2795 ECOTURISMO\n4\u00aa entrega de acessibilidade do programa Parque+! \u00c9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es equipado com cadeiras de rodas adaptadas para trilhas! +acessibilidade +ecoturismo +prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente! Saiba mais: https://t.co/DDkn9fJaB9"
        },
        {
            "author_id": "232695523",
            "created_at": "2021-03-16T23:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1267065992112492545",
                        "start": 0,
                        "username": "SimoneVissotto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9317502",
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "78774644",
                        "start": 25,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371967187037130755",
            "in_reply_to_user_id": "1267065992112492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SimoneVissotto @Estadao @EstadaoEconomia \"a \u00e1rea do projeto ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da rodovia BR-163, a qual j\u00e1 foi exclu\u00edda da \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "1053003526052474881",
            "created_at": "2021-03-16T23:27:46.000Z",
            "id": "1371966449951117317",
            "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udce52/2\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes https://t.co/tgD6qojPWQ"
        },
        {
            "author_id": "1053003526052474881",
            "created_at": "2021-03-16T23:23:32.000Z",
            "id": "1371965387215093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udce51/2\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes https://t.co/jOFkpZOSto"
        },
        {
            "author_id": "734817906408718336",
            "created_at": "2021-03-16T23:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "912815044219555841",
                        "start": 0,
                        "username": "SauloZ"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1353538521659801600",
                        "start": 8,
                        "username": "nandx_rejected"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371964729862856704",
            "in_reply_to_user_id": "912815044219555841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SauloZ @nandx_rejected Praia particular, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cuja licen\u00e7a foi obtida pela esposa (hoje presa) do ent\u00e3o governador (tamb\u00e9m preso) sob justificativa falsa\n\nE mesmo assim O CARA N\u00c3O #FicaEmCasa https://t.co/rP5705ggGZ"
        },
        {
            "author_id": "74756085",
            "created_at": "2021-03-16T23:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1223320184775237637",
                        "start": 236,
                        "username": "garcia_nabhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371962219173449730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3785,
                "quote_count": 133,
                "reply_count": 620,
                "retweet_count": 1151
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nV\u00eddeo com Sec. @garcia_nabhan :\n\nhttps://t.co/mVfi0mIdpq"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-03-16T23:00:01.000Z",
            "id": "1371959468313866243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, suspende efic\u00e1cia de lei que reduz \u00e1rea em Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/lNHUEQ7IGy\n\n#RadioJustica https://t.co/la6WqB1TgJ"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-03-16T22:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371959132971020292",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Receba o pessoal do decreto da expans\u00e3o da do parque nacional da chapada da Chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2021-03-16T22:57:24.000Z",
            "id": "1371958807144898562",
            "in_reply_to_user_id": "763210056892645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 14:30, finalmente chegamos na Chapada dos Veadeiros.\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, protegendo uma \u00e1rea de 240.611ha de cerrado, e foi declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO em 2001. https://t.co/ZbGrP5CAYc"
        },
        {
            "author_id": "67043763",
            "created_at": "2021-03-16T22:37:36.000Z",
            "id": "1371953824697626629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\nVou prejudicar a conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd21 https://t.co/Y5Wrs4zKoB"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-16T22:36:34.000Z",
            "id": "1371953564554256388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO\n4\u00aa entrega de acessibilidade do programa Parque+! \u00c9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es contemplado com cadeiras de rodas adaptadas para trilhas! +acessibilidade +ecoturismo +prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente! #AmbientalismoDeResultado https://t.co/jyvRq67ciO"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2021-03-16T22:12:40.000Z",
            "id": "1371947552803856388",
            "in_reply_to_user_id": "1302385569956274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguido pelo Parque Nacional de Mont-Tremblant\u00a0 em 1894. https://t.co/zxwJvbRw3w"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2021-03-16T22:12:38.000Z",
            "id": "1371947543748354048",
            "in_reply_to_user_id": "1302385569956274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9tablissements de plein air du Qu\u00e9bec (SEPAQ) \u00e9 a ag\u00eancia l\u00edder para a gest\u00e3o de parques nacionais e reservas de vida selvagem. O Quebec protege atualmente cerca de 8,12% (135.326km 2 ) do seu territ\u00f3rio. A primeira \u00e1rea protegida foi a cria\u00e7\u00e3o do Parque Monte Royal em 1876, (+)"
        },
        {
            "author_id": "1252976463189606401",
            "created_at": "2021-03-16T21:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1153407162036756484",
                        "start": 0,
                        "username": "Salsaparrilha4"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22904901",
                        "start": 16,
                        "username": "editeestrela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371940588023595010",
            "in_reply_to_user_id": "1153407162036756484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Salsaparrilha4 @editeestrela Perguntem lhe l\u00e1, porque \u00e9 que em Sintra s\u00f3 a zona a volta da casa dela (constru\u00edda em \u00e1rea protegida), estava alcatroada? Eu morava metros atr\u00e1s e para o povo, s\u00f3 terra batida"
        },
        {
            "author_id": "1295131516230664194",
            "created_at": "2021-03-16T21:31:57.000Z",
            "id": "1371937303111798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo l\u00e1... parque Nacional \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o integral. \nSo para entrar... \u00e9 preciso autoriza\u00e7\u00e3o. \nPrint... pq \u00e9 assunto interessante. https://t.co/772QJoAZ4n"
        },
        {
            "author_id": "50722989",
            "created_at": "2021-03-16T20:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371924600108548108",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap o cara teve o trabalho de montar a churrasqueira dentro da \u00e1gua... s\u00f3 pra fazer a fotinho, concorda? Outra d\u00favida: ele est\u00e1 dentro do parque nacional? com certeza \u00e9 proibido esse tipo de coisa l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2021-03-16T20:27:39.000Z",
            "id": "1371921123890368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd8a Projeto Bichos da APA Bonfim-Guara\u00edra registra esp\u00e9cies da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual em ambiente terrestre\n\n\ud83e\udd8e \u00c1rea de mais de 42 mil hectares abrange 6 munic\u00edpios do litoral do RN\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/0PElq2jCxD \n\n#GovernodoRN"
        },
        {
            "author_id": "1271393840461725700",
            "created_at": "2021-03-16T20:26:54.000Z",
            "id": "1371920933187940353",
            "in_reply_to_user_id": "1271393840461725700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia \u00e9 que o maci\u00e7o de Sorata (regi\u00e3o em que foram encontrados) foi recentemente inclu\u00eddo como nova \u00e1rea protegida de Madagascar!"
        },
        {
            "author_id": "1235203421239758855",
            "created_at": "2021-03-16T20:26:35.000Z",
            "id": "1371920854448226313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascer do sol atingindo Mesa Arch no Parque Nacional de Canyonlands https://t.co/vZW20tM2Qz"
        },
        {
            "author_id": "2792370876",
            "created_at": "2021-03-16T20:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "150287352",
                        "start": 71,
                        "username": "AdaMazurek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371917050185125891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca0Hotel Costa Rica, Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio - Costa Rica\n\nphoto: @adamazurek\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 https://t.co/0HvRO8lfDl"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-16T20:02:37.000Z",
            "id": "1371914825178222598",
            "in_reply_to_user_id": "1350886302804307976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coreanosantista https://t.co/xHWNNUfKiY\n\nConsidere assinar o Estad\u00e3o: https://t.co/RhYP9h2mfW"
        },
        {
            "author_id": "1281241654440218625",
            "created_at": "2021-03-16T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1301186713071636481",
                        "start": 0,
                        "username": "sonhadoralibre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371913505163644935",
            "in_reply_to_user_id": "1301186713071636481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sonhadoralibre Aqui n\u00e3o \u00e9 o Ger\u00eas. \ud83d\ude01\nPertence ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas mas \u00e9 a zona das serras do Soajo e Peneda (mais concretamente, Arcos de Valdevez.)\u263a\ufe0f\ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "336104350",
            "created_at": "2021-03-16T19:30:53.000Z",
            "id": "1371906838002814986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o do ministro Alexandre de Moraes atende a a\u00e7\u00e3o do Psol relacionada \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1\nhttps://t.co/SiLX7KHSDX"
        },
        {
            "author_id": "1291439184",
            "created_at": "2021-03-16T19:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "4572804581",
                        "start": 139,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371901445604319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/uRjvVrVxTW via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "393995428",
            "created_at": "2021-03-16T18:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1157837066",
                        "start": 0,
                        "username": "MlZZ___"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "284420270",
                        "start": 9,
                        "username": "impurefunction"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371888533615616004",
            "in_reply_to_user_id": "393995428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MlZZ___ @impurefunction ...com solu\u00e7\u00f5es para muitos \u00e1reas dentro daquele sector, ja bati a porta da dire\u00e7\u00e3o de turismo e Cultura, parque nacional das quirimbas e ate ONGs. O que recebi depois de submeter a carta acompanho com o plano do projecto foram sil\u00eancios."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-03-16T18:00:49.000Z",
            "id": "1371884169568133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa maravilhosa cachoeira se chama (Cachoeira do Fund\u00e3o), fica no Parque Nacional Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas/MG.\ud83d\ude31\n\nFoto: @samucasaintss https://t.co/FoYtjzX3oQ"
        },
        {
            "author_id": "1356838110403952640",
            "created_at": "2021-03-16T18:00:00.000Z",
            "id": "1371883966236651529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8906,
                "quote_count": 185,
                "reply_count": 69,
                "retweet_count": 913
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG\u2800 https://t.co/ZY5peVSukh"
        },
        {
            "author_id": "1187474218927054848",
            "created_at": "2021-03-16T17:25:08.000Z",
            "id": "1371875193082286082",
            "in_reply_to_user_id": "1187474218927054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a das \u00e1guas moldou as vistas espetaculares das terras \u00e1ridas de Zabriskie Point no Parque Nacional do Vale da Morte. Olhando para al\u00e9m do deserto, \u00e9 poss\u00edvel ver as salinas deste vale."
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-03-16T17:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3623816603",
                        "start": 4,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371871473091149828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "&gt;@fausto_macedo Alexandre suspende lei que excluiu 862 hectares do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/Vp8zoVWSiH"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-03-16T16:30:49.000Z",
            "id": "1371861523476443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vit\u00f3ria I Na \u00faltima segunda-feira (15), o  ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu a Lei n\u00ba 13.452/2017, que muda os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1.  \n\nhttps://t.co/Vje1jpA59Q"
        },
        {
            "author_id": "1366346391744823298",
            "created_at": "2021-03-16T16:01:39.000Z",
            "id": "1371854180147679236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #nature #naturephotography #landscape #naturaleza #extremadura #picoftheday #photooftheday #photoshop https://t.co/695fLf3YDg"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-03-16T15:50:06.000Z",
            "id": "1371851275441209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O STF suspendeu a efic\u00e1cia de lei que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, por onde a #Ferrogr\u00e3o atravessaria. Com a decis\u00e3o, todos os processos relacionados \u00e0 ferrovia ficam paralisados. A Ferrogr\u00e3o tem potencial impacto sobre 16 TIs. https://t.co/Yq1RRVhU5N"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2021-03-16T15:07:25.000Z",
            "id": "1371840533702795268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isolados da Terra Ind\u00edgena Massaco na mira da privatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/hsJVhqGlBV \"\u00c9 urgente q essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o seja retirada deste programa considerando todos os riscos q as interven\u00e7\u00f5es previstas trazem aos povos ind\u00edgenas e para a integridade de seu territ\u00f3rio.\""
        },
        {
            "author_id": "1367244115168153603",
            "created_at": "2021-03-16T14:41:47.000Z",
            "id": "1371834084494807041",
            "in_reply_to_user_id": "1367244115168153603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das 131 \u00e1reas \u201cdispon\u00edveis para ado\u00e7\u00e3o\u201d pela iniciativa privadas \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Guapor\u00e9, que tem 615.776 hectares e fica em Rond\u00f4nia, e faz parte do Territ\u00f3rio ind\u00edgena (TI) Massaco."
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2021-03-16T14:37:26.000Z",
            "id": "1371832987914997763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pesquisa identifica \u00e1rea de ref\u00fagio clim\u00e1tico em regi\u00e3o de mata seca. O estudo, conduzido no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (\ud83d\udcf7 Luciano Fioroto), envolveu an\u00e1lise dos an\u00e9is de crescimento de \u00e1rvores de cerejeira e compara\u00e7\u00e3o de imagens de sat\u00e9lite. https://t.co/2qAYMBQysq https://t.co/rVhxr4nAcM"
        },
        {
            "author_id": "1291439184",
            "created_at": "2021-03-16T13:52:27.000Z",
            "id": "1371821667756953602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/t0pDnHinwa"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:14.000Z",
            "id": "1371820102459482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)\nhttps://t.co/juDz6yD9n4"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:09.000Z",
            "id": "1371820081127247875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)\nhttps://t.co/aSP6qJcenA"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-03-16T13:02:00.000Z",
            "id": "1371808971279933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro Alexandre de Moraes acatou a\u00e7\u00e3o do Psol relacionada \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1\nhttps://t.co/GI4X7gnAZa"
        },
        {
            "author_id": "345131245",
            "created_at": "2021-03-16T12:48:12.000Z",
            "id": "1371805499746889729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (15), o ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da Lei n\u00ba 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1. \nhttps://t.co/szofDiAAPP"
        },
        {
            "author_id": "62168545",
            "created_at": "2021-03-16T12:42:13.000Z",
            "id": "1371803991651270662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c SONHA\nO QUE TE ATREVAS A SONHAR\nV\u00c1\nAONDE QUEIRAS IR\nS\u00ca\nO QUE QUEIRAS SER\nVIVE! \u201c\nFern\u00e3o Capelo Gaivota\nFotografia tirada no Parque Nacional Etosha, Namibia, Africa https://t.co/RhaO9l5fKm"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2021-03-16T12:31:59.000Z",
            "id": "1371801418953338889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Medida cautelar deferida pelo ministro do STF tamb\u00e9m suspendeu processos relacionados \u00e0 Estrada de Ferro Ferrog\u00e3o, cujas faixas tomariam a \u00e1rea suprimida da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios de Itaituba e Trair\u00e3o, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/BRqPHxYhaw"
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2021-03-16T12:14:26.000Z",
            "id": "1371796999402573828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui dormir cedo e perdi o tema que queria p apresentar queria o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, agora vou ter que falar do PROECOTUR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-03-16T12:04:07.000Z",
            "id": "1371794405280079878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nCUBA / \u00c1REAS PROTEGIDAS\n\nPARQUE NACIONAL CAYOS DE SAN FELIPE\n\n(link nos coment\u00e1rios) \n\nhttps://t.co/NUqIefkwzZ"
        },
        {
            "author_id": "1371459040472088577",
            "created_at": "2021-03-16T10:49:29.000Z",
            "id": "1371775622763134981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santa Catarina instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado https://t.co/S8U5Rkx68u"
        },
        {
            "author_id": "70514117",
            "created_at": "2021-03-16T10:46:30.000Z",
            "id": "1371774871261286402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santa Catarina instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado https://t.co/h2oNXIcBse"
        },
        {
            "author_id": "911757376285442048",
            "created_at": "2021-03-16T10:38:19.000Z",
            "id": "1371772812743049221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais esquecerei a m\u00e1 sorte do carro furar o pneu 4 vezes dentro do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba em meio as on\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-03-16T09:37:58.000Z",
            "id": "1371757627122843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou paulistana e estou morando atualmente na Vila Pre\u00e1 ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/u9YW98UyDo"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-16T06:45:56.000Z",
            "id": "1371714330723487747",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Buraco das Araras \u00e9 uma propriedade privada, havendo obtido a classifica\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.(4/4) https://t.co/phH1uQUnLu"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2021-03-16T05:37:26.000Z",
            "id": "1371697094772322308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF3 CONFIRMA\u00a0MIGRA\u00c7\u00c3O DO ICMBIO PARA POLO ATIVO DE\u00a0A\u00c7\u00c3O\u00a0SOBRE\u00a0DANOS AMBIENTAIS NA\u00a0FLORESTA\u00a0NACIONAL DE IPANEMA/SP\u00a0 - https://t.co/L1xXgD5dLs https://t.co/ICDit2D8HA"
        },
        {
            "author_id": "11062162",
            "created_at": "2021-03-16T02:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1371649669294661636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea pode viver para chegar aos 100 se voc\u00ea abrir m\u00e3o de todas as coisas que te fazem querer chegar aos 100.\"\n#capara\u00f3 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CX19rE2o7A"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-03-16T01:56:53.000Z",
            "id": "1371641588905050115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/KT4Iwqr2S2"
        },
        {
            "author_id": "182018950",
            "created_at": "2021-03-16T01:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68313718",
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371629944753823748",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial problemas, problemas e problemas - O Q ESSE DELINQUENTE DO ALEXANDRE ENTENDE DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - nessa fala parece q t\u00e1 preocupado com o pa\u00eds, QDO FAZ PARTE DE UM GRUPO DE GENOCIDAS Q CORROMPEM A CONSTITUI\u00c7\u00c3O E INTERFERE NOS PODERES REPUBLICANOS... isso precisa ficar fora"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2021-03-16T00:43:24.000Z",
            "id": "1371623095602188293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA) - https://t.co/agQdZBexEP https://t.co/wooHPzQWsV"
        },
        {
            "author_id": "127597698",
            "created_at": "2021-03-15T23:36:17.000Z",
            "id": "1371606207069310980",
            "in_reply_to_user_id": "127597698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para minha surpresa um aluno disse que tamb\u00e9m j\u00e1 tinha ido e que os pais, antes de levar seus filhos para a Disney, deveria leva para conhecer o parque nacional. Fiquei cheio de orgulho!"
        },
        {
            "author_id": "1364923964259196928",
            "created_at": "2021-03-15T23:33:01.000Z",
            "id": "1371605383668699144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/Bf4F56jxok"
        },
        {
            "author_id": "68068359",
            "created_at": "2021-03-15T23:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1371603743284858888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merm\u00e3o, pensa numa \u00e1gua galedinha e gostosinha! \nRevigora! \ud83c\udfde\ufe0f #nofilter em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2yMFR32Tra"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-03-15T23:22:14.000Z",
            "id": "1371602669094244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edliaAmbiental | O Parque Distrital de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, administrado pelo Instituto Bras\u00edlia Ambiental, est\u00e1 passando por obras. As reformas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m conhecida como Parque do Bosque, foram iniciadas na \u00faltima quarta (10).\n\nhttps://t.co/OdU3Q2BTur"
        },
        {
            "author_id": "1891931905",
            "created_at": "2021-03-15T23:18:12.000Z",
            "id": "1371601657591652357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa olhar a Br307 parque nacional pico da neblina tem povos indigena morrendo por causa da estrada sem manuten\u00e7\u00e3o, existe um ex\u00e9rcito querendo fazer mas h\u00e1 embargos ICMBio remando contra,ah povo Yanomami existe na regi\u00e3o antes do decreto https://t.co/Y5o5Mscu4s"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2021-03-15T23:00:14.000Z",
            "id": "1371597133720215554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 355,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 493,
                "retweet_count": 80
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA). P/ ministro Alexandre de Moraes, o entendimento do STF \u00e9 de que a altera\u00e7\u00e3o territorial em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ter sido realizada por meio de medida provis\u00f3ria. https://t.co/2kqJhlr7ib"
        },
        {
            "author_id": "332394580",
            "created_at": "2021-03-15T22:47:17.000Z",
            "id": "1371593875593310210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia bom piquenique com direito a um bando de quatis nos expulsando do lugar deles, ida p cachoeira com outra tentativa de um piquenique passando por macaco, largato, jaboti, peixes, borboletas azuis, e mais quatis. parque nacional da tijuca \u00e9 incrivel\u2728"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-03-15T22:32:42.000Z",
            "id": "1371590206604902403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)  https://t.co/ue7RTErJ2R"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-03-15T22:30:18.000Z",
            "id": "1371589602369183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/jKKS1cikev"
        },
        {
            "author_id": "1328704511658094596",
            "created_at": "2021-03-15T22:20:09.000Z",
            "id": "1371587048889577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 considerada infra\u00e7\u00e3o grav\u00edssima de acordo com o C\u00f3digo Florestal Ambiental e C\u00f3digo Municipal de Meio Ambiente. O Disque Den\u00fancia funciona de domingo a quinta, das 8h \u00e0s 00h e de sexta \u00e0 s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 00h, Atrav\u00e9s do 3218- 9208.\ud83d\udcde"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-03-15T22:17:53.000Z",
            "id": "1371586475268128772",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF determinou a realiza\u00e7\u00e3o urgente de dilig\u00eancia na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) S\u00e3o Bento, em Duque de Caxias (RJ), para constata\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis crimes ambientais e identifica\u00e7\u00e3o de seus autores, que estariam despejando lixo e entulho na \u00e1rea #mpf"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-15T22:00:57.000Z",
            "id": "1371582215461670913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4m6lllFTpI PL do deputado paranaense Vermelho quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre a biodiversidade e o turismo da regi\u00e3o pode ser enorme https://t.co/IGM17eWRtt"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-03-15T22:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371582075971719170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qwzU7PzX8g via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1364570245843853313",
            "created_at": "2021-03-15T21:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "22544839",
                        "start": 181,
                        "username": "mundodosanimais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371581739190132746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este rinoceronte selvagem resolveu passear na cidade\n\nUm rinoceronte de um chifre do Parque Nacional de Chitwan, no Nepal, acidentalmente saiu para uma caminhada na cidade. \n\nCANAL @MundoDosAnimais\n\nhttps://t.co/7SEH7hO4IP https://t.co/tPqTtKo1PQ"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2021-03-15T21:44:15.000Z",
            "id": "1371578011431149575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os fan\u00e1ticos que n\u00e3o respeitam a vida, tampouco respeitam a natureza https://t.co/cmPFNhzliN"
        },
        {
            "author_id": "68068359",
            "created_at": "2021-03-15T21:43:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1371577786570260481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz no meio do caos \ud83c\udfde\ufe0f #nofilter em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/takjVtZZN4"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-03-15T21:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371576745523040258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5kSixXmLfk via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1268290613625184263",
            "created_at": "2021-03-15T21:20:08.000Z",
            "id": "1371571941870567430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta Turma confirma a migra\u00e7\u00e3o do ICMBio do polo passivo para o ativo de uma a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais da Floresta Nacional de Ipanema, administrada pelo \u00f3rg\u00e3o. Magistrados entendem que a mudan\u00e7a atende ao interesse p\u00fablico. https://t.co/YlO2tJuJcX"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-03-15T21:00:00.000Z",
            "id": "1371566878431191043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IMA, por meio da equipe do Parque Estadual Rio Canoas, em Campos Novos, iniciou a instala\u00e7\u00e3o de sistema de fornecimento de energia el\u00e9trica conectado \u00e0 rede p\u00fablica utilizando tecnologia fotovoltaica na sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/9pkqpraJ7V"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-03-15T20:59:27.000Z",
            "id": "1371566737288728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Flora do Utinga j\u00e1 catalogou quase 700 esp\u00e9cies de fungos e plantas no Parque: https://t.co/wwaNE3WZKk\n\nT\u00e9cnicos orientam os frequentadores do Parque do Utinga sobre as esp\u00e9cies t\u00f3xicas da flora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\n#projeto #Utinga #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-03-15T20:53:37.000Z",
            "id": "1371565271438217223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Wy6kd3Uk5w"
        },
        {
            "author_id": "1213812534869778432",
            "created_at": "2021-03-15T20:44:27.000Z",
            "id": "1371562961932853251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore considerada a maior do mundo \u00e9 um esp\u00e9cime de Sequoia giganteum localizado na Floresta Gigante (Giant Forest) no Parque Nacional Sequoia, no estado da California nos Estados Unidos da Am\u00e9rica. \n\nhttps://t.co/DiWxfTbpEa\n\n#biologia #natureza #bringtekcuriosity #Ci\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "358554632",
            "created_at": "2021-03-15T20:40:58.000Z",
            "id": "1371562088468996106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hist\u00f3ria, Ecologia e Biodiversidade do Parque Nacional da Gorongosa (PNG) com Enfoque na Diversidade dos Insetos\", palestra ministrada pelo Ricardo Guta, diretamente de Mo\u00e7ambique.\n\n#encontrodecoleoptera \n#thecoleopteristssociety https://t.co/bWJM81r59Q"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-03-15T20:26:38.000Z",
            "id": "1371558478477717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos um pouco sumidos aqui do instagram nos \u00faltimos dias, mas foi por um bom motivo: produzir conte\u00fado para divulgar ci\u00eancia e promover a conserva\u00e7\u00e3o ambiental marinha! Em breve, mais informa\u00e7\u00f5es sobre o document\u00e1rio do Projeto Budi\u00f5es, gravado no Parque Nacional Marinho de https://t.co/tNsIg7rOj3"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-15T20:20:51.000Z",
            "id": "1371557024224440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o passeio foi no \"Parque Nacional de Litchfield\" \nAcreditando que crocodilo n\u00e3o consegue subir cachoeiras entrei na \u00e1gua, hoje passei o dia escalando de lago em lago. https://t.co/ItwzzgheGU"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-03-15T19:51:08.000Z",
            "id": "1371549547411963914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao\u00a0estado https://t.co/JMDkxysMxa"
        },
        {
            "author_id": "1299333762816380928",
            "created_at": "2021-03-15T19:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1403373604004270084",
                        "start": 0,
                        "username": "centertyong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371547482858131464",
            "in_reply_to_user_id": "843523863040397314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@centertyong justo. mas \u00e9 que atr\u00e1s desse shopping tem uma reserva/\u00e1rea protegida etc."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-15T19:15:00.000Z",
            "id": "1371540451279261700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ministro Alexandre de Moraes suspendeu, hoje (15/3), a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1, e todos os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o do #Ferrogr\u00e3o.\nhttps://t.co/fFCXfaiJZe"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2021-03-15T19:00:02.000Z",
            "id": "1371536684161044482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preliminary survey of avifauna of the Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cuni\u00e3 in Porto Velho, northern Brazil\n\nhttps://t.co/lCDgANH3p7\n\n#Amazonfloodplains #birdconservation #longtermecologicalresearch #ornithological https://t.co/QCjJUMxDSs"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-03-15T18:59:47.000Z",
            "id": "1371536623264018434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/TZ1TbYlMkS"
        },
        {
            "author_id": "1066437996306669568",
            "created_at": "2021-03-15T18:59:21.000Z",
            "id": "1371536513998196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "STF suspende a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o devido as altera\u00e7\u00f5es nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/z2dNWTTK20"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2021-03-15T18:58:27.000Z",
            "id": "1371536287287631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da lei que alterou os limites do Parque Nacional do Jamanxim para que fosse poss\u00edvel construir a ferrovia que quer transportar gr\u00e3os do Mato Grosso at\u00e9 Itaituba (PA).\nhttps://t.co/kpG6RqOyya"
        },
        {
            "author_id": "744291239248404480",
            "created_at": "2021-03-15T17:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 241,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371521542555893763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "URGENTE | O ministro Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, e todos os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o da ferrovia EF-170 \u2014 conhecida como Ferrogr\u00e3o. No @Metropoles \n\nhttps://t.co/6y1sa8KpEe"
        },
        {
            "author_id": "1303106047482228736",
            "created_at": "2021-03-15T16:31:58.000Z",
            "id": "1371499424032112641",
            "in_reply_to_user_id": "1303106047482228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1191089993223151616",
            "created_at": "2021-03-15T15:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1334133920888197120",
                        "start": 0,
                        "username": "CludiaTanaka2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371489291604533258",
            "in_reply_to_user_id": "1334133920888197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CludiaTanaka2 Me lembra infancia.\nBrincar no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os.\nFazer muita merda.\nQuebrar alguns ossos\nDo golfe clube de Tere que tinha cavalos\nDa avo do meu amigo Rafa.\nFui la em 2015.\nVirou uma gigante favela"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2021-03-15T15:26:05.000Z",
            "id": "1371482843222831108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es roubam bicicletas, celulares e at\u00e9 m\u00e1scaras de ciclistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia \nVeja mais no link: https://t.co/4wkefLYvcd https://t.co/Iqeja8pH4g"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-03-15T15:17:25.000Z",
            "id": "1371480660708327433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|NOVA REAL 93.9 FM|\n\u2022 Estar em um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante como a r\u00e1dio, \u00e9 uma satisfa\u00e7\u00e3o enorme. Poder falar para os ouvintes um pouco de pol\u00edtica, de Engenheiro Passos, do Nen\u00e9m Prancha, do Parque Nacional do Itatiaia, de projetos para a cidade e ter a certeza + https://t.co/Y9CYwa6Cuy"
        },
        {
            "author_id": "870277387786870785",
            "created_at": "2021-03-15T15:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1156896664021544966",
                        "start": 0,
                        "username": "yixingod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371477782312681473",
            "in_reply_to_user_id": "1156896664021544966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yixingod bdksjsdkdodi amiga \u00e9 uma regi\u00e3o/parque nacional que fica no tocantins... sabe aquela novela que tem aquele famoso \u201cvcs n sabem o prazer que \u00e9 estar de volta\u201d ??kkkkkk foi gravado l\u00e1 https://t.co/frylepfpB2"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-03-15T14:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1371470595825750021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WRCvgHNjuL"
        },
        {
            "author_id": "2745800918",
            "created_at": "2021-03-15T14:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "967904717446766593",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaCrusoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371465319655559168",
            "in_reply_to_user_id": "967904717446766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaCrusoe Deus nos defenda. Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e jatinho com $ do BNDES j\u00e1 nos d\u00e3o pista do gabarito. H\u00e1 de aparecer um nome decente. https://t.co/CkLflIxrxC"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-15T14:14:34.000Z",
            "id": "1371464846529732612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem nem entrei aqui, mas a visita foi no \"Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta\"\nUm local conhecido por seu  deserto e c\u00e2nions! https://t.co/x1gLmowhQu"
        },
        {
            "author_id": "4010438363",
            "created_at": "2021-03-15T13:50:53.000Z",
            "id": "1371458886134157314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar aonde voc\u00ea gostaria de estar, sim?\nEste lugar fica em #Israel \nApolonia Beach - Parque Nacional de Apollonia (#TelArshaf) que fica voltado para a costa de Herzliya.\n\ud83d\udccd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2728\nVale a pena conhecer. Claro, depois de tudo isso passar! \nFica a #dica \ud83d\ude09\nCredits\ud83c\udfa5 Roxy Januszko https://t.co/dxXAl3jfSq"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-03-15T13:20:47.000Z",
            "id": "1371451310277541889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manas fui selecionada pra um programa de pesquisa em macrofauna ed\u00e1fica no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \n\nESTOU EM SITUA\u00c7\u00c3O DE GRITO."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-03-15T12:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "443744927",
                        "start": 5,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371444380440129541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; @Mar_Sem_Fim Praia de Guaec\u00e1, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  https://t.co/WUuTyOXqUQ https://t.co/vsGd7QyKlm"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-03-15T12:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371441046354206722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Praia de Guaec\u00e1, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/FPBSdysvbX"
        },
        {
            "author_id": "1224821738472644612",
            "created_at": "2021-03-15T12:36:10.000Z",
            "id": "1371440081400164358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava com saudades dos roles cl\u00e1ssicos de Tere Tartaruga e Parque Nacional \ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-03-15T12:19:39.000Z",
            "id": "1371435924995866624",
            "in_reply_to_user_id": "1344569960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wadi Rum \u00e9 o lar da tribo Zalabieh, que desenvolveu turismo e servi\u00e7os de eco-aventura em toda a \u00e1rea protegida. \ud83c\udfdc\ud83d\udc2b\n\nA \u00c1rea Protegida de Wadi Rum foi declarada Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO em 2011.\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt\n#viajar\u00e9viver"
        },
        {
            "author_id": "1312699866779398144",
            "created_at": "2021-03-15T12:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1450002913",
                        "start": 0,
                        "username": "StaLuziaEsteio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "69281681",
                        "start": 16,
                        "username": "Phferroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371431344547450880",
            "in_reply_to_user_id": "1450002913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StaLuziaEsteio @Phferroni A China deve colocar o deserto de Gobbi como \u00e1rea protegida, e a Austr\u00e1lia tamb\u00e9m deve colocar muito deserto na conta. No final quem protege biodiversidade pra valer \u00e9 s\u00f3 o Brasil mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-03-15T08:31:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1371378427928965125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,  estende-se dos planaltos da Mourela ao de Castro Laboreiro incluindo as serras da Peneda, Soajo, Amarela e Ger\u00eas. \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros https://t.co/tuiFXB1MgU"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-15T07:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "52361593",
                        "start": 142,
                        "username": "TheEWT"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "709438451633037312",
                        "start": 150,
                        "username": "AfricanParks"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "4716077889",
                        "start": 164,
                        "username": "oakfnd"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "62972489",
                        "start": 172,
                        "username": "PaintedWolfWine"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1042352603584184320",
                        "start": 189,
                        "username": "paintedwolf_org"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "43194755",
                        "start": 206,
                        "username": "WildAid"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1056906665277251584",
                        "start": 215,
                        "username": "KaringaniMoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371365285479944195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mabecos voam do Parque Nacional da Gorongosa para a Karingani Game Reserve, no sudoeste de Mo\u00e7ambique. \n\nDetails:  https://t.co/5NUgfxTzms\u2026\u2026\n\n@TheEWT @AfricanParks @oakfnd @PaintedWolfWine @paintedwolf_org @WildAid @KaringaniMoz #ANAC https://t.co/5Y4arRKS7e"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-15T07:01:58.000Z",
            "id": "1371355978453647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana. A trilha dos Pil\u00f5es,\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/eWvi2GbiIk\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-03-15T03:45:35.000Z",
            "id": "1371306557401567236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Yq9Rz5IlBs"
        },
        {
            "author_id": "1491245988",
            "created_at": "2021-03-15T03:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1398701987777159170",
                        "start": 0,
                        "username": "Nathperry3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371304708736962579",
            "in_reply_to_user_id": "1292947647788089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NATHPERRY3 @PortalTracklist Aviso; BTS j\u00e1 performou: No maior est\u00e1dio da Coreia, no maior museu, num arranha c\u00e9u agora, no parque nacional, teatro, etc etc.\n\nE isso tudo em TV americana, o que BTS faz em premia\u00e7\u00e3o na Coreia do sul voc\u00eas ficariam se ardendo de inveja pq nunca vao ver mesmo nivel nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "1491245988",
            "created_at": "2021-03-15T03:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "780937508955783168",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasDetea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371303248368447489",
            "in_reply_to_user_id": "780937508955783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasDetea @PortalTracklist Fechar um arranha c\u00e9u para performar e fechar o Grammy n\u00e3o \u00e9 arrasar? J\u00e1 fecharam maior est\u00e1dio da Coreia, maior empresa de aeroporto da Coreia, maior museu da Coreia, maior parque nacional da Coreia, enfim. BTS fez o que nenhum americano faz. Chora ae"
        },
        {
            "author_id": "812438986300018693",
            "created_at": "2021-03-15T01:43:49.000Z",
            "id": "1371275915376926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui sua foto clich\u00ea em um ponto tur\u00edstico \n\nCataratas do Igua\u00e7u (parque nacional Iguaz\u00fa, Argentina) https://t.co/I88H0y5rw5 https://t.co/eLAbcJq2ZK"
        },
        {
            "author_id": "908676730411470848",
            "created_at": "2021-03-15T01:31:52.000Z",
            "id": "1371272907914162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/E9LLUidVqJ"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-03-15T01:16:04.000Z",
            "id": "1371268929646120962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udd34 Aumento de magma no Monte #Nyiragongo preocupa observadores de vulc\u00f5es do Congo: um lago de lava ilumina o c\u00e9u no Monte Nyiragongo, dentro do Parque Nacional #Virunga perto de #Borracha, no leste da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do #Congo.\n\n#volcan #alert #tremblement #Terremoto #news https://t.co/bW06PtUjRb"
        },
        {
            "author_id": "203896496",
            "created_at": "2021-03-15T00:04:43.000Z",
            "id": "1371250975105818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisei de 30 km de chuva no lombo, dendo Parque Nacional, pra conseguir guentar a ducha morna.\nMas nunca mais reclamo dela"
        },
        {
            "author_id": "1241078426456424449",
            "created_at": "2021-03-14T22:36:07.000Z",
            "id": "1371228678890397702",
            "in_reply_to_user_id": "1241078426456424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia eu tava num boost insano eu ainda queria ir pro parque nacional mas pelo horario n dava"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2021-03-14T21:53:26.000Z",
            "id": "1371217936933920778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 que uma Licen\u00e7a Pr\u00e9via Ambiental gera direito adquirido? E se for criada uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea abrangida por essa LP? Qual direito vai prevalecer? Explica\u00e7\u00e3o no v\u00eddeo.\n\nhttps://t.co/LVyeKRUJIb"
        },
        {
            "author_id": "1491245988",
            "created_at": "2021-03-14T21:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1392325943230930945",
                        "start": 0,
                        "username": "bytaeji"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371212523513516036",
            "in_reply_to_user_id": "1285304266664665090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bytaeji Pior. Lady gaga e ariana lan\u00e7ou a m\u00fasica pra fazer fanservice dos gays e n\u00e3o voltaram nunca mais a performar depois do VMA.\nQual o criterio da categoria?\nBTS fechou museu nacional, est\u00e1dio de futebol, parque nacional, teatro coreano, etc, etc. \nE mesmo assim grammy deu pra elas??"
        },
        {
            "author_id": "2287674583",
            "created_at": "2021-03-14T19:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1371185250127253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/bfu08oh3b7"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-14T19:30:14.000Z",
            "id": "1371181900140789769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resgatamos esta not\u00edcia para celebrar hoje o #DiaNacionalDosAnimais: filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/ylgQdNCo6b \ud83d\udc07\ud83d\udc07\ud83d\udc07 https://t.co/7rxEWhGAN1"
        },
        {
            "author_id": "62397167",
            "created_at": "2021-03-14T19:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "332381822",
                        "start": 0,
                        "username": "e_mariar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371174513044561920",
            "in_reply_to_user_id": "332381822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e_mariar Pois \u00e9. \n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas \u00e9 na verdade uma grande piada de mau gosto..."
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2021-03-14T18:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1371166973405577217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExiste o risco que voc\u00ea n\u00e3o pode jamais correr, e existe o risco que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de correr\u201d \ud83e\udd47\ud83c\udfc6 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Lk3mBCiRyn"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2021-03-14T18:00:49.000Z",
            "id": "1371159394822590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa 4\u00aa imagem, em Vormir, para quem n\u00e3o sabe, foi filmada nos len\u00e7\u00f3is maranhenses no BR. As grava\u00e7\u00f5es ocorreram no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em junho de 2017 e contou com a participa\u00e7\u00e3o 40 pessoas, aproximadamente. https://t.co/hke4QOuzmv"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-03-14T17:27:28.000Z",
            "id": "1371151001818963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is \u00e9 uma antiga cidade de extra\u00e7\u00e3o de diamantes na Bahia, no leste do Brasil. Contorna o vasto Parque Nacional da Chapada Diamantina, uma \u00e1rea montanhosa com florestas, quedas de \u00e1gua e grutas.\n#citytour #len\u00e7\u00f3is #chapadadiamantina #serie #city #len\u00e7\u00f3isba https://t.co/AgFvU1hgXx"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-03-14T17:19:48.000Z",
            "id": "1371149073303101441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A queda d'\u00e1gua est\u00e1 incrustada na Chapada Diamantina, dentro do conhecido Parque Nacional da Chapada Diamantina e possui 380 metros de altura, sendo a maior do Brasil, ap\u00f3s medi\u00e7\u00e3o realizada em 2018 #viagem #viajando  #arlivre #bahia #camp #mochila #chapadadiamantina #waterfall https://t.co/vO8ligRC3H"
        },
        {
            "author_id": "2634101055",
            "created_at": "2021-03-14T17:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57237195",
                        "start": 0,
                        "username": "BedeBarbara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371144905628729349",
            "in_reply_to_user_id": "57237195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BedeBarbara parque nacional da tijuca :)"
        },
        {
            "author_id": "1040976018037780480",
            "created_at": "2021-03-14T16:24:09.000Z",
            "id": "1371135069868462087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um dos primeiros marcos da carreira de Ciro foi a funda\u00e7\u00e3o da primeira comiss\u00e3o do meio ambiente em uma assembleia legislativa no Cear\u00e1, no ano de 1972. Al\u00e9m disso, ele tamb\u00e9m criou a Apa de Jericoacoara (atualmente \u00e9 um Parque nacional) \nhttps://t.co/lKkK1pJr5A"
        },
        {
            "author_id": "2709256729",
            "created_at": "2021-03-14T14:50:38.000Z",
            "id": "1371111533409927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Aurora ao Crep\u00fasculo\n\n#itamontemg #suldeminas #terrasaltasdamantiqueira #pni #circuitodasaguas em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SRhrWFhJPJ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-14T14:01:29.000Z",
            "id": "1371099166991060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salvador ganha o Parque Natural Marinho da Barra \ud83c\udf89\ud83d\udc1f\ud83d\udc22\ud83e\udd3f https://t.co/DC6VuRmoDv A nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral est\u00e1 localizada em uma das \u00e1reas urbanas mais famosas da capital da Bahia, entre os Fortes de Santa Maria e Santo Ant\u00f4nio (o Farol da Barra) https://t.co/tftqGo51Rh"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-03-14T12:50:32.000Z",
            "id": "1371081311625043969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que sono. \ud83d\udc08\u200d\u2b1b em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zgreLpgeJC"
        },
        {
            "author_id": "94886888",
            "created_at": "2021-03-14T12:39:16.000Z",
            "id": "1371078474660782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #Pe\u00f1aroya https://t.co/sGc2AVmtqO"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-03-14T12:18:08.000Z",
            "id": "1371073155985514497",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "34619662",
            "created_at": "2021-03-14T12:11:31.000Z",
            "id": "1371071492193185793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Parque Nacional\n2. Mirante da Janela\n3. Sert\u00e3o Zen\n4. Cachoeira do Lajeado\n5. Raizama\n6. Cachoeira do Label\n7. Complexo Veadeiros\n8. Cachoeira do Bonito\n9. Coca Cola\n\nRecebemos essa lista de lugares abertos na Chapada dos Veadeiros, sabem que dizer qual o melhor?"
        },
        {
            "author_id": "43780615",
            "created_at": "2021-03-14T12:10:51.000Z",
            "id": "1371071325066948611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Q5f8kGZ92F"
        },
        {
            "author_id": "857628671976153088",
            "created_at": "2021-03-14T08:40:49.000Z",
            "id": "1371018466438705155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Listas #de #email #do #VP Tudo come\u00e7ou no Parque Nacional Puyehue com o cen\u00e1rio de duas fontes de lava jorrando de tirar o f\u00f4lego e extremamente din\u00e2micas chamadas Osorio e Callback.\n\nhttps://t.co/qhUYYxma85"
        },
        {
            "author_id": "857628671976153088",
            "created_at": "2021-03-14T08:14:38.000Z",
            "id": "1371011877933776897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Listas #de #email #do #vice-presidente #de #P&amp;D Mais tarde, embarcamos nos barcos do zod\u00edaco para um passeio emocionante at\u00e9 nossa cabana situada dentro do Parque Nacional Torres del Paine.\n\nhttps://t.co/IQt1TNVXUp"
        },
        {
            "author_id": "228856969",
            "created_at": "2021-03-14T03:53:28.000Z",
            "id": "1370946153039138818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "precisa transformar o s\u00edtio de Atibaia em parque nacional eo triplex do Guaruj\u00e1 em resid\u00eancia oficial"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-14T00:32:06.000Z",
            "id": "1370895477105905667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9ZD8XHY7cA\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/kCpwk2uhWr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ZQwnoYB7TW"
        },
        {
            "author_id": "3307356861",
            "created_at": "2021-03-14T00:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1089335965661958145",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGranato85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370893665632194562",
            "in_reply_to_user_id": "1089335965661958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGranato85 Melhoras cara. E isso a\u00ed, mantenha a hidrata\u00e7\u00e3o e ingest\u00e3o de carboidratos. Garanta a reserva biol\u00f3gica e seu sistema imune far\u00e1 a parte dele."
        },
        {
            "author_id": "2776157494",
            "created_at": "2021-03-13T23:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157840548507635712",
                        "start": 0,
                        "username": "softhanker"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1183746389840408577",
                        "start": 12,
                        "username": "Elizaaraujo24"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370879066564349952",
            "in_reply_to_user_id": "1157840548507635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@softhanker @Elizaaraujo24 Conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu do primeiro homem da Am\u00e9rica. Pra quem ama hist\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel demais. #hat\u0131rl\u0131yorum"
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-03-13T21:11:55.000Z",
            "id": "1370845099979063302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ICNF a \u00e1guia-real est\u00e1 a regressar ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, depois de d\u00e9cadas de decl\u00ednio, e \u00e9 nos distritos de Bragan\u00e7a e da Guarda que se encontra a maior parte da popula\u00e7\u00e3o desta ave de rapina.\n\nhttps://t.co/6UxZ9fNLP6"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2021-03-13T20:24:13.000Z",
            "id": "1370833094920577029",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na localidade, os visitantes podem usufruir das belezas do Parque Nacional de Jurubatiba, da Lagoa de Carapebus, bem como da Igreja Matriz de NS da Gl\u00f3ria, inaugurada em 1950, uma das mais belas de toda regi\u00e3o. A CODIN deseja feliz anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o a Carapebus! Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-03-13T20:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370828645690904579",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie \u00c9 uma paisagem do Parque Nacional da Chapada das Mesas. Fica no sul do Estado, entre Carolina, Riachao e Estreito. Uma boniteza!"
        },
        {
            "author_id": "61283950",
            "created_at": "2021-03-13T18:49:43.000Z",
            "id": "1370809315196551170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional para Santiago #queremosparque.  https://t.co/HgFCGNxZO7"
        },
        {
            "author_id": "1127290312022548482",
            "created_at": "2021-03-13T18:48:49.000Z",
            "id": "1370809086619623433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui sua foto clich\u00ea em um ponto tur\u00edstico / parque nacional serra da capivara - SRN https://t.co/U8O100cFhC https://t.co/onHDkzYZQF"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2021-03-13T17:37:45.000Z",
            "id": "1370791203235581956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sqoias California, EUA . https://t.co/iULsIriuk7"
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2021-03-13T16:56:53.000Z",
            "id": "1370780918156251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nativo do cerrado e encontrado na Esta\u00e7\u00e3o \u00a0Ecol\u00f3gica Serra Geral, no Tocantins, o Bachia oxyrhina \u00e9 um lagarto sem patas. O cerrado \u00e9 um dos biomas onde ainda existem um grande n\u00famero de esp\u00e9cies ainda n\u00e3o estudadas e ainda por serem descobertas.\n\nFoto\ud83d\udcf7: Agustin Camacho. https://t.co/lpzY9BBVZf"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-03-13T15:53:25.000Z",
            "id": "1370764947525877762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carapebus, no Norte Fluminense, est\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o! O munic\u00edpio, que fazia parte de Maca\u00e9, \u00e9 reconhecido por sua lagoa, pelo Parque Nacional de Jurubatiba e por suas praias calmas com ondas fortes. https://t.co/5xaB2UfHeX"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-03-13T14:13:33.000Z",
            "id": "1370739815671472132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s danos a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, empresa de entulhos tem licen\u00e7a suspensa https://t.co/hJnyytYD4P #alagoas #maceio #noticias https://t.co/DC1NRuL52g"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-03-13T14:01:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1370736739518705669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nO melhor plano para assegurar o bem estar dos seus colaboradores e clientes\n\n#aph #primeirossocorros #prontosocorro #todoscontraocovid https://t.co/s1T5vadlIo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-13T13:22:16.000Z",
            "id": "1370726909181579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Rio!\n\nAcesse o link https://t.co/zbaR1YUg5l e informe-se, antes de sair de casa, sobre hor\u00e1rio de funcionamento, o que pode, o que n\u00e3o pode e tudo mais! https://t.co/LiPlOxMlD0"
        },
        {
            "author_id": "1034063050528247808",
            "created_at": "2021-03-13T12:46:15.000Z",
            "id": "1370717846238547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou andar ate o bh shopping e de la pego algum bus\u00e3o pro parque nacional \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "83706592",
            "created_at": "2021-03-13T12:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1370716460750757889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RUEnHwMrTD"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-03-13T11:52:14.000Z",
            "id": "1370704252360912896",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrevista foi essa aqui, \u00e0 R\u00e1dio Cultura de Foz do Igua\u00e7u: https://t.co/O8HIyXbaWn\n\nDepois dela, quem quisesse entrevistar o chefe do Parque, ao inv\u00e9s de ligar para a assessoria local, precisava entrar em contato com Bras\u00edlia, numa burocracia desestimuladora."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-03-13T11:49:50.000Z",
            "id": "1370703646632071171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra de quando o ent\u00e3o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi \"desautorizado\", ap\u00f3s dar entrevista criticando a tentativa de reabertura da Estrada do Colono (defendida, dias antes, por Bolsonaro e aliados)? Pelo visto, foi s\u00f3 o come\u00e7o... https://t.co/efInOn2skz"
        },
        {
            "author_id": "289545029",
            "created_at": "2021-03-13T10:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 0,
                        "username": "RajaoPhD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370684163335016452",
            "in_reply_to_user_id": "1070270400662265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RajaoPhD Perguntaram ao servidor qual o seu trabalho. \u201c-sou diretor de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, editor e revisor de artigos cient\u00edficos\u201d. Que os colegas publiquem com pseud\u00f4nimos se for preciso."
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-03-13T06:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35107220",
                        "start": 0,
                        "username": "anticarrista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370628739613212672",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anticarrista O maior parque nacional da Fran\u00e7a, que \u00e9 do tamanho de Minas, tem uns 900km2. Depois dele c\u00ea vai pra casa dos 500."
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-03-13T06:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35107220",
                        "start": 0,
                        "username": "anticarrista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370626233441079296",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anticarrista (sim, a Europa n\u00e3o tem quase nada de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 vera, e a maioria dos \"parques nacionais\" deles s\u00e3o Apas. Muitos incluindo agricultura industrial)"
        },
        {
            "author_id": "35107220",
            "created_at": "2021-03-13T06:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57495210",
                        "start": 0,
                        "username": "Kotonoaware"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370624451629490176",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kotonoaware hm pensando bem, isso da\u00ed tem muita cara de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-03-13T04:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "341007593",
                        "start": 0,
                        "username": "LStockl"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "120637752",
                        "start": 9,
                        "username": "Amabiliav"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1460706924",
                        "start": 20,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1021168140045225984",
                        "start": 35,
                        "username": "ZeEseusRuelitos"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1017355664",
                        "start": 52,
                        "username": "CarlosMafagafos"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "102263661",
                        "start": 69,
                        "username": "hdantas01"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1177767914205798400",
                        "start": 80,
                        "username": "do_genocida"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "62375510",
                        "start": 93,
                        "username": "fernandatozzo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1272187984541073412",
                        "start": 108,
                        "username": "GauchaGremist4"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1258542789467541504",
                        "start": 124,
                        "username": "colorada_gaucha"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1287431516893708288",
                        "start": 141,
                        "username": "SturbanLula"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 154,
                        "username": "AndreLuis022"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "329012146",
                        "start": 168,
                        "username": "VividosConfins"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1309909995962675200",
                        "start": 184,
                        "username": "OsvaldirNascim4"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "33990034",
                        "start": 201,
                        "username": "juninholima"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "3142379039",
                        "start": 214,
                        "username": "JampaWebJornal"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "858446735114477568",
                        "start": 230,
                        "username": "onteiroNege"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "328083907",
                        "start": 243,
                        "username": "emputecidda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370596550490124290",
            "in_reply_to_user_id": "341007593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LStockl @Amabiliav @AnnaS_Gdottir @ZeEseusRuelitos @CarlosMafagafos @hdantas01 @do_genocida @fernandatozzo @GauchaGremist4 @colorada_gaucha @SturbanLula @AndreLuis022 @VividosConfins @OsvaldirNascim4 @juninholima @JampaWebJornal @onteiroNege @emputecidda Tem um hotel no Parque Nacional do Itatiaia, eu ia muito l\u00e1, no meio da mata, muitos bichos... Lagartos enormes TDS cores, tucanos, pav\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o trutas...\nChama \"Terra Nova\"....\nSossego, pra ir cedo voltar a noite!"
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-03-13T03:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62375510",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandatozzo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "341007593",
                        "start": 15,
                        "username": "LStockl"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "120637752",
                        "start": 24,
                        "username": "Amabiliav"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1021168140045225984",
                        "start": 35,
                        "username": "ZeEseusRuelitos"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1017355664",
                        "start": 52,
                        "username": "CarlosMafagafos"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "102263661",
                        "start": 69,
                        "username": "hdantas01"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1177767914205798400",
                        "start": 80,
                        "username": "do_genocida"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1272187984541073412",
                        "start": 93,
                        "username": "GauchaGremist4"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1258542789467541504",
                        "start": 109,
                        "username": "colorada_gaucha"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1287431516893708288",
                        "start": 126,
                        "username": "SturbanLula"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 139,
                        "username": "AndreLuis022"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "329012146",
                        "start": 153,
                        "username": "VividosConfins"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1309909995962675200",
                        "start": 169,
                        "username": "OsvaldirNascim4"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "33990034",
                        "start": 186,
                        "username": "juninholima"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "3142379039",
                        "start": 199,
                        "username": "JampaWebJornal"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "858446735114477568",
                        "start": 215,
                        "username": "onteiroNege"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "328083907",
                        "start": 228,
                        "username": "emputecidda"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1460706924",
                        "start": 241,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370582050504335367",
            "in_reply_to_user_id": "62375510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandatozzo @LStockl @Amabiliav @ZeEseusRuelitos @CarlosMafagafos @hdantas01 @do_genocida @GauchaGremist4 @colorada_gaucha @SturbanLula @AndreLuis022 @VividosConfins @OsvaldirNascim4 @juninholima @JampaWebJornal @onteiroNege @emputecidda @AnnaS_Gdottir Verdade.... O Parque Nacional de Itatiaia tbm \u00e9 lindo, bom pra trilha\ud83d\ude18\ud83d\udcab"
        },
        {
            "author_id": "40176757",
            "created_at": "2021-03-13T03:17:11.000Z",
            "id": "1370574633586556930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o anivers\u00e1rio dessa grande mulher que fez muito pela arqueologia brasileira - Ni\u00e8de Guidon completa hoje seus 88 anos. Sou f\u00e3 do trabalho que ela conduziu nesses 40 anos no Parque Nacional Serra da Capivara, no Sert\u00e3o do PI, t\u00e3o especiais para a hist\u00f3ria da humanidade"
        },
        {
            "author_id": "2784638836",
            "created_at": "2021-03-13T01:00:34.000Z",
            "id": "1370540251651903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "gente Bras\u00edlia tamb\u00e9m \u00e9 cerrado t\u00e1? Pode at\u00e9 ter um monte de concreto no centro onde burgu\u00eas formou cidade mas h\u00e1 muita mata, Parque nacional de Bras\u00edlia \u00e9 reserva ambiental, e sofreu crime ambiental com queimadas ano passado tbm\n\nnum fala pra pegar fogo aqui tamb\u00e9m n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-03-13T00:22:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1370530598373232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, fecha portaria principal que d\u00e1 acesso a cachoeira da farofa e Canion das bandeirinhas, seguindo decreto Municipal de restri\u00e7\u00e3o a Covid 19. \n#SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #lapinhadaserra #LagoaSanta #BH #vespasiano #pedroleopoldo #MinasGerais"
        },
        {
            "author_id": "1345202563600277506",
            "created_at": "2021-03-13T00:00:01.000Z",
            "id": "1370525016568131588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Dedo de Deus, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, c.1890. \u00a9Marc Ferrez https://t.co/ifOJNyD9HO"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-12T23:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1370515882477293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9ldfq9IzAN"
        },
        {
            "author_id": "54394855",
            "created_at": "2021-03-12T23:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "15947602",
                        "start": 159,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370513634795880449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Co-directores del Parque Nacional de Picos de Europa: Abramos los senderos de Picos de Europa a las bicicletas - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lPXhKaMAuv via @Change"
        },
        {
            "author_id": "62867514",
            "created_at": "2021-03-12T22:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35030878",
                        "start": 0,
                        "username": "haIfagony"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "744030853",
                        "start": 239,
                        "username": "murchanw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370508007084285955",
            "in_reply_to_user_id": "35030878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 529,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@haIfagony Trilha da pedra bonita, Parque Nacional Da Tijuca - RJ \nDia 20 de julho de 2020\nPrimeira vez que andamos de m\u00e3os dadas, primeiro beijo, primeira vez que eu tive ctz de algo na minha vida, o fato de q voc\u00ea nunca mais sairia dela @murchanw"
        },
        {
            "author_id": "1834404685",
            "created_at": "2021-03-12T22:33:40.000Z",
            "id": "1370503286718148615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto falta das grandes travessias por trilhas. Uma das que gosto mais fica no Parque  Nacional do Itatiaia, eu fazia a Rui Braga que parte da parte baixa at\u00e9 o Abrigo Rebou\u00e7as, na base do Agulhas Negras, e descia para Visconde de Mau\u00e1 pelo vale do Aiuruoca e Rio Preto.(+)"
        },
        {
            "author_id": "39278650",
            "created_at": "2021-03-12T21:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4898091",
                        "start": 13,
                        "username": "FinancialTimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370493841996926976",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @FinancialTimes U\u00e9... mas e a sua casa em Angra? Aquela constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-12T21:32:19.000Z",
            "id": "1370487846998581250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a visita foi no \"Parque Nacional Kakadu\". Passei o dia todo andando com um guarda florestal do local. Imaginar que muitos anos atr\u00e1s gera\u00e7\u00f5es passadas viviam em um para\u00edso como esse e incr\u00edvel. N\u00e3o entrei na \u00e1gua, tem gente que se aventura mesmo com os avisos de crocodilos. https://t.co/GL2NHBCnQt"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-03-12T21:07:12.000Z",
            "id": "1370481525154795523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Ag\u00eancia Nacional de Petr\u00f3leo conseguiu  amea\u00e7ar tr\u00eas dos mais importantes para\u00edsos naturais do mar: O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha; a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em seu entorno; e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas.https://t.co/GG3FO99wGS"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2021-03-12T20:45:20.000Z",
            "id": "1370476021988855814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem conhece, n\u00e3o se esquece. Em meio \u00e0 paisagem espetacular dos c\u00e2nions do rio S\u00e3o Francisco, mas tamb\u00e9m impactado por \u00e1reas degradas, o Monumento Natural (MONA) do Rio S\u00e3o Francisco (BA, SE, AL) \u00e9 lar de rica, por\u00e9m pouco conhecida fauna."
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-03-12T20:38:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1370474251954839556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Mabecos foram translocados do Parque Nacional da Gorongosa para a Karingani Game Reserve, no sudoeste de Mo\u00e7ambique* \nhttps://t.co/vbzS1hEZlD\n\nSiga-nos tamb\u00e9m nas redes sociais \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/HlOuMMZSGg \n\nhttps://t.co/3cNANezCrO \n\nhttps://t.co/6oNKPp07UA https://t.co/VVvHLKblqL"
        },
        {
            "author_id": "1270538656453996545",
            "created_at": "2021-03-12T19:48:44.000Z",
            "id": "1370461776874237955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No estudo, as taxas mais severas de deposi\u00e7\u00e3o de \u201cchuva pl\u00e1stica\u201d foram observadas no Parque Nacional das Montanhas Rochosas\"\nhttps://t.co/eNyT2unEVg"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-03-12T19:04:03.000Z",
            "id": "1370450533723607043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de celebrar o anivers\u00e1rio de Ni\u00e8de Guidon, arque\u00f3loga que dedicou boa parte da vida \u00e0 pesquisa e \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Como senador, repassei R$ 300 mil para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para o Parque. https://t.co/qceYghKteq"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2021-03-12T18:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "73550153",
                        "start": 217,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370445948128796678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e uma das maravilhas da Natureza, as cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no Rio Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, visitado por viajantes do mudo todo (@CataratasBrasil)\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udcf8 @juuliabaggio https://t.co/fjD85wpXeC"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-12T17:12:42.000Z",
            "id": "1370422511725334531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no meu primeiro ponto, um parque nacional onde tem at\u00e9 pintura rupestre."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-03-12T17:10:37.000Z",
            "id": "1370421987147984896",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ente) e Bia Kicis (CCJ), todas do PSL, at\u00e9 um plen\u00e1rio sob batuta do agropecuarista Arthur Lira. Alguns \"destaques ambientais\" dessa turma investigada por crimes variados: a ruralista Sleutjes pediu a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais (SC), Zambelli acusou sem provas"
        },
        {
            "author_id": "170129146",
            "created_at": "2021-03-12T17:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22040027",
                        "start": 0,
                        "username": "lubodenmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370420326258053123",
            "in_reply_to_user_id": "22040027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lubodenmuller Complementando ele caiu em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Floresta Estadual do Paru - onde o garimpo \u00e9 proibido; extrativismo castanha \u00e9 permitido."
        },
        {
            "author_id": "1170763937979273222",
            "created_at": "2021-03-12T16:59:07.000Z",
            "id": "1370419091752820739",
            "in_reply_to_user_id": "1170763937979273222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira, Poil\u00e3o\n\n\ud83d\udcf8 mila_silva https://t.co/qi0mjB3Fwk"
        },
        {
            "author_id": "38103383",
            "created_at": "2021-03-12T16:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1370407894814924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KAmaQnHqGo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-12T15:41:03.000Z",
            "id": "1370399445595033603",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde teve mais desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 (1,48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "249388555",
            "created_at": "2021-03-12T13:57:02.000Z",
            "id": "1370373270072135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o parque nacional t\u00e1 abrindo?"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-03-12T13:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1256663898746433537",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoTerra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370369018993999876",
            "in_reply_to_user_id": "1256663898746433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoTerra_ Gostaria de saber se existe um maneira simples de solicitar mudas ou sementes da Mata Atl\u00e2ntica...\n...\nPara reflorestar, mesmo, se fosse poss\u00edvel nossa Aldeia de Barra Velha...\n...\nUma vez que co-habitamos o Parque Nacional do Monte Pascoal...\n...\nOu, de alguma forma de contato*."
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2021-03-12T13:37:49.000Z",
            "id": "1370368435419545604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adetur e parceiros regionais iniciam projeto para o desenvolvimento de rota tur\u00edstica que interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/3Nvzf4dqMw"
        },
        {
            "author_id": "163425884",
            "created_at": "2021-03-12T13:20:37.000Z",
            "id": "1370364107078180867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos proteger o meio ambiente! Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nFoto: https://t.co/sC733IyauU https://t.co/UfBWepPS9l"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-12T13:11:43.000Z",
            "id": "1370361866145439747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque dos Falc\u00f5es. Localizado no Parque Nacional da Serra d\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/6sBYqUnESg\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-03-12T13:01:52.000Z",
            "id": "1370359385294274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca \nhttps://t.co/dk8ayBJeAh"
        },
        {
            "author_id": "1320828144",
            "created_at": "2021-03-12T12:35:28.000Z",
            "id": "1370352744977068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Peba Pia\u00e7abu\u00e7u-AL\n\nFica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 local de desova de tartarugas marinhas. Estende-se ao sul por 22 km de dunas at\u00e9 a foz do Rio S\u00e3o Francisco. https://t.co/Z8X6SLNvou"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T10:08:19.000Z",
            "id": "1370315712292659202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 ilegalidade na cria\u00e7\u00e3o de mais de um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza a partir de um \u00fanico procedimento administrativo. \nSTF, MS 25.347."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T10:04:30.000Z",
            "id": "1370314752128352259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2049\ufe0f Candidato, a realiza\u00e7\u00e3o de consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre obrigat\u00f3ria?\n\n\u00c0 exce\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da Reserva Biol\u00f3gica, a realiza\u00e7\u00e3o de consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2021-03-12T09:14:20.000Z",
            "id": "1370302125067141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cadeiras de rodas\u00a0adaptadas https://t.co/8Y4C9QcxtT"
        },
        {
            "author_id": "1343517976239214592",
            "created_at": "2021-03-12T08:52:57.000Z",
            "id": "1370296746887249923",
            "in_reply_to_user_id": "1343517976239214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode ser outra reserva biol\u00f3gica tbm, s\u00f3 preciso que mostre uma rodovia dentro de uma reserva ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-12T06:38:58.000Z",
            "id": "1370263025471655939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 \n\nA Serra do Cip\u00f3, um dos conjuntos naturais mais exuberantes do pa\u00eds, recebeu do grande paisagista brasileiro Burle Marx, em 1950, o t\u00edtulo de \u201cJardim do Brasil\u201d. Situado no estado de Minas Gerais, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, (1/4) https://t.co/5kwz66TtUY"
        },
        {
            "author_id": "773654602336112640",
            "created_at": "2021-03-12T03:03:28.000Z",
            "id": "1370208795398438920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROSE EU ROUBARIA TODAS AS FLOR DO PARQUE NACIONAL PRA VC POR VC EU IRIA ATE O JARDIM BOTANICO E ENFIAVA AS PLANTA MAIS LINDA NA BOCA E LEVAVA AI NA COREIA PRA VC MINHA RAINHA https://t.co/JyixK0NaQR"
        },
        {
            "author_id": "1336020766270361600",
            "created_at": "2021-03-12T02:52:19.000Z",
            "id": "1370205990486937606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1  - Jan/2016\nIgua\u00e7u National Park, Brazil - Jan/2016 https://t.co/BJ8z2npn2j"
        },
        {
            "author_id": "2180330714",
            "created_at": "2021-03-12T02:28:44.000Z",
            "id": "1370200055299379206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho q \u00e9 um sinal, af q saco queria \n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VWHw86fZdb"
        },
        {
            "author_id": "2445135634",
            "created_at": "2021-03-12T01:46:07.000Z",
            "id": "1370189327393812482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de anos que vivo nessa cidade e s\u00f3 hoje descobri que aqui tem o parque nacional do cariri (ou parte dela)"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-12T01:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1370178370978377732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A8nda sobre... \nO jab\u00e1 com jerimum de ontem virou sopinha de ab\u00f3bora com parmes\u00e3o e ragu de carne-seca e duas colheradas de iogurte da casa e cebolinha da horta, pra dar um tch\u00e3. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tJITuWiTLc"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T00:41:17.000Z",
            "id": "1370173013677735940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2049\ufe0fCandidato, \u00e9 vedado o cultivo de organismos geneticamente modificados dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/w4XZ9jD5Vc"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T00:19:05.000Z",
            "id": "1370167424625049603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2049\ufe0fCandidato, \u00e9 exig\u00edvel IPTU de im\u00f3vel particular dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral? https://t.co/jw2KyPgARN"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-11T23:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "253034260",
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370150458925404163",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 recebeu a a\u00e7\u00e3o de tr\u00eas fiscais do @ICMBio. Foram lavrados 3 autos de infra\u00e7\u00e3o, de multas que somam mais de R$ 242 mil, e efetuados 2 embargos, de \u00e1reas que somam mais de 1,5 hectare. https://t.co/6wgHfU2Pip"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2021-03-11T22:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 185,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 271,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370135402707845123",
            "in_reply_to_user_id": "209782044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... \"PL 292/20 - Altera os limites do Parque Nacional do Itaja\u00ed\". \"PL 10082/2018 - Reduz o Parque Nac de S\u00e3o Joaquim\". \ud83d\ude44\nTem cabimento, reduzir \u00e1reas de Parques? E o \"adote um parque\", @rsallesmma ?\u00c9 cortina d fuma\u00e7a? N\u00e3o podemos permitir, ttas agress\u00f5es ao m. ambiente, @govbr"
        },
        {
            "author_id": "21495291",
            "created_at": "2021-03-11T21:52:26.000Z",
            "id": "1370130521796263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#minas s\u00e3o bem p/ pa\u00eds, mas tenho d\u00favidas q haja muitas de volfr\u00e2mio, chumbo, zinco em area protegida, turistica, no pulm\u00e3o 2a cidade e na capta\u00e7\u00e3o de agua p/ 2 milhoes de pessoas (foto F.P.Canoagem)\n#banjas #melres https://t.co/DmsBsOaK6h"
        },
        {
            "author_id": "758844239211958272",
            "created_at": "2021-03-11T21:24:46.000Z",
            "id": "1370123555858489353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brickleberry- Um novo guarda-floresta chega ao Parque Nacional de Brickleberry com a miss\u00e3o de transformar o local em um verdadeiro sucesso. Para isso, a equipe respons\u00e1vel pelo parque precisa mudar sua conduta e dar o melhor em prol da empresa https://t.co/mTjhdWbF7M"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2021-03-11T20:54:54.000Z",
            "id": "1370116042316468236",
            "in_reply_to_user_id": "209782044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... de amortecimento de unidades de conserva\u00e7\u00e3o; PL 292/20 - Altera os limites do Parque Nacional do Itaja\u00ed; PL 10082/2018 - Reduz o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.... - Veja mais em https://t.co/FUvAuuL65G"
        },
        {
            "author_id": "876879354",
            "created_at": "2021-03-11T20:26:36.000Z",
            "id": "1370108918215626754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem algum problema falar cu nas redes sociais \u00e9? Que o povo fica colocando c* e agora tem uc\nUC pra mim \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "885547689831739392",
            "created_at": "2021-03-11T19:09:53.000Z",
            "id": "1370089612870291458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso implementar logo o neg\u00f3cio de especificar os focos de queimada por \u00e1rea protegida e tal, j\u00e1 t\u00e1 num ponto que n d\u00e1 pra tirar mta informa\u00e7\u00e3o relevante de 2488427 milh\u00f5es de focos aleat\u00f3rios por dia"
        },
        {
            "author_id": "26634038",
            "created_at": "2021-03-11T18:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50434164",
                        "start": 0,
                        "username": "marimessias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370080307530117124",
            "in_reply_to_user_id": "50434164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimessias Deve ser a mesma coisa que viver em Mandacaru ou Atins, que ficam aqui no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O tempo todo voc\u00ea sente areia em tudo."
        },
        {
            "author_id": "2863716667",
            "created_at": "2021-03-11T17:17:22.000Z",
            "id": "1370061299040796677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o Bolsoasno achando que tem pouca merda acontecendo, foi e liberou explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo \u00e0 Noronha? Tem parque marinho, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reserva biol\u00f3gica em amea\u00e7a... N\u00e3o h\u00e1 mais quem aguente esse maldito!"
        },
        {
            "author_id": "369758182",
            "created_at": "2021-03-11T17:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 210,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370059702650994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava falando de caatinga e sert\u00e3o e ontem vi na TV Brasil e acho lindo o trabalho dela no sert\u00e3o piauiense, no Parque Nacional Serra da Capivara e FUMDHAM (Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano), Ni\u00e8de Guidon. Ol\u00e1 @tarcisiogdf, cad\u00ea o aeroporto de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI?"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-03-11T16:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36430255",
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "89091897",
                        "start": 9,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1370054132606889989",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AldemBC @usina_itaipu Esse absurdo j\u00e1 tem decis\u00e3o judicial contr\u00e1ria e em favor \u00e0 integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-03-11T16:31:39.000Z",
            "id": "1370049791246397446",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basicamente meu projeto \u00e9 o mapeamento das diferentes fisionomias vegetais de um unidade de conserva\u00e7\u00e3o (RPPN) usando imagens de sat\u00e9lite Sentinel-2 e drone!"
        },
        {
            "author_id": "890585260811063296",
            "created_at": "2021-03-11T15:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1206187280",
                        "start": 0,
                        "username": "badarrruu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370033407904845824",
            "in_reply_to_user_id": "1206187280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badarrruu literalmente s\u00f3 existe um parque nacional em portugal inteiro badar\u00f3, era uma pergunta legitima"
        },
        {
            "author_id": "1254527841133375495",
            "created_at": "2021-03-11T14:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "221726091",
                        "start": 0,
                        "username": "dramariaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370025902231351296",
            "in_reply_to_user_id": "221726091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dramariaaa Ent\u00e3o foi inspirado no parque nacional de \u5f20\u5bb6\u754c. Depois d\u00e1 uma olhada."
        },
        {
            "author_id": "1251655719142731777",
            "created_at": "2021-03-11T14:05:20.000Z",
            "id": "1370012969644490756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo aqui de ir pro parque nacional do capara\u00f3 \nN\u00e3o sabia q era t\u00e3o lindo"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2021-03-11T13:39:16.000Z",
            "id": "1370006411585978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0dQuem a\u00ed tamb\u00e9m \u00e9 apaixonado pelo Jardim Bot\u00e2nico?\n\nCriado em 1978, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da capital \u00e9 um convite \u00e0 contempla\u00e7\u00e3o da natureza. O local tem a maior reserva de mata conservada de Goi\u00e2nia e \u00e9 recordista na diversidade de esp\u00e9cies da nossa fauna e flora https://t.co/OVYV8fcect"
        },
        {
            "author_id": "760602061218217984",
            "created_at": "2021-03-11T13:28:36.000Z",
            "id": "1370003728133197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu terminar de pagar minhas contas, primeiro mimo que eu vou me presentear \u00e9 uma viagem pra parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1155844260",
            "created_at": "2021-03-11T13:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "284800694",
                        "start": 0,
                        "username": "carinazzzzzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369999874251501570",
            "in_reply_to_user_id": "284800694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carinazzzzzzz E esse mato no fundo? Parque nacional das Sequoias?"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-11T13:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 190,
                        "username": "FacebookWatch"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "985891825146843136",
                        "start": 205,
                        "username": "mediamaistv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369998421109567495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adapta\u00e7\u00e3o e Resiliencia no Contexto Das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas -  Larissa Sousa, Representative do Parque Nacional da #Gorongosa. GERA\u00c7\u00c3O MAIS CONSCIENTE | 10-03-21 https://t.co/cZ8qYOpgfJ via @FacebookWatch @mediamaistv"
        },
        {
            "author_id": "62965681",
            "created_at": "2021-03-11T12:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5158457,
                        -14.1381074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369996490832191492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y4sQrXWKIX"
        },
        {
            "author_id": "62965681",
            "created_at": "2021-03-11T12:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5158457,
                        -14.1381074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369992490560888833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hvoDV2EoGO"
        },
        {
            "author_id": "1351647121921998848",
            "created_at": "2021-03-11T12:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1186771291656863745",
                        "start": 0,
                        "username": "NandinhadoViana"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "141817380",
                        "start": 17,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369990037228687361",
            "in_reply_to_user_id": "1186771291656863745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandinhadoViana @Anitta Um homem levou a cobra de volta pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 bem do lado. Se fosse depender das autoridades nunca ia acontecer nada. Minha tia t\u00e1 em choque, ela se mudou pra la essa semana"
        },
        {
            "author_id": "1351647121921998848",
            "created_at": "2021-03-11T12:21:06.000Z",
            "id": "1369986740501504002",
            "in_reply_to_user_id": "1351647121921998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o: um morador levou a cobra de volta pra dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-03-11T12:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1369984291657093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e MIRANTE DO SACOP\u0100 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u27a1\ufe0f \ud835\udc01\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc25 em Mirante Do Sacop\u00e3 - Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa/rj https://t.co/gbn8Jgf8tA"
        },
        {
            "author_id": "1299747029556617219",
            "created_at": "2021-03-11T08:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1252069580119453698",
                        "start": 141,
                        "username": "DrBoTS2"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1304444277364330496",
                        "start": 159,
                        "username": "DrBolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369922734520553474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---\nRicardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional\n\nhttps://t.co/pUnAdYQteD\n\n (NOT\u00cdCIA 2102158)\n\n\ud83d\udd25 Patriota segue patriota\n\n\ud83d\udcaf% SDV @DrBoTS2 \ud83d\udc4d\n\ud83d\udcaf% SDV @DrBolso \ud83d\udc4d\n\ud83d\udcaf% SDV @JVDireita \ud83d\udc4d\nTMJ! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b"
        },
        {
            "author_id": "3310532213",
            "created_at": "2021-03-11T03:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1192603972080689153",
                        "start": 0,
                        "username": "gustaaklp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1369859423003369474",
            "in_reply_to_user_id": "1192603972080689153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustaaklp vc t\u00e1 trampando no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "47665874",
            "created_at": "2021-03-11T03:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369859010099355654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2651\ufe0f\u262e\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UfXxpV2sYM"
        },
        {
            "author_id": "1266177432010317826",
            "created_at": "2021-03-11T03:03:10.000Z",
            "id": "1369846330374434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acervo de pinturas rupestres e arqueol\u00f3gico no Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um tesouro inestim\u00e1vel. Lutemos para que sobreviva \u00e0 sanha dos que o desqualificam e \u00e0 falta de investimento em preserv\u00e1-lo!\nViva Ni\u00e8de Guidon e equipe!\nViva Ni\u00e8de! https://t.co/DaRCnhaMFA"
        },
        {
            "author_id": "1050769019115098112",
            "created_at": "2021-03-11T02:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67636759",
                        "start": 0,
                        "username": "avgTZMJoe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "981890704556347392",
                        "start": 11,
                        "username": "sesshoumarubr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1176138750117761024",
                        "start": 26,
                        "username": "KnineDar"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "171428635",
                        "start": 49,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "917793716",
                        "start": 60,
                        "username": "biazitagomes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "282782538",
                        "start": 74,
                        "username": "aspreto"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1367232131135639554",
                        "start": 83,
                        "username": "540O93"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1038818428730175488",
                        "start": 91,
                        "username": "omunicipalista"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "55429200",
                        "start": 107,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1054830321244561409",
                        "start": 117,
                        "username": "Naoseioqescrev4"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "373747402",
                        "start": 134,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1163106289288994817",
                        "start": 147,
                        "username": "EstatismoLibert"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 164,
                        "username": "TatianaYousef"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 179,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 188,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "754432088548503553",
                        "start": 201,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 213,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 245,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "id": "846006924726456320",
                        "start": 271,
                        "username": "madara223_2"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "261287239",
                        "start": 284,
                        "username": "Rdsobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 296,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 319,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 306,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "3257594932",
                        "start": 320,
                        "username": "gigi_dutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369843697148366851",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avgTZMJoe @sesshoumarubr @KnineDar @xyzpedroxyz @vickrongo @biazitagomes @aspreto @540O93 @omunicipalista @DanSnurf @Naoseioqescrev4 @joaodorojao @EstatismoLibert @TatianaYousef @2Casa11 @anay_rchist @ancaploide @DarioFerrarij @Jeremia35664107 @Daniel__Mill @mano_kobba @madara223_2 @Rdsobrinho @antdcttr @muitoalemck_ @gigi_dutra N\u00e3o, isso a\u00ed \u00e9 caso eu queira construir uma mina, usina etc. O cara l\u00e1 da caverna n\u00e3o tava construindo nada disso.\n\nEu saber \u00e9 como o governo demarca aquele territ\u00f3rio e diz: isso aqui \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nEspecificamente os crit\u00e9rios usados pra demarcar a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "1342641068572106754",
            "created_at": "2021-03-11T02:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "239425433",
                        "start": 0,
                        "username": "ceduyang"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "759935610442227714",
                        "start": 10,
                        "username": "coelho_anti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369840914353582082",
            "in_reply_to_user_id": "239425433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceduyang @coelho_anti Mas o Rio \u00e9 muito bonito, seria uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica tbm.\n\nMas na baixada fluminense, podiam for\u00e7ar um parque nacional pra ser a \"Amaz\u00f4nia\" do pa\u00eds S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-11T02:35:04.000Z",
            "id": "1369839257465012225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park\n\nSerra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n#bonplacat #goodplan #travel https://t.co/j9rXA83l5l"
        },
        {
            "author_id": "744279290632613889",
            "created_at": "2021-03-11T01:56:23.000Z",
            "id": "1369829522783240194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a varanda de casa e o mato da \u00e1rea protegida pela prefeitura https://t.co/DUtmIugJeJ"
        },
        {
            "author_id": "797843949280985088",
            "created_at": "2021-03-11T01:44:04.000Z",
            "id": "1369826426006994946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cusuco https://t.co/WGqu1Qzy5p"
        },
        {
            "author_id": "1050769019115098112",
            "created_at": "2021-03-11T01:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67636759",
                        "start": 0,
                        "username": "avgTZMJoe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "981890704556347392",
                        "start": 11,
                        "username": "sesshoumarubr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1176138750117761024",
                        "start": 26,
                        "username": "KnineDar"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "171428635",
                        "start": 49,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "917793716",
                        "start": 60,
                        "username": "biazitagomes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "282782538",
                        "start": 74,
                        "username": "aspreto"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1367232131135639554",
                        "start": 83,
                        "username": "540O93"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1038818428730175488",
                        "start": 91,
                        "username": "omunicipalista"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "55429200",
                        "start": 107,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1054830321244561409",
                        "start": 117,
                        "username": "Naoseioqescrev4"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "373747402",
                        "start": 134,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1163106289288994817",
                        "start": 147,
                        "username": "EstatismoLibert"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 164,
                        "username": "TatianaYousef"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 179,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 188,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "754432088548503553",
                        "start": 201,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 213,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 245,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "id": "846006924726456320",
                        "start": 271,
                        "username": "madara223_2"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "261287239",
                        "start": 284,
                        "username": "Rdsobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 296,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 319,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 306,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "3257594932",
                        "start": 320,
                        "username": "gigi_dutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369825131116310528",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avgTZMJoe @sesshoumarubr @KnineDar @xyzpedroxyz @vickrongo @biazitagomes @aspreto @540O93 @omunicipalista @DanSnurf @Naoseioqescrev4 @joaodorojao @EstatismoLibert @TatianaYousef @2Casa11 @anay_rchist @ancaploide @DarioFerrarij @Jeremia35664107 @Daniel__Mill @mano_kobba @madara223_2 @Rdsobrinho @antdcttr @muitoalemck_ @gigi_dutra Qual os crit\u00e9rios objetivos para se demarcar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1050769019115098112",
            "created_at": "2021-03-11T00:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67636759",
                        "start": 0,
                        "username": "avgTZMJoe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "981890704556347392",
                        "start": 11,
                        "username": "sesshoumarubr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1176138750117761024",
                        "start": 26,
                        "username": "KnineDar"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "171428635",
                        "start": 49,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "917793716",
                        "start": 60,
                        "username": "biazitagomes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "282782538",
                        "start": 74,
                        "username": "aspreto"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1367232131135639554",
                        "start": 83,
                        "username": "540O93"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1038818428730175488",
                        "start": 91,
                        "username": "omunicipalista"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "55429200",
                        "start": 107,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1054830321244561409",
                        "start": 117,
                        "username": "Naoseioqescrev4"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "373747402",
                        "start": 134,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1163106289288994817",
                        "start": 147,
                        "username": "EstatismoLibert"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 164,
                        "username": "TatianaYousef"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 179,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 188,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "754432088548503553",
                        "start": 201,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 213,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 245,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "id": "846006924726456320",
                        "start": 271,
                        "username": "madara223_2"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "261287239",
                        "start": 284,
                        "username": "Rdsobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 296,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 319,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 306,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "3257594932",
                        "start": 320,
                        "username": "gigi_dutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369812243416813569",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avgTZMJoe @sesshoumarubr @KnineDar @xyzpedroxyz @vickrongo @biazitagomes @aspreto @540O93 @omunicipalista @DanSnurf @Naoseioqescrev4 @joaodorojao @EstatismoLibert @TatianaYousef @2Casa11 @anay_rchist @ancaploide @DarioFerrarij @Jeremia35664107 @Daniel__Mill @mano_kobba @madara223_2 @Rdsobrinho @antdcttr @muitoalemck_ @gigi_dutra Quem define o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-11T00:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1369805436547964932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Close do tutu em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZeiPEjtyMr"
        },
        {
            "author_id": "94451955",
            "created_at": "2021-03-11T00:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95359027,
                        -22.81376326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d5364cb09439a1f"
            },
            "id": "1369804193217789954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pousada dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Adorando trabalhar e relaxar aqui. \n@apapaubrasil \n\n#buzios #praiadascaravelas #rj #hipnoterapia em Praia das caravelas - Buzios - RJ https://t.co/DYoWUWcuaW"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-11T00:11:55.000Z",
            "id": "1369803236597760006",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais recebeu a a\u00e7\u00e3o de 5 fiscais do ICMBio, acompanhados de 3 colaboradores. Foram lavrados 21 autos de infra\u00e7\u00e3o, em multas que somam mais de R$ 11 mil."
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-11T00:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "253034260",
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369803234483789825",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Cururupu recebeu a a\u00e7\u00e3o de 3 fiscais do @ICMBio, acompanhados de 3 policiais militares. Foram lavrados 4 autos de infra\u00e7\u00e3o, de multas que somam R$ 8 mil, e efetuadas 4 apreens\u00f5es no valor de mais de R$ 12 mil."
        },
        {
            "author_id": "391780645",
            "created_at": "2021-03-10T23:26:10.000Z",
            "id": "1369791722012741634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite\u00a0\u00e9 simplesmente o nome de um famoso Parque Nacional estadunidense que fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia. O\u00a0Yosemite\u00a0\u00e9 conhecido por suas sequoias antigas e gigantescas, pela famosa vista da imponente Bridalveil Fall e pelas fal\u00e9sias de granito https://t.co/viFA4aw9Tu"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-03-10T22:40:50.000Z",
            "id": "1369780311165435906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A bancada do PSOL assinou um projeto para sustar o leil\u00e3o de \u00e1reas para a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em regi\u00f5es pr\u00f3ximas a Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas e do Parque Nacional Fernando de Noronha. O texto questiona a oferta de \u00e1reas sens\u00edveis \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha https://t.co/E98M7xaNgi"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2021-03-10T22:23:11.000Z",
            "id": "1369775870135726080",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Carleone Nascimento informou ao RADAR 64 que a reserva, localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, abriga cerca de 400 fam\u00edlias ind\u00edgenas. Segundo ele, at\u00e9 a manh\u00e3 desta quarta-feira (10/03) o fogo permanecia distante das casas.\n\nDe acordo com o l\u00edder ind\u00edgena, uma grande +"
        },
        {
            "author_id": "61208942",
            "created_at": "2021-03-10T22:20:30.000Z",
            "id": "1369775196585005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VAMOS OUVIR O POVO XOKLENG!\n\nAprovamos na Comiss\u00e3o de Cidadania e Direitos Humanos a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a situa\u00e7\u00e3o da comunidade ind\u00edgena Xokleng, hoje acampados em frente \u00e0 Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u2013FLONA, em situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria. https://t.co/n8kbyuqutq"
        },
        {
            "author_id": "803734554234253312",
            "created_at": "2021-03-10T22:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369773787751849987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu precisava estar, renovando minhas energias \u2764\ufe0f #tbt em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Dh8Xf6yATG"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2021-03-10T20:05:08.000Z",
            "id": "1369741131563626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doutora Ni\u00e8de!\n\nH\u00e1 tr\u00eas anos, eu fotografei a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon receber o t\u00edtulo de Doutora Honoris Causa da Universidade Federal do Vale do Rio S. Francisco, em cerim\u00f4nia realizada no anfiteatro da Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\n#PortraitByIrakerly https://t.co/CIqhfOOB5Q"
        },
        {
            "author_id": "1323067633177165826",
            "created_at": "2021-03-10T20:00:05.000Z",
            "id": "1369739857279528971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual o tchan da floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "1044197686310830081",
            "created_at": "2021-03-10T19:56:19.000Z",
            "id": "1369738911594000394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai gente porque eu escolhi s\u00e3o Miguel pra fazer o trabalho agora eu preciso ler sobre quilombo terra ind\u00edgena terra rural itaipu. e o enfoque \u00e9 no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1367982598258098177",
            "created_at": "2021-03-10T19:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1359242993602088962",
                        "start": 0,
                        "username": "EdinhoPG2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369733031918006273",
            "in_reply_to_user_id": "1359242993602088962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdinhoPG2 @wanilsonjr A ind\u00fastria nacional est\u00e1 totalmente sucateada, s\u00e3o anos sem investimentos por falta de mercado e condi\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia. \nPrecisaremos de investimentos pesados para recuperar anos de obsolesc\u00eancia do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-03-10T19:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "791635",
                        "start": 132,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369728850066894852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atraso hist\u00f3rico em regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria amea\u00e7a encolher Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/dkON95xbWJ via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-10T19:05:04.000Z",
            "id": "1369726011433189385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park\n\nSerra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n#bonplacat #goodplan #travel https://t.co/qkCAoBelhf"
        },
        {
            "author_id": "42052316",
            "created_at": "2021-03-10T18:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "16823527",
                        "start": 0,
                        "username": "lhln"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369719363188756480",
            "in_reply_to_user_id": "16823527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lhln Parque Nacional de Itatiaia\nChegaram uns 6 de uma vez\nMuito engra\u00e7ado"
        },
        {
            "author_id": "391593719",
            "created_at": "2021-03-10T18:38:33.000Z",
            "id": "1369719338085871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A ca\u00e7a era comercializada dentro do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Noroeste do Amap\u00e1, na fronteira com a Guiana Francesa.\"\n\nhttps://t.co/xdFScicavq"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-10T18:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1369710215839559686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aprender a fazer essas deliciosas batatinhas?\nLink na bio. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KLhI4o11NM"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2021-03-10T14:42:32.000Z",
            "id": "1369659945440972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios. Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projeto de restauro de habitats https://t.co/WQYJ4ZV8IB"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-10T14:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1342517353507127297",
                        "start": 199,
                        "username": "MaistvO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369654647267332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o Mais Conciente, 10 MAR, Quarta-Fiera, 18H30, \u201cAdapta\u00e7\u00e3o e Resiliencia no Contexto Das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas,\u201d Larissa Sousa, Representative do Parque Nacional da Gorongosa. #Portuguese #Africa @MaistvO https://t.co/FzxZdesdCn"
        },
        {
            "author_id": "1206727923107020801",
            "created_at": "2021-03-10T14:16:46.000Z",
            "id": "1369653462284312590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8) A \u00e1rea protegida do Brasil equivale a \u00e1rea de 15 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia! https://t.co/bdyAcs1Hop"
        },
        {
            "author_id": "124798025",
            "created_at": "2021-03-10T14:00:19.000Z",
            "id": "1369649320044228611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projeto de restauro de\u00a0habitats https://t.co/y8yYI1DtcE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-10T13:51:47.000Z",
            "id": "1369647172166295555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/O2uVkDcBad\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9h9bAWyfeu\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/p4UBYFoUe2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portokkkk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portokkkk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portokkkk"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [savanydms].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "savanydms",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "savanydms"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Salsaparrilha4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Salsaparrilha4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Salsaparrilha4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PauloGranato85].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PauloGranato85",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PauloGranato85"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SturbanLula].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SturbanLula",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SturbanLula"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onteiroNege].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onteiroNege",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onteiroNege"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SturbanLula].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SturbanLula",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SturbanLula"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onteiroNege].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onteiroNege",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onteiroNege"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DrBolso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DrBolso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DrBolso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DanSnurf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DanSnurf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DanSnurf"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Naoseioqescrev4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Naoseioqescrev4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Naoseioqescrev4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DanSnurf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DanSnurf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DanSnurf"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Naoseioqescrev4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Naoseioqescrev4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Naoseioqescrev4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DanSnurf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DanSnurf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DanSnurf"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Naoseioqescrev4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Naoseioqescrev4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Naoseioqescrev4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EdinhoPG2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EdinhoPG2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EdinhoPG2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Egipto",
                "country_code": "EG",
                "full_name": "\u0627\u0644\u062c\u064a\u0632\u0629, \u0645\u0635\u0631",
                "id": "01ef644b49cd7f40",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "id": "4d5364cb09439a1f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289880920",
                "name": "At LESS",
                "username": "Atmim_Less",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328879242692714498",
                "name": "suyane moreira",
                "username": "suyanemoreira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267268201940910081",
                "name": "pep",
                "username": "piedromartis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355270907003097092",
                "name": "Fernweh.Family",
                "username": "FamilyFernweh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416139319910400",
                "name": "\ua9c1\ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc27",
                "username": "KimNamsun4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327719467502227458",
                "name": "monty. | c.r: a hist\u00f3ria secreta",
                "username": "hiddeninsand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337599427092115456",
                "name": "`",
                "username": "nicowinds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164115086077771776",
                "name": "M\u00e2dar Z\u00e2di",
                "username": "MadarZadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012738102660599810",
                "name": "FGH",
                "username": "heinze_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89704009",
                "name": "FSant' Anna",
                "username": "fsantannajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001815479302934529",
                "name": "thiaguito",
                "username": "tcothg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342475748",
                "name": "Valter Nagamati",
                "username": "NagamatiV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730207463",
                "name": "Marcilio",
                "username": "marciliozeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157020404",
                "name": "Chicko Norris",
                "username": "ChickoNorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585282162",
                "name": "Camilo Gonzalez",
                "username": "CgbarqCamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897151227976396800",
                "name": "Cay\u00e7ara \ud83d\udc1d",
                "username": "lowers_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606837535",
                "name": "aeyuri",
                "username": "YuriSheckler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992177466998476800",
                "name": "Comando Militar do Sul",
                "username": "CmdoCMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216174749937807365",
                "name": "DG Liattz",
                "username": "liattzxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666306",
                "name": "Chico Greg\u00f3rio",
                "username": "chicogregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304650936",
                "name": "Jean Bid\u00e9",
                "username": "croissantavecfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171283202",
                "name": "carol",
                "username": "carolp1res",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107998140",
                "name": "Jeff.",
                "username": "Jeffsamuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724445328569671684",
                "name": "HIDROXIKURITINHA",
                "username": "JoaoScotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373202547",
                "name": "D\u00e9aCanedo",
                "username": "DeaCanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52896287",
                "name": "\u2077",
                "username": "isabelle_xix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332792213990944769",
                "name": "vena",
                "username": "darylpetista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53235964",
                "name": "A Bruxinha t\u00e1 ON",
                "username": "abruxinhataon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202791115",
                "name": "Jos\u00e9 Montecinos",
                "username": "Jmigmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465904383",
                "name": "\u00a1Seguimos! #BoricPresidente",
                "username": "LuchoRencoret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189323825936293888",
                "name": "InvestigaColina",
                "username": "InvestigaColina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165853613",
                "name": "Municipalidad Colina",
                "username": "MuniColina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361906625171365888",
                "name": "EscarletOverkill2021",
                "username": "overkill2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273078417953521665",
                "name": "Marcela Bona Ruz",
                "username": "BonaRuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204028",
                "name": "Lissette Hermosilla Leiva",
                "username": "LHL12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213856314",
                "name": "\ud83d\udea9Socialista na Resist\u00eancia - em LUTA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "crollim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83512464",
                "name": "ANDRE  A S MARQUES",
                "username": "euandremarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023079099311505408",
                "name": "Maria Eduarda\ud83d\udc78\ud83c\udffd",
                "username": "dudinhars_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423043155",
                "name": "Piter Keo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "piterkeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527759",
                "name": "Nayt Junior",
                "username": "naytjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415222487",
                "name": "Pedro Tolipan",
                "username": "PedroTolipan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913021200791719936",
                "name": "Bi\u00f3logo Curioso",
                "username": "biologo_curioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57516532",
                "name": "Ricardo Sampaio Dagnino",
                "username": "ricardosdag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580512110",
                "name": "BARTENDER \u1c6c \ud83e\udda9",
                "username": "cosmiclungs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087611846",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "sadrockwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366230342680645636",
                "name": "\ud83d\udde1\ufe0f Miguel \u2730\u2730",
                "username": "disintegaytion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251238435932852232",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "tvfefeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047312326",
                "name": "100 anos de hist\u00f3ria\ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "CaduLamego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86186916",
                "name": "luiza",
                "username": "luizissiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17486741",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelnavega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83973513",
                "name": "Mariana Gross",
                "username": "ladygross",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249799353",
                "name": "Parceiro do RJ",
                "username": "rjtv_parceirorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63764637",
                "name": "Mikhail Zeferino \ud83c\udfab",
                "username": "mikhail_atz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93072362",
                "name": "Rick",
                "username": "rickdecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447053150",
                "name": "Marcelo",
                "username": "MarceloPhilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195495200606449664",
                "name": "00000000000000000000000000000000000000000000000000",
                "username": "MoriyaIeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847624",
                "name": "Change.org Japan\uff08\u30c1\u30a7\u30f3\u30b8\u30fb\u30c9\u30c3\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30b0\uff09",
                "username": "change_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708036065345605632",
                "name": "Sergio Renault",
                "username": "RenaultAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140301695",
                "name": "Thiago Azevedo",
                "username": "thiguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824705718209183747",
                "name": "Mnk Gravina",
                "username": "mnk_grav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152007635866202112",
                "name": "MIA",
                "username": "MIAMONTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186340935124291586",
                "name": "Salim Mattar",
                "username": "salimmattarbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104660268",
                "name": "sem eira nem beira",
                "username": "gabrielpedrotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193018446",
                "name": "Flavio Moura",
                "username": "flavioflmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634663505",
                "name": "Salom\u00e3o Medeiros",
                "username": "salomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420788725",
                "name": "Paulo Eduardo",
                "username": "P_Eduardo_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254077274657304578",
                "name": "COIAB",
                "username": "CoiabAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267818199615078402",
                "name": "\u00c2ngela Kaxuyana",
                "username": "AngelaKaxuyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372674714943029248",
                "name": "sweetener -",
                "username": "utilidadeswtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137156454",
                "name": "muhlbauer et al",
                "username": "nicmuhlbauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "OPI",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853970573537443841",
                "name": "Joanna L Steidle",
                "username": "HamptonsDrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302183983",
                "name": "Jonathan Lee",
                "username": "jonnylwriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868190292792545280",
                "name": "\ud83c\udf40MMyLife\u2728",
                "username": "ManuelaMravlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "CPN M\u00eddias Sociais",
                "username": "_perolasnegras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228411745",
                "name": "Magrinho valioso \ud83e\udd4b\u262f\ufe0f",
                "username": "Gbr_jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854744172510806016",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gvnnco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158426909",
                "name": "Lawrence O'Donnell",
                "username": "Lawrence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4878307797",
                "name": "Sinpol MS",
                "username": "sinpolms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336700136874008576",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "MinhoAntena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82489998",
                "name": "aventurasporssa",
                "username": "adrianossa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75825943",
                "name": "David Alves",
                "username": "david01alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166733949223297024",
                "name": "@bardomeio_noronha",
                "username": "bardomeio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117646871462338561",
                "name": "seu amigo lucas ol\u00edmpico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucasboleno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298451131421655046",
                "name": "bree as fuck \ud83c\udf52",
                "username": "favedser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210630870161334272",
                "name": "TheBetaCollective",
                "username": "Beta_Collektiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4624311801",
                "name": "micaell",
                "username": "Mexericazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098879453235740673",
                "name": "ecoafriq",
                "username": "ecoafriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001165942",
                "name": "Revue",
                "username": "revue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #PL2633Nao",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544645111",
                "name": "\u0141ucas \ud83c\udf39\u2694",
                "username": "lucpesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080178221122048000",
                "name": "Bothrops \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Pires_lucaix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126085619783032832",
                "name": "AstraBoneka",
                "username": "_tattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018885977316708352",
                "name": "Florbela Morais Ferreira",
                "username": "morais_florbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3366768897",
                "name": "cande -38\ud83e\udde3",
                "username": "fruitytaylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4107304834",
                "name": "julie delpy",
                "username": "beforethepoets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa #PL490N\u00c3O",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Are",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46544954",
                "name": "Fausto Lemos #FORABOLSONARO",
                "username": "constatey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864654056723275777",
                "name": "candela",
                "username": "fecrIess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000979388907819008",
                "name": "vic",
                "username": "loverhoax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185563584824303617",
                "name": "Green Bonds South",
                "username": "green_bonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150814911368503297",
                "name": "Jaum",
                "username": "Juaumpredum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16920986",
                "name": "victor_bueno",
                "username": "victor_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301590387547611137",
                "name": "@pabastopuertoayacucho",
                "username": "pabastopuertoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236661645",
                "name": "Caf\u00e9 e Amor by Stayc",
                "username": "RafaelTaichou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337587296",
                "name": "Profile",
                "username": "SigaProfilePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164385525",
                "name": "Ulissan Game Maker - Comissions open!",
                "username": "UlissanGameDev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58076522",
                "name": "Ronaldo L.S",
                "username": "Ronaldrootz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253870660964810755",
                "name": "Lisiana Costa\ud83c\udf1f",
                "username": "CostaLisiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013645",
                "name": "ex jogador em atividade",
                "username": "exjogador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54224160",
                "name": "Virei Que mas odeio ..",
                "username": "Brenno_CAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50320818",
                "name": "S\u00f3crates Barros",
                "username": "socratesfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104265092",
                "name": "Cultura FM 100,9",
                "username": "culturafmdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155395592",
                "name": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do DF (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "educadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71668894",
                "name": "Valente como as \u00e1guas do mar",
                "username": "tigresaconfusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223636102",
                "name": "Ana Lu\u00edza Marcondes",
                "username": "analuizadsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369065537209253889",
                "name": "Andr\u00e9 Tavares Figueiredo Schus",
                "username": "SchusAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92612559",
                "name": "RegisBalieiro",
                "username": "RegisBalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227036389553909761",
                "name": "pl\u00ednio e ploc",
                "username": "caduuuu01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Mountain \ud83c\udfd5\ufe0f",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297498308957569024",
                "name": "Somos Todos Natureza",
                "username": "SosSomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobatto",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128379148337074177",
                "name": "Teresa Bahadian",
                "username": "TBahadian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391593719",
                "name": "Pare o tr\u00e1fico de animais!",
                "username": "RENCTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345906956226203649",
                "name": "s\u00e5m",
                "username": "japanhqrry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43895037",
                "name": "Texto & Cia",
                "username": "textoecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683688886",
                "name": "yaya",
                "username": "yayaloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28223842",
                "name": "Trish MinogueCollins",
                "username": "TrishMinogPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439508630",
                "name": "GSB Images\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "GSBImagesMBusch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175961430186586112",
                "name": "Scott Loveless Photography",
                "username": "SLovelessPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28766346",
                "name": "Tom Greenough",
                "username": "TomGreenough",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281681",
                "name": "Pedro H. Ferroni",
                "username": "Phferroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479728595",
                "name": "Carlos Andrade (Usem e distribuam PFF2 J\u00e1)",
                "username": "Cepedretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344950672",
                "name": "Fernandin",
                "username": "fernandias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626579506",
                "name": "francisacosales",
                "username": "ThescoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339745934",
                "name": "Carlos Victor Pedro (CVP\u00ae\u2122)",
                "username": "VictorPedro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353086030438670336",
                "name": "Oivalf57B38.40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "oivalf57b38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357458638357606402",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7_\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82_\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82",
                "username": "BR_P4tria_4mada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979824394343206912",
                "name": "Tito",
                "username": "TitosMontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324438402058592258",
                "name": "Luis",
                "username": "Luis74643286",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179332267",
                "name": "\u064a\u0648\u0633\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0634\u062f Yousef Alrashed",
                "username": "Yalrashid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462632883",
                "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Adla Dumoret\ud83c\uddf0\ud83c\uddfc",
                "username": "AjeJolie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784835883484807168",
                "name": "\u263e",
                "username": "gabiosnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176664532720205826",
                "name": "\ud83e\uded0",
                "username": "asaphyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70577513",
                "name": "Camilla de Lucas",
                "username": "camilladelucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225515800",
                "name": "jazz",
                "username": "jessicacinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927707402715193346",
                "name": "lulu",
                "username": "luanaddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812009618566238210",
                "name": "ignewsnoticias",
                "username": "ignewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245168259655221248",
                "name": "RosaMendes2\ud83d\udea9\u2b50#LULA \ud83d\udc95\ud83d\udea9",
                "username": "BloisiMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317418594",
                "name": "Reeves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PATRIOTA\u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "ReevesPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178515707555991552",
                "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83d\udd0a",
                "username": "opropriofaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170702068098707456",
                "name": "Tom\u00e1s Chiaverini",
                "username": "tomaschiaverini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74487751",
                "name": "Maur\u00edcio Vargas",
                "username": "_mauriciovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61600267",
                "name": "\u03b5\u0457\u0437",
                "username": "Pirilanp0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730198961991131136",
                "name": "Ana_BH\u2728\ud83c\udf40\u2728",
                "username": "MineiraFada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721790136053284865",
                "name": "Jorge Veneza",
                "username": "jorge_veneza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25817888",
                "name": "Tha\u00efs \ud83e\udd91\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 kisuki.me/assinaturas",
                "username": "thaiskisuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161336705082888192",
                "name": "Gabriel Casnati",
                "username": "GCasnati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159214427",
                "name": "_usiniv@",
                "username": "vinisu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271554438562529282",
                "name": "eva",
                "username": "evarmore_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34942571",
                "name": "Walter",
                "username": "czvagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307363164",
                "name": "Bruna Amaral",
                "username": "cordeuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8573382",
                "name": "bar\u00f5es da deitadinha",
                "username": "carloscalenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16572559",
                "name": "Dougui - *Vacinado 1\u00aaDose - (em casa)\ud83d\ude37\ud83e\uddfc\ud83e\uddfd\ud83e\udd32\ud83d\udc89",
                "username": "dougui75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475254995",
                "name": "J\u00f4 S\u00e1",
                "username": "JuliasSa56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050105483988754433",
                "name": "imagens incr\u00edveis com contexto ou n\u00e3o",
                "username": "1magens_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777265629506273280",
                "name": "Jo\u00e3o Mariano",
                "username": "mariano13_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327762463169929216",
                "name": "\u00cdcaro \ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "ICAR0X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290473533",
                "name": "Carlos Vitorino \ud83d\udea9",
                "username": "vitorino_gyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369621378316533766",
                "name": "sueli lei",
                "username": "LeiSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61405082",
                "name": "Paulo Batistella",
                "username": "pvbatistella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299695320",
                "name": "_-_-_-_",
                "username": "WoolfVir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345140327611555845",
                "name": "\u0454\u044f\u0131k\u03b1 \u043c\u03c3\u044f\u03b1\u0131s \ud80c\udce0\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc89",
                "username": "erika_morais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43221104",
                "name": "liffey",
                "username": "_espetita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147187869238353920",
                "name": "he.ca",
                "username": "Cadu90798967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944980603",
                "name": "PAULO FONT\u00c3O",
                "username": "paulofontao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329138343901360129",
                "name": "Veralu",
                "username": "BVeralu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244006430526619648",
                "name": "\ud83c\udf37 Amaz\u00f4nida Chilena \ud83c\udf42",
                "username": "amazonchilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896181428",
                "name": "lalalaika",
                "username": "tuildeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42511635",
                "name": "Gabriel Perrone",
                "username": "zeperrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43973191",
                "name": "Mariana",
                "username": "sheiseverydoubt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831696979",
                "name": "Gerson Teixeira",
                "username": "Jrteixeira72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53691067",
                "name": "Ana Tha\u00eds",
                "username": "anathaismatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33591596",
                "name": "Alexandre Lozetti",
                "username": "Ale_Lozetti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336802209443541003",
                "name": "Fernando",
                "username": "Ferleme27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223320184775237637",
                "name": "Nabhan Garcia",
                "username": "garcia_nabhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4829580917",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "Carolinasignor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27642521",
                "name": "Ma\u00edra Maximiano\ud83c\udf39",
                "username": "maximiano_maira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181301629",
                "name": "Andr\u00e9 Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\udf39",
                "username": "andre_luizviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194384061",
                "name": "Thiago Freitas",
                "username": "Thiago_JFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345749335468871680",
                "name": "el\u0131z\u03b1",
                "username": "lvberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128940620",
                "name": "\u00aeub3\u03c05",
                "username": "w1n3h0u53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360895420",
                "name": "Monica F Gomes \ud83c\udf40",
                "username": "Monicafg1302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395040682",
                "name": "Erick Tavora",
                "username": "Felipeheyheyhey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275063302",
                "name": "Mitsubishi Motors BR",
                "username": "nacaomitsubishi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76937089",
                "name": "Marco Machado",
                "username": "marcocaranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882511421585666052",
                "name": "lil gui",
                "username": "spectrorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143960468",
                "name": "Igor S\u00e1tyro",
                "username": "igorsatyro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767762435709239296",
                "name": "Rapha \ud83c\udf3e",
                "username": "rafinhars18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337934983978250240",
                "name": "Maria Proen\u00e7a",
                "username": "CrisVenturatoMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187181399037665280",
                "name": "T\u00e2nia Carvalho",
                "username": "TniaLgiadeSouz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576426202",
                "name": "The Voice Kids",
                "username": "TheVoiceBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147339843489488897",
                "name": "vences \ud83c\udf65",
                "username": "laueledoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192032183",
                "name": "Cello \ud83d\ude0e",
                "username": "cello0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747382222559272960",
                "name": "Sol",
                "username": "solmasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232695523",
                "name": "=Paulo",
                "username": "paulocnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267065992112492545",
                "name": "Monefpolis72",
                "username": "SimoneVissotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053003526052474881",
                "name": "Elisete \ud83d\ude0e38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida",
                "username": "EliOliv98248502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734817906408718336",
                "name": "gilmar mendes dan\u00e7ando no tiktok",
                "username": "rmvev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912815044219555841",
                "name": "SauloZ \ud83d\udc3e",
                "username": "SauloZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353538521659801600",
                "name": "Nandx",
                "username": "nandx_rejected",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67043763",
                "name": "jenny (use pff2!)",
                "username": "jennybcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302385569956274176",
                "name": "\u2720\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2720",
                "username": "_QuebecFrench",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252976463189606401",
                "name": "claudiashandi",
                "username": "claudiashandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22904901",
                "name": "Edite Estrela",
                "username": "editeestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295131516230664194",
                "name": "Um Po\u00e7o de Sabedoria",
                "username": "AnaIzZzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50722989",
                "name": "darcio vilela",
                "username": "darciovilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271393840461725700",
                "name": "LazBio (Biothreads no fixado)",
                "username": "lazbioufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235203421239758855",
                "name": "\u0f12\u262c Renan Siqueira \u262c\u0f12 \u2014 \ud80c\ude88O Pequeno Pr\u00edncipe\ud80c\ude89",
                "username": "Eterno_Paladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792370876",
                "name": "Civil Engineering Discoveries",
                "username": "CivilEngDis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150287352",
                "name": "Adrianna Mazurek",
                "username": "AdaMazurek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281241654440218625",
                "name": "Bernardete Amorim",
                "username": "BernardeteAmor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301186713071636481",
                "name": "Details of my favs",
                "username": "sonhadoralibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336104350",
                "name": "Portal DBO",
                "username": "portaldbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291439184",
                "name": "Redator Mazobikers",
                "username": "mazobikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572804581",
                "name": "...",
                "username": "SatankMKR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393995428",
                "name": "robicheaux",
                "username": "chambal_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157837066",
                "name": "#EntreDoisPodcast",
                "username": "MlZZ___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284420270",
                "name": "Osvaldo Maria  \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "impurefunction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356838110403952640",
                "name": "lugares que eu viajaria se tivesse dinheiro",
                "username": "Iugarespviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187474218927054848",
                "name": "Petrochronics",
                "username": "petrochronics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366346391744823298",
                "name": "Panizet",
                "username": "PaniZetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367244115168153603",
                "name": "On\u00e7a Patax\u00f3",
                "username": "oncapataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345131245",
                "name": "Regra dos Ter\u00e7os",
                "username": "regradostercos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62168545",
                "name": "Aida Ferreira",
                "username": "aidaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3278921074",
                "name": "Diego",
                "username": "Maiscedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371459040472088577",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "AmazniaViva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514117",
                "name": "Prisma TV",
                "username": "Prismatvweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911757376285442048",
                "name": "Gabriel, cabe\u00e7a de papel",
                "username": "galves_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11062162",
                "name": "Kevin Heitor",
                "username": "KevHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182018950",
                "name": "dhanalorna",
                "username": "dhanalorna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127597698",
                "name": "Gilson Ara\u00fajo",
                "username": "gilsonthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364923964259196928",
                "name": "Agulho & Bastos Adv Associados",
                "username": "AdvAgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68068359",
                "name": "Be Barreto \ud83d\ude37",
                "username": "BeBarretoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1891931905",
                "name": "Jose Marcos Ribeiro",
                "username": "marcosejoselma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332394580",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anasclaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328704511658094596",
                "name": "prefjoaopessoa",
                "username": "prefjoaopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364570245843853313",
                "name": "pensaTUDO",
                "username": "pensa_tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22544839",
                "name": "Mundo dos Animais",
                "username": "mundodosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268290613625184263",
                "name": "TRF3",
                "username": "trf3_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213812534869778432",
                "name": "BringTek Curiosity",
                "username": "BringtekCurious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358554632",
                "name": "Aluska Tavares",
                "username": "tavares_aluska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299333762816380928",
                "name": "luke vacinado.",
                "username": "vividisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403373604004270084",
                "name": "taeyong's",
                "username": "centertyong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066437996306669568",
                "name": "F\u00e1bio Zuker",
                "username": "ZukerFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744291239248404480",
                "name": "Tacio Lorran",
                "username": "taciolorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1303106047482228736",
                "name": "Elena Garc\u00eda Santos",
                "username": "ElenaGarcaSant1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191089993223151616",
                "name": "Denis Lennox",
                "username": "DennisTravesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334133920888197120",
                "name": "Cl\u00e1udia Tanaka",
                "username": "CludiaTanaka2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870277387786870785",
                "name": "karla",
                "username": "kaisheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156896664021544966",
                "name": "carol",
                "username": "yixingod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745800918",
                "name": "Georgiana Branquinho. \ud83d\udd30\u270d\ud83c\udffc",
                "username": "Georgiana3007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967904717446766593",
                "name": "Revista Cruso\u00e9",
                "username": "RevistaCrusoe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4010438363",
                "name": "israel.brazil",
                "username": "israel_mcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu ?",
                "username": "mithrandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224821738472644612",
                "name": "\uff8c\u5342\u5369\u5342",
                "username": "Cruellahellish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312699866779398144",
                "name": "Mat.Invest",
                "username": "MatInvest1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450002913",
                "name": "SLE Farms \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "StaLuziaEsteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52361593",
                "name": "Endangered Wildlife Trust",
                "username": "TheEWT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709438451633037312",
                "name": "African Parks",
                "username": "AfricanParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4716077889",
                "name": "Oak Foundation",
                "username": "oakfnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62972489",
                "name": "Painted Wolf Wines",
                "username": "PaintedWolfWine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042352603584184320",
                "name": "Painted Wolf Foundation",
                "username": "paintedwolf_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43194755",
                "name": "WildAid",
                "username": "WildAid",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056906665277251584",
                "name": "karingani",
                "username": "KaringaniMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491245988",
                "name": "ITAXEJOEL",
                "username": "ItaxiJoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398701987777159170",
                "name": "Nath perry",
                "username": "Nathperry3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780937508955783168",
                "name": "CHUN-TI-LI",
                "username": "LucasDetea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812438986300018693",
                "name": "B U E N A",
                "username": "beancaboeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908676730411470848",
                "name": "Marcos Amorim Jr",
                "username": "Marcosfamorimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203896496",
                "name": "Tapuia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lcfveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241078426456424449",
                "name": "giullia",
                "username": "lliadoisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392325943230930945",
                "name": "sofia\u2077\ud80c\udd39\u25deesposa do vincenzo",
                "username": "bytaeji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287674583",
                "name": "flavio queiroz",
                "username": "flavioqueiroz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62397167",
                "name": "beto",
                "username": "betosuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332381822",
                "name": "Eliane Rosa \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "e_mariar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard Paes Leme",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003427519868080129",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd98 \ud83e\udde3",
                "username": "viciousmaresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634101055",
                "name": "th\u00e1ssio F.",
                "username": "Thassiogf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57237195",
                "name": "Internacionalismos",
                "username": "BedeBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040976018037780480",
                "name": "O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vai dar certo/TO\ud83c\udd98 \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tocantins79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709256729",
                "name": "Walton Guimar\u00e3es",
                "username": "WaltonChaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94886888",
                "name": "pedro castellanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "bisal85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34619662",
                "name": "caralho t\u00f4 mto ol\u00edmpica",
                "username": "lunaflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43780615",
                "name": "leonardo marujo",
                "username": "leomarujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857628671976153088",
                "name": "Buy Email Database",
                "username": "mehedimxbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228856969",
                "name": "revista claudio",
                "username": "revistaclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307356861",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "zephyrusDDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776157494",
                "name": "Ana \ud83c\udfa7",
                "username": "Ani_sff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157840548507635712",
                "name": "renata",
                "username": "softhanker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183746389840408577",
                "name": "Eliza\ud83c\udf53\ud83e\udd16\ud83c\udf7c\ud83d\udc9b\u2728",
                "username": "Elizaaraujo24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61283950",
                "name": "Cristian P\u00e9rez V",
                "username": "arquitecto1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127290312022548482",
                "name": "Diabo de mulher",
                "username": "inghridmasullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576610298",
                "name": "fernando capela",
                "username": "fernandocapela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034063050528247808",
                "name": "anna \ud83c\udf4c",
                "username": "acllaragl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83706592",
                "name": "JenSoares",
                "username": "JenSoares73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289545029",
                "name": "Bruno Garcia Luize",
                "username": "luizebg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35107220",
                "name": "pedro geaquinto \ud83d\ude8b",
                "username": "anticarrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341007593",
                "name": "\u26a1 \u2730 \u2112\u00fa\u03af\u0240 \u2730 \u26a1",
                "username": "LStockl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120637752",
                "name": "Amab\u00edlia \u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udea9",
                "username": "Amabiliav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460706924",
                "name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir",
                "username": "AnnaS_Gdottir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021168140045225984",
                "name": "Z\u00e9 Ruela e Seus Ruelitos",
                "username": "ZeEseusRuelitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017355664",
                "name": "Carlinhos Mafagafos \ud83d\udea9",
                "username": "CarlosMafagafos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102263661",
                "name": "LH. Dantas \ud83d\udcbf",
                "username": "hdantas01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177767914205798400",
                "name": "Bolsonaro Genocida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "do_genocida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62375510",
                "name": "fernanda tozzo\ud83c\udd98",
                "username": "fernandatozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272187984541073412",
                "name": "Ga\u00facha Gremista terrivelmente petista\ud83d\udea9",
                "username": "GauchaGremist4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258542789467541504",
                "name": "Ga\u00facha colorada, petista com muito orgulho!!",
                "username": "colorada_gaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329012146",
                "name": "Vivi. \ud83d\udea9",
                "username": "VividosConfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309909995962675200",
                "name": "Osvaldir Nascimento",
                "username": "OsvaldirNascim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33990034",
                "name": "Roosevelt junior - doutor em esculacho pela CUSP",
                "username": "juninholima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142379039",
                "name": "\ud83d\udea9\u148d. Alves - \u148d\u15e9\u15f0\u146d\u15e9 \u15ef\u156e\u15f7 \u148dO\u1587\u144e\u15e9\u14aa",
                "username": "JampaWebJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328083907",
                "name": "Emputecidda\ud83d\udd25\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "emputecidda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176757",
                "name": "Rivanildo Feitosa",
                "username": "rivanildofeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784638836",
                "name": "esther\ud83e\udd8b#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "ixte_jpeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345202563600277506",
                "name": "Marc Ferrez",
                "username": "oMarcFerrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54394855",
                "name": "C\u00e9sar Bernardo",
                "username": "themuttley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62867514",
                "name": "fernanda \ud83d\ude21",
                "username": "fe_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35030878",
                "name": "nat \ud83d\udcab",
                "username": "haIfagony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744030853",
                "name": "mariana",
                "username": "murchanw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834404685",
                "name": "Gabriella Tento",
                "username": "gabriella_acp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39278650",
                "name": "Piti Lacerda",
                "username": "pitilacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4898091",
                "name": "Financial Times",
                "username": "FinancialTimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270538656453996545",
                "name": "\ud83c\udf40Esc@libur - \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EscaliburOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170129146",
                "name": "Jakeline Pereira",
                "username": "jake_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22040027",
                "name": "Luiza Bodenm\u00fcller",
                "username": "lubodenmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170763937979273222",
                "name": "crioulodaguibi\ud83c\uddec\ud83c\uddfc",
                "username": "crioulodaguibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38103383",
                "name": "Arnaldo Queiroz R .F",
                "username": "arnekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249388555",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gutt_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256663898746433537",
                "name": "Instituto Terra",
                "username": "InstitutoTerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163425884",
                "name": "\ud83c\udd7e\ufe0ft\ud83c\udd70\ufe0fvI\ud83c\udd7e\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36",
                "username": "otavioamartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Quoos",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320828144",
                "name": "Jorge Izidro",
                "username": "izidro_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343517976239214592",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd6a\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd66\ud835\udd64",
                "username": "malacley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773654602336112640",
                "name": "lysinha",
                "username": "hyunjinlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336020766270361600",
                "name": "N\u00f3s Dois Viajando",
                "username": "nos2viajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180330714",
                "name": "Micat",
                "username": "Micaele_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445135634",
                "name": "\u064b",
                "username": "heinsamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21495291",
                "name": "Francisco Sousa",
                "username": "dalhenamona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758844239211958272",
                "name": "Leonardo Chan",
                "username": "VivaoChan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876879354",
                "name": "kemi",
                "username": "magatnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885547689831739392",
                "name": "\u300e RUSSO \u300f",
                "username": "FebzSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26634038",
                "name": "Mutuca de Maracan\u00e3",
                "username": "GerusaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50434164",
                "name": "fanbase zapatista",
                "username": "marimessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863716667",
                "name": "Monroe Duncan.",
                "username": "puraconfusao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369758182",
                "name": "Marcelo de Souza",
                "username": "mr_marceloreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890585260811063296",
                "name": "i'm the cake boss",
                "username": "partavogen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206187280",
                "name": "Badar\u00f3",
                "username": "badarrruu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254527841133375495",
                "name": "Guhan Mandarim",
                "username": "GuhanMandarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221726091",
                "name": "a menina dos doramas",
                "username": "dramariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251655719142731777",
                "name": "candida albicans",
                "username": "matheusccandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760602061218217984",
                "name": "milu",
                "username": "cinnamonglr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155844260",
                "name": "J\u00falio",
                "username": "JulioTramontina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284800694",
                "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
                "username": "carinazzzzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985891825146843136",
                "name": "Media Mais TV",
                "username": "mediamaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62965681",
                "name": "Jeferson Miyamoto",
                "username": "mtjeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351647121921998848",
                "name": "kevin",
                "username": "Galinhacosmica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186771291656863745",
                "name": "ferN@NDA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NandinhadoViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299747029556617219",
                "name": "Dr BoT Reloaded",
                "username": "DrBoTS2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252069580119453698",
                "name": "Doutor BoT 20K \ud83d\udc4d SDV / FB \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DrBoTS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310532213",
                "name": "noira",
                "username": "nlmaximiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192603972080689153",
                "name": "Backing Vocals: Paul Gray",
                "username": "gustaaklp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47665874",
                "name": "Ebertlsilva \ud83c\udf55",
                "username": "EbertLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266177432010317826",
                "name": "Socorro Melo",
                "username": "Socorro85311175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050769019115098112",
                "name": "ben 10 ancap nordestino",
                "username": "ancapnordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Ancap Godfather",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981890704556347392",
                "name": "Sesshoumaru \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "sesshoumarubr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176138750117761024",
                "name": "*SUS SLAYER!*\ud83c\udf06",
                "username": "KnineDar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171428635",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vickrongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917793716",
                "name": "Biazita gomes",
                "username": "biazitagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282782538",
                "name": "AnarcoCapitalista\ud83c\udff4",
                "username": "aspreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367232131135639554",
                "name": "George",
                "username": "540O93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038818428730175488",
                "name": "Municipalista Confederalista \ud83c\udf06",
                "username": "omunicipalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373747402",
                "name": "Ancap \u00e9 malabarismo ret\u00f3rico p defender explora\u00e7\u00e3o",
                "username": "joaodorojao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163106289288994817",
                "name": "Estatismo Libert\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "EstatismoLibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114603082170753025",
                "name": "Tatiana Sampaio",
                "username": "TatianaYousef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220699459509682177",
                "name": "Matheus_casa11_2 Bem Vindos \u00e0 Alemanha Fascista.",
                "username": "2Casa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320807614960250881",
                "name": "\ud835\udc00 \ud835\udc0d\u00e3\ud835\udc28-\ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud83c\udf39",
                "username": "anay_rchist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754432088548503553",
                "name": "\u24b6narquista",
                "username": "ancaploide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832601055867330564",
                "name": "Daniel M",
                "username": "Daniel__Mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846006924726456320",
                "name": "Arthur",
                "username": "madara223_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261287239",
                "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91\u1dbb\u1dbb\u1dbb O MAIOR F\u00c3 DE TORADORA!",
                "username": "Rdsobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351738964076621824",
                "name": "The Schofield County",
                "username": "antdcttr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954811328362926081",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane (Back In The Game)",
                "username": "muitoalemck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257594932",
                "name": "\ud83d\udd6f\u2694\ufe0fG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a\u2694\ufe0f\ud83d\udd6f",
                "username": "gigi_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342641068572106754",
                "name": "Pombo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618",
                "username": "pombo_miope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239425433",
                "name": "Carlos Yang \u262f\ufe0f",
                "username": "ceduyang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759935610442227714",
                "name": "\ud83d\udd30\u2618\ufe0fCoelho Anti Gado\ud83d\udc2e\ud83d\udeab(VACINAS J\u00c1!)",
                "username": "coelho_anti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744279290632613889",
                "name": "ju\u2077; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "juhtanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797843949280985088",
                "name": "Alonzo. p . p .",
                "username": "AlonzoPerdomo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94451955",
                "name": "Waldiney S. Soares",
                "username": "waldineysoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391780645",
                "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude94\ud835\ude9c Doce 22",
                "username": "notpasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi vacinada \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61208942",
                "name": "Pepe Vargas",
                "username": "SigaPepeVargas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803734554234253312",
                "name": "rob",
                "username": "imnotrobg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33996739",
                "name": "Irakerly SANTOS",
                "username": "irakerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323067633177165826",
                "name": "m",
                "username": "marcellaaaaaaaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044197686310830081",
                "name": "eduarda regina",
                "username": "aadduudd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367982598258098177",
                "name": "Duda\u00ae \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "dudaredstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42052316",
                "name": "Coruj\u00e3o Ol\u00edmpico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "augustocsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823527",
                "name": "nico-nico",
                "username": "lhln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342517353507127297",
                "name": "MaisTV Oficial",
                "username": "MaistvO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206727923107020801",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Desobservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "odesobservador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124798025",
                "name": "Canal Alentejo",
                "username": "carlospapafina",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1373753630071873541",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosnv14qdim5kn6u6hr5hufeco5cal",
        "oldest_id": "1369647172166295555",
        "result_count": 498
    }
}