{
    "data": [
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-19T13:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "29797128",
                        "start": 67,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417107388923060230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no C\u00e2nion do Funil, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, SC @showdavida\nhttps://t.co/MGfvvUbrdK"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-19T13:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 45,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 217,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417107131728371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83d\udc77 MMA EM CAMPO\n\nO ministro do Meio Ambiente @joaquimleitemma se reuniu com equipes do Parque Nacional de Anavilhanas para buscar pontos de fortalecimento da prote\u00e7\u00e3o ambiental local. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! #MMAEmCampo https://t.co/bxklZqSO9d"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2021-07-19T12:32:04.000Z",
            "id": "1417099922273300482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra ter\u00e1 investimento de R$ 269 milh\u00f5es https://t.co/iKFabF17Bx https://t.co/2CZ10SbPe6"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-07-19T12:20:00.000Z",
            "id": "1417096884414558214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 implanta a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Santo Amaro https://t.co/ABdb1FTRlx"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-07-19T12:17:05.000Z",
            "id": "1417096152634335235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1976 \u2014 Criado o Parque Nacional Sagarmatha no Nepal."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-19T11:50:25.000Z",
            "id": "1417089438333685761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0cKE1FUdWf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T11:33:08.000Z",
            "id": "1417085091621183488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T11:33:08.000Z",
            "id": "1417085091122012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 7 de julho de 2021 o desmatamento de 0,18 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,68 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T11:14:08.000Z",
            "id": "1417080307430268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cqq0ylZPoG"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T11:10:34.000Z",
            "id": "1417079409903902724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/59ldfdIpIm"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-07-19T11:04:59.000Z",
            "id": "1417078006695202820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERVE) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, criado pelo Decreto Estadual n\u00ba 308/2007. Situa-se no munic\u00edpio de Florian\u00f3polis, no nordeste da Ilha de Santa Catarina, entre a Praia de Mo\u00e7ambique e a Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. https://t.co/NE6CeedAsJ"
        },
        {
            "author_id": "68533741",
            "created_at": "2021-07-19T11:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "713047974809460736",
                        "start": 0,
                        "username": "Watar1_k"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1380304948999651333",
                        "start": 10,
                        "username": "MgDiegogo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "111081280",
                        "start": 21,
                        "username": "daemontristonho"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "332380912",
                        "start": 38,
                        "username": "blackautie"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 50,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417077578414927883",
            "in_reply_to_user_id": "68533741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Watar1_k @MgDiegogo @daemontristonho @blackautie @LulaOficial O governo Lula e o Dilma tem sim V\u00c1RIAS falhas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e na de povos ind\u00edgenas, mas n\u00e3o \u00e9 criando espantalhos que vamos lidar ou cobrar isso."
        },
        {
            "author_id": "1380476761155198976",
            "created_at": "2021-07-19T09:57:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "1417061012176580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de materiais - Floresta Nacional de Ca\u00e7ador (SC). #palinology #paleoclimate #biogeograph https://t.co/Xxg93nvloZ"
        },
        {
            "author_id": "1151172575780888576",
            "created_at": "2021-07-19T09:33:37.000Z",
            "id": "1417055011696226306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa ir pro parque nacional \u00e9 tudo de bom, senti uma paz absurda s\u00f3 de pisar l\u00e1, eu precisava tanto disso"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-19T05:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "45964106",
                        "start": 215,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417000313886679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Junte-se a n\u00f3s para celebrarmos o 61\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Gorongosa, compartilhando as suas imagens, filmes ou v\u00eddeos favoritos das suas experi\u00eancias no Parque atrav\u00e9s das redes sociais. Marque-nos em @GorongosaPark ou use a hashtag #GNP61st ou #GNPAnos! https://t.co/mwYOppukXy"
        },
        {
            "author_id": "23266320",
            "created_at": "2021-07-19T02:20:24.000Z",
            "id": "1416945992340025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (FLONA SPF), RS, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o perfeita para passar #UmDiaNoParque.\n\nAqui eu fiz meu Mestrado e considero um dos locais mais bonitos em que j\u00e1 estive. Imperd\u00edvel para quem quiser conhecer o sul da Mata Atl\u00e2ntica! https://t.co/iv2Fon9zBs"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-07-19T02:09:44.000Z",
            "id": "1416943308606164996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico mostra uma aventura em um cen\u00e1rio deslumbrante, dentro de um parque nacional na Serra Catarinense. Um patrim\u00f4nio geol\u00f3gico do Brasil ainda pouco conhecido: https://t.co/PP9sOgKUOl https://t.co/Phn20W3icQ"
        },
        {
            "author_id": "23266320",
            "created_at": "2021-07-19T02:04:15.000Z",
            "id": "1416941925609902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmDiaNoParque do Ref\u00fagio de Vida Silvestre Banhado dos Pachecos, em Viam\u00e3o (RS), \u00e9 sempre especial!\n\nL\u00e1 fiz meu TCC e guardo este lugar com muito carinho. Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o bel\u00edssima, com muitas esp\u00e9cies e o por-do-sol mais lindo que j\u00e1 vi \u2764\ufe0f https://t.co/ipjFffhroE"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-07-19T01:56:11.000Z",
            "id": "1416939898150531080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico mostra uma aventura em um cen\u00e1rio deslumbrante, dentro de um parque nacional na Serra Catarinense. Um patrim\u00f4nio geol\u00f3gico do Brasil ainda pouco conhecido: https://t.co/rgNm03RkeQ"
        },
        {
            "author_id": "1185568219618271233",
            "created_at": "2021-07-19T01:42:44.000Z",
            "id": "1416936511979851779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/AfmYeex9Gd"
        },
        {
            "author_id": "23266320",
            "created_at": "2021-07-19T01:14:37.000Z",
            "id": "1416929437724073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem quiser ver os \u201cverdes pampas do meu Rio Grande\u201d, aconselho passar #UmDiaNoParque da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Lugar lindo no sul do RS, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de se conhecer \ud83d\udc9a https://t.co/11Nlwpbzrs"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T01:07:36.000Z",
            "id": "1416927671410253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83d\ude09 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/zuH9IWoy4d"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T00:54:20.000Z",
            "id": "1416924331062480899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude09\ud83c\udfb6 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/OF7lNNUM0X"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-19T00:52:46.000Z",
            "id": "1416923935988461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado #SantaCatarina\nhttps://t.co/IGlYnVnqEI"
        },
        {
            "author_id": "2351856611",
            "created_at": "2021-07-19T00:46:59.000Z",
            "id": "1416922483559702531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo novas trilhas na parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia.\n#Bikemantiqueira \n#MtbBrasil \n#bikemtb \n#MTB \n#MTBBrasil \n#OggiBikes\n#SerraDaMantiqueira em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hB3ExoPep5"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-07-19T00:41:03.000Z",
            "id": "1416920988676145155",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A 105\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #CAIXAMaisBrasil come\u00e7ou na sexta-feira (16/07), no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte (CE), quando foi visitada a Apuana Cal\u00e7ados, cliente da #CAIXA. De l\u00e1, o grupo foi conhecer a Ag\u00eancia Piraj\u00e1 e, \u00e0 tarde, esteve na Floresta Nacional do Araripe, em Barbalha (CE). https://t.co/EFeBvQHkdZ"
        },
        {
            "author_id": "1153471835465572353",
            "created_at": "2021-07-19T00:32:35.000Z",
            "id": "1416918857697091591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alpine County, Calif\u00f3rnia: Funcion\u00e1rios da Floresta Nacional no leste da Calif\u00f3rnia anunciaram neste domingo que estavam fechando um trecho de 42 quil\u00f4metros da trilha Pacific Crest Trail quando um inc\u00eandio florestal disparado por um raio explodiu rapidamente nas proximidades. https://t.co/ZsyuGo6xBn"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2021-07-19T00:02:32.000Z",
            "id": "1416911296679714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WtXoMKKs1T"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-18T23:58:10.000Z",
            "id": "1416910195679244291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Itaimbezinho no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa do RS e SC, para a campanha #UmDiaNoParque! Certamente \u00e9 uma das mais belas paisagens do sul do Brasil! https://t.co/pV64vnTD59"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2021-07-18T23:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2363007283",
                        "start": 47,
                        "username": "stihlbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416909225746382855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte de um projeto firmado entre a @stihlbrasil  e o IFT com o objetivo de fortalecer a organiza\u00e7\u00e3o local e o manejo florestal comunit\u00e1rio na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais: https://t.co/PDp6KisupR \n\n#Amaz\u00f4nia #manejoflorestal #sustentabilidade https://t.co/uOmbapZjWe"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-18T23:50:46.000Z",
            "id": "1416908334024859650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vista do fant\u00e1stico Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s, para a campanha #UmDiaNoParque! https://t.co/X5wMKqFQ8L"
        },
        {
            "author_id": "1365292509031780352",
            "created_at": "2021-07-18T23:17:30.000Z",
            "id": "1416899961107714055",
            "in_reply_to_user_id": "1365292509031780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pesquisa, foram avaliadas as irregularidades patentes, que podem ser vistas por meio de imagens. D\u00e1 pra ver que uma \u00e1rea onde devia ter uma lavra de ouro s\u00f3 tem floresta, por exemplo. Ou que a \u00e1rea est\u00e1 numa terra ind\u00edgena, ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-18T23:15:00.000Z",
            "id": "1416899332574429186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Clique e veja como enviar as sugest\u00f5es https://t.co/oLQehhamK7"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2021-07-18T23:09:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1416897988820148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 para comemorar #UmDiaNoParque, e celebrar o #snuc, sistema nacional de unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nAqui \u00e9 uma foto no Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, #Florian\u00f3polis.\n\nEssa \u00e9 a minha #natureza. Qual \u00e9 a sua? https://t.co/bhjh8xBImb"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-07-18T22:43:41.000Z",
            "id": "1416891454262218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25 Alpine County, Calif\u00f3rnia: Funcion\u00e1rios da Floresta Nacional no leste da Calif\u00f3rnia anunciaram no domingo que estavam fechando um trecho de 42 quil\u00f4metros da trilha Pacific Crest Trail quando um inc\u00eandio florestal disparado por um raio explodiu rapidamente nas https://t.co/8JPfuM69n6"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T21:31:54.000Z",
            "id": "1416873388690186244",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T21:31:54.000Z",
            "id": "1416873388203659266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 30 de junho de 2021 o desmatamento de 0,18 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,34 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "28460694",
            "created_at": "2021-07-18T19:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1416845143085309954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 km de caminhada e um banho de cachu pra renovar as energias \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zb1lPpwpjp"
        },
        {
            "author_id": "1315769509614100486",
            "created_at": "2021-07-18T19:25:35.000Z",
            "id": "1416841600903393289",
            "in_reply_to_user_id": "1315769509614100486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a lista de lugar q planejo ir pq eu sou um nerdao\n\no parque nacional da tijuca\no planetario da gavea\no museu nacional da quinta da boa vista quando reabrir \ud83d\udc94\ne o lugar misterioso q eu segurei a cobra qnd era crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-07-18T19:01:28.000Z",
            "id": "1416835528654303234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ol\u00e1, amigos, domingo aben\u00e7oado para todos! O Parque Estadual de Monte Alegre tem 5.800 hectares, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Paytuna, que abrange 58.251ha no oeste do Par\u00e1, e o ber\u00e7o do homem na Am\u00e9rica Latina, com s\u00edtios arqueol\u00f3gicos datados de 12 mil anos. https://t.co/En0qZqsibA"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-18T18:39:15.000Z",
            "id": "1416829937860980739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2sZb0LbZd9"
        },
        {
            "author_id": "1308395356527513602",
            "created_at": "2021-07-18T18:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "729888968",
                        "start": 0,
                        "username": "juoeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416824065407455237",
            "in_reply_to_user_id": "729888968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juoeiras Refugio da vida silvestre metr\u00f3pole da Amaz\u00f4nia - Marituba"
        },
        {
            "author_id": "371315375",
            "created_at": "2021-07-18T18:14:46.000Z",
            "id": "1416823778269618181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huerquehue - Puc\u00f3n, Chile\n\nLocalizado nos Andes, na Regi\u00e3o de Araucan\u00eda, pr\u00f3ximo do Lago Caburgua. Este parque cobre uma superf\u00edcie de 12.500 ha de terreno montanhoso. Repleto de trilhas, mirantes e paisagens encantadoras.\n\n#travel #chile #marcachile #canonbr https://t.co/jttYpG4Jhg"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-18T18:02:39.000Z",
            "id": "1416820726997430273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um filhote de anta foi resgatado com ferimentos depois do inc\u00eandio que destruiu mais de 30 mil hectares no Parque Nacional das Emas. Segundo o bi\u00f3logo Ayrton Katsuyama, o animal sofreu queimaduras de terceiro grau em 40% do corpo...\n\n\u200b\u200b\u200bLEIA MAIS em https://t.co/lLtAN3MK2e https://t.co/jHf0ndN8Wu"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-07-18T17:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79186129,
                        -23.09328034
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1416817427346870277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba\n85km pra conta em Amigos da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/ISNGuk0cpP"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2021-07-18T17:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "45083460",
                        "start": 218,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416817293829545986",
            "in_reply_to_user_id": "94164540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que abriga a regi\u00e3o com a maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul, por exemplo, conta com a prote\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcf8Eco360 Imagery\n\n #patroc\u00ednioPetrobras @Petrobras https://t.co/bGWWXBMCB5"
        },
        {
            "author_id": "78413509",
            "created_at": "2021-07-18T17:09:52.000Z",
            "id": "1416807443917586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 encontrado na floresta nacional do araripe, cariri, Cear\u00e1-Brasil! https://t.co/ejWVygi7ON"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-18T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1334501712355332097",
                        "start": 195,
                        "username": "prefcaruaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416804961090822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 a vez da cidade de Caruaru (PE)! Moises Alves de Lira, gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, conta um pouco sobre a hist\u00f3ria do Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho.  @prefcaruaru \n#anaturezasurpreende #UmDiaNoParque https://t.co/ymiCJWL9cm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T15:40:44.000Z",
            "id": "1416785014230904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 5 de julho de 2021, o desmatamento de 0,25 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1158806983925030913",
            "created_at": "2021-07-18T15:19:04.000Z",
            "id": "1416779560314679298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando a programa\u00e7\u00e3o em Itagua\u00e7u, o prefeito Wesley Corteletti nos convidou para almo\u00e7ar em um aconchegante s\u00edtio ao p\u00e9 da Pedra Grande, monumento natural que batizou o Munic\u00edpio de Itagua\u00e7u.\n\n#TorinoMarquesDeputadoEstadual\n#TrabalhoParlamentar #Itaguacu\n#EspiritoSanto https://t.co/ugVP0k4GRs"
        },
        {
            "author_id": "3818198038",
            "created_at": "2021-07-18T15:12:31.000Z",
            "id": "1416777913312190466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assistir formula 1 s\u00f3 me deixa mais revoltado ainda que o bolsonaro quer destruir uma area de prote\u00e7ao ambiental no rio pra construir uma pista pra essa chatice de esporte"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-07-18T15:07:31.000Z",
            "id": "1416776652407906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/6DAHGDbEb2"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-07-18T15:07:13.000Z",
            "id": "1416776580622426117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/3VGoB4Vp95"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-07-18T15:06:39.000Z",
            "id": "1416776435159732226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/sXARxbsaoX"
        },
        {
            "author_id": "171616962",
            "created_at": "2021-07-18T14:27:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9e7a568db83d7e6"
            },
            "id": "1416766497997918214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um mar de lagoas cristalinas entre dunas de areias brancas. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses forma um cen\u00e1rio \u00fanico no mundo e \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ficar deslumbrado com essa paisagem. \n\nO Maranh\u00e3o \u00e9 perfeito para o nosso viver! https://t.co/Uuyop3otus"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-07-18T13:52:23.000Z",
            "id": "1416757748293849090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiraV\u00e9uDeNoiva \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Ew596nl3yN"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-07-18T13:39:30.000Z",
            "id": "1416754506059108356",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A reabertura de cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 condicionada aos decretos locais, conforme o potencial de visita\u00e7\u00e3o dos atrativos e seguindo todos os protocolos de biosseguran\u00e7a para evitar contamina\u00e7\u00f5es pela Covid-19.\n\nSaiba mais: https://t.co/MdFGrrsRcL"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-07-18T13:39:30.000Z",
            "id": "1416754504498925568",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em Santa Catarina, liderou as mais visitadas, com 3,3 milh\u00f5es de visitas. Esta unidade iniciou o monitoramento em 2020 e apareceu pela primeira vez no ranking."
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-07-18T13:38:26.000Z",
            "id": "1416754237208502274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De novo: inc\u00eandio atinge Monumento da Serra de Itatiaia\n#incendiocrime #destrui\u00e7\u00e3omeioambiente #bioamaamea\u00e7ado #controleincendio #monumentoitatiaia\nhttps://t.co/M6BQ2znqtS https://t.co/avdfTYHl8d"
        },
        {
            "author_id": "3000985063",
            "created_at": "2021-07-18T13:03:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1416745420861083649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. https://t.co/frLCETI9RB"
        },
        {
            "author_id": "735834710476267521",
            "created_at": "2021-07-18T12:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1416743850228416517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rindo ostento minhas contradi\u00e7\u00f5es \u2744\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cAnaO9UMng"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-07-18T12:55:33.000Z",
            "id": "1416743443439751170",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "N\u00e3o tem carbono capturado em opera\u00e7\u00e3o com monocultura de eucalipto, desertos em biodiversidade, que compense minimamente o legado da agenda de Zambelli: grilagem, destrui\u00e7\u00e3o do licenciamento, boi em reserva extrativista, PM assumindo fun\u00e7\u00e3o de Ibama, garimpo em terras ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-07-18T11:55:01.000Z",
            "id": "1416728211002691585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IPT e a Secretaria de Meio Ambiente do Guaruj\u00e1 elaboraram um estudo para a cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Santo Amaro - Saiba mais: https://t.co/t96HjPGJEv\n\n#ambientalmercantilnoticias #ipt_oficial #guaruj\u00e1 #meioambiente  #prote\u00e7\u00e3oambiental #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o https://t.co/V9BiTX7Q4P"
        },
        {
            "author_id": "1268132618731769856",
            "created_at": "2021-07-18T11:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1209209584306532353",
                        "start": 0,
                        "username": "MartiiinsJesca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416718963564744707",
            "in_reply_to_user_id": "1209209584306532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MartiiinsJesca Muito, mais de 540 mil mortes pela covid, amaz\u00f4nia, Pantanal, parque nacional das emas pegando fogo, sofrendo grilagem, mais de 30 milh\u00f5es de desempregado, e enquanto isso o vice est\u00e1 na \u00c1frica do Sul, n\u00e3o adianta em 2022 \u00e9 #ForaBolsonaroGenocida"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-07-18T10:00:00.000Z",
            "id": "1416699264370036738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em ano de celebra\u00e7\u00e3o dos 50 anos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, o Caminhos da Hist\u00f3ria de Joel Cleto vai at\u00e9 Melga\u00e7o para que fiquemos a conhecer melhor o povoamento que, durante s\u00e9culos, marcou a regi\u00e3o.\n\n\ud83d\udcfa Porto Canal\n\ud83d\udd63 20h30\n#PortoCanal #CaminhosDaHist\u00f3ria https://t.co/sgG6gDiHDO"
        },
        {
            "author_id": "1415987282436296706",
            "created_at": "2021-07-18T09:07:16.000Z",
            "id": "1416685995513323522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venda de Moradia luxuosa por estrear na Matola Txumene-1 dentro da \u00e1rea protegida.  \u2705 16.000.000,00MT bem Negoci\u00e1veis!   https://t.co/EC91boX9cD"
        },
        {
            "author_id": "14425224",
            "created_at": "2021-07-18T02:33:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1416586811841912838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra #Itaimbezinho https://t.co/Ow4LpF9cv1"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-07-18T00:29:00.000Z",
            "id": "1416555567196168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \u2705 O Monumento Natural Estadual Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, localizado no munic\u00edpio de Prudent\u00f3polis, recebeu o seu Plano de Manejo \u2013 documento com normas para utiliza\u00e7\u00e3o dos atrativos naturais, com prote\u00e7\u00e3o ambiental do local. https://t.co/E7tE24OgCE"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-07-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1416548270042537986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro, em meio a uma espetacular cadeia de montanhas, surge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Domingo (18), \u00e0s 19h, #ParquesDoBrasil leva voc\u00ea por trilhas e caminhos que desvendar\u00e3o toda beleza desse para\u00edso natural. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/FBaSt9oUsF"
        },
        {
            "author_id": "109113392",
            "created_at": "2021-07-17T23:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416541543901667337",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont Ministro, veja a possibilidade da abertura do Parque Nacional de Furna Feia para o p\u00fablico, no munic\u00edpio de Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1272376493289672704",
            "created_at": "2021-07-17T23:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1368235861494599680",
                        "start": 0,
                        "username": "Jarl_Tepes_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a3ee36eb21bd8298"
            },
            "id": "1416539251580313604",
            "in_reply_to_user_id": "1368235861494599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jarl_Tepes_ Em Alt\u00f4nia-PR, uma cidadezinha perto do parque nacional de ilha grande"
        },
        {
            "author_id": "2735462378",
            "created_at": "2021-07-17T22:56:09.000Z",
            "id": "1416532201064353796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visita ao parque nacional da Tijuca https://t.co/0eKzp4NL04"
        },
        {
            "author_id": "1088740396014948352",
            "created_at": "2021-07-17T22:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416528530926706693",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Realmente Guga, eu pratiquei atletismo, 100, 200 e revezamento 4 x 100, ele nos representou, al\u00e9m da hist\u00f3ria de vida, apesar de ter sa\u00eddo de Bras\u00edlia ele \u00e9 natural de S\u00e3o Raimundo Nonato no Piau\u00ed,  parque nacional da serra da capivara. A m\u00e3e dele vendia caf\u00e9 imedia\u00e7\u00f5es da UNB."
        },
        {
            "author_id": "1375160554034237445",
            "created_at": "2021-07-17T22:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2202084775",
                        "start": 0,
                        "username": "VINSMOKEROCK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416528142953558025",
            "in_reply_to_user_id": "2202084775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VINSMOKEROCK eu li em 2019 ent\u00e3o n\u00e3o me lembro muito, bem por fora \u00e9 sobre um professor que vai ate um parque nacional num trailer levar as cinzas do filho, no meio ele tem que parar numa oficina e conhece um pessoal\n\u00e9 bem parado mas \u00e9 bom pra quem gosta de leitura mais calma\nrecomendo mt"
        },
        {
            "author_id": "28460694",
            "created_at": "2021-07-17T22:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1416525492996517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Start nas f\u00e9rias \ud83d\ude1c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xaw99mYVYU"
        },
        {
            "author_id": "1272376493289672704",
            "created_at": "2021-07-17T22:16:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a3ee36eb21bd8298"
            },
            "id": "1416522172420567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o meu professor de geografia fomos fazer trabalho de campo NO MEIO DE UMA \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, advinha, S\u00d3 TINHA UMA P0RR4 DE VIATURA DA POL\u00cdCIA AMBIENTAL NAQUELA MERD4. Mano, \u00e9 o fucking parque nacional de ilha grande... A pol\u00edtica Ambiental do nosso pa\u00eds \u00e9 lix0.."
        },
        {
            "author_id": "1309467583150727170",
            "created_at": "2021-07-17T22:13:55.000Z",
            "id": "1416521572257607682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/cJ5rVewAk2"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-07-17T22:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "252053828",
                        "start": 0,
                        "username": "FINC0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416518991741390848",
            "in_reply_to_user_id": "252053828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FINC0 Mas, tem faltado a Mata Atl\u00e2ntica de Arauc\u00e1ria...\n...\nE, de todo um ecossistema, o que restou...\n...\nAquilo que j\u00e1 cobriu, de S\u00e3o Paulo ao Paran\u00e1 e Santa Catarina...\n...\nHoje resta pouco...\n...\nE, ainda querem destruir mais...\n...\nVeja o Parque Nacional do Igua\u00e7u...\n..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T21:38:19.000Z",
            "id": "1416512613337354243",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T21:38:19.000Z",
            "id": "1416512612880187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,59 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2021-07-17T21:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "322093607",
                        "start": 16,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416503106674757641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cNos 60 anos do @parnatijuca, fot\u00f3grafo busca patroc\u00ednio para livro com imagens raras do local \u21e8 Vitor Marigo (https://t.co/tViXCpmgNN) percorreu o parque em hor\u00e1rios at\u00edpicos, fotografando o nascer e o p\u00f4r do sol, ou o rastro de estrelas\u201d \u2935 \nhttps://t.co/vzzmKP3Wza https://t.co/NwLkGfxeaJ"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-07-17T20:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1416500576607784970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/uS5T040F44"
        },
        {
            "author_id": "367131247",
            "created_at": "2021-07-17T20:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416496199880818697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/u2PVlIAOkj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-07-17T20:28:25.000Z",
            "id": "1416495025668624385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiraPoranga \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uxz9TODQ00"
        },
        {
            "author_id": "71710913",
            "created_at": "2021-07-17T19:52:40.000Z",
            "id": "1416486028496576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Recuperar o Planeta, \u00e9 Preciso Resgatar a #Dignidade Humana. S\u00f3 Depois, Conseguiremos #Salvar o nosso Planeta. Cada Cidade, uma Reserva Biol\u00f3gica. Que Deus Lhe Conceda cada vez mais Energia e Capacidade na Responsabilidade Social Com Nossos Ecossistemas. https://t.co/lgXLTZFvor"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-07-17T19:00:51.000Z",
            "id": "1416472987117793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Prudent\u00f3polis, o monumento natural possui pared\u00f5es rochosos, c\u00e2nion e queda d\u2019\u00e1gua de 84 metros https://t.co/sU1QG7bfqn"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-07-17T18:36:16.000Z",
            "id": "1416466800489992196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas - H\u00e1bitos que contribuem.\nCelebre o Dia Nacional de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, revendo seus h\u00e1bitos e adotando uma postura consciente para minimizar o impacto no meio ambiente.\nhttps://t.co/Qb8KLAdmJG \n#MeioAmbiente #floresta #Nacional #mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-07-17T18:04:57.000Z",
            "id": "1416458918541373448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o querem construir uma estrada *no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u*!\n\nRepetindo: querem abrir uma estrada *no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u*!!! https://t.co/S6aVJsnrGw"
        },
        {
            "author_id": "1115029843010306050",
            "created_at": "2021-07-17T17:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "151891062",
                        "start": 0,
                        "username": "araqueiro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 11,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1416456569097707528",
            "in_reply_to_user_id": "151891062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@araqueiro @GeneralMourao Vai cobrar desmatamento dos europeus amigo que s\u00e3o os grandes devastadores do planeta...nosso pa\u00eds tem 76% de \u00e1rea protegida. Aceita que doi menos."
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-07-17T17:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.09021176,
                        -15.60701542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1416455414007443461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#trilha#Julho/2021#Amarelo#Conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre as Hepatites Virais#Vale do Rio Claro#Crista do Galo#Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JMJ &amp; Familiares https://t.co/pFOs00DI1i"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-17T17:44:04.000Z",
            "id": "1416453662185074690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote de anta \u00e9 resgatado com 40% do corpo queimado ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, GO https://t.co/wQiwickdWc"
        },
        {
            "author_id": "34261096",
            "created_at": "2021-07-17T16:58:23.000Z",
            "id": "1416442168743452684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de pedalar e voltar pra casa s\u00f3 a poeira!!! em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/waHvpBkGnh"
        },
        {
            "author_id": "14425224",
            "created_at": "2021-07-17T16:49:39.000Z",
            "id": "1416439969728638982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/9XpZeveILq"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-07-17T16:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1416432224199708681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/C4Ba6RuT3U"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-07-17T16:07:02.000Z",
            "id": "1416429246357123079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de garimpo ilegal foi localizada dentro da Floresta Nacional ==&gt; https://t.co/6y42sI7ojj #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T15:37:09.000Z",
            "id": "1416421724602585088",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T15:37:09.000Z",
            "id": "1416421724095086599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 1,75 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 7 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2021-07-17T14:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "10909002",
                        "start": 0,
                        "username": "raquelalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416398968628686860",
            "in_reply_to_user_id": "10909002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raquelalmeida Vrcity !!!\nQuase toda vendida na privatiza\u00e7\u00e3o!!\nCom inea olhando a polui\u00e7\u00e3o \nCidade do a\u00e7o \nCidade do autom\u00f3vel \nCom maior associa\u00e7\u00e3o dos aposentados da Am\u00e9rica Latina .\nCidade que era \u00e1rea de seguran\u00e7a nacional \nTem obra do Niemeyer\nTem unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\nVolta\u00e7o https://t.co/I3YSLO3pdj"
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2021-07-17T13:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1169413835268284418",
                        "start": 223,
                        "username": "InstitutoOnca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416382295368404996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Vejam por onde anda a Nat\u00e1lia e seus tr\u00eas filhotes. O ponto azul \u00e9 onde ela est\u00e1 agora. Os pontos amarelos \u00e9 por onde ela j\u00e1 andou. Observem que ela prefere usar mais as fazendas do que o Parque Nacional das Emas. @InstitutoOnca #natureza #onca #jaguar https://t.co/fdpeqG0sJo"
        },
        {
            "author_id": "1340758666492973057",
            "created_at": "2021-07-17T12:49:19.000Z",
            "id": "1416379487764287493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Monumento Natural Espejillos, localizado no departamento de Santa Cruz. https://t.co/cq3zYqFuSY"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2021-07-17T12:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125417889",
                        "start": 0,
                        "username": "luisareclama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416373552094367745",
            "in_reply_to_user_id": "125417889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisareclama vai no Instagram do Parque Nacional, parnaso_oficial, eles colocaram a historia da Lilia Montanha e te citaram!!! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-07-17T12:24:16.000Z",
            "id": "1416373182810972163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u integra a a\u00e7\u00e3o nacional \u201cUm dia no Parque\u201d, neste domingo, 18 de julho. A iniciativa \u00e9 para destacar a import\u00e2ncia das unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, os benef\u00edcios da natureza e a sensa\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a visita a um parque\n\nhttps://t.co/QBIyiJOHhZ https://t.co/uTaZ0952OF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T11:35:35.000Z",
            "id": "1416360931014025219",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-17T11:35:35.000Z",
            "id": "1416360930510721030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,75 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-07-17T11:15:21.000Z",
            "id": "1416355841192640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago azul \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/AdgHhrAx8j"
        },
        {
            "author_id": "1365663882480599042",
            "created_at": "2021-07-17T03:43:20.000Z",
            "id": "1416242086987374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Orca segue barco usado por marinheiros da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo (Aremac), em Arraial do Cabo. https://t.co/kU7QRWV2bF"
        },
        {
            "author_id": "396693375",
            "created_at": "2021-07-17T02:55:16.000Z",
            "id": "1416229988316155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde mundial de temperatura m\u00e9dia di\u00e1ria nos EUA NOAA anunciou hoje prov\u00e1vel recorde mundial de temperatura m\u00e9dia di\u00e1ria em esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Death Valley https://t.co/48PNXaj6mf"
        },
        {
            "author_id": "51539070",
            "created_at": "2021-07-17T02:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "51539070",
                        "start": 124,
                        "username": "notimpossiveis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1416226812615700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas: t\u00e9cnicas t\u00edpicas de desertos s\u00e3o utilizadas na Amaz\u00f4nia h\u00e1 mais de 10 anos https://t.co/Kv0w7p4kjL via @notimpossiveis Foi pura observa\u00e7\u00e3o. Estrada da da floresta nacional de Humait\u00e1-AM"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-07-17T00:27:00.000Z",
            "id": "1416192678593712130",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estabelecida ao redor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que tem objetivo de filtrar os impactos negativos das atividades que ocorrem fora da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-17T00:00:16.000Z",
            "id": "1416185950053486596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste\u00a0domingo https://t.co/NxQ22cmPZX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-17T00:00:15.000Z",
            "id": "1416185947075616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste\u00a0domingo https://t.co/Ntkaxtr4ot"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-16T23:50:49.000Z",
            "id": "1416183569886728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua chacareiro em R$ 5,5 mil por constru\u00e7\u00e3o...\nhttps://t.co/xGxZk7m4iG"
        },
        {
            "author_id": "1358426024250343427",
            "created_at": "2021-07-16T23:36:15.000Z",
            "id": "1416179905478463491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei ativamente na Constru\u00e7\u00e3o do Plano Urban\u00edstico da \u00c1rea de Relevante Interesse Social P\u00f4r do Sol - ARIS P\u00f4r do Sol, de 2017 a 2018, mesmo com o planejamento pronto e as verbas destinadas, Ibaneis s\u00f3 vai come\u00e7ar as  obras em 2022, utilizando-se do projeto como Campanha+"
        },
        {
            "author_id": "447053514",
            "created_at": "2021-07-16T23:28:42.000Z",
            "id": "1416178004393402369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pagando algu\u00e9m pra ir at\u00e9 o parque nacional comigo"
        },
        {
            "author_id": "93275815",
            "created_at": "2021-07-16T23:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1416171655215423491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vista recompensadora da trilha \u2618\ufe0f\ud83c\udf40 em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/ZAJPBAwUKD"
        },
        {
            "author_id": "24593728",
            "created_at": "2021-07-16T22:28:50.000Z",
            "id": "1416162940240154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maced\u00f4nia do Norte cria novo parque nacional que ocupa 2% do seu territ\u00f3rio https://t.co/QVaBzb09uS"
        },
        {
            "author_id": "2476355441",
            "created_at": "2021-07-16T22:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1416156715721109513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/dlJrCSnIhx"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-16T22:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 28,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 131,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 234,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416155850545172484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83d\udc77 MMA EM CAMPO\n\nO ministro @joaquimleitemma esteve no Parque Nacional de Anavilhanas-AM, inclu\u00eddo na lista de concess\u00f5es junto ao @ppinvestimentos. \u00c9 conserva\u00e7\u00e3o, emprego e bem-estar pelo ecoturismo! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! #MMAEmCampo https://t.co/pknkFeBQ8x"
        },
        {
            "author_id": "779115781317623808",
            "created_at": "2021-07-16T21:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4025314582",
                        "start": 0,
                        "username": "marianamrnda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416153930871017476",
            "in_reply_to_user_id": "4025314582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianamrnda Aqui em praia do forte temos uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para as baleias jubartes"
        },
        {
            "author_id": "1394919373345894402",
            "created_at": "2021-07-16T21:44:34.000Z",
            "id": "1416151799384395779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participamos ontem, junto com a SEMMA, da visita t\u00e9cnica na \u00e1rea do Seringal, para realizar estudo socioambiental na Ilha, visando juntar informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do meio bi\u00f3tico e abi\u00f3tico para subsidiar projeto de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Cotijuba. https://t.co/8piZUsbOMw"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-07-16T21:41:39.000Z",
            "id": "1416151065385385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 visitou o parque, \u00e9 s\u00f3 relembrar a sua visita nas redes com a hashtag #UmDiaNoParque https://t.co/o4uZFc3VAj"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-16T21:34:59.000Z",
            "id": "1416149387005267983",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 33 focos\n- APA Triunfo do Xingu (PA): 6% do total, com 13 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T21:34:20.000Z",
            "id": "1416149225663090692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,18 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T21:34:20.000Z",
            "id": "1416149225113456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 8 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 1,10 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-16T21:33:11.000Z",
            "id": "1416148935115149313",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 33 focos\n- APA Triunfo do Xingu (PA): 6% do total, com 13 focos"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2021-07-16T20:52:58.000Z",
            "id": "1416138814070968323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos ter\u00e1 Conselho\u00a0Consultivo https://t.co/GyRcZhIh77"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-16T20:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1280654325061242880",
                        "start": 3,
                        "username": "PiciniMauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416138066335518721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do @PiciniMauro \nParque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional\n#RICMais \nhttps://t.co/ds1Ziz77CE https://t.co/XD59VWwaXl"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-07-16T20:39:38.000Z",
            "id": "1416135459592409090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8El Parque Nacional Floresta da Tijuca, es una \u00e1rea ambiental localizado en el coraz\u00f3n de la ciudad.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Nacional Floresta da Tijuca \u00e9 uma \u00e1rea ambiental localizada no cora\u00e7\u00e3o da cidade.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8The Floresta da Tijuca National Park is a natural area .\n#RiodeJaneiro #Travel https://t.co/EigN17SCDI"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-07-16T20:28:51.000Z",
            "id": "1416132742761353218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Orca segue barco usado por marinheiros da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo (Aremac), em Arraial do Cabo.\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/wJ7H553uB7"
        },
        {
            "author_id": "29982938",
            "created_at": "2021-07-16T20:27:16.000Z",
            "id": "1416132348463230980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior floresta urbana do nosso ES \u00e9 a 3\u00aa maior do Brasil? \ud83c\udf33 A Floresta Nacional de Goytacazes fica em Linhares. \ud83d\udc9b https://t.co/NVN8i81FPK"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-07-16T20:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "43347078",
                        "start": 189,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416129939070410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 347,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Que alegria!\ud83e\udd70 As imagens do filhote de anta nascido na Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, em Cachoeiras de Macacu (RJ). O local \u00e9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e teve o apoio da @sosma na cria\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o florestal. Conhe\u00e7a: https://t.co/IXdMjePkzZ https://t.co/sCIFjctRZr"
        },
        {
            "author_id": "84378965",
            "created_at": "2021-07-16T20:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "27863214",
                        "start": 0,
                        "username": "luisamartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416128991728177154",
            "in_reply_to_user_id": "27863214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisamartins asa norte: unb, deck norte, parque olhos dagua, mane garrincha, praca dos cristais, parque nacional, w3 viva.\n\nasa sul: engarrafamento, predio velho, tesourinha que alaga"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-07-16T19:48:51.000Z",
            "id": "1416122677065129986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste\u00a0domingo https://t.co/uZYjIToT0d"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-07-16T19:40:55.000Z",
            "id": "1416120680760987657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u participa de a\u00e7\u00e3o nacional neste domingo \u2728\n\nO Parque integra a a\u00e7\u00e3o nacional \u201cUm dia no Parque\u201d, neste domingo, 18 de julho. \ud83d\udc9a\n\nVoc\u00ea pode participar dessa a\u00e7\u00e3o compartilhando uma foto, v\u00eddeo ou depoimento no parque com a hashtag #UmDiaNoParque. https://t.co/f2rK6fMOWs"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-16T19:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1416118215974006787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ksAdlQFpGo"
        },
        {
            "author_id": "514791548",
            "created_at": "2021-07-16T19:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1416113777787944966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nPortugal, cada curva uma maravilha. https://t.co/BvN82fzNs4"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-07-16T18:48:04.000Z",
            "id": "1416107381809946626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Rio https://t.co/TN5M1ryb2H"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-16T18:41:09.000Z",
            "id": "1416105642293661705",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?\n\nS\u00e3o todas as \u00c1reas Naturais Protegidas criadas por iniciativa dos governos federal, estaduais e municipais. (...)"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2021-07-16T18:31:38.000Z",
            "id": "1416103245357977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curiosidade\n\nEm Minas Gerais h\u00e1 um local chamado LAPA DO BOQUETE, que fica no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7o\n\nO ponto tur\u00edstico, cujo nome n\u00e3o respeita a quinta s\u00e9rie de h\u00e1 em mim, fica pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de Itacambari, regi\u00e3o Norte do estado https://t.co/7iBzUmIwvk"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-07-16T17:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "335141638",
                        "start": 75,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416094170251419658",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional da Tijuca\n\n(O ARMY vota no #BTS (@BTS_twt), no #ARMY e em #Butter na vota\u00e7\u00e3o #KCAMexico 2021!)"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-07-16T17:35:38.000Z",
            "id": "1416089153058521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00e1 uma olhada nesse flagra de uma #Orca perseguindo a lancha da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha, em #ArraialdoCabo\ud83d\ude31. A cena aconteceu quando os marinheiros tentavam monitorar uma #Jubarte enrolada em rede de pesca. Esse \u00e9 o per\u00edodo de migra\u00e7\u00e3o das baleias \ud83d\udc33 #BandRio https://t.co/JcO2czMiZZ"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2021-07-16T17:35:03.000Z",
            "id": "1416089008338309122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "O tra\u00e7ado previsto passa por dentro do Parque Nacional do Jamanxim, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada no Par\u00e1. \u00c9 mais uma agress\u00e3o \u00e0 floresta e ao meio ambiente, sem os cuidados e sem as consultas aos povos ind\u00edgenas.\n\nMais: https://t.co/B8zaDU9rpw\n\n#emergenciaind\u00edgena https://t.co/eyFzr80n84"
        },
        {
            "author_id": "867140906377412612",
            "created_at": "2021-07-16T17:08:33.000Z",
            "id": "1416082339311013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano s\u00f3 consegui lembrar da velhinha maconheira do parque nacional kkkkkkkkk https://t.co/PIfc8k1xFM"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-07-16T17:00:00.000Z",
            "id": "1416080184764092418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denise Thom\u00e9 perdeu o marido na queda de um avi\u00e3o, em 2006. Para homenage\u00e1-lo, plantou mais de seis mil \u00e1rvores em Andrade Costa, no interior do Rio. A floresta foi reconhecida por decreto como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. https://t.co/IaCIKSLSKO"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2021-07-16T16:45:04.000Z",
            "id": "1416076428995616773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pode contratar a \u00e1rea protegida?\nTodo e qualquer empresa.\n\nO que oferecemos?\n\nAtendimento m\u00e9dico de urg\u00eancia e emerg\u00eancia para quem estiver nas depend\u00eancias do lugar informado;\nAmbul\u00e2ncias equipadas com tecnologia de ponta;\n\nSaiba mais \nhttps://t.co/0GSVY3BSu8 https://t.co/cpY2B02nNC"
        },
        {
            "author_id": "923640670287523840",
            "created_at": "2021-07-16T16:37:49.000Z",
            "id": "1416074602091065349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum: Geoss\u00edtios em Portugal\n15 - JAZIDA DE PEGADAS DE #DINOSSAUROS DA PEDREIRA DO AVELINO, Monumento Natural desde 1997\n#Sesimbra #paleontology #paleontologia https://t.co/cOzhCY84kj"
        },
        {
            "author_id": "4637497215",
            "created_at": "2021-07-16T15:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1308605375072079873",
                        "start": 0,
                        "username": "italoarth"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 11,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416061477161738246",
            "in_reply_to_user_id": "1308605375072079873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@italoarth @Iugarespviajar Que faz parte do parque nacional da chapada das mesas. O parque nacional abrange os munic\u00edpios de Riach\u00e3o, Carolina e Estreito. \u00c9 tudo junto e misturado \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T15:33:09.000Z",
            "id": "1416058330384977928",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-16T15:33:09.000Z",
            "id": "1416058329885863939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 1,40 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "747977476861726720",
            "created_at": "2021-07-16T15:18:06.000Z",
            "id": "1416054540730777601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o favorita? Nesse fio celebramos o encantamento das nossas \u00e1reas protegidas no #DiadeProtecaoasFlorestas https://t.co/x557wWU0TK"
        },
        {
            "author_id": "1140505806300778496",
            "created_at": "2021-07-16T15:06:10.000Z",
            "id": "1416051537101660162",
            "in_reply_to_user_id": "1140505806300778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15. E voc\u00ea, pode nos dizer qual sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o brasileira predileta?"
        },
        {
            "author_id": "1140505806300778496",
            "created_at": "2021-07-16T15:05:50.000Z",
            "id": "1416051455858036737",
            "in_reply_to_user_id": "1140505806300778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5. Nem tudo na Amaz\u00f4nia \u00e9 plano: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari chega at\u00e9 quase 500m de altitude, e est\u00e1 cheia de cachoeiras, as \u00e1rvores mais altas da Amaz\u00f4nia, e aves lindas como o Galo-da-Serra https://t.co/2rc43NKpTZ"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2021-07-16T15:05:05.000Z",
            "id": "1416051267936428033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgat\u00e1mos uma mulher, na Cascata Portela do Homem, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/QnDEkDS0ur https://t.co/cooNYkJWUU"
        },
        {
            "author_id": "1299322784921853952",
            "created_at": "2021-07-16T14:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "40371942",
                        "start": 0,
                        "username": "Roberjan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416048381428912137",
            "in_reply_to_user_id": "40371942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roberjan Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio. Integrou a Comiss\u00e3o Construtora de Linhas Telegr\u00e1ficas, atravessou o sert\u00e3o desconhecido, na maior parte, habitado por \u00edndios bororos, terenas e guaicurus."
        },
        {
            "author_id": "1023652885069017088",
            "created_at": "2021-07-16T13:57:28.000Z",
            "id": "1416034248641982469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bothrops pauloensis da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Santa B\u00e1rbara. #WorldSnakeDay https://t.co/cb3dUoDTzk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "66441430",
                        "start": 78,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416028663246729225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha onde o livro \"Parque Nacional da Tijuca\" virou not\u00edcia! \ud83d\ude0d\n\nConfira l\u00e1 no @OGlobo_Rio ! https://t.co/uoSc7JfzGn"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2021-07-16T13:18:36.000Z",
            "id": "1416024470909853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Prudent\u00f3polis, o monumento natural possui pared\u00f5es rochosos, c\u00e2nion e queda d\u2019\u00e1gua de 84 metros. O documento conta com normas para o uso dos atrativos naturais e prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#Paran\u00e1 #Prudent\u00f3polis #ParqueS\u00e3oJo\u00e3o #IAT\nhttps://t.co/Z4OoEiI7Wb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:17:01.000Z",
            "id": "1416024070760566788",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 O anivers\u00e1rio foi em 6 de julho, mas a gente n\u00e3o cansa de ganhar presentes como essa mat\u00e9ria e nem de comemorar! Viva o Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:16:33.000Z",
            "id": "1416023951193559040",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer mais ainda!? \ud83d\ude2e Ent\u00e3o, toma! O jornal mostra tamb\u00e9m imagens dos bastidores! Olha s\u00f3:\n\nhttps://t.co/ZMReVGUxFI"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "66441430",
                        "start": 16,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416023717994500106",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14 Quer mais!? O @OGlobo_Rio fez uma sele\u00e7\u00e3o especial de fotos que estar\u00e3o no livro. Confira no link abaixo:\n\nhttps://t.co/1bzXzVFnzw"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:12:51.000Z",
            "id": "1416023022322995204",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcd6 A publica\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sendo produzida \u00e9 uma homenagem aos 60 anos do Parque, que s\u00e3o comemorados em 2021.\n\n\ud83d\udcf0 Quer ler a reportagem completa? T\u00e1 abaixo, \u00f3:\n\nhttps://t.co/5X191uDRPE"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-16T13:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "54341363",
                        "start": 36,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416022686279651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa reportagem especial que o @JornalOGlobo publicou ontem, em meia p\u00e1gina (\ud83d\ude0d), do livro \"Parque Nacional da Tijuca\". A rep\u00f3rter Carolina Callegari entrevistou o Vitor Marigo, fot\u00f3grafo respons\u00e1vel pela obra que vai exaltar esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que vos fala \ud83d\ude0e\ud83d\ude05 https://t.co/8160xjqlV4"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-07-16T13:07:10.000Z",
            "id": "1416021591260024834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz esteve no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, que fica no Norte de Portugal.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/LxCgLBkJIM"
        },
        {
            "author_id": "1275041964459728899",
            "created_at": "2021-07-16T13:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.507749,
                        -20.274729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1416020780090019843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/7duSxDwtgJ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-07-16T12:30:21.000Z",
            "id": "1416012326596091905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: Mecanismos ecol\u00f3gicos e comportamentais da expans\u00e3o do habitat dependente da... https://t.co/c3mE0I6YtA"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-07-16T12:04:02.000Z",
            "id": "1416005702200483842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem da Apremavi aos 60 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/iVVhoBO6LF"
        },
        {
            "author_id": "168463099",
            "created_at": "2021-07-16T12:02:09.000Z",
            "id": "1416005230395805698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3 #NaEstradacomaLibrelato de hoje est\u00e1 no Piau\u00ed em mais um destino incr\u00edvel, indicado pelo nosso representante Mapasul!\n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 uma verdadeira viagem \u00e0s origens da civiliza\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica. \ud83c\udfde\n\n\ud83d\udcf2  Saiba mais: https://t.co/bJAwZln4jr https://t.co/I0uAMQClEG"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-07-16T12:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "12689622",
                        "start": 128,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "421268817",
                        "start": 224,
                        "username": "ebcnarede"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "253034260",
                        "start": 239,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416004970332278789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicaCultural. Que tal esticar o fim de semana com uma ida ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os domingo \u00e0 noite? Sintonize na @TVBrasil, \u00e0s 19h, e confira o novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria da Casa com a @ebcnarede e o @ICMBio.\ud83d\udc49https://t.co/hg2LVuamyT https://t.co/auupcnmnga"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-07-16T12:00:58.000Z",
            "id": "1416004932772241411",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Mais um leil\u00e3o de parque nacional foi realizado esta semana e garantiu + R$ 90 milh\u00f5es em investimentos para a Floresta Nacional de Canela.\n\n\ud83c\udf33 Ecoturismo\n\ud83c\udf33 Revitaliza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Moderniza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Conserva\u00e7\u00e3..."
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-07-16T11:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "26898129",
                        "start": 0,
                        "username": "ivamcabral"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "153033613",
                        "start": 12,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416002348514783234",
            "in_reply_to_user_id": "26898129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivamcabral @BombeirosPMESP Essa \u00e1rea \u00e9 APA ou est\u00e1 pr\u00f3xima a alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "428546950",
            "created_at": "2021-07-16T11:48:43.000Z",
            "id": "1416001848067121158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 na R\u00fassia, a 35\u00aa maior est\u00e1 no Brasil, no Paran\u00e1 fronteira com o Paraguai. Mas, estranhamente em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e por isso n\u00e3o podemos extrair esse g\u00e1s.\n\nhttps://t.co/MAB21sjUgw"
        },
        {
            "author_id": "3432052391",
            "created_at": "2021-07-16T11:43:54.000Z",
            "id": "1416000636030701570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, no RJ | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/lv3bncXNAG"
        },
        {
            "author_id": "3089810547",
            "created_at": "2021-07-16T08:40:53.000Z",
            "id": "1415954577103413251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa eu odeio os pol\u00edticos do meu bairro, aqui \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e esses porra s\u00f3 sabe foder com a natureza nossa odeio"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-07-16T08:17:07.000Z",
            "id": "1415948599830196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nairobi \u00e9 o \u00fanico parque existente numa cidade do mundo. Outros parques nacionais est\u00e3o em \u00e1reas pr\u00f3prias.\n#afrecult https://t.co/kxD7xxvNDR"
        },
        {
            "author_id": "1320461654405120001",
            "created_at": "2021-07-16T07:33:11.000Z",
            "id": "1415937540411076612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tisha B'Av, uma se\u00e7\u00e3o da muralha da cidade de Jerusal\u00e9m desde a \u00e9poca do primeiro Beit Hamikdash, constru\u00edda cerca de 2.700 anos atr\u00e1s e principalmente destru\u00edda pelo ex\u00e9rcito babil\u00f4nico em 586 AEC, foi recentemente descoberta por arque\u00f3logos na Cidade de Davi, Parque Nacional. https://t.co/3dcBOhdXgv"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-07-16T07:08:56.000Z",
            "id": "1415931440265629698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os Cinco Pont\u00f5es \n\nLocalizada na \u00e1rea central do estado do Esp\u00edrito Santo, na regi\u00e3o montanhosa pr\u00f3xima \u00e0 divisa com Minas Gerais, a 150 kms de Vit\u00f3ria,o Monumento Natural da Pedra dos Cinco Pont\u00f5es \u00e9 um destino de ecoturismo de grande beleza e originalidade. (1/4) #trekking https://t.co/cI6EzFg9I4"
        },
        {
            "author_id": "3222327898",
            "created_at": "2021-07-16T06:58:42.000Z",
            "id": "1415928863541051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar e me exercitar bastante , para conhecer esse lugar !!!  https://t.co/CtxQ4wjg0n"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-16T04:22:44.000Z",
            "id": "1415889614271811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Brasil #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/Pio4tDm4kH"
        },
        {
            "author_id": "896945442176602116",
            "created_at": "2021-07-16T03:26:19.000Z",
            "id": "1415875416875835395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desespero Falls, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1 state, Brazil #SouthAmerica  Photo: WWF-Brasil  https://t.co/XzQGfDB8RM https://t.co/nAPv9U3f6H"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-07-16T02:47:49.000Z",
            "id": "1415865726787784707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Desespero, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Estado do Amap\u00e1, Brasil  Foto: WWF-Brasil https://t.co/hgKWCyZz30"
        },
        {
            "author_id": "1189647676587040772",
            "created_at": "2021-07-16T01:43:54.000Z",
            "id": "1415849642605088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de endemismos de esp\u00e9cies montanas do Rj. Super importante para nossa biodiversidade galera!\n Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, no RJ | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/imarBtTfnz"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-16T01:33:45.000Z",
            "id": "1415847087762284545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque #Brasil #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/GABdxGDz8V"
        },
        {
            "author_id": "1068329770843340807",
            "created_at": "2021-07-16T01:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1023799345731252224",
                        "start": 6,
                        "username": "Vazgal_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415842725686034438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carai @Vazgal_ t\u00e1 tudo bem?\n\nhttps://t.co/zK3uPFUZXG"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-07-16T01:00:00.000Z",
            "id": "1415838594476949506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 307,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Segundo bi\u00f3logo, animal ainda perdeu a vis\u00e3o dos dois olhos https://t.co/hJWRuzZYLr #G1"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-16T00:46:52.000Z",
            "id": "1415835290653048833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Coca-Cola adota unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas #SCHojeNewsPlay #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/2DJ3XRfM6K"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-07-16T00:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1415832708652142601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece, mas n\u00e3o \u00e9 TBT, muito feliz em reencontrar esses excelentes amigos. JJ Jo\u00e3o e Junior. Conex\u00e3o RN x MG. em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/xGKy6HDi4j"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-16T00:36:15.000Z",
            "id": "1415832617723781122",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2010, em Prudent\u00f3polis, o Monumento Natural tem o objetivo de preservar s\u00edtios naturais raros e de grande beleza, protegendo o remanescente de floresta, os recursos h\u00eddricos, em especial da cachoeira S\u00e3o Jo\u00e3o, os pared\u00f5es e demais recursos ambientais da regi\u00e3o. https://t.co/8WOAOJWDHI"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-16T00:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "52736824",
                        "start": 120,
                        "username": "DepTraiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415832412588814340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregamos esta tarde ao prefeito de Prudent\u00f3polis, Osnei Stadler, acompanhado do presidente da Assembleia Legislativa, @DepTraiano, o Plano de Manejo do Monumento Natural Estadual Salto S\u00e3o Jo\u00e3o. https://t.co/Ws8dSX2Goq"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2021-07-16T00:33:45.000Z",
            "id": "1415831987668013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccconforme entendimento pacificado pelo STJ (CC 142.016/SP), a Justi\u00e7a Federal \u00e9 competente para julgar crime cometido em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, pois h\u00e1 interesse federal na manuten\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52884155",
            "created_at": "2021-07-16T00:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1312531590627700736",
                        "start": 0,
                        "username": "milecdp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415830500040663041",
            "in_reply_to_user_id": "1312531590627700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milecdp Aconteceu o mesmo aqui, e nunca tinha ocorrido at\u00e9 ent\u00e3o. \u00c9 um bairro residencial dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mto comum ter \u201cn\u00e3o-residentes\u201d, sabe? Mas em 1 m\u00eas duas pessoas tbm fizeram o mesmo. T\u00e1 dif\u00edcil, t\u00e1 complicado.\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "743160407536377856",
            "created_at": "2021-07-16T00:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1077720647344812032",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasPrazeres9"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "54317977",
                        "start": 16,
                        "username": "adsonwls"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "52048790",
                        "start": 26,
                        "username": "allanldsantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415828113511092232",
            "in_reply_to_user_id": "1077720647344812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasPrazeres9 @adsonwls @allanldsantos agora respondendo a sua pergunta. Se eu tenho uma madeireira, ou mineiradora e quero explorar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, estou sujeitos a respeitar leis federais, estaduais e municipais. Se eu mesmo assim quiser explorar essas terras eu tenho que molhar a m\u00e3o (1)"
        },
        {
            "author_id": "461978525",
            "created_at": "2021-07-16T00:12:20.000Z",
            "id": "1415826597081501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa Top em Furnas em Parque Nacional de Vila Velha https://t.co/GCR6VnAEc0"
        },
        {
            "author_id": "16268198",
            "created_at": "2021-07-16T00:01:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1415823946407104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alooo galera de Bras\u00edlia!! Pedalar ma floresta nacional tem suas emo\u00e7\u00f5es! Kkk hj teve pegadas de ON\u00c7AS! \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/5W82cR4hia"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-07-15T23:38:55.000Z",
            "id": "1415818189787869189",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa busca ouvir a popula\u00e7\u00e3o local sobre a defini\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o, dimens\u00e3o e limites para a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-07-15T23:38:55.000Z",
            "id": "1415818188214972418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Estadual do Ambiente realiza uma consulta p\u00fablica online para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-07-15T23:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.71,
                        -9.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55820bdd0df9b1e4"
            },
            "id": "1415816576851447812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica do Jaru https://t.co/pijlI92cg0"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2021-07-15T23:20:53.000Z",
            "id": "1415813649944530949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1261,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 134
            },
            "text": "Cachoeira do arco-\u00edris \ud83c\udf08 - Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia https://t.co/GRN1h3Llix"
        },
        {
            "author_id": "1379588181838991365",
            "created_at": "2021-07-15T22:55:59.000Z",
            "id": "1415807383054524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s consulta p\u00fablica dever\u00e1 ser votado em Setembro, a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da #MariaComprida, em #Petr\u00f3polis #RJ  S\u00e3o 9 mil hectares, 22 montanhas e grande #biodiversidade de #fauna e #flora, algumas end\u00eamica e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Foto: reprodu\u00e7\u00e3o #RJTV https://t.co/wTx5U0TcOg"
        },
        {
            "author_id": "1337119505940668416",
            "created_at": "2021-07-15T22:37:44.000Z",
            "id": "1415802792099426319",
            "in_reply_to_user_id": "1337119505940668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...a 1500 km, entre \u00e1reas de reprodu\u00e7\u00e3o e alimenta\u00e7\u00e3o. \nPodem reproduzir-se a partir dos 26 anos, sendo as principais \u00e1reas de desova no Brasil localizadas nas ilhas oce\u00e2nicas de Trindade, Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas e o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. https://t.co/PL7Phsf1dm"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2021-07-15T22:13:30.000Z",
            "id": "1415796693883293701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO | Veja no Gramado Not\u00edcias:\n- Meteorologia mostra nuvem rara no c\u00e9u de Gramado; \n- N\u00famero de mortes aumentou mais de 70% este ano;\n- Parque das Orqu\u00eddeas poder\u00e1 se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; - Entrevista com o vereador Neri da Farm\u00e1cia. \nhttps://t.co/Ag4U43U9ho https://t.co/M8smg14uc7"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T21:40:51.000Z",
            "id": "1415788476918730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 2 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,23 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-15T21:34:55.000Z",
            "id": "1415786983650115584",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 10% do total, com 25 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 8% do total, com 19 focos"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-15T21:33:10.000Z",
            "id": "1415786543806042118",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 10% do total, com 25 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 8% do total, com 19 focos"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-07-15T21:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "193003734",
                        "start": 9,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 24,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "38790549",
                        "start": 41,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "253034260",
                        "start": 55,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415781077894017027",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@secomvc @mmeioambiente @ppinvestimentos @brasil_IBAMA @ICMBio Imbecis, Floresta Nacional n\u00e3o \u00e9 um Parque e a foto nem \u00e9 da FLONA de Canela, e sim do Parque Estadual do Caracol visto de uma \u00e1rea privada. At\u00e9 pra anunciar coisas boas voc\u00eas s\u00e3o incompetentes. Haja."
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-15T21:06:44.000Z",
            "id": "1415779891061088268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim #SantaCatarina\nhttps://t.co/3jDfjB2W76"
        },
        {
            "author_id": "1412136983175086084",
            "created_at": "2021-07-15T20:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "131286287",
                        "start": 43,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415768471334490116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS, AMIGO E COMPANHEIRO CARLOS MINC! @minc_rj  https://t.co/ERlYdpaK1G"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-15T19:54:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1415761767012122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um leil\u00e3o d parque nacional foi realizado esta semana e garantiu + R$ 90 milh\u00f5es em investimentos para a Floresta Nacional d Canela.\n\ud83c\udf33 Ecoturismo\n\ud83c\udf33 Revitaliza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Moderniza\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Conserva\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf33 Gest\u00e3o da unidade por um per\u00edodo d 30 anos.\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/F1Otjnwuiu"
        },
        {
            "author_id": "53282527",
            "created_at": "2021-07-15T19:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "55875560",
                        "start": 62,
                        "username": "paulobaccarat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415760754024792068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que aumentar o appeal dos hexes do Parque Nacional, certo @paulobaccarat? https://t.co/3Zf6t4WPKy"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-07-15T19:49:06.000Z",
            "id": "1415760355557617673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote de anta \u00e9 resgatado com queimaduras ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas\n==&gt; https://t.co/37cQnueW8f #G1GO https://t.co/JI6HiJDf2n"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-15T19:41:27.000Z",
            "id": "1415758429684211713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Divulga\u00e7\u00e3o da Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o dos a\u00e7udes da RMF ocorre nesta quarta (21)\n\nSaiba mais:(https://t.co/eyW8PpMMc4) https://t.co/QjVa7pCOyK"
        },
        {
            "author_id": "806956859844427776",
            "created_at": "2021-07-15T19:16:50.000Z",
            "id": "1415752233732423683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental de S\u00e3o Bernardo interrompe desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/mHMDz18kzK"
        },
        {
            "author_id": "713032358295953408",
            "created_at": "2021-07-15T18:59:02.000Z",
            "id": "1415747755549548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os conservacionistas do Parque Nacional Krueger est\u00e3o, com a ajuda da popula\u00e7\u00e3o local, a tentar preservar esp\u00e9cies vegetais amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e cobi\u00e7adas pelas suas propriedades terap\u00eauticas."
        },
        {
            "author_id": "862039620640530436",
            "created_at": "2021-07-15T18:28:58.000Z",
            "id": "1415740188471578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp Parque Nacional estava um gelo \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "902974620",
            "created_at": "2021-07-15T18:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "747811144581136384",
                        "start": 0,
                        "username": "apenas_rose"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415735175275819010",
            "in_reply_to_user_id": "747811144581136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apenas_rose Coitados dos drag\u00f5es que vivem l\u00e1 no Parque Nacional de Komodo, Indon\u00e9sia. Devem estar dando reviravoltas ao saber do insulto a que foram submetidos na compara\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2021-07-15T17:52:24.000Z",
            "id": "1415730983945576459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, a opera\u00e7\u00e3o F\u00e9rias\u00a0Seguras https://t.co/kcR926xHft"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-07-15T17:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1415722144827383812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/EgI5iMediC"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-15T17:14:22.000Z",
            "id": "1415721412296380416",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e0 tarde vamos entregar o Plano de Manejo do Monumento Natural Estadual Sato S\u00e3o Jo\u00e3o. Um patrim\u00f4nio paranaense! https://t.co/vA5NTvpQ8A"
        },
        {
            "author_id": "766735874298089472",
            "created_at": "2021-07-15T17:06:32.000Z",
            "id": "1415719440533098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMais bot\u00e2nico e menos zoo\u201d, diz S\u00e1dia ao explicar mudan\u00e7a sobre o Zoobot\u00e2nico, que virar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/mEUWGxNVxi"
        },
        {
            "author_id": "1331683784706707457",
            "created_at": "2021-07-15T16:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1340293484956307457",
                        "start": 0,
                        "username": "ArtifactsHub_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415716191188967427",
            "in_reply_to_user_id": "1340293484956307457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArtifactsHub_ Parque Nacional Serra da Capivara - PI, Brasil. https://t.co/ycK1vJ8ONP"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-07-15T16:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "369821028",
                        "start": 18,
                        "username": "_Viaja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415712457029570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Valeu a confian\u00e7a @_Viaja\n1a \u00e9 nossa lei das c\u00e2meras em uniformes de policiais. Se j\u00e1 fosse cumprida n\u00e3o haveria chacina de Jacarezinho. Vamos derrubar 2 vetos parciais. \nA 2a \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Maria Cumprida em Petr\u00f3polis, 9 mil ha. Protege nascentes,  uso p\u00fablico https://t.co/i6KwQebYFe"
        },
        {
            "author_id": "1195396164360777729",
            "created_at": "2021-07-15T16:02:19.000Z",
            "id": "1415703283017166856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Novo\nhttps://t.co/nIKKzsoZq7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-15T15:50:30.000Z",
            "id": "1415700309104603143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que o mirante da Cascatinha, que fica no setor Floresta, est\u00e1 fechado por prazo indeterminado. \n\nO motivo \u00e9 que, durante vistoria, monitores do Parque identificaram danos na estrutura do mirante e, por isso, risco para a visita\u00e7\u00e3o. (siga o fio) https://t.co/Rs4AiSekNE"
        },
        {
            "author_id": "2613906415",
            "created_at": "2021-07-15T15:48:53.000Z",
            "id": "1415699899014946825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA fazendo mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o itiiii"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T15:39:49.000Z",
            "id": "1415697618072571909",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,24 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T15:39:49.000Z",
            "id": "1415697617573478406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 27 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 que somaram 0,24 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1217839630785138688",
            "created_at": "2021-07-15T15:33:50.000Z",
            "id": "1415696113974317056",
            "in_reply_to_user_id": "1217839630785138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, refor\u00e7a a import\u00e2ncia e a relev\u00e2ncia das \u00e1reas marinhas protegidas, como o Parque Nacional Marinho de Abrolhos, onde se passa o filme, como ferramentas para a gest\u00e3o espacial dos recursos marinhos. A complementar o enredo, s\u00e3o apresentadas as principais a\u00e7\u00f5es em curso"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2021-07-15T15:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 0,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "128372940",
                        "start": 177,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415695545776152580",
            "in_reply_to_user_id": "1408538896154169348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ppinvestimentos para atrair recursos do setor privado, levar mais conserva\u00e7\u00e3o, emprego e acesso a esse grande parque nacional do Brasil. \u00c9 #AmbientalismoDeResultado, \u00e9 governo @jairbolsonaro!! 2/2"
        },
        {
            "author_id": "767690156421812224",
            "created_at": "2021-07-15T15:20:54.000Z",
            "id": "1415692856723976196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o pensei no medo que eu tenho de insetos e bichos em geral quando me inscrevi pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. E se as atividades presenciais voltaram??"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-07-15T15:06:51.000Z",
            "id": "1415689321185751047",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de um passado rico historicamente, Paraty ainda proporciona um turismo de natureza bel\u00edssimo. O visitante pode escolher algumas das 50 praias, o Parque Nacional da Serra da Bocaina e a Reserva da Joatinga, rica em fauna e flora.\nVenha visitar o munic\u00edpio nas #F\u00e9riasRJ !"
        },
        {
            "author_id": "2308575102",
            "created_at": "2021-07-15T15:01:47.000Z",
            "id": "1415688046171901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo, Departamento de Santa Ana\n#EsqueeslindoElSalvador https://t.co/EYBeAYzLsM"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-07-15T14:18:29.000Z",
            "id": "1415677152880644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas aprovadas pela Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia extinguem parque estadual e reduzem reserva, em corte total de 96.355 mil hectares de \u00e1rea protegida do estado, e v\u00e3o para san\u00e7\u00e3o do governador\n\nVeja mais em:\nhttps://t.co/oo4GVrPH9h"
        },
        {
            "author_id": "144306668",
            "created_at": "2021-07-15T14:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1415674988242214919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/tx6Alh5cuV"
        },
        {
            "author_id": "65684286",
            "created_at": "2021-07-15T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "33849411",
                        "start": 257,
                        "username": "sabesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415657147858292745",
            "in_reply_to_user_id": "65684286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem contar o rico patrim\u00f4nio cultural, como a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, onde vivem comunidades tradicionais. Em mar\u00e7o a Sabesp inaugurou obras que ampliam o sistema de esgoto contemplando os bairros Capit\u00e3o Br\u00e1s, Cost\u00e3o, Parafuso e Vila Muniz @sabesp #saneamento"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-15T12:43:52.000Z",
            "id": "1415653339975626757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PkzrbPyfQS"
        },
        {
            "author_id": "202675522",
            "created_at": "2021-07-15T12:27:53.000Z",
            "id": "1415649318296559621",
            "in_reply_to_user_id": "202675522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece, a \u00c1gua Mineral \u00e9 uma \u00e1rea com 2 piscinas naturais de \u00e1gua corrente que ficam no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Um Parque de grande extens\u00e3o que tamb\u00e9m possui trilhas, onde \u00e9 poss\u00edvel avistar esp\u00e9cies nativas do cerrado, al\u00e9m de um local para medita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-15T11:38:47.000Z",
            "id": "1415636960773754882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,24 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas no dia 2 de julho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1046012785409179649",
            "created_at": "2021-07-15T11:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415634947440660489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/seSLY5GW2n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "854193945982771200",
            "created_at": "2021-07-15T11:13:44.000Z",
            "id": "1415630657422831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 arrombado sem m\u00e3e invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de moto, sem placa ainda. A guarda municipal iria adorar esse filho da puta do caralho"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-07-15T11:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "206381559",
                        "start": 95,
                        "username": "raizesdomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415627379901337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar a natureza \u00e9 perceber o qu\u00e3o pequenos somos junto a grandiosidade que ela \u00e9. \ud83c\udf43 \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 @raizesdomundo (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/LX0TYG7NP6"
        },
        {
            "author_id": "1046012785409179649",
            "created_at": "2021-07-15T10:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415626987721289729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/6GZonZUg86 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-07-15T10:44:03.000Z",
            "id": "1415623189116321797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1201,
                "quote_count": 52,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "Nos 60 anos do Parque Nacional da Tijuca, fot\u00f3grafo busca patroc\u00ednio para livro com imagens raras do local https://t.co/0lDFp8g9hC https://t.co/t11sw40P9h"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-15T09:05:44.000Z",
            "id": "1415598446191550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS #Brasil #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/iKhGXFZR7Q"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2021-07-15T08:25:47.000Z",
            "id": "1415588389299048454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos 60 anos do Parque Nacional da Tijuca, fot\u00f3grafo busca patroc\u00ednio para livro com imagens raras do local https://t.co/NV4CzB5Nvp"
        },
        {
            "author_id": "4349030537",
            "created_at": "2021-07-15T04:41:44.000Z",
            "id": "1415532006574739461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro para\u00edso para os amantes de p\u00e1ssaros, o Parque Nacional Keoladeo Ghana em Bharatpur ir\u00e1 encant\u00e1-lo com sua incr\u00edvel diversidade de esp\u00e9cies de aves. \n .\n #Rajasthan #RajasthanTourism #DekhoApnaDesh #Birds #Wildlife https://t.co/pkixTmN0aT"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-07-15T03:12:57.000Z",
            "id": "1415509662980624386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte ancestral.\nFoto https://t.co/ix93j9RESh\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es e Itacarambi, Extremo Norte de Minas Gerais. https://t.co/gJv3tGnLwm"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-07-15T02:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "22914738",
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415503570141581319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no estado do Rio de Janeiro - ((o))eco - https://t.co/o3zCUtmDXI via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1107481380064235521",
            "created_at": "2021-07-15T02:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2346100964",
                        "start": 0,
                        "username": "aquabiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415500566973845507",
            "in_reply_to_user_id": "2346100964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aquabiano Se substituir por Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is o texto serve ainda!"
        },
        {
            "author_id": "83153843",
            "created_at": "2021-07-15T02:14:21.000Z",
            "id": "1415494917766385666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-- Chegou um auto de infra\u00e7\u00e3o do \u2022\u2022\u2022\u2022\u2022, eles est\u00e3o dizendo que usaram madeira nativa, retirada de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ao lado da obra, para escor\u00e1-la. \u00c9 verdade isso? \n\n-- \"Claro que n\u00e3o, nada a ver, foi s\u00f3 uns paus s\u00f3!\" https://t.co/v1SizYt9CW"
        },
        {
            "author_id": "410388292",
            "created_at": "2021-07-15T02:02:47.000Z",
            "id": "1415492007858950146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo o insta do IOP, parque nacional das emas t\u00e1 queimando. Mais um ano o pantanal sofrendo as consequ\u00eancias do ser humano"
        },
        {
            "author_id": "31464947",
            "created_at": "2021-07-15T01:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3436101377",
                        "start": 0,
                        "username": "my1el9co5go5"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "91383477",
                        "start": 14,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415488403827793925",
            "in_reply_to_user_id": "3436101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@my1el9co5go5 @ParquesColombia Parque Nacional Natural Utr\u00eda\n(1) 3532400\nhttps://t.co/GGcKujdxme"
        },
        {
            "author_id": "87331781",
            "created_at": "2021-07-15T01:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1415484703763746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/FRXjJPC6Tv"
        },
        {
            "author_id": "1072697471258771457",
            "created_at": "2021-07-15T01:17:10.000Z",
            "id": "1415480527004618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua Cronologia pessoal que n\u00e3o gosto. Tem um encontro duplo com Clark e Louis num parque Nacional de Carl Barks."
        },
        {
            "author_id": "164012275",
            "created_at": "2021-07-15T01:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4460262,
                        -23.68818396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "1415479084004646918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o primeiro parque nacional do brasil\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83e\udeb5 em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/KbGUHssiJp"
        },
        {
            "author_id": "840293042124918784",
            "created_at": "2021-07-15T01:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1214920540626010114",
                        "start": 0,
                        "username": "likeambition"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415478796363386883",
            "in_reply_to_user_id": "1214920540626010114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@likeambition Pior que n\u00e3o, porque meu bloco fica de frente pra floresta que tem, o condom\u00ednio foi feito numa \u00e1rea protegida prote\u00e7\u00e3o ambiental ou algo assim"
        },
        {
            "author_id": "1357569482022076417",
            "created_at": "2021-07-15T00:44:13.000Z",
            "id": "1415472232684474370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimund\u00e3o - Reserva Extrativista Chico Mendes, Xapuri/Acre. (2018) https://t.co/2g16ZPN19m"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2021-07-15T00:30:00.000Z",
            "id": "1415468657241513987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Asfaltamento de estrada em corredor ecol\u00f3gico no Xingu, terminal de gr\u00e3os e uma ponte. Obras ligadas ao Ferrogr\u00e3o atropelam direito de Consulta Livre aos povos e amea\u00e7am tornar \u00e1rea protegida em um dos maiores fluxos de caminh\u00f5es no MT\n\nhttps://t.co/72yAVA62ZZ"
        },
        {
            "author_id": "218667809",
            "created_at": "2021-07-15T00:01:15.000Z",
            "id": "1415461422457368577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional dos emos em goias\n\n*tweet atrasado em 15 anos*"
        },
        {
            "author_id": "28431722",
            "created_at": "2021-07-14T23:41:26.000Z",
            "id": "1415456432242184194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atriz curtiu o dia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Portugal\n\nhttps://t.co/vAzpqPiJMB"
        },
        {
            "author_id": "264979504",
            "created_at": "2021-07-14T23:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "193003734",
                        "start": 31,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415451705047666694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ambientalismoderesultado do @mmeioambiente parece desconhecer a diferen\u00e7a de Leil\u00e3o e Concess\u00e3o de Servi\u00e7os e de Parque Nacional e Floresta Nacional. Recomendei a leitura da Lei do SNUC. https://t.co/OufdnmHryT"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2021-07-14T23:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "17597900",
                        "start": 90,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415451167660904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio do Guaruj\u00e1 https://t.co/YMTwAXx04l via @vivoverde #BlogAmigo"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2021-07-14T23:19:56.000Z",
            "id": "1415451021720104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio do Guaruj\u00e1 https://t.co/xV4cJApog0 #euvivoverde https://t.co/FVm52swwxb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-14T23:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 156,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415450917172924417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! +R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! #AmbientalismoDeResultado do \n@govbr! https://t.co/wQqojHehSc"
        },
        {
            "author_id": "1192093283209625603",
            "created_at": "2021-07-14T22:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1355692061408817153",
                        "start": 0,
                        "username": "ReiDiminas"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 12,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "966342727607685120",
                        "start": 27,
                        "username": "mitiv22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415440616419438592",
            "in_reply_to_user_id": "1355692061408817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReiDiminas @OcorrenciasJF @mitiv22 Eu achava que era \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito por ter esse port\u00e3o articulado \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "209268305",
            "created_at": "2021-07-14T22:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1415438426283773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gLvE0lxef3"
        },
        {
            "author_id": "3181380791",
            "created_at": "2021-07-14T22:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1415436716115206146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5381xLRQnB"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-07-14T22:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "167527856",
                        "start": 30,
                        "username": "AnaClaudiaGuim"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "54341363",
                        "start": 57,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "16795139",
                        "start": 76,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "229191436",
                        "start": 206,
                        "username": "Caixa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415434338594955269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DeuNaMidia - Pessoal! Hoje a @AnaClaudiaGuim  contou no @JornalOGlobo , no @Ancelmocom , que n\u00f3s fomos uma das UCs localizadas no estado do RJ escolhidas para avalia\u00e7\u00e3o de investimentos dentro do programa @Caixa Florestas. Leia os detalhes na nota:\n https://t.co/M7Jqnklbu6"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-14T22:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 156,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 165,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 202,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 215,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415431079763365889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! +R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! #AmbientalismoDeResultado do @govbr!\n\n@ppinvestimentos @MinEconomia@ICMBio @casacivilbr @GovBr https://t.co/KIK4Cg2unG"
        },
        {
            "author_id": "2362646382",
            "created_at": "2021-07-14T21:49:45.000Z",
            "id": "1415428329004584962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83e\udea8 Um monumento natural da nossa Serra Geral. Pedra da fenda!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udfde Santa B\u00e1rbara\n\ud83d\udccd Santa Rosa de Lima/SC\n\n\u2728 Quer viajar para SC com seguran\u00e7a? Confira os estabelecimentos certificados com o selo Viaje+SC no site:\n\u27a1 https://t.co/pDjK6FIkOJ\n\n#Repost @andreottokrautz https://t.co/OgKF07ZcWl"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T21:37:37.000Z",
            "id": "1415425276499021824",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,09 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T21:37:37.000Z",
            "id": "1415425275530080258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,30 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 27 de junho de 2021 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-07-14T21:30:00.000Z",
            "id": "1415423358565498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seguimos conhecendo o Brasil sobrevoando seus encantadores cen\u00e1rios. O #BrasilVistodeCima desta quarta, \u00e0s 20h, revelar\u00e1 a Chapada dos Guimar\u00e3es-MT, que em 1989 ganhou um parque nacional com cachoeiras, cavernas, lagoas e trilhas em meio ao cerrado | https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/OPozS4jjHx"
        },
        {
            "author_id": "754514689619595264",
            "created_at": "2021-07-14T21:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1305882062965088257",
                        "start": 0,
                        "username": "jfmabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415418338419879951",
            "in_reply_to_user_id": "1305882062965088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfmabs serve um exemplo de ideias similares j\u00e1 s\u00e3o permitidas por lei? Se voc\u00ea tem terra em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, voc\u00ea pode construir o que quiser, inclusive arranha c\u00e9u, visto que esteja dentro do plano de manejo. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-14T20:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415410803809955842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputados de RO aprovam nova mutila\u00e7\u00e3o de UCs no estado | Propostas aprovadas pela Assembleia Legislativa extinguem parque estadual e reduzem reserva, em corte total de 96.355 mil ha de \u00e1rea protegida do estado, e v\u00e3o para san\u00e7\u00e3o do governador. Via @o_eco\nhttps://t.co/25wjE5wDHi"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-07-14T20:25:55.000Z",
            "id": "1415407229868642312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 dias de queimadas, o Corpo de Bombeiros consegue controlar parte do inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, na regi\u00e3o sudoeste de Goi\u00e1s. Dos quatro focos de queimada, dois foram controlados.\nAcompanhe: https://t.co/NAP1wWtLQa"
        },
        {
            "author_id": "166682580",
            "created_at": "2021-07-14T20:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "62606094",
                        "start": 15,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "848980847277617152",
                        "start": 33,
                        "username": "PrefQuissama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415407119591952390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria entre @GovRJ, SEINFRA e @PrefQuissama para alinhar projetos importantes, como a constru\u00e7\u00e3o da creche na comunidade quilombola de Machadinha e a finaliza\u00e7\u00e3o do projeto do Mirante do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba.\n\nTrabalhando pra valer!\nhttps://t.co/PjxJh4AjNv"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-07-14T20:05:34.000Z",
            "id": "1415402108333920259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Im\u00f3veis irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Jacarepagu\u00e1 s\u00e3o demolidos pela Prefeitura https://t.co/1AAzErabM3"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-07-14T20:03:04.000Z",
            "id": "1415401480551501827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de planta \u00e9 descoberta na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas https://t.co/FBzlyDDuR6"
        },
        {
            "author_id": "1253704981087125506",
            "created_at": "2021-07-14T19:22:03.000Z",
            "id": "1415391156523970561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DespejoZero #N\u00e3oJogueOPovoNaRua \nO Tribunal de Justi\u00e7a do DF e dos Territ\u00f3rios (TJDFT) determinou a sa\u00edda volunt\u00e1ria de moradores da ocupa\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Gatum\u00e9. Como ficar em casa se n\u00e3o h\u00e1 casa para morar? \n\nhttps://t.co/7MIYkOJBJx"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-14T19:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "106837463",
                        "start": 105,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415386730451058691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/XxEYddmYyN via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1189678200",
            "created_at": "2021-07-14T18:24:04.000Z",
            "id": "1415376568441098245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3veis irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Jacarepagu\u00e1 s\u00e3o demolidos pela Prefeitura https://t.co/1wWJwieyj7 https://t.co/b8Axpn3pOh"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-07-14T18:22:07.000Z",
            "id": "1415376074624565250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Im\u00f3veis irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Jacarepagu\u00e1 s\u00e3o demolidos pela Prefeitura https://t.co/avPH06Pudk https://t.co/dZA0cmmU0t"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2021-07-14T18:00:01.000Z",
            "id": "1415370515016032263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Asfaltamento de estrada em corredor ecol\u00f3gico no Xingu, terminal de gr\u00e3os e uma ponte. Obras ligadas ao Ferrogr\u00e3o atropelam direito de Consulta Livre aos povos e amea\u00e7am tornar \u00e1rea protegida em um dos maiores fluxos de caminh\u00f5es no MT\n\nhttps://t.co/72yAVzOs8r"
        },
        {
            "author_id": "14847136",
            "created_at": "2021-07-14T17:42:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1415366142420529156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed vc vai treinar sua brigada de inc\u00eandio para controlar um poss\u00edvel inc\u00eandio e se torna no respons\u00e1vel pela queimada de 28 mil hectares do Parque Nacional das Emas pq o equipamento n\u00e3o funcionou.\n\nNunca se testa em produ\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1223413630324170756",
            "created_at": "2021-07-14T17:39:45.000Z",
            "id": "1415365412544552961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DAS EMAS EST\u00c1 QUEIMANDO DESDE SEXTA-FEIRA. \nO PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE J\u00c1 TEM CERCA DE 20 MIL HECTARES ATINGIDO PELO FOGO."
        },
        {
            "author_id": "794102564",
            "created_at": "2021-07-14T17:39:07.000Z",
            "id": "1415365253379002371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para amadores. Os brigadistas que estavam fazendo acero, queimando uma faixa para proteger o parque de inc\u00eandios, foi quem causaram o inc\u00eandio no parque nacional das emas."
        },
        {
            "author_id": "1360081095300120579",
            "created_at": "2021-07-14T17:37:25.000Z",
            "id": "1415364828433166343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os brigaristas do parque nacional das emas formados em ead"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-14T17:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "106837463",
                        "start": 62,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415362361846902787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/xtb0vzIrRL via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-14T17:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1415362248357421059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YQGvytw3WP"
        },
        {
            "author_id": "46245502",
            "created_at": "2021-07-14T16:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37972046",
                        "start": 0,
                        "username": "dricanogueira"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "765566050511515650",
                        "start": 15,
                        "username": "AllanAlmeiida"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3026656571",
                        "start": 30,
                        "username": "joaomtcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415353682628055043",
            "in_reply_to_user_id": "37972046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dricanogueira @AllanAlmeiida @joaomtcosta Ela \u00e9 interna do Parque Nacional de Itatiaia e \u00e9 bem de terra, ent\u00e3o nada de caminh\u00f5es. Eu admito que n\u00e3o sei como \u00e9 o tr\u00e2nsito na 354, que d\u00e1 acesso a ela e liga Resende a Itamonte."
        },
        {
            "author_id": "513396638",
            "created_at": "2021-07-14T16:45:28.000Z",
            "id": "1415351753487360003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano o parque nacional das emas queimando fora de controle, j\u00e1 se foram mais de 20 hectares e pouqu\u00edssimas not\u00edcias sobre, pouqu\u00edssimo alarde e ajuda, d\u00f3i demais ver o descaso, quantas esp\u00e9cies que vivem no parque vai mais uma vez perder sua vida"
        },
        {
            "author_id": "789921772649021440",
            "created_at": "2021-07-14T16:42:08.000Z",
            "id": "1415350914643369988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1 entendo - cobran\u00e7a antiga - o porqu\u00ea do Brasil ainda \u00f1 ter 1 brigada nacional de combate a inc\u00eandio. Ve\u00edc terrestres, aqu\u00e1ticos e caminh\u00f5es para transportar estes e o material de apoio. Helic\u00f3pteros, avi\u00f5es peq e grd porte para \u00e1gua. Pessoal de terra. \n\nhttps://t.co/c7VYBytYue"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-07-14T16:11:04.000Z",
            "id": "1415343096590700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/ReaAzJMiRo"
        },
        {
            "author_id": "761268910406692864",
            "created_at": "2021-07-14T16:10:42.000Z",
            "id": "1415343004345372674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paramos no rio do Bambuzal na trilha para a Cachoeira das Andorinhas e ganhamos esse presente da natureza \ud83d\udc0e\ud83c\udf3f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PZLfBbNy6X"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2021-07-14T15:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1415334766736510981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/bB4EIzp4oK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T15:36:32.000Z",
            "id": "1415334403794890754",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA acumula 0,82 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T15:36:32.000Z",
            "id": "1415334403270537218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 27 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 que somaram 0,35 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-07-14T15:21:06.000Z",
            "id": "1415330521266069506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/KgwgXcEsBq"
        },
        {
            "author_id": "2896398947",
            "created_at": "2021-07-14T14:46:28.000Z",
            "id": "1415321806408454150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha! \ud83d\ude0d\nEnquanto isso o fogo destruiu os cupinzeiros onde muitos vaga-lumes se reproduzem, resultando no fen\u00f4meno da Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas\ud83d\ude22 https://t.co/TMwDZF5T64 https://t.co/n4jZoLZJy9"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-07-14T14:42:28.000Z",
            "id": "1415320798303240194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definitivamente controlado o inc\u00eandio florestal no Parque Nacional das Emas.\n\nAbaixo anima\u00e7\u00e3o de imagens GOES 16 das 09:10 a 11:00 BSB.\n\nVeja anima\u00e7\u00e3o maior em https://t.co/xHcIIYleac\n\n#queimadas #incendio https://t.co/JgfP6DqgiH https://t.co/kZucavvdTj"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2021-07-14T14:15:47.000Z",
            "id": "1415314083419676676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incont\u00e1veis manadas de elefantes s\u00e3o apenas os atrativos mais famosos do Parque Nacional Chobe, o mais diverso de Botswana. \ud83d\ude43\n\n#Travely #OperadoradeTurismo #experimenteomundocomaTravely #dreams #viajar #f\u00e9rias #amoviajar #viagemdossonhos #dicasdeviagem #viagemdecasal https://t.co/wGx3fRVzUd"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-07-14T14:04:02.000Z",
            "id": "1415311127404335108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 entre as entidades que desenvolver\u00e3o estudos para integra\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Baixo Madeira, mais especialmente a Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3, como rota tur\u00edstica, a fim de promover o desenvolvimento econ\u00f4mico da regi\u00e3o. https://t.co/XryWYnnRxv"
        },
        {
            "author_id": "27356140",
            "created_at": "2021-07-14T13:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "712677136369377284",
                        "start": 23,
                        "username": "agricultura_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415308004040318980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT DraplvtComunica: RT @agricultura_pt: Estes apoios somam cerca de 5,6 milh\u00f5es de euros anuais e contemplam uma \u00e1rea protegida de 80 mil hectares, estando esta medida prevista na Diretiva Aves e Habitats e integrada no Compromisso para prote\u00e7\u00e3o da Biodi\u2026 https://t.co/oOxCtKMnEc"
        },
        {
            "author_id": "1254562201014349829",
            "created_at": "2021-07-14T13:21:50.000Z",
            "id": "1415300506700890120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir uma casa em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: crime do art. 64 da Lei 9.605/98 (os delitos dos arts. 40 e 48 ficam absorvidos). O princ\u00edpio da consun\u00e7\u00e3o obsta a puni\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma dos dois delitos. STJ. 5\u00aa T. REsp 1.925.717-SC, 25/05/2021 (Info 698) dizerodireito"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-14T13:19:06.000Z",
            "id": "1415299817195155459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Propostas aprovadas pela Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia extinguem parque estadual e reduzem reserva, em corte total de 96.355 mil hectares de \u00e1rea protegida do estado, e v\u00e3o para san\u00e7\u00e3o do governador.\n\nhttps://t.co/iSQNxdTk6x"
        },
        {
            "author_id": "1246541297084751873",
            "created_at": "2021-07-14T13:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415299379523723267",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Cara, n\u00e3o \u00e9 de hoje. Eu trabalho bastante com condicionantes ambientais e n\u00e3o lembro se 2019 ou 2020 o site de bases do MMA simplesmente tirou do ar a possibilidade de baixar shp de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APCB.\nHoje UC ainda est\u00e1 meio zoado, mas ainda est\u00e1 disponibilizado."
        },
        {
            "author_id": "82629608",
            "created_at": "2021-07-14T13:05:29.000Z",
            "id": "1415296391728009224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UCDBPlay Conhe\u00e7a a cartilha do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do C\u00f3rrego Ceroula, fruto do resultado da pesquisa realizada pela Ag\u00eancia de Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo da UCDB (S-Inova), juntamente com a Prefeitura de Campo Grande.\ud83d\ude09\ud83c\udfa5\ud83d\udca6\ud83c\udfde\ufe0f\nhttps://t.co/ajGTQu0WLv"
        },
        {
            "author_id": "46756858",
            "created_at": "2021-07-14T12:52:36.000Z",
            "id": "1415293151192002562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que eu nunca fiz trilha no parque nacional? Fica a\u00ed o questionamento"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-14T12:44:31.000Z",
            "id": "1415291114979008517",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a ARIE das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns: https://t.co/hCwGaxjVwQ.\nSaiba mais sobre o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o: https://t.co/Y9JIHmThZ6."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-14T12:44:30.000Z",
            "id": "1415291110939844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\n\nHoje, vamos ter um novo encontro com a I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo do Cear\u00e1. Desta vez vamos conhecer mais sobre o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o e sobre a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) das \u00c1guas Emendadas dos Inhamuns. https://t.co/tk4KrbSgyZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-07-14T12:42:19.000Z",
            "id": "1415290562480152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS PANTANAL SUL DA ILHA DA JUVENTUDE\nhttps://t.co/DDXm1xdP9s https://t.co/8DUCjm7wyI"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-07-14T12:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "22914738",
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415290280719355910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no estado do Rio de Janeiro - ((o))eco - https://t.co/H3WeCYeG75 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-14T12:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415289983355740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea que unidade de conserva\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 territ\u00f3rio de 10.059 ha, mas consulta permitir\u00e1 ouvir a popula\u00e7\u00e3o local e outras partes interessadas, para que auxiliem na defini\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o, dimens\u00e3o e dos limites mais adequados para \u00e1rea. @o_eco\nhttps://t.co/lWoWpDtsnT"
        },
        {
            "author_id": "1626972546",
            "created_at": "2021-07-14T12:29:35.000Z",
            "id": "1415287356907790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o sabe, descer do parque nacional de onibus \u00e9 exatamente assim https://t.co/U5Ap0VxvWu"
        },
        {
            "author_id": "2903773660",
            "created_at": "2021-07-14T12:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1415286488342966281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/QGJtUyCrAv"
        },
        {
            "author_id": "894537143653158913",
            "created_at": "2021-07-14T12:19:03.000Z",
            "id": "1415284706808107012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/B1keuFbsL6"
        },
        {
            "author_id": "894537143653158913",
            "created_at": "2021-07-14T12:17:19.000Z",
            "id": "1415284272068448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/0tgxjoaRm8"
        },
        {
            "author_id": "894537143653158913",
            "created_at": "2021-07-14T12:13:41.000Z",
            "id": "1415283355831218183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/DzHHFEoxLZ"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2021-07-14T12:09:48.000Z",
            "id": "1415282380433207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRODUTORES RURAIS AJUDAM A COMBATER INC\u00caNDIO NO PARQUE NACIONAL DAS EMAS (GO)\n\nAl\u00e9m dos impactos ambientais, fogo amea\u00e7ava devastar lavouras de milho, algod\u00e3o e cana-de-a\u00e7\u00facar na regi\u00e3o... - LEIA MAIS:\nhttps://t.co/60wRYHkWX9"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-07-14T12:01:00.000Z",
            "id": "1415280163877789699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para planejar\u2757 \n\nVoc\u00ea conhece o #ParqueDaPrainha no Recreio dos Bandeirantes, na cidade do Rio de Janeiro? O local \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com fauna e flora diversificadas, incluindo esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc. \n\n\ud83d\udcf8 @cleverrsonsantos https://t.co/S8r86suyLp"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2021-07-14T11:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1325583838739910659",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoLeiteFe3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415277111317831681",
            "in_reply_to_user_id": "67009496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoLeiteFe3 eng. civil da UEM, para verificar a possibilidade de utilizar a \u00e1gua das chuvas que hj s\u00e3o desviadas pelos gabi\u00f5es, entre outras solu\u00e7\u00f5es. Precisamos ter cuidado, pois a \u00e1rea \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e deve ser verificado o menor impacto poss\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-14T11:35:28.000Z",
            "id": "1415273740842143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de julho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (1,14 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1113868486168731648",
            "created_at": "2021-07-14T11:26:20.000Z",
            "id": "1415271441499578369",
            "in_reply_to_user_id": "1113868486168731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o cerca de 5,6 milh\u00f5es de euros anuais e contemplam uma \u00e1rea protegida de 80 mil hectares, estando esta medida prevista na Diretiva Aves e Habitats e integrada no Compromisso para prote\u00e7\u00e3o da Biodiversidade em Interven\u00e7\u00f5es Territoriais Integradas."
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-07-14T11:18:16.000Z",
            "id": "1415269410084904961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL da Grilagem que pode ser votado em regime de urg\u00eancia hoje na C\u00e2mara permite que eu invada Parque Nacional do Igua\u00e7u, crie um Cadastro Ambiental Rural e exija propriedade da \u00e1rea\n#GrilagemN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "712677136369377284",
            "created_at": "2021-07-14T11:15:05.000Z",
            "id": "1415268610906501122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estes apoios somam cerca de 5,6 milh\u00f5es de euros anuais e contemplam uma \u00e1rea protegida de 80 mil hectares, estando esta medida prevista na Diretiva Aves e Habitats e integrada no Compromisso para prote\u00e7\u00e3o da Biodiversidade em Interven\u00e7\u00f5es Territoriais Integradas.\n#agriculturapt https://t.co/fbxt3xO1FU"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-07-14T11:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415267541392441347",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O Brasil j\u00e1 \u00e9 o pa\u00eds que mais preserva. \n\u00c9 vc \u00e9 muito hip\u00f3crita em citar isso. Vc construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vem vomitar merda aqui."
        },
        {
            "author_id": "1253846666303676416",
            "created_at": "2021-07-14T10:06:50.000Z",
            "id": "1415251434497585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Patriotas.\nNosso Brasil \u00e9 lindo...\nAo fundo Floresta Nacional de Caraj\u00e1s  \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/gq7kirOchp"
        },
        {
            "author_id": "1544277985",
            "created_at": "2021-07-14T07:23:35.000Z",
            "id": "1415210348853014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Etosha. Namibia https://t.co/6sjqutl1Nf"
        },
        {
            "author_id": "283518281",
            "created_at": "2021-07-14T02:58:45.000Z",
            "id": "1415143700737495044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O autor da proposta contra o PES Ilha das Flores, \u00e9 o deputado estadual Jean Oliveira (MDB), investigado por grilagem em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e por cogitar o assassinato (!!!) de um procurador do Estado.\" https://t.co/qyHXrNO3cP"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2021-07-14T02:37:28.000Z",
            "id": "1415138346087690252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional das Emas | Jornal Nacional | G1 https://t.co/VZVvuwc6c1"
        },
        {
            "author_id": "1139669781471252480",
            "created_at": "2021-07-14T02:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "312960414",
                        "start": 262,
                        "username": "alialcantaraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415129187631960074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hierve el Agua \u00e9 considerado um dos destinos tur\u00edsticos mais emblem\u00e1ticos de Oaxaca, com um sistema de cachoeiras petrificadas e piscinas de fontes termais. \ud83c\udf31\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u26a0\ufe0f Infelizmente foi anunciado que esta \u00e1rea protegida n\u00e3o permitir\u00e1 mais a entrada de turistas. \n\n\ud83d\udcf8 @alialcantaraa https://t.co/VqvxPQbigc"
        },
        {
            "author_id": "221389903",
            "created_at": "2021-07-14T01:42:32.000Z",
            "id": "1415124520403406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd12Poste uma foto que algu\u00e9m tirou de voc\u00ea, n\u00e3o pode selfie. Pode ser nova ou velha, e preferencialmente uma que mostre o seu verdadeiro eu\n\nplena no parque nacional da tijuca inclusive um dos meus lugares favs do rio de janeiro. https://t.co/liaeZ2tTgV https://t.co/dvnh68vVR9"
        },
        {
            "author_id": "1020463688304791552",
            "created_at": "2021-07-14T01:12:07.000Z",
            "id": "1415116867484721165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do pa\u00eds https://t.co/PsURpNo9WL"
        },
        {
            "author_id": "1369468526",
            "created_at": "2021-07-14T01:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1090260072964341763",
                        "start": 0,
                        "username": "Gatunandonando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415114033506799619",
            "in_reply_to_user_id": "1090260072964341763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gatunandonando \u00c9 melhor falar a reserva biol\u00f3gica kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2021-07-14T00:46:06.000Z",
            "id": "1415110320608141314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que come\u00e7ou em ve\u00edculo consome cerca de 30 mil m\u00b2 de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Anhembi - Leia Not\u00edcias https://t.co/CebAOdzlKK"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-07-14T00:39:34.000Z",
            "id": "1415108676080242691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge h\u00e1 cinco dias o Parque Nacional das Emas, na divisa de Goi\u00e1s com Mato Grosso do Sul: https://t.co/iWM75LsJJ8 #JN"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-07-14T00:31:18.000Z",
            "id": "1415106593788678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional das Emas Goi\u00e1s..\n\nO inferno come\u00e7ou."
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-07-13T23:45:38.000Z",
            "id": "1415095102394011655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TristeBrasil O Parque Nac. das Emas, no Pantanal, \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, pela sua espetacular biodiversidade. Neste momento, uma \u00e1rea enorme foi arrasada. Quantos animais carbonizados? O QUE DIZ O NOVO MINISTRO  DO MEIO AMBIENTE? ABSOLUTAMENTE NADA.\nhttps://t.co/sEzRDUWFlE"
        },
        {
            "author_id": "154882680",
            "created_at": "2021-07-13T23:38:32.000Z",
            "id": "1415093316723564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas.\n\nBrigadistas faziam queima controlada de \u00e1reas para prevenir inc\u00eandios, at\u00e9 que o fogo saiu do controle.\n\nOs carros-pipa que seriam usados, falharam.\n\nA Imprensa n\u00e3o disse quantos eram.\n\nUm s\u00f3 falhando \u00e9 erro. Se todos falharam \u00e9 sabotagem."
        },
        {
            "author_id": "896044434",
            "created_at": "2021-07-13T23:35:49.000Z",
            "id": "1415092631902769156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas ardendo em chamas \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1124827000382926848",
            "created_at": "2021-07-13T23:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "214570761",
                        "start": 119,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415092293485408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra fechar o dia  em que a exausta fez todos \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\no fogo voltou no Parque Nacional das Emas .\nN\u00e3o temos PAZ neste Pais.\n@jornalnacional"
        },
        {
            "author_id": "1135309330016866305",
            "created_at": "2021-07-13T23:34:14.000Z",
            "id": "1415092232827383810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de deus o parque nacional das emas pegando fogo dependendo de caminh\u00e3o pipa\n\nquando ser\u00e1 que o brasil vai conseguir comprar a exclusiva tecnologia romana do s\u00e9culo IV a.c chamada ENCANAMENTO"
        },
        {
            "author_id": "293288399",
            "created_at": "2021-07-13T23:33:51.000Z",
            "id": "1415092136849166337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas est\u00e1 em chamas. Fato previs\u00edvel, e novamente o Governo Federal vai deixar queimar tudo!! \u00c9 muita incompet\u00eancia!!"
        },
        {
            "author_id": "1059564550457118721",
            "created_at": "2021-07-13T23:32:30.000Z",
            "id": "1415091800361033734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse inc\u00eandio no parque Nacional da emas que j\u00e1 duram 5 dias e eu vi not\u00edcia agora??????"
        },
        {
            "author_id": "1305320279045009408",
            "created_at": "2021-07-13T23:32:03.000Z",
            "id": "1415091686678614022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mdssssssss, o parque nacional das emas \ud83d\ude2d l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o lindo, que tristeza"
        },
        {
            "author_id": "1948340108",
            "created_at": "2021-07-13T23:31:59.000Z",
            "id": "1415091667590393864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa q judia\u00e7\u00e3o dessa queimada no parque nacional das emas meu deussss"
        },
        {
            "author_id": "1266094446279524355",
            "created_at": "2021-07-13T23:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "781274210828255232",
                        "start": 0,
                        "username": "DraFuturaJuiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415089611479687175",
            "in_reply_to_user_id": "781274210828255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DraFuturaJuiza Sim, desde que compat\u00edvel com os objetivos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-07-13T23:21:58.000Z",
            "id": "1415089147971346439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As pesquisas cient\u00edficas, realizadas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, que gerem impacto superior \u00e0 simples observa\u00e7\u00e3o ou \u00e0 coleta controlada de componentes dos ecossistemas devem ocorrer em \u00e1rea correspondente a, no m\u00e1ximo, 3% da extens\u00e3o total da unidade e at\u00e9 o limite de 1.500 hectares."
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2021-07-13T23:20:52.000Z",
            "id": "1415088870866178048",
            "in_reply_to_user_id": "16000565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A borboleta da praia \u00e9 muito legal pois foi o primeiro inseto a entrar nas listas de animais amea\u00e7ados e isso foi a press\u00e3o pol\u00edtica final para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. \n\nUm Parque Nacional criado por causa de um inseto eu acho bonito DEMAIS."
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-07-13T23:13:21.000Z",
            "id": "1415086977330860034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr.(a), o ref\u00fagio da vida silvestre pode ser constitu\u00eddo por \u00e1reas particulares?"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-07-13T22:35:10.000Z",
            "id": "1415077370709557251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Veja no #JN: bombeiros e brigadistas combatem inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. E ainda: a abertura oficial da Vila Ol\u00edmpica de T\u00f3quio e a chegada das primeiras delega\u00e7\u00f5es brasileiras ao Jap\u00e3o. https://t.co/rT9tBrWK6G"
        },
        {
            "author_id": "27928583",
            "created_at": "2021-07-13T22:19:47.000Z",
            "id": "1415073500335906818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro n\u00e3o perdoou o fiscal do Ibama que, no cumprimento do dever, multou o ent\u00e3o deputado que se achava no direito de poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Mais importante que as palavras s\u00e3o os gestos, Bolsonaro n\u00e3o sabe o que \u00e9 perd\u00e3o, nunca soube. Discurso populista. https://t.co/qXofYXXIv3"
        },
        {
            "author_id": "1368700612746022914",
            "created_at": "2021-07-13T22:11:38.000Z",
            "id": "1415071448587194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas sendo dizimado pelo fogo.  Cad\u00ea o ex\u00e9rcito de mais de meio bilh\u00e3o de reais pagos em  pens\u00f5es,  j\u00e1 descontados impostos, etc? Vigiando os seus leitos vazios em hospital militar?\n#ForaEcocidas #ForaBolsonaro #ForaCorjaSanguessuga"
        },
        {
            "author_id": "278502765",
            "created_at": "2021-07-13T21:59:50.000Z",
            "id": "1415068476255973380",
            "in_reply_to_user_id": "278502765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A proposta cont\u00e9m v\u00e1rios e graves problemas: \u00f3rg\u00e3os como a funai e o icmbio, quando pedirem para uma \u00e1rea n\u00e3o ser destinada \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o (por exemplo porque \u00e9 terra ind\u00edgena ou pq ir\u00e3o criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o), ter\u00e3o que apresentar \"estudos t\u00e9cnicos conclusivos\"+"
        },
        {
            "author_id": "1019389908845318146",
            "created_at": "2021-07-13T21:58:42.000Z",
            "id": "1415068191705948168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas e Lagoa Santa/Goi\u00e1s \u2013 Julho\u00a02021 https://t.co/Xj39e3Pyev"
        },
        {
            "author_id": "2476355441",
            "created_at": "2021-07-13T21:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1415067042747666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/9Mwo4vnktr"
        },
        {
            "author_id": "3225343937",
            "created_at": "2021-07-13T21:49:04.000Z",
            "id": "1415065769067618306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas(Goi\u00e1s) j\u00e1 est\u00e1 ARDENDO em chamas, n\u00e3o tenho mais paci\u00eancia com esse DESGRA\u00c7ADO!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1107604472",
            "created_at": "2021-07-13T21:43:14.000Z",
            "id": "1415064299706404869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas/GO perdeu 21% de vegeta\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio, mas vivemos em uma absoluta ignor\u00e2ncia ecol\u00f3gica, onde pautas ambientais n\u00e3o s\u00e3o relevantes, principalmente no TWITTER, onde usu\u00e1rios preferem engajar assuntos f\u00fateis do que falar de meio ambiente https://t.co/gyQrN3cjwd"
        },
        {
            "author_id": "1006759219",
            "created_at": "2021-07-13T21:39:46.000Z",
            "id": "1415063426821459970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: Uma Hipnose Deliciosa! https://t.co/gdo9BnZ7ff"
        },
        {
            "author_id": "73141228",
            "created_at": "2021-07-13T21:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1415063274807250945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1guas quentes... \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6#diamundialdorock #itatiaia #penedo em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/GTJ7ROZowg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-13T21:34:21.000Z",
            "id": "1415062064914067460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,41 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia no dia 26 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "39488078",
            "created_at": "2021-07-13T21:09:06.000Z",
            "id": "1415055708438024198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros segue com combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/gqXICnBrWZ"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-07-13T20:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "3094607976",
                        "start": 163,
                        "username": "AAMachadoRP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415045125575692291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no estado do Rio de Janeiro - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/Yok7OJ4Gw3\n\nCurta Direitos na Rede: @AAMachadoRP\n#3JForaBolsonaro #CPIdaCOVID #R\u00e9uConfesso https://t.co/c51MWcG0wo"
        },
        {
            "author_id": "1375071340324134916",
            "created_at": "2021-07-13T20:13:11.000Z",
            "id": "1415041638624268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Goi\u00e1s foi acionado para o inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, no \u00faltimo dia 09 de julho. Bombeiros e brigadistas seguem no local, monitorando os pontos j\u00e1 controlados para evitar o recome\u00e7o da queimada.\n\nhttps://t.co/OiWRoUI4v5"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2021-07-13T20:00:15.000Z",
            "id": "1415038384557346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na costa oeste do Pa\u00eds de Gales fica a regi\u00e3o de Pembrokeshire, \u00fanico parque nacional costeiro do Reino Unido. #lovegreatbritain  #wales #pa\u00edsdegales #pembrokeshire #visitwales #walesadventure\n\n\ud83d\udcf8 @the_running_photographer"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-13T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415038319998619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \n\nO @govbr realizou o leil\u00e3o para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS. A expectativa \u00e9 gerar investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es no local, que costuma receber cerca de 2,5 milh\u00f5es de visitantes por ano.\n\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/LGsp8ZK8b7 https://t.co/L7qHkrKjXv"
        },
        {
            "author_id": "59643190",
            "created_at": "2021-07-13T19:47:14.000Z",
            "id": "1415035108160061445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ocupa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista \u00e9 poss\u00edvel somente por popula\u00e7\u00e3o tradicional que desenvolva agricultura familiar e cria\u00e7\u00e3o de animais de pequeno porte para subsist\u00eancia, assim como coleta de produtos naturais.\n\nVeja detalhes da decis\u00e3o https://t.co/dJSC5gdRRq https://t.co/6J4KDrSi9d"
        },
        {
            "author_id": "1232977121808703489",
            "created_at": "2021-07-13T19:44:54.000Z",
            "id": "1415034521267982340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em continuidade as a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o aos inc\u00eandios florestais na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Gama e Cabe\u00e7a de Veado, o Instituto Bras\u00edlia Ambiental, por meio da Diretoria de Preven\u00e7\u00e3o e Combate aos Inc\u00eandios Florestais (Dpcif), executa, nesta  #\n\nhttps://t.co/UZFbZvEt82"
        },
        {
            "author_id": "16289345",
            "created_at": "2021-07-13T19:44:43.000Z",
            "id": "1415034473507348487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misty Sunset.\n.\nParque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TmTOcEoxlP"
        },
        {
            "author_id": "26730571",
            "created_at": "2021-07-13T19:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "308605432",
                        "start": 165,
                        "username": "inpe_mct"
                    }
                ]
            },
            "id": "1415025992196837384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas em 12/jul/2021. Queimada vista pelo CBERS4 e 4A com 30 minutos de diferen\u00e7a. Notem o avan\u00e7o do fogo. INPE Queimadas https://t.co/WUJyy6GQdP\n@inpe_mct https://t.co/gtyExO6fBi"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2021-07-13T18:39:46.000Z",
            "id": "1415018128669618181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/12U5vDMDSg \n*O Parque Nacional da Serra da Bodoquena, em Bonito, entrou na lista do governo federal *"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2021-07-13T18:38:10.000Z",
            "id": "1415017725257207815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: \u00e9 f\u00e1cil apaixonar-se pelo \u00fanico Parque Nacional portugu\u00eas.\n\nhttps://t.co/Jfrgnikz22 https://t.co/4ZvcCINZg5"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-07-13T18:25:56.000Z",
            "id": "1415014650316533760",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O estudo foi realizado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1 com 8 indiv\u00edduos, entre eles est\u00e3o machos e f\u00eameas"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2021-07-13T18:19:26.000Z",
            "id": "1415013011971055618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detentor da  mais qualitativa amostra da natureza de nosso pa\u00eds:  montanhas, vales, desfiladeiros, cavernas, grutas, serras, rios, lagos, nascentes, piscinas naturais, cachoeiras, canyons, E uma fauna das mais variadas. https://t.co/KkSaqZ6I3O"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2021-07-13T18:19:11.000Z",
            "id": "1415012947781464069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detentor da  mais qualitativa amostra da natureza de nosso pa\u00eds:  montanhas, vales, desfiladeiros, cavernas, grutas, serras, rios, lagos, nascentes, piscinas naturais, cachoeiras, canyons, E uma fauna das mais variadas. https://t.co/bWxX4gDyCJ"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2021-07-13T18:18:54.000Z",
            "id": "1415012879942684675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detentor da  mais qualitativa amostra da natureza de nosso pa\u00eds:  montanhas, vales, desfiladeiros, cavernas, grutas, serras, rios, lagos, nascentes, piscinas naturais, cachoeiras, canyons, E uma fauna das mais variadas. https://t.co/VLX4LRIGKz"
        },
        {
            "author_id": "73141228",
            "created_at": "2021-07-13T18:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1415012690070700033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s... \ud83d\udc9e\ud83d\udc96 #itatiaia #penedo #ferias em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/dXm73PprfR"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-07-13T17:35:33.000Z",
            "id": "1415001969379397647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O CERRADO VIVO - Inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas devasta mais de 30 mil hectares da \u00e1rea. Quase 100 homens combatem as chamas.\nhttps://t.co/oMgG8oozio https://t.co/ol6E0XmBbx"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-07-13T17:13:43.000Z",
            "id": "1414996476418269185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo passo \u00e9 a verifica\u00e7\u00e3o da habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, permitindo a assinatura do contrato. \u2b07 https://t.co/skao8XB3jy"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2021-07-13T17:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "68313718",
                        "start": 124,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "1248628200952827910",
                        "start": 196,
                        "username": "LRobertoBarroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414993438840328206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambiente: Ap\u00f3s redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, Assembleia de Rond\u00f4nia agora extingue parque estadual https://t.co/KOdSoYF47A \n\nO @STF_oficial n\u00e3o pode interferir, se provocado, nesse absurdo, ministro @LRobertoBarroso ?"
        },
        {
            "author_id": "280540666",
            "created_at": "2021-07-13T17:01:36.000Z",
            "id": "1414993427117322244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se as paisagens deslumbrantes do deserto o atraem, junte-se ao nosso gerente de opera\u00e7\u00f5es de clientes Hannah e v\u00e1 at\u00e9 Joshua Tree! Uma coisa a fazer enquanto voc\u00ea estiver l\u00e1? \"Acampe no parque nacional e desfrute da vista da Via L\u00e1ctea! \". \ud83d\udcab https://t.co/doyaW9yk8s"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2021-07-13T16:40:10.000Z",
            "id": "1414988031912779778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Florian\u00f3polis: MPSC obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o da CELESC por crime ambiental que contaminou reserva extrativista.\n\nEmpresa dever\u00e1 pagar multa e financiar projetos da FLORAM como forma de compensar preju\u00edzos causados por vazamento de \u00f3leo.\n\nLeia: https://t.co/z4A3NezYMy"
        },
        {
            "author_id": "2695023898",
            "created_at": "2021-07-13T16:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "25067168",
                        "start": 13,
                        "username": "euronews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414984035395321859",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial @euronews Deve ser dif\u00edcil olhar pro passado e ver que poderiam ter feito mais e n\u00e3o fizeram. O Brasil sabe que voc\u00eas mentem. \n\nhttps://t.co/CpQ8YQXQAr"
        },
        {
            "author_id": "225028808",
            "created_at": "2021-07-13T15:53:43.000Z",
            "id": "1414976340915376138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPSC obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o da Celesc por crime ambiental que contaminou reserva extrativista em Florian\u00f3polis https://t.co/5itqSQUjPc"
        },
        {
            "author_id": "1260942778294550531",
            "created_at": "2021-07-13T15:49:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1414975315877801993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s redu\u00e7\u00e3o recorde de \u00e1reas protegidas, Assembleia de Rond\u00f4nia agora extingue parque estadual.\nO autor \u00e9 o dep. estadual Oliveira(MDB) que integrou uma quadrilha que tentou grilar 64,6 mil hectares da Reserva Extrativista Rio Paca\u00e1s Novos, segundo a PF.  https://t.co/Q1VZzbEpT6"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-13T15:33:16.000Z",
            "id": "1414971197050081290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 30 de junho de 2021 o desmatamento de 0,45 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 2,03 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-07-13T15:26:56.000Z",
            "id": "1414969602094870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 392,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 89
            },
            "text": "ALERTA QUEIMADAS! O inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, no sudoeste goiano, j\u00e1 atingiu cerca de 20 mil hectares nesta segunda-feira (12). Mais de 70 pessoas, entre brigadistas e bombeiros, atuam no combate \u00e0s chamas. https://t.co/Tojkd6AE7u"
        },
        {
            "author_id": "47352613",
            "created_at": "2021-07-13T15:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "54589069",
                        "start": 204,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414968294612865026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem MedCine!\nO evento debater\u00e1 o document\u00e1rio \"Uma Verdade Inconveniente\", a situa\u00e7\u00e3o ambiental do planeta e a conex\u00e3o com a sa\u00fade.\nO encontro ter\u00e1 professores e estudantes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da @ufmg e media\u00e7\u00e3o do psiquiatra Marco T\u00falio de Aquino:https://t.co/u72XMaTLVu https://t.co/lrGT8UrCxy"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-07-13T15:11:50.000Z",
            "id": "1414965800641961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Emas ainda N\u00c3O foi controlado.\n\nImagem de HOJE do sat\u00e9lite Terra de 10:18h local com focos de calor e pluma de fuma\u00e7a.\n\nTerra 13/07/2021 13:18 UTC com focos de calor.\n\n#queimadas #Incendioforestal https://t.co/M9mJMWH9ti"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-13T15:03:30.000Z",
            "id": "1414963706216255501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s 4 dias queimando na cidade tur\u00edstica de Bonito, regi\u00e3o sudoeste de Mato Grosso do Sul, o fogo est\u00e1 deslocando rumo ao parque nacional da Serra Nacional da Bodoquena, entre Bonito e Jardim, conforme o Corpo de Bombeiros. \n\n\u200b\u200b\u200bLEIA MAIS em https://t.co/FUbLwmbIAn https://t.co/9Avu9C1hJe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-13T14:16:41.000Z",
            "id": "1414951922453340170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Com 10 mil hectares, o Monumento Natural da Serra da Maria Comprida ir\u00e1 proteger uma cadeia de montanhas ao norte de Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio, e fomentar o ecoturismo.\n\nhttps://t.co/Ic2PoEXxWO"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-07-13T14:16:18.000Z",
            "id": "1414951825002926092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no Parque Nacional das Emas 20 minutos atr\u00e1s. \n\nIsso \u00e9 GOES16, t\u00e1 queimando forte.\n\n#queimadas #emas https://t.co/fQ5JigsMlQ"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-07-13T14:12:03.000Z",
            "id": "1414950754473893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 5 dias, inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas \u00e9\u00a0controlado https://t.co/9wFv3MWCUA"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2021-07-13T13:55:02.000Z",
            "id": "1414946472819314697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros segue com combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas - https://t.co/yBaAVmqc7j https://t.co/qDLeLjyHqy"
        },
        {
            "author_id": "30267537",
            "created_at": "2021-07-13T13:23:20.000Z",
            "id": "1414938495009923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas \u00e9 controlado ap\u00f3s cinco dias de combate #parquenacionaldasEmas #queimada #inc\u00eandio #painelglobal #apolo11  https://t.co/IH3YGvHvsS https://t.co/LLLKIgrfJn"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2021-07-13T13:13:53.000Z",
            "id": "1414936120320827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo foi contido dentro do parque, mas amea\u00e7a atingir \u00e1reas externas ao local, como fazendas e outras \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/UPpoBsHthV"
        },
        {
            "author_id": "38846750",
            "created_at": "2021-07-13T13:12:25.000Z",
            "id": "1414935750580314113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 83% entre mar\u00e7o e\u00a0junho https://t.co/3XeKY5rIkS"
        },
        {
            "author_id": "758368518974926848",
            "created_at": "2021-07-13T12:56:02.000Z",
            "id": "1414931626451251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparem-se para mais uma temporada de destrui\u00e7\u00e3o. No parque nacional das emas em Goi\u00e1s j\u00e1 come\u00e7ou. https://t.co/XXmAKDmpT1"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2021-07-13T12:49:47.000Z",
            "id": "1414930055118077954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimada intencional sai de controle e causa inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. Quem traz as informa\u00e7\u00f5es \u00e9 a rep\u00f3rter Fl\u00e1via Vinhal.\n\nSaiba mais em https://t.co/SQlhY4lr53\n\n#bandjornalismo\u200b #bandnewstv\u200b #not\u00edciasdodia\u200b #bandnews20anos https://t.co/6YWHk0HDxk"
        },
        {
            "author_id": "1048716466286153729",
            "created_at": "2021-07-13T12:42:00.000Z",
            "id": "1414928096172593177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O meu era no m\u00ednimo t\u00e1 no parque nacional da chapada dos veadeiros. https://t.co/S8iUHROxZc"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-07-13T12:04:04.000Z",
            "id": "1414918548326076423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas \u00e9 controlado ap\u00f3s atingir mais de 20 mil hectares, diz diretor ==&gt; https://t.co/gbxRMIyEiF #G1GO https://t.co/ILNAcltDRV"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2021-07-13T11:32:49.000Z",
            "id": "1414910683540561922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entre o dia 10 e 8 de julho foram mais de 13 mil hectares queimados no Parque Nacional das Emas #chegadadequeimadas #Planet\u00b0 https://t.co/Sw2UC1oT90"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-13T11:32:12.000Z",
            "id": "1414910529156435974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 2 de julho de 2021, o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "847154170759184384",
            "created_at": "2021-07-13T11:25:04.000Z",
            "id": "1414908732279070722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virg\u00ednia Mendes leva cobertores e cestas b\u00e1sicas para Parque Nacional do Xingu\nhttps://t.co/fs7wA77mxN"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-13T09:56:56.000Z",
            "id": "1414886553499930626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/lWBgstEt9p"
        },
        {
            "author_id": "1414451693249568774",
            "created_at": "2021-07-13T09:36:17.000Z",
            "id": "1414881357617147932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahah esse dia traz muitas mem\u00f3rias... n\u00e3o sabia que os meninos tiraram essa foto! \n\nBro-tip: caso passem perto do Parque Nacional Mount Rainier, n\u00e3o bebam o caf\u00e9 do posto de gasolina. https://t.co/mi7QDD3xfX"
        },
        {
            "author_id": "1401821153866493956",
            "created_at": "2021-07-13T09:10:40.000Z",
            "id": "1414874910284034048",
            "in_reply_to_user_id": "1401821153866493956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdparque nacional de iatiaia https://t.co/7egapelBwf"
        },
        {
            "author_id": "2780443681",
            "created_at": "2021-07-13T08:08:13.000Z",
            "id": "1414859196068102147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas: \u00e9 f\u00e1cil apaixonar-se pelo \u00fanico Parque Nacional portugu\u00eas - SAPO Viagens https://t.co/8cSfxfYU2z"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-07-13T07:11:00.000Z",
            "id": "1414844794426195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de 11 de julho de 2021 mostram o cen\u00e1rio de ver\u00e3o no Parque Nacional da Montanha Qilian, prov\u00edncia de Qinghai, noroeste da #China. (Foto: ICphoto) #turismo https://t.co/x3EFzQCCon"
        },
        {
            "author_id": "1015823740318281728",
            "created_at": "2021-07-13T05:17:47.000Z",
            "id": "1414816302275911683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que precisava s\u00f3 um dia no parque nacional pra fazer uma trilha sozinha, pensar na vida e fumar um bom"
        },
        {
            "author_id": "1001150382389776384",
            "created_at": "2021-07-13T02:51:05.000Z",
            "id": "1414779387124371459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos\nRicardo Stuckert.\nInd\u00edgena Yawalapiti sob uma cachoeira no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s. https://t.co/uI7Z6scis0"
        },
        {
            "author_id": "257974195",
            "created_at": "2021-07-13T02:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1414767023876362246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que os bons momentos da vida sempre  passam r\u00e1pido, fa\u00e7a o poss\u00edvel para que sejam inesquec\u00edveis e sempre acompanhado de muitos sorrisos.... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hmYfvN5HOt"
        },
        {
            "author_id": "171553825",
            "created_at": "2021-07-13T01:47:55.000Z",
            "id": "1414763488120029185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o feliz de ter conhecido os c\u00e2nions em Cambar\u00e1 do sul. \nEu fiquei sem palavras para a beleza do lugar, e t\u00e3o pouco alterado pelo homem sabe?! \n\nA\u00ed descobri que o parque nacional foi cedido a iniciativa privada, v\u00e3o cobrar absurdo na entrada e v\u00e3o pode construir dentro"
        },
        {
            "author_id": "2862337156",
            "created_at": "2021-07-13T00:59:00.000Z",
            "id": "1414751178957762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu primo t\u00e1 no hava\u00ed e tem umas fotos q eu tenho q olhar duas vezes pq parece q ele t\u00e1 fazendo trilha no parque nacional kkkkkkkkk a\u00ed eu lembro q tem 2 anos q \u00f1 vejo ele por causa da pandemia"
        },
        {
            "author_id": "157098317",
            "created_at": "2021-07-13T00:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1192542026396512257",
                        "start": 0,
                        "username": "jackguerreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414746941146255362",
            "in_reply_to_user_id": "1192542026396512257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jackguerreira Amiga se quiser seriao mesmo a gente vai andar no parque nacional dominguera"
        },
        {
            "author_id": "1230927884430270475",
            "created_at": "2021-07-13T00:33:03.000Z",
            "id": "1414744650389327884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas est\u00e1 em chamas  . Tenho amigos em Chapadao do C\u00e9u  , GO. Na torcida  ."
        },
        {
            "author_id": "767690156421812224",
            "created_at": "2021-07-13T00:07:28.000Z",
            "id": "1414738211256033287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz minhas contas aqui e depois que acabar a LASPON e minha extens\u00e3o na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica eu vou levar a faculdade totalmente na v\u00e1rzea. Foda-se ponto no psu, foda-se curr\u00edculo. Vou fazer as mat\u00e9rias obrigat\u00f3rias e pronto. Cansei"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-12T23:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 208,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 216,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "253034260",
                        "start": 233,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414732861329055748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! +R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos: \u00e9 #AmbientalismoDeResultado do @govbr! @ppinvestimentos @ICMBio https://t.co/jX0yG3Xbda"
        },
        {
            "author_id": "1001294637229924359",
            "created_at": "2021-07-12T23:35:07.000Z",
            "id": "1414730067423473667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a hist\u00f3ria do reflorestamento do parque nacional da tijuca e como \u00e9 tampouco conhecida e contada...\n \nquanta hist\u00f3ria! rio de jane \ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-07-12T23:07:22.000Z",
            "id": "1414723086344142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TristeBrasil Dire\u00e7\u00e3o do parque calcula que o fogo tenha destru\u00eddo cerca de 15 mil hectares da vegeta\u00e7\u00e3o.\u00a0E sabe-se l\u00e1 quantos animais. Mais destrui\u00e7\u00e3o... #PlanetaS\u00f3TemUm  E o que diz o novo ministro do meio ambiente? NADA! Precisamos de uma #EcoVirada \n\nhttps://t.co/WZJqT50WsY"
        },
        {
            "author_id": "1318382955933335553",
            "created_at": "2021-07-12T22:33:50.000Z",
            "id": "1414714645332566018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas pega fogo propositalmente novamente. Nosso cerrado cada dia mais sendo devastado"
        },
        {
            "author_id": "752283212940976128",
            "created_at": "2021-07-12T22:31:55.000Z",
            "id": "1414714164837339138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7aram as queimadas no cerrado, inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas atinge mais de 20 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-12T22:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 11,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "73550153",
                        "start": 192,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 209,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414706139057381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O ministro @gilsonmachadont esteve recentemente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, que registrou um aumento de 83% no fluxo de turistas entre mar\u00e7o e junho.\n\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/Ww4pAik3gp\n\n@CataratasBrasil @governoparana https://t.co/Y6vBQ1Fnpl"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2021-07-12T21:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.95561667,
                        -4.29578611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1414702592450564101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gross\u00e1, Caranguejo Fantasma, Maria Farinha em Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde https://t.co/wTZB2QRXXs"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-12T21:35:20.000Z",
            "id": "1414699926504845312",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 18% do total, com 26 focos\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 10% do total, com 15 focos"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-12T21:34:51.000Z",
            "id": "1414699804668612612",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 18% do total, com 26 focos\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 10% do total, com 15 focos"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-07-12T21:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1414699447934717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquadr\u00e3o Hotel \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc9a em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7mglWqhsxO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-12T21:31:05.000Z",
            "id": "1414698854209921024",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-12T21:31:05.000Z",
            "id": "1414698853698195466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 1 de julho de 2021, o desmatamento de 1,14 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-12T21:26:43.000Z",
            "id": "1414697755591782403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZH4K8vpH7s"
        },
        {
            "author_id": "64326537",
            "created_at": "2021-07-12T21:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414696685863833602",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro Quando vai pavimentar os acessos ao Parque Nacional do Jalap\u00e3o, regi\u00e3o com infra-estrutura muito prec\u00e1ria, um atrativo tur\u00edstico fant\u00e1stico, podendo gerar renda para os moradores locais."
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2021-07-12T21:21:08.000Z",
            "id": "1414696350642487298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, localizado na Para\u00edba, \u00e9 um dos mais importantes s\u00edtios paleontol\u00f3gicos do Brasil, com descobertas cient\u00edficas servindo como refer\u00eancia para v\u00e1rias pesquisas ao redor do mundo. \n(continua nos coment\u00e1rios) https://t.co/LrCNNqVQc3"
        },
        {
            "author_id": "1412142315460759555",
            "created_at": "2021-07-12T21:07:01.000Z",
            "id": "1414692799841198092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Belezas que voc\u00eas podem encontra, no Parque Nacional da Serra do divisor https://t.co/rx9QbycevU"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-07-12T20:57:11.000Z",
            "id": "1414690321837985796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado em chamas https://t.co/wJBJQw0De5"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-07-12T20:41:07.000Z",
            "id": "1414686280429056000",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. \nN\u00e3o tenho d\u00favidas de que essa obra e a valoriza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o fomentar\u00e1 o turismo de nossa cidade, al\u00e9m do com\u00e9rcio local.\nAgrade\u00e7o os trabalhos do Secret\u00e1rio de Ind\u00fastria, +"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2021-07-12T20:30:00.000Z",
            "id": "1414683482345951239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde traz impactos e pol\u00eamicas em torno de rodovias asfaltadas em \u00e1reas protegidas pela legisla\u00e7\u00e3o. Os dois casos mais emblem\u00e1ticos s\u00e3o a Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u, e a BR-319, que cruza trechos da Floresta Amaz\u00f4nica. https://t.co/9sT7TE9oIO https://t.co/ChTOCtnz0D"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-07-12T20:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "253034260",
                        "start": 236,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "193003734",
                        "start": 244,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "216777909",
                        "start": 259,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414681336443514885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Foi realizada, nesta segunda-feira (12/7), a abertura de propostas para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no Rio Grande do Sul. Pr\u00f3ximo passo \u00e9 a habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do cons\u00f3rcio vencedor. Saiba mais: https://t.co/UwdpMCE1G2. @ICMBio @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/yhuYFBhj1t"
        },
        {
            "author_id": "1400930686979264524",
            "created_at": "2021-07-12T20:13:24.000Z",
            "id": "1414679303690797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. https://t.co/1GzBXtYcFQ"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2021-07-12T19:48:57.000Z",
            "id": "1414673150302904328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Emas \u00e9 atingido por inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es - https://t.co/rWssKLLePQ https://t.co/8KlrSqsS7l"
        },
        {
            "author_id": "1266094446279524355",
            "created_at": "2021-07-12T19:43:21.000Z",
            "id": "1414671743516614661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser criadas por lei ou decreto executivo.\n\nA desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita por lei ESPEC\u00cdFICA."
        },
        {
            "author_id": "1004769775",
            "created_at": "2021-07-12T19:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414669634821885966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira https://t.co/dltl2I5wF8 via @YouTube \nVidas&amp;Causas ambientais!Sustentabilidade.\nhttps://t.co/Fob8Xye6EF abra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1266094446279524355",
            "created_at": "2021-07-12T19:30:24.000Z",
            "id": "1414668485943336963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel \n- \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n- \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico\n- floresta nacional\n- reserva extrativista \n- reserva de fauna \n- reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel \n- reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "1266094446279524355",
            "created_at": "2021-07-12T19:28:01.000Z",
            "id": "1414667884056432642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o INTEGRAL: (lei 9985/2000)\n- esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \n- reserva biol\u00f3gica \n- parque nacional \n- monumento natural \n- ref\u00fagio da vida Silvestre"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-07-12T18:45:13.000Z",
            "id": "1414657113591320582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas continuam atraindo  visitantes ao Parque Nacional de Itatiaia \n\n\u00c0s 14h de hoje (12), temperatura estava em 8,5\u00b0 C\n#diariodovale #itatiaia #parquenacional #visitantes\nhttps://t.co/WHp3VjH9jI"
        },
        {
            "author_id": "2247969974",
            "created_at": "2021-07-12T18:10:21.000Z",
            "id": "1414648338939617286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fazer uma pesquisa r\u00e1pida no Google sobre o parque nacional das emas e ele ta pegando fogo agora, puta que pariu viu, s\u00f3 not\u00edcia ruim nesse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-07-12T18:08:41.000Z",
            "id": "1414647918854877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s e destr\u00f3i 15 mil\u00a0hectares https://t.co/D6h97NTOUr"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2021-07-12T18:06:57.000Z",
            "id": "1414647483599360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Emas \u00e9 atingido por inc\u00eandio\n\nCorpo de Bombeiros e brigadistas trabalham no combate ao inc\u00eandio Que atinge uma \u00e1rea aproximada de 15 mil hectares da vegeta\u00e7\u00e3o. O tempo seco e os fortes ventos dificultam o combate \u00e0s chamas. \n\nV\u00eddeo: Corpo de Bombeiros https://t.co/UKW5S0tqOa"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2021-07-12T18:02:24.000Z",
            "id": "1414646339330355203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas est\u00e1 em chamas\nhttps://t.co/mBK5XvJRiv"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-07-12T17:57:17.000Z",
            "id": "1414645050789797891",
            "in_reply_to_user_id": "116764799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio come\u00e7ou na sexta-feira a tarde com fogo posto pelos pr\u00f3prios brigadistas ao instalar aceiros com #queimadas e perder o controle. \n\n&lt; Que vacilo...&gt;\n\ninfo via video em https://t.co/bOdqcOau1M https://t.co/giI7KHUOSI"
        },
        {
            "author_id": "906618001105006592",
            "created_at": "2021-07-12T17:50:03.000Z",
            "id": "1414643231019737092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque nacional das emas j\u00e1 destruiu 20 mil hectares do patrim\u00f4nio natural da humanidade. Diversas esp\u00e9cies animais foram dizimadas: cervos, jiboias enormes etc. Lament\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "1363592704526024709",
            "created_at": "2021-07-12T17:49:03.000Z",
            "id": "1414642978136678407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cagada hom\u00e9rica no Parque Nacional das Emas, fruto da pol\u00edcia ambiental do bolsonarista Caiado. #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "628704396",
            "created_at": "2021-07-12T17:47:47.000Z",
            "id": "1414642660699217930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parque nacional das emas. https://t.co/gijspzIdgK"
        },
        {
            "author_id": "107570841",
            "created_at": "2021-07-12T17:47:16.000Z",
            "id": "1414642528041717761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fogo sempre em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e9, foda..."
        },
        {
            "author_id": "42229570",
            "created_at": "2021-07-12T17:46:30.000Z",
            "id": "1414642335216975873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera foi fazer preven\u00e7\u00e3o a queimadas no Parque nacional das emas e perderam o controle  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "323672512",
            "created_at": "2021-07-12T17:45:39.000Z",
            "id": "1414642122590986245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho a impress\u00e3o que todo ano tem not\u00edcias de que o Parque Nacional das Emas pega fogo?"
        },
        {
            "author_id": "454061147",
            "created_at": "2021-07-12T17:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "245894432",
                        "start": 62,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414641582851215365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 15 mil hectares do Parque Nacional das Emas - @aredacao https://t.co/amC9BOf3uB"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-07-12T17:42:48.000Z",
            "id": "1414641405654339586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio florestal descontrolado agora no Parque Nacional das Emas.\n\nImagem Terra de hoje 2021-07-12.\n\n&lt; cerrado em marrom, \u00e1rea queimada em preto, focos de calor em vermelho&gt;\n\n#sensoriamentoremoto #queimadas #incendio https://t.co/DSV5DzFoOP"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-07-12T17:42:37.000Z",
            "id": "1414641359609339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 384,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Jornal Hoje: \"a seguir, inc\u00eandios avan\u00e7am no Parque Nacional das Emas\"\n\nSa\u00ed correndo. Mesmo nessa \u00e1rea que s\u00f3 tem not\u00edcia ruim, tem umas que o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta."
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2021-07-12T17:36:36.000Z",
            "id": "1414639844114972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas se eu me dedicar pra ser analista ambiental eu vou ganhar muito \ud83d\ude1e vou ter que cuidar de alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e viajar pra l\u00e1 e pra c\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-07-12T17:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414639079669522433",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews D\u00e1 para ver do espa\u00e7o o grande inc\u00eandio florestal agora no Parque nacional das Emas.\n\nGOES-16 de hoje 2021-07-12 de 15:10 a 17:00  UTC Natural color fire do CIRA RAMMMB SLIDER\n&lt;parque em verde escuro, \u00e1rea queimada escura e fogo em vermelho&gt;.\n\n#sensoriamentoremoto #queimadas https://t.co/xgTay7gUOc"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2021-07-12T17:31:36.000Z",
            "id": "1414638585828020230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas gostaram mesmo, n\u00e9?\n\nEssa foto foi no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) no RJ, durante um campo de uma disciplina na minha gradua\u00e7\u00e3o. \n\nColetamos essa perereca e ela tentou fugir: https://t.co/UEMAe6CCCW"
        },
        {
            "author_id": "3766592717",
            "created_at": "2021-07-12T16:55:20.000Z",
            "id": "1414629460989652999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "se o trabalho edifica o homem acho que sou uma constru\u00e7\u00e3o irregular e inacabada....feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..com risco de desabar a qualquer momento..."
        },
        {
            "author_id": "1159907450251862022",
            "created_at": "2021-07-12T16:54:08.000Z",
            "id": "1414629156923613187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s\n\n#HolofoteDigital #Goi\u00e1s #Inc\u00eandio #Queimadas #MeioAmbiente #Fogo #Bombeiros #CombateAoInc\u00eandio #Vegeta\u00e7\u00e3o #Crime #CrimeAmbiental #ParqueDasEmas #ParqueEmas #Parque #Fauna #Flora https://t.co/eHUjAEZL2p"
        },
        {
            "author_id": "1346576513827799046",
            "created_at": "2021-07-12T16:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.75,
                        -18.16667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e251e89afef1bd07"
            },
            "id": "1414625882682142727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional das Emas https://t.co/bzwzLvqnGr"
        },
        {
            "author_id": "963106687497527297",
            "created_at": "2021-07-12T16:30:02.000Z",
            "id": "1414623093365030913",
            "in_reply_to_user_id": "963106687497527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/jlGwjaMKYR Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) j\u00e1 s\u00e3o um instrumento que possibilita as propriedades privadas se tornarem UC\u2019s. Porque n\u00e3o investir em RPPN\u2019s no Estado? N\u00e3o seria mais coerente?"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-07-12T16:23:00.000Z",
            "id": "1414621322051678215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Veja no #JH: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se houve prevarica\u00e7\u00e3o do presidente Bolsonaro no caso da vacina Covaxin. E mais: Trabalho para controlar as queimadas no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. https://t.co/jlzqJa2YKE"
        },
        {
            "author_id": "1173670183237509123",
            "created_at": "2021-07-12T16:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1414620790646059010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/YE8nMKJHIV"
        },
        {
            "author_id": "466525378",
            "created_at": "2021-07-12T16:20:38.000Z",
            "id": "1414620726905221127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 15 mil hectares do Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/jbRJWPfpry"
        },
        {
            "author_id": "74296191",
            "created_at": "2021-07-12T16:09:05.000Z",
            "id": "1414617820252549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-14 no Parque Nacional de Itatiaia no Rio, o que est\u00e1 acontecendo com o mundo?! https://t.co/rEhzl8JYzU"
        },
        {
            "author_id": "1173670183237509123",
            "created_at": "2021-07-12T16:01:57.000Z",
            "id": "1414616023924412422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3W3IpydvnL"
        },
        {
            "author_id": "199716641",
            "created_at": "2021-07-12T15:50:30.000Z",
            "id": "1414613143096021000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormir e acordar no meio do Parque Nacional da Chapada tira qualquer zica! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Jahbless"
        },
        {
            "author_id": "1232774962089426944",
            "created_at": "2021-07-12T15:43:09.000Z",
            "id": "1414611292858556421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 de julho de 2020 - Foi encontrado o corpo da atriz Naya Rivera que desaparecera num barco enquanto que passeava com o seu filho de quatro anos. Seu filho adormeceu e ela caiu no Lago Piru n Floresta Nacional Los Padres no condado de Ventura \nhttps://t.co/G1XOJ6p9BD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-12T15:40:00.000Z",
            "id": "1414610501082828804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,50 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas no dia 1 de julho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1189253249125236737",
            "created_at": "2021-07-12T15:21:57.000Z",
            "id": "1414605957678649351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacapivara #geografia em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/4XhafZWvSH"
        },
        {
            "author_id": "994232101644972033",
            "created_at": "2021-07-12T15:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414605903035305989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o fogo continua no Parque Nacional das Emas \ud83d\ude33\ud83d\udd25 https://t.co/J1ZsGpZwWP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1189253249125236737",
            "created_at": "2021-07-12T15:20:29.000Z",
            "id": "1414605588781223944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nost\u00e1lgica hoje \ud83e\udd70 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/MeW9vSeJeL"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-07-12T15:19:31.000Z",
            "id": "1414605348149899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 15 mil hectares do Parque Nacional das Emas https://t.co/NSpRWV4yPh https://t.co/ijzcBlZqw7"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2021-07-12T15:05:50.000Z",
            "id": "1414601902407442439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo seco e os fortes ventos dificultam o trabalho durante o combate \u00e0s chamas \n\nhttps://t.co/uYYtrfSYrb"
        },
        {
            "author_id": "26719367",
            "created_at": "2021-07-12T14:38:03.000Z",
            "id": "1414594913690439684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "My kind of Trophy! ;-)\nMeu tipo de Trof\u00e9u! ;-)\n#bestbirdshot \n#bestpic\n#bestbirdsshots \n#bestpicture \n#best em Parque Nacional da Amaz\u00f4nia- ICMBio Itaituba https://t.co/2vI6FSqMz3"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-07-12T14:21:38.000Z",
            "id": "1414590779226525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bombeiros de Goi\u00e1s tentam controlar um inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional das Emas, que \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Cerca de 30 mil hectares j\u00e1 foram queimados: https://t.co/hQhV3gYwTw #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1254107029884502019",
            "created_at": "2021-07-12T14:20:36.000Z",
            "id": "1414590521016782851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional das Emas, em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/X2dIW146kJ"
        },
        {
            "author_id": "1362127287215357953",
            "created_at": "2021-07-12T14:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "33584794",
                        "start": 112,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414590439202729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapecerica da Serra.\nhttps://t.co/DeFx1iZUp3\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-07-12T14:14:07.000Z",
            "id": "1414588889650581508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/3FiE5WNRjv"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-07-12T14:01:48.000Z",
            "id": "1414585790227697669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro pretende transformar Foz em cidade inteligente. \u201cNa Itaipu, voc\u00ea liga a telefonia e conecta rede do Paraguai, no Parque Nacional, conecta a Argentina\u201d lamentou o Ministro.\nhttps://t.co/O6VbRCahxC"
        },
        {
            "author_id": "3080012478",
            "created_at": "2021-07-12T13:44:11.000Z",
            "id": "1414581353874604040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos atr\u00e1s eu estava na festa junina da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-07-12T13:43:03.000Z",
            "id": "1414581068850765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada j\u00e1 teria sido controlada e equipes atuam no monitoramento da \u00e1rea\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/O1Wrhij0Mx"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-07-12T13:34:03.000Z",
            "id": "1414578805629362179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s https://t.co/3LekMXMkcR"
        },
        {
            "author_id": "1266094446279524355",
            "created_at": "2021-07-12T13:18:11.000Z",
            "id": "1414574813759352838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP):\nH\u00e1 incid\u00eancia de IPTU (Info 558 STJ)\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (UC Prote\u00e7\u00e3o Integral):\nN\u00c3O h\u00e1 incid\u00eancia de IPTU (Info 657 STJ)"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2021-07-12T13:03:56.000Z",
            "id": "1414571226513674245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: https://t.co/8p1fCU4cjt #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1240363024285929473",
            "created_at": "2021-07-12T12:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "856327844414324736",
                        "start": 0,
                        "username": "Octopusajnin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414563429017395202",
            "in_reply_to_user_id": "856327844414324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Octopusajnin Existia(ou existe) uma \u00e1rea gigantesca no Piau\u00ed cujo o dono era uma associa\u00e7\u00e3o de ex professores de Havard. Tem den\u00fancia q invadiram e roubaram terra de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sabia?"
        },
        {
            "author_id": "1356806717963706369",
            "created_at": "2021-07-12T12:17:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f7f865487000"
            },
            "id": "1414559488150052873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete passagem . Miguel Calmon-Bahia\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/mCAkC3kPWJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-12T11:38:57.000Z",
            "id": "1414549840281751555",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 17,52 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-12T11:38:57.000Z",
            "id": "1414549839711391746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,51 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 27 de junho de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 11 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2021-07-12T11:09:01.000Z",
            "id": "1414542305785167874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou o aumento de 83% de visita\u00e7\u00e3o entre os meses de mar\u00e7o e junho.\nhttps://t.co/pvlF0HzJMb"
        },
        {
            "author_id": "829770869006295040",
            "created_at": "2021-07-12T10:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1414537965938921473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o fogo continua no Parque Nacional das Emas \ud83d\ude33\ud83d\udd25 https://t.co/wryTduyKAM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "87190856",
            "created_at": "2021-07-12T10:40:04.000Z",
            "id": "1414535020069462019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Que nossos brigadistas consigam conter o inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas. https://t.co/Ezx0roY93o"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2021-07-12T10:09:16.000Z",
            "id": "1414527271357108230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional das Emas, em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/pji7osdkDj"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-07-12T10:04:04.000Z",
            "id": "1414525960754499585",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capital da regi\u00e3o do mesmo nome \u00e9 Copiap\u00f3, uma cidade com minas de cobre prata e 170 mil habitantes; a litor\u00e2nea Cha\u00f1aral, com menos de 15 mil habitantes, fica junta ao parque nacional Pan de Az\u00facar, onde o deserto toca o mar. H\u00e1 alguns vales cultiv\u00e1veis em meio ao deserto. https://t.co/yqLyrRmPac"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-07-12T09:46:26.000Z",
            "id": "1414521525789761537",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A oeste de Antofagasta fica o parque nacional do Llullaillaco, o segundo mais alto vulc\u00e3o do mundo, com mais de 6700 m. \u00c9 um dos locais mais secos do planeta, mas ainda assim, h\u00e1 uma vegeta\u00e7\u00e3o chamada puna seca, que sustenta o mais alto rebanho de mam\u00edferos do mundo [vicunhas]. https://t.co/O4BMHReyHL"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "d9e7a568db83d7e6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alt\u00f4nia, Brasil",
                "id": "a3ee36eb21bd8298",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ji-Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "55820bdd0df9b1e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Brasil",
                "id": "e251e89afef1bd07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional Sete Passagens",
                "id": "07d9f7f865487000",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111941366",
                "name": "Roberto Stepheson",
                "username": "StephesonSax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68533741",
                "name": "Joice \ud83d\udc89 ou \u26b0",
                "username": "joicereis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713047974809460736",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e",
                "username": "Watar1_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380304948999651333",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Diego - MG - \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MgDiegogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111081280",
                "name": "mutante gay da seita saimonista",
                "username": "daemontristonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332380912",
                "name": "Alpin Montenegro (ela/dela)\u267f\ufe0f",
                "username": "blackautie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380476761155198976",
                "name": "Pedro Murara",
                "username": "PedroMurara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151172575780888576",
                "name": "bi\u00f3logo\ud83d\udc1e\ud83d\udc0d",
                "username": "walterbiologato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23266320",
                "name": "Nat\u00e1lia Vargas",
                "username": "NatiFrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185568219618271233",
                "name": "Edwin Martinez",
                "username": "EdwinMa32105954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351856611",
                "name": "Kiel Willian Pacheco",
                "username": "kiel_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1153471835465572353",
                "name": "Conversa In Foco",
                "username": "conversainfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363007283",
                "name": "STIHL Brasil",
                "username": "stihlbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365292509031780352",
                "name": "Ana Carolina Haliuc Bragan\u00e7a",
                "username": "AnaHaliuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz\ud83d\udd30",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28460694",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "Diegogarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315769509614100486",
                "name": "rawrthur",
                "username": "rawrthurfleck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308395356527513602",
                "name": "Carlos",
                "username": "Dorneli_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729888968",
                "name": "Oh Juliana",
                "username": "juoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371315375",
                "name": "Paty Rumf Pilonetto",
                "username": "patysrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159191215",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "felipemaxado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78413509",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carlos Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\ude96",
                "username": "dudu_brasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334501712355332097",
                "name": "Prefeitura de Caruaru",
                "username": "prefcaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158806983925030913",
                "name": "Torino Marques",
                "username": "torinomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3818198038",
                "name": "\u2646 cadu \u2646",
                "username": "indigocryptid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171616962",
                "name": "Delman",
                "username": "construt_delman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912873482",
                "name": "Marcos V Oliveira",
                "username": "kira_whopper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000985063",
                "name": "Esdras Dias Nasc",
                "username": "EsdrasDiasNasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735834710476267521",
                "name": "M\u00fasica Popular Cai\u00e7ara \ud83c\udfc4",
                "username": "R_gomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268132618731769856",
                "name": "\u01a4\u0404\u018a\u01a6\u01a0 \u04c7\u0404\u019d\u01a6\u0196\u01a2\u01b2\u0404 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "PedroHYT2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209209584306532353",
                "name": "Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\ud83e\udd48",
                "username": "MartiinsJesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415987282436296706",
                "name": "Busca Mo\u00e7ambique",
                "username": "BuscaMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14425224",
                "name": "ESTUPEFACTA\u00ae",
                "username": "cinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109113392",
                "name": "F\u00e1bio Rebou\u00e7as",
                "username": "FabioReboucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272376493289672704",
                "name": "Moreschi \ud83d\udc80\ud83d\udda4\ud83d\udc1c\ud83e\udd8d\ud83d\udc3a\ud83e\udd87\ud83d\udd77\ufe0fO macaco com ansiedade",
                "username": "Moreski5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368235861494599680",
                "name": "Tepes Filius Ignis \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Jarl_Tepes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735462378",
                "name": "Helles Modeline",
                "username": "Helles_Modeline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088740396014948352",
                "name": "Ghomes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SilvsJosimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375160554034237445",
                "name": "\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f",
                "username": "h6anji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202084775",
                "name": "key \u22c6 \ud835\ude38\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude30\u17f9 ruan stan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VINSMOKEROCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309467583150727170",
                "name": "Lucas Jos\u00e9 Villas Boas Givisiez",
                "username": "lucasjosevbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252053828",
                "name": "FINC\u00d8 \ud83d\udcab",
                "username": "FINC0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367131247",
                "name": "ari",
                "username": "arikako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71710913",
                "name": "#DEUSeLUZ\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "TURIAZUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "Mar\u00e9 News",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PFF2 #VacinaSim",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115029843010306050",
                "name": "Helvis Barros",
                "username": "helvisbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151891062",
                "name": "(B)araqueiro",
                "username": "araqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261096",
                "name": "Roseana Lima",
                "username": "RosyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Renato Lucena\ud83d\udc27",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340758666492973057",
                "name": "\ud835\ude0e\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude09\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude22\ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "GranBoliviaPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo multicolor",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125417889",
                "name": "\ud83d\udc40",
                "username": "luisareclama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365663882480599042",
                "name": "Favela Caiu no Face",
                "username": "favelacaiunofa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396693375",
                "name": "Luciano Rasche",
                "username": "lucianorasche72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51539070",
                "name": "NOT\u00cdCIAS IMPOSS\u00cdVEIS",
                "username": "notimpossiveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358426024250343427",
                "name": "Andr\u00e9 Pires",
                "username": "AndrePiresDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447053514",
                "name": "estrela da manh\u00e3",
                "username": "efemerw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93275815",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheusvitorx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24593728",
                "name": "GlobalVoices em PT",
                "username": "gvlusofonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476355441",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "felipealvespro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779115781317623808",
                "name": "Samuzinho Baiano",
                "username": "comunistabaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4025314582",
                "name": "mari",
                "username": "marianamrnda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394919373345894402",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Escola Bosque",
                "username": "BosqueEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387076156655087618",
                "name": "Teste de Bot",
                "username": "TestedeBot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280654325061242880",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "PiciniMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29982938",
                "name": "Em Movimento",
                "username": "emmovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84378965",
                "name": "Ivan Brand\u00e3o",
                "username": "ibrandao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27863214",
                "name": "Lu\u00edsa Martins",
                "username": "luisamartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514791548",
                "name": "O Porto Encanta",
                "username": "OPortoencanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236599546",
                "name": "Mari",
                "username": "MariMoraes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160039864370454533",
                "name": "Purple Bullet \u2077",
                "username": "BTSPurpleBullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "867140906377412612",
                "name": "\ud83d\udc7d",
                "username": "yasmim0862",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "BrasilMedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923640670287523840",
                "name": "Portugal em Pedra",
                "username": "PortugalPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637497215",
                "name": "Deisinha",
                "username": "Deisinha_deh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308605375072079873",
                "name": "fanboy do jacar\u00e9 \ud83d\udc0a",
                "username": "italoarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356838110403952640",
                "name": "lugares que eu viajaria se tivesse dinheiro",
                "username": "Iugarespviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747977476861726720",
                "name": "Joice Ferreira",
                "username": "joice1ferreira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140505806300778496",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "RAS_network",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299322784921853952",
                "name": "Figueroa",
                "username": "figueroarafael_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40371942",
                "name": "Robjan Robdanovi\u0107",
                "username": "Roberjan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023652885069017088",
                "name": "Jade Lima dos Santos",
                "username": "jadelimas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275041964459728899",
                "name": "O Leopoldinense",
                "username": "LeopoldinenseO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168463099",
                "name": "Librelato S.A",
                "username": "Librelato_SA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "Line",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26898129",
                "name": "I\u1d20\u1d00\u1d0d C\u1d00\u0299\u0280\u1d00\u029f",
                "username": "ivamcabral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "428546950",
                "name": "Kiki\ud83d\udc96Deus acima de todos!",
                "username": "CortKiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432052391",
                "name": "Adolfo cox",
                "username": "cox_adolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089810547",
                "name": "MIN \ud83d\udc9b",
                "username": "eaudemx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320461654405120001",
                "name": "Sanctum \u2741",
                "username": "BrSanctum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222327898",
                "name": "Ligia Rafaely Krahl",
                "username": "LigiaRafaKrahl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896945442176602116",
                "name": "A-B-P Ministries",
                "username": "aobrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189647676587040772",
                "name": "Anderson Rabello Pereira",
                "username": "RabelloAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068329770843340807",
                "name": "a imperatriz \ud83d\udd25",
                "username": "barbaragama__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023799345731252224",
                "name": "V_",
                "username": "Vazgal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736824",
                "name": "Deputado Traiano",
                "username": "DepTraiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "S.",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52884155",
                "name": "Jorge Oliveira",
                "username": "joliveiradc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312531590627700736",
                "name": "Mile",
                "username": "milecdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743160407536377856",
                "name": "Rafael",
                "username": "KlossRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077720647344812032",
                "name": "Lucas Prazeres \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LucasPrazeres9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54317977",
                "name": "adson",
                "username": "adsonwls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52048790",
                "name": "Allan Dos Santos",
                "username": "allanldsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461978525",
                "name": "Susane A B Hancke",
                "username": "BSusane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16268198",
                "name": "patycorredora#VACINAJA#\ud83d\udc89\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56\ud83d\udc56",
                "username": "patyfarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379588181838991365",
                "name": "Coluna Responsabilidade.com",
                "username": "ColunaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337119505940668416",
                "name": "Ecomega",
                "username": "ecomegafurg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412136983175086084",
                "name": "Marco Brito",
                "username": "MarcoBr12019067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53282527",
                "name": "Soren Lorensen",
                "username": "vuintrieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55875560",
                "name": "Paulo Baccarat",
                "username": "paulobaccarat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806956859844427776",
                "name": "abcagora",
                "username": "abcagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713032358295953408",
                "name": "Marcelo Teixeira",
                "username": "Ardamin2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862039620640530436",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd68\ud835\udd65\ud835\udd6a \ud83d\udcb1",
                "username": "ThataPereira19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902974620",
                "name": "Lusitano",
                "username": "Monarquista2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747811144581136384",
                "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae",
                "username": "apenas_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766735874298089472",
                "name": "Portal OitoMeia",
                "username": "PortalOitoMeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331683784706707457",
                "name": "Caleb",
                "username": "Caleb_noir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340293484956307457",
                "name": "Historical Artifacts",
                "username": "ArtifactsHub_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369821028",
                "name": "v i c t o r",
                "username": "_Viaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195396164360777729",
                "name": "Maca\u00e9 Top",
                "username": "MacaeTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613906415",
                "name": "dudA",
                "username": "oliviasring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217839630785138688",
                "name": "Projeto Budi\u00f5es",
                "username": "PBudioes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "767690156421812224",
                "name": "taylor swift em blank space",
                "username": "ZazadeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2308575102",
                "name": "Daniel Rucks",
                "username": "RucksDelBo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144306668",
                "name": "Leandro Falchero",
                "username": "leandrofalchero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65684286",
                "name": "Benedito Braga",
                "username": "benbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202675522",
                "name": "Historias DF",
                "username": "historias_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046012785409179649",
                "name": "OnoYuji2",
                "username": "OnoYuji2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854193945982771200",
                "name": "||Pessanha",
                "username": "Gaberollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206381559",
                "name": "Cia Raizes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4349030537",
                "name": "India in Mozambique",
                "username": "IndiainMoz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107481380064235521",
                "name": "on\u00e7a",
                "username": "oncamenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346100964",
                "name": "Fenrir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "aquabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83153843",
                "name": "n_rto",
                "username": "n_rto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410388292",
                "name": "Lis",
                "username": "pebleiasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31464947",
                "name": "Rolando Pimentel C.",
                "username": "rolandopimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436101377",
                "name": "Myriam G\u00f3mez",
                "username": "my1el9co5go5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87331781",
                "name": "pati moreira",
                "username": "patimoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072697471258771457",
                "name": "Mokepon",
                "username": "Mokepon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164012275",
                "name": "\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82. \ud835\udc8b\ud835\udc96 \ud83c\udf39\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "__heyjude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840293042124918784",
                "name": "Giullia",
                "username": "GiulliaCaravian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214920540626010114",
                "name": "Diego \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "likeambition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357569482022076417",
                "name": "Bruno Pac\u00edfico",
                "username": "brunnopacifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218667809",
                "name": "\ud83e\udd8d\ud83d\udc06\ud83d\udc00\ud83e\udd8f\ud83d\udc2f\ud83e\udd85\ud83e\udd96",
                "username": "maldto_kakaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28431722",
                "name": "Quem",
                "username": "quem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264979504",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "ea_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192093283209625603",
                "name": "Gabriel Sides",
                "username": "gabriel_sides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355692061408817153",
                "name": "Samuel Diminas",
                "username": "ReiDiminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966342727607685120",
                "name": "Victor M.",
                "username": "mitiv22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209268305",
                "name": "@agathaluanny",
                "username": "agathaluanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181380791",
                "name": "Maria",
                "username": "_mcborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167527856",
                "name": "Ana Claudia Guimar\u00e3es",
                "username": "AnaClaudiaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2362646382",
                "name": "Descubra SC",
                "username": "DescubraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754514689619595264",
                "name": "leonidas loro \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "semcenoura_pls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305882062965088257",
                "name": "Jo\u00e3o Felipe Marques",
                "username": "jfmabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166682580",
                "name": "Max Lemos",
                "username": "maxlemosrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848980847277617152",
                "name": "Prefeitura Quissam\u00e3",
                "username": "PrefQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253704981087125506",
                "name": "Observat\u00f3rio Direitos Humanos Crise e Covid-19",
                "username": "ObservaDHeCovid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14847136",
                "name": "Zastrich",
                "username": "zastrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223413630324170756",
                "name": "Alessandra Duarte",
                "username": "aleduarteofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794102564",
                "name": "Francisco Jose",
                "username": "FcoFeitosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360081095300120579",
                "name": "\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d",
                "username": "Germaxxotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46245502",
                "name": "Radio Corsa",
                "username": "radiocorsa_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37972046",
                "name": "Adriana Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "dricanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765566050511515650",
                "name": "Allan Almeida",
                "username": "AllanAlmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026656571",
                "name": "Jo\u00e3o M. T. Costa",
                "username": "joaomtcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513396638",
                "name": "Bruna",
                "username": "WalIslt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789921772649021440",
                "name": "Regis Paiva\u2642 \u2764Colorado\ud83c\uddee\ud83c\udde9 - \ud83d\udea9Esquerda, volver!\ud83d\udea9",
                "username": "RegisPaivaAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761268910406692864",
                "name": "Fam\u00edlia Off",
                "username": "familia_off",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896398947",
                "name": "Martha\ud83e\udd18\ud83d\udc89\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff #ForaBolsonaro",
                "username": "martha_cbjr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27356140",
                "name": "Jo\u00e3o Hartley",
                "username": "joaohartley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712677136369377284",
                "name": "Agricultura PT",
                "username": "agricultura_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254562201014349829",
                "name": "Bruno",
                "username": "revisjuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246541297084751873",
                "name": "Adepto do G\u00eanero-Fofo",
                "username": "scarpringles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82629608",
                "name": "ucdboficial",
                "username": "UCDBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46756858",
                "name": "Artur Macedo",
                "username": "macedoartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626972546",
                "name": "pff2 e fora bolsonaro",
                "username": "andradesther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903773660",
                "name": "Zezinho",
                "username": "juliaosouza9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894537143653158913",
                "name": "claudinei silva",
                "username": "coringacd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325583838739910659",
                "name": "Eduardo Leite Feliciano",
                "username": "EduardoLeiteFe3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113868486168731648",
                "name": "Maria do C\u00e9u Antunes",
                "username": "MariaCeuAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253846666303676416",
                "name": "Sous@Jo\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoaoSou49702415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544277985",
                "name": "cristina feliciano",
                "username": "cristinafelici6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283518281",
                "name": "Lailson Dantas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33",
                "username": "Lailsonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139669781471252480",
                "name": "dgxtravel",
                "username": "dgxtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312960414",
                "name": "Al\u00ed Alc\u00e1ntara",
                "username": "alialcantaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221389903",
                "name": "patty",
                "username": "pattydoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020463688304791552",
                "name": "leo \u2728",
                "username": "davintch_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369468526",
                "name": "toin\ud83e\udd8c\ud83c\udf08\ud83e\udd8b",
                "username": "toiinzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090260072964341763",
                "name": "s\u00e1bado secreto",
                "username": "Gatunandonando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154882680",
                "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "passeram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896044434",
                "name": "Valesca",
                "username": "ValescaPortilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124827000382926848",
                "name": "Andrea \ud83c\udf3b \ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "AndreaV01039030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135309330016866305",
                "name": "matheus",
                "username": "mtheusza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293288399",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Lula 2022!!",
                "username": "cecepereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059564550457118721",
                "name": "cri cri cri \ud83e\udd97\ud83c\udf39",
                "username": "Caathirson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305320279045009408",
                "name": "maiara",
                "username": "maixvii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948340108",
                "name": "La\u00eds\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jaguarujaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266094446279524355",
                "name": "Luciana Fonseca",
                "username": "lucianaffonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho embaixador mundial das PFF2",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27928583",
                "name": "Ricardo Capriotti",
                "username": "ricapriotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368700612746022914",
                "name": "Ernie",
                "username": "Ernie09189521",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278502765",
                "name": "Juliana de Paula Batista \ud83c\udf33",
                "username": "jusuindara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1019389908845318146",
                "name": "Motorando",
                "username": "Motorando1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225343937",
                "name": "lucatoni",
                "username": "LucatoniT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107604472",
                "name": "C\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d07 #UseAM\u00e1scara",
                "username": "CarolineCCacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006759219",
                "name": "Jos\u00e9 Moreno",
                "username": "moreno_jfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73141228",
                "name": "J\u00f8\u0454 \u03b1\u03b7d\u0454rs\u00f8\u03b7 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "joeandersonvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39488078",
                "name": "Saulo Prado #Plant\u00e3o JTI",
                "username": "sauloprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094607976",
                "name": "Ant\u00f4nio Alberto Machado",
                "username": "AAMachadoRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375071340324134916",
                "name": "Goi\u00e1s Not\u00edcia",
                "username": "goias_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59643190",
                "name": "TJ Rond\u00f4nia",
                "username": "TJRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232977121808703489",
                "name": "Radar DF",
                "username": "RADARDF6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16289345",
                "name": "Dr.Evandro Faria",
                "username": "dr_evandrofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26730571",
                "name": "Laercio Namikawa",
                "username": "laercionamikawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308605432",
                "name": "INPE",
                "username": "inpe_mct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274705719628124161",
                "name": "Yiskah Turismo",
                "username": "YiskahT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248628200952827910",
                "name": "Lu\u00eds Roberto Barroso",
                "username": "LRobertoBarroso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280540666",
                "name": "Kinsta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Kinsta_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2695023898",
                "name": "Endel Barbosa \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a",
                "username": "endel_barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25067168",
                "name": "euronews",
                "username": "euronews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225028808",
                "name": "Notisul",
                "username": "jornalnotisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260942778294550531",
                "name": "marcelo Lula Dilma Haddad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "marcelo34776760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47352613",
                "name": "Faculdade de Medicina da UFMG",
                "username": "medicinaufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30267537",
                "name": "apolo11.com",
                "username": "siteapolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846750",
                "name": "Acontece",
                "username": "aconteceonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758368518974926848",
                "name": "Thales Henrique",
                "username": "thalesims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048716466286153729",
                "name": "O encardido",
                "username": "omenino_sem_cor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847154170759184384",
                "name": "Unica News",
                "username": "UnicaNewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414451693249568774",
                "name": "Brody Holloway",
                "username": "dudefromwest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401821153866493956",
                "name": "ivy",
                "username": "slimvxgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780443681",
                "name": "HiPeople \u00a9",
                "username": "HiPeoplebiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015823740318281728",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "a_bruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001150382389776384",
                "name": "Regina Moura",
                "username": "ReginaMoura134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257974195",
                "name": "Adriana Ribeiro Cakes",
                "username": "AdrianaPARibeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171553825",
                "name": "p.",
                "username": "poli_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862337156",
                "name": "lum\u00e3o",
                "username": "lumamidala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157098317",
                "name": "Gi",
                "username": "giovannabenitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192542026396512257",
                "name": "warrior jackie",
                "username": "jackguerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230927884430270475",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "MarcosC68201292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001294637229924359",
                "name": "Sena",
                "username": "PloSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318382955933335553",
                "name": "Hem\u00e1cia",
                "username": "eritrocitozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752283212940976128",
                "name": "Jo\u00e3o Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9#ForaBolsonaro",
                "username": "jao__victorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64326537",
                "name": "Mauro Neves",
                "username": "mauroneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412142315460759555",
                "name": "Juru\u00e1 Tour",
                "username": "JuruaTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1400930686979264524",
                "name": "oportal062",
                "username": "oportal062",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004769775",
                "name": "Jorge Luis Marques",
                "username": "IPE9701",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247969974",
                "name": "lili",
                "username": "liviaportes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906618001105006592",
                "name": "Andrei G\u00f3es",
                "username": "andreigoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363592704526024709",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Paz Andrade",
                "username": "Joaobpaz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628704396",
                "name": "Le\u00e3o No Inverno #SDV",
                "username": "sani315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107570841",
                "name": "isab",
                "username": "natasgard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42229570",
                "name": "+ bonita q uma geladeira inox",
                "username": "horanaravs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323672512",
                "name": "maysa",
                "username": "mabuzzolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937810063",
                "name": "enjoy_the_silence_mp3",
                "username": "Strokellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3766592717",
                "name": "pode chamar de fabs",
                "username": "fabriciogvrcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159907450251862022",
                "name": "Holofote Digital",
                "username": "HolofoteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346576513827799046",
                "name": "Leo Tom\u00e1s",
                "username": "_leotomas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963106687497527297",
                "name": "Coletivo SOMOS",
                "username": "SomosPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173670183237509123",
                "name": "Dan Stuart",
                "username": "odanstuart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466525378",
                "name": "Kl\u00e9ber Oliveira Velo",
                "username": "KlberOliveiraVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74296191",
                "name": "Mari",
                "username": "mari_m83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199716641",
                "name": "Saulo Ramalho",
                "username": "saulo_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232774962089426944",
                "name": "Rosemary Gomes Sampaio",
                "username": "RosemaryGomesS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189253249125236737",
                "name": "Prof\u00b0 Gelza Lacerda",
                "username": "GelzaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994232101644972033",
                "name": "Vasco Orey antunes",
                "username": "VascoOrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26719367",
                "name": "Paulo Boute",
                "username": "itisbirdingtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254107029884502019",
                "name": "Felix News",
                "username": "Felixnewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362127287215357953",
                "name": "Observador",
                "username": "cenystro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080012478",
                "name": "Ana caramelo",
                "username": "anaclaracorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356806717963706369",
                "name": "D\u0336A\u0336N\u0336N\u0336.\u0336 \ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Dann_jrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829770869006295040",
                "name": "Newton Albuquerque - \u05e0\u05d9\u05d5\u05d8\u05d5\u05df",
                "username": "newton_albuquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87190856",
                "name": "Sebastian Pereira",
                "username": "spsebastian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965569527688978438",
                "name": "Lance Goi\u00e1s",
                "username": "lancefmgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1417107388923060230",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdj8dmvkeouk5nf5rvk2k5la7uoot",
        "oldest_id": "1414521525789761537",
        "result_count": 498
    }
}