{
    "data": [
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-03-10T13:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 55,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "48298703",
                        "start": 71,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369644890951417862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 189,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Temos alertado de forma persistente: na nova gest\u00e3o da @Prefeitura_Rio @eduardopaes a destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente n\u00e3o \u00e9 um bom neg\u00f3cio para os criminosos ambientais. Constru\u00e7\u00e3o ilegal demolida com projeto para 30 apartamentos em \u00e1rea protegida. Vejam o tamanho do absurdo. \ud83d\udc4a\ud83d\udc9a https://t.co/mea4ad0Yag"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-03-10T13:30:00.000Z",
            "id": "1369641690361860102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Adote um Parque entrega territ\u00f3rio ind\u00edgena em Rond\u00f4nia para privatiza\u00e7\u00e3o. A Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 tem 409.579 ha sobrepostos \u00e0 Terra Ind\u00edgena Massaco: https://t.co/BYxyhGNbJj\n\n#rebio #guapor\u00e9 #rondonia"
        },
        {
            "author_id": "41736044",
            "created_at": "2021-03-10T13:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13642662",
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369639926787153922",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline Desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir s\u00f3 vai fazer bem pro dono do terreno e da construtora. Mais pessoas, mais tr\u00e2nsito, mais problema de saneamento (entre outros). \u00c9 matar a galinha dos ovos de ouro de uma regi\u00e3o arborizada."
        },
        {
            "author_id": "3091111749",
            "created_at": "2021-03-10T13:01:57.000Z",
            "id": "1369634631843201027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Restauro de Habitats e preven\u00e7\u00e3o estrutural no Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o\nhttps://t.co/knBiJsXUhh"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-03-10T12:57:51.000Z",
            "id": "1369633601063632902",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O trabalho segue desbravando esses ambientes na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APACC) pela primeira vez com os esfor\u00e7os de toda equipe.\n\u26a0\ufe0fImportante: Todas as pessoas da expedi\u00e7\u00e3o fizeram PCR-Covid 19 e testaram NEGATIVO. https://t.co/RhNyYvNS0H"
        },
        {
            "author_id": "326474138",
            "created_at": "2021-03-10T12:56:30.000Z",
            "id": "1369633261144653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projecto de restauro de habitats  #habitats #monumento #natural #Nisa #PortasdeR\u00f3d\u00e3o #Projecto #restauro #VilaVelhadeR\u00f3d\u00e3o\n\nhttps://t.co/7zgShJcOI6 https://t.co/kRLQtCQqpJ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-10T12:00:00.000Z",
            "id": "1369619040545632266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respons\u00e1vel pela prote\u00e7\u00e3o ambiental de parte da Serra da Mantiqueira, o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o mais antigo do pa\u00eds. #ParquesDoBrasil vai explorar suas belezas e riquezas e nos mostrar a diversidade de esp\u00e9cies dessa regi\u00e3o. Quarta (10), \u00e0s 15h30. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/DX9TzHof4L"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-10T11:43:29.000Z",
            "id": "1369614886687412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A riqueza de aves do Parque Estadual do Coc\u00f3 (PEC) atual \u00e9 relativamente conhecida, pois essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o vem sendo amostrada regularmente por observadores de aves e registros t\u00eam sido depositados em sites colaborativos, como Wikiaves e Ebird. https://t.co/vsVisX4GPA"
        },
        {
            "author_id": "1328406955732373508",
            "created_at": "2021-03-10T11:23:07.000Z",
            "id": "1369609758366441475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o das \u00e1reas verdes com o Programa Buriti!\n\n#ProgramaBuriti | Desde sua implanta\u00e7\u00e3o, em 2008, o Programa Buriti j\u00e1 realizou o plantio de mais de 450 mil mudas nativas em 6.486 hectares de \u00e1rea protegida. https://t.co/qOO0LHQnaU"
        },
        {
            "author_id": "61535098",
            "created_at": "2021-03-10T10:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "41881267",
                        "start": 44,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369603737304653824",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Esse tipo de medida \u00e9 que o @xicograziano defende. A lei permite superposi\u00e7\u00e3o entre Reserva Biol\u00f3gica e Terra Ind\u00edgena? Para ele, pelo jeito, tanto faz o que a diga a lei."
        },
        {
            "author_id": "1227365696839000071",
            "created_at": "2021-03-10T10:13:18.000Z",
            "id": "1369592189811048456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projeto de restauro de habitats \n\nhttps://t.co/nSoJzcl02n"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-03-10T09:34:17.000Z",
            "id": "1369582370421112834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonae Arauco planta 21.600 pinheiros no Centro e Norte de Portugal | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/rxeMbcOFWC  #NoticiasdeCoimbra Iniciou-se agora a segunda fase do Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o &amp; Desenvolvimento (I&amp;D) da Sonae Arauco aplicado \u00e0 floresta nacional, durante a qua... https://t.co/NOmM3vEWai"
        },
        {
            "author_id": "1000864981762674688",
            "created_at": "2021-03-10T09:13:46.000Z",
            "id": "1369577205844574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU FEITA BURRA FUI METER NA FICHA DE OTET QUE O PARQUE NACIONAL MONTE QU\u00c9NIA \u00c9 N\u00d3S STATES \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "807619402292002816",
            "created_at": "2021-03-10T09:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2814735499",
                        "start": 0,
                        "username": "MOL_Group"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369575671828189184",
            "in_reply_to_user_id": "2814735499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MOL_Group At\u00e9 ent\u00e3o Caro MOL, at\u00e9 ent\u00e3o voc\u00ea estar\u00e1 perfurando em um PARQUE NACIONAL! Com essa atitude ambiental, eles podem se enterrar junto com o governo que acaba de ser dissolvido!Eles n\u00e3o pensaram como os filhos dos funcion\u00e1rios da MOL olhariam para seus pais se eles pensassem? STOP!"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2021-03-10T08:45:15.000Z",
            "id": "1369570032473284610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projeto de restauro de habitats https://t.co/kp5l0nIQA1"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-10T06:53:55.000Z",
            "id": "1369542012685418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Fal\u00e9sias de Marata\u00edzes \n\nNa cidade de #Marata\u00edzes, estado do Esp\u00edrito Santo, localiza-se um conjunto de fal\u00e9sias que se estende por cerca de 6 quil\u00f4metros de litoral, margeados pela rodovia ES-060. O Monumento Natural Fal\u00e9sias de Marata\u00edzes, (1/4) #ES https://t.co/OyIGXLSzQa"
        },
        {
            "author_id": "1913941656",
            "created_at": "2021-03-10T01:28:06.000Z",
            "id": "1369460020405022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Mar\u00e7o Todo Dia 09\n\nA imagem da vez foi: Parque Nacional de Cradle Mountain-Lake St Clair, na Tasm\u00e2nia, Austr\u00e1lia\n\nFot\u00f3grafo: Jochen Schelenker https://t.co/ygT2PyQhmP"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-10T01:25:40.000Z",
            "id": "1369459408334299137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uyrmyqDOaj"
        },
        {
            "author_id": "25131501",
            "created_at": "2021-03-09T23:56:05.000Z",
            "id": "1369436862847287312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveitando essa thread pra pedir que n\u00e3o deixem isso acontecer com Ilha Comprida, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e uma das poucas praias despolu\u00eddas de SP, o prefeito aprovou uma lei (SEM CONSULTA P\u00daBLICA) para a constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios.\n\na peti\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/HHg47oBmQ3 https://t.co/QvCNHReYmC"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-09T22:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1369419054545567748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\nFeb/2021\n#ThePhotoHour #tavares #Brasil https://t.co/sni4W9CZ69"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-03-09T22:16:15.000Z",
            "id": "1369411736604934154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro de Camapu\u00e3 \u00e9 autuado em R$ 10 mil por desmatamento em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/BicSRfhQxd"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-03-09T22:00:21.000Z",
            "id": "1369407738586030084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Com o programa Adote um Parque, o Governo Federal quer passar a Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9, sobreposta \u00e0 TI Massaco em 410 mil hectares, para as m\u00e3os de empresas privadas. A proposta \u00e9 inconstitucional e coloca em risco os isolados que vivem na TI! \ud83d\udc47 https://t.co/2k5aPdXhBc"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-09T21:11:47.000Z",
            "id": "1369395512978341891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Amazonia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/5Sjm80mGuV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/52hnO7WFN3\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/guyKWpvCRe"
        },
        {
            "author_id": "143212545",
            "created_at": "2021-03-09T21:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369394259938471937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tempo tava nublado mas a paisagem continua bel\u00edssima \ud83c\udf43\ud83d\udca6 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MET9es1u2y"
        },
        {
            "author_id": "1369339690684387336",
            "created_at": "2021-03-09T20:22:49.000Z",
            "id": "1369383191686053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional marinho abrolhos https://t.co/GmuSumcTAH"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2021-03-09T19:30:41.000Z",
            "id": "1369370071559241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s algumas audi\u00eancias, o MPF (atuei com designa\u00e7\u00e3o especial) acaba de celebrar acordo p/ direcionar recursos para o combate ao Coral-Sol na Baia da Ilha Grande e na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. O Coral-Sol \u00e9 uma esp\u00e9cie invasora que mata corais nativos. https://t.co/vypA7uHhLv https://t.co/jI8fBGPJIz"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-09T18:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "16795139",
                        "start": 100,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "54341363",
                        "start": 117,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369356674268622851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00c9 a fauna do Parque Nacional da Tijuca brilhando no notici\u00e1rio hoje! A @anacgui contou na coluna do @Ancelmocom , do @JornalOGlobo , curiosidades sobre os flagrantes de uma Dipsas neuwiedi (cobra dormideira) e de um Tamandua tetradactyla (tamandu\u00e1-mirim) https://t.co/rUYeNazmtl"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-03-09T17:46:34.000Z",
            "id": "1369343871511977986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o assinalado com roteiro e ac\u00e7\u00e3o de limpeza: Para assinalar o 4\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o, a Associa\u00e7\u00e3o Insular de Geografia (AIG) promoveu hoje, com a parceria da\u00a0 Junta de Freguesia de C\u00e2mara\u2026 https://t.co/Hl0OoWvewN https://t.co/UoDlx6IIwu"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-03-09T16:55:22.000Z",
            "id": "1369330984634748943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 foi inclu\u00edda, no \u00faltimo m\u00eas, no programa Adote Um Parque, do Governo Federal. A reserva se sobrep\u00f5e \u00e0 Terra Ind\u00edgena Massaco, territ\u00f3rio homologado e que conta com um registro de povo ind\u00edgena isolado confirmado pela Funai https://t.co/XTAnw0T6sP"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-03-09T16:10:44.000Z",
            "id": "1369319753362341894",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Brasil fica fora de declara\u00e7\u00e3o conjunta com mais de 50 pa\u00edses pelo Dia Internacional da Mulher na #ONU.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Escolas reabrem na #Inglaterra em in\u00edcio de flexibiliza\u00e7\u00e3o do \u2018lockdown\u2019.\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na #\u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2021-03-09T16:08:40.000Z",
            "id": "1369319234015203331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional flagra serpente e tamandu\u00e1-mirim em suas matas\n\nhttps://t.co/ucLbcV9LhP"
        },
        {
            "author_id": "1366820781888573445",
            "created_at": "2021-03-09T15:45:43.000Z",
            "id": "1369313456579612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Manaus: Obra irregular \u00e9 flagrada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tarum\u00e3, em Manaus.\n\nVeja os detalhes!\n\nhttps://t.co/2zuGUkww0A"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2021-03-09T14:29:18.000Z",
            "id": "1369294227201490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional - \n\nhttps://t.co/qP4zdBRnQL"
        },
        {
            "author_id": "1160531231542521857",
            "created_at": "2021-03-09T14:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 100,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369287538591023108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional - RENOVA M\u00eddia https://t.co/vDF6aaFDVP via @renovamidia"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-09T13:55:41.000Z",
            "id": "1369285766837395461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salvador ganha o Parque Natural Marinho da Barra \ud83c\udf89\ud83d\udc1f\ud83d\udc22\ud83e\udd3f https://t.co/DC6VuRmoDv A nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral est\u00e1 localizada em uma das \u00e1reas urbanas mais famosas da capital da Bahia, entre os Fortes de Santa Maria e Santo Ant\u00f4nio (o Farol da Barra) https://t.co/n7dPN8aqes"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-03-09T13:13:03.000Z",
            "id": "1369275038432514058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o: Celebra-se hoje, dia 9 de Mar\u00e7o de 2021, o 4\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o! A efem\u00e9ride \u00e9 assinalada pelo Instituto de Florestas e [\u2026] O conte\u00fado 4\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo\u2026 https://t.co/rU3YMKgDRX https://t.co/7OPNxrcViF"
        },
        {
            "author_id": "1064525116506279940",
            "created_at": "2021-03-09T12:58:14.000Z",
            "id": "1369271308048072713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular \u00e9 flagrada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tarum\u00e3, em\u00a0Manaus https://t.co/wKKRSckkwk"
        },
        {
            "author_id": "225356853",
            "created_at": "2021-03-09T12:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1036808830167015424",
                        "start": 0,
                        "username": "Wanderson_romao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369266781966176257",
            "in_reply_to_user_id": "1036808830167015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wanderson_romao A gente vai pra onde os passeios tur\u00edsticos n\u00e3o v\u00e3o, e dorme nas casas de moradores que vivem em pequenos povoados (4, 5 casas em cada um) dentro do parque Nacional. N\u00e3o tem luz el\u00e9trica na maior parte dos espa\u00e7os, nem sinal, mas \u00e9 espetacular https://t.co/YiUUhyTU7S"
        },
        {
            "author_id": "1341014238693867525",
            "created_at": "2021-03-09T12:30:18.000Z",
            "id": "1369264278717497346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pescairregular #pescasubaqu\u00e1tica #pma #pol\u00edciaambiental #ubatuba #esta\u00e7\u00e3oecol\u00f3gica  Pesca subaqu\u00e1tica em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica rende multa e apreens\u00e3o de equipamentos - Veja a reportagem completa. Clica no link - https://t.co/u8QckwYCkw https://t.co/c1l9IkrTnY"
        },
        {
            "author_id": "52045777",
            "created_at": "2021-03-09T12:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3058272783",
                        "start": 0,
                        "username": "satanicoss666"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61082928",
                        "start": 15,
                        "username": "marcelotuiter"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 30,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369262818529337345",
            "in_reply_to_user_id": "3058272783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@satanicoss666 @marcelotuiter @arthurmoledoval A fam\u00edlia Ferreira Gomes aparelhou tudo aqui no Cear\u00e1. S\u00e3o podres, mas intoc\u00e1veis. O Ciro nada comenta do Aqu\u00e1rio de Fortaleza, nem da mans\u00e3o que o irm\u00e3o dele construiu em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...\nMorro de medo do Coron\u00e9 Ciro na presid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2021-03-09T12:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369259423122722827",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Pe\u00e7o que olhem pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina- BA, sou guia de ecoturismo e trekking aqui e estamos sem trabalho, sem turismo, a renda direta e indireta daqui \u00e9 o turismo"
        },
        {
            "author_id": "284171876",
            "created_at": "2021-03-09T11:55:49.000Z",
            "id": "1369255600949977091",
            "in_reply_to_user_id": "284171876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe Presidente da S\u00edria e sua mulher est\u00e3o infectados com coronav\u00edrus"
        },
        {
            "author_id": "1253764346351583233",
            "created_at": "2021-03-09T11:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1252069580119453698",
                        "start": 141,
                        "username": "DrBoTS2"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1304444277364330496",
                        "start": 159,
                        "username": "DrBolso"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1253764346351583233",
                        "start": 177,
                        "username": "Emlia58"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369249791666950150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---\nRicardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional\n\nhttps://t.co/iwvsHvcb18\n\n (NOT\u00cdCIA 3011404)\n\n\ud83d\udd25 Patriota segue patriota\n\n\ud83d\udcaf% SDV @DrBoTS2 \ud83d\udc4d\n\ud83d\udcaf% SDV @DrBolso \ud83d\udc4d\n\ud83d\udcaf% SDV @emlia58 \ud83d\udc4d\nTMJ! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2021-03-09T11:29:49.000Z",
            "id": "1369249058498490373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma moscovita Tatiana Dubinina endurece seu filho pequeno no parque nacional Losiny Ostrov, Moscou, URSS, 1987 https://t.co/pFA0JMDEbq"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-03-09T11:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369247609399951363",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ou\u00e7a o pessoal do decreto da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nQuantos pedidos Ministro... por favor!"
        },
        {
            "author_id": "22216860",
            "created_at": "2021-03-09T10:37:23.000Z",
            "id": "1369235863582998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O excelente programa do governo pode afetar muito positivamente a preserva\u00e7\u00e3o ambiental! Parab\u00e9ns Ministro Salles!\n#BolsonaroHeroiDoBrasil\nRicardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional.\nhttps://t.co/gX7W7XUULP"
        },
        {
            "author_id": "227681704",
            "created_at": "2021-03-09T03:21:39.000Z",
            "id": "1369126207246249987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\u2026.. https://t.co/BzTR9kDDJw https://t.co/MOCL4TDVn1"
        },
        {
            "author_id": "3381093292",
            "created_at": "2021-03-09T02:09:47.000Z",
            "id": "1369108122871169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[08/03/2021 22:49:27]: Estou entre a praia e a Chapada!\n [08/03/2021 22:50:24]: Talvez eu v\u00e1 acampar no parque nacional de Boa Nova essa semana e na outra IOS e Cara\u00edva!! Amanh\u00e3 eu acordo e decido isso \ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\ncomo eu queria estar"
        },
        {
            "author_id": "1276153986",
            "created_at": "2021-03-09T01:03:45.000Z",
            "id": "1369091505235886089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poderia mt bem abrir meu twitter agr q tirei minha foto mas gosto muito do meu mundinho minha \u00e1rea protegida posso criticar o que quiser e ningu\u00e9m vem encher o saco ent\u00e3o vai ficar trancado msm \ud83d\ude18\u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2021-03-09T00:10:00.000Z",
            "id": "1369077975291809793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local foi interditado at\u00e9 que propriet\u00e1rio obtenha licen\u00e7a ambiental para continuar a obra https://t.co/aKEgTKbaD5 #G1AM"
        },
        {
            "author_id": "23113271",
            "created_at": "2021-03-08T23:39:17.000Z",
            "id": "1369070247458742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul | Mundo | G1 https://t.co/2tHiJuQvoX"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-03-08T23:26:19.000Z",
            "id": "1369066984000851970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional\n\nhttps://t.co/vhK0D5dmLz #PoliticaNacional #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "1173670465220595712",
            "created_at": "2021-03-08T23:21:21.000Z",
            "id": "1369065735344037889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional\n\nhttps://t.co/N6uYgc3kVq #PoliticaNacional #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "1365350906481565705",
            "created_at": "2021-03-08T23:13:19.000Z",
            "id": "1369063713421078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flying Over S\u00e3o Paulo to Rio de Janeiro, Brazil\nhttps://t.co/SlBO70lUy7\n\nParque Estadual Carlos Botelho (State Park)\nS\u00e3o Paulo!\nParque Nacional da Serra da Bocaina (National Park)\nParque Estadual da Pedra Branca\nRio de Janeiro!\nCristo Redentor\n\n#Brazil #saopaulo #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-03-08T23:00:58.000Z",
            "id": "1369060605441753090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u201cOs recursos que podem ser levantados com esse patroc\u00ednio do Adote um Parque podem somar R$ 3 bilh\u00f5es\", diz Salles. \n\nhttps://t.co/AB1pWSpS8b"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2021-03-08T22:59:47.000Z",
            "id": "1369060304924065797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca subaqu\u00e1tica em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica rende multa e apreens\u00e3o de equipamentos .... O crime aconteceu no domingo, 7 de Mar\u00e7o..................https://t.co/tFs5kn34t3 https://t.co/pOGTKG9mhI"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-03-08T22:30:00.000Z",
            "id": "1369052809551773699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancias, obra em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 interditada em Manaus. Al\u00e9m da interdi\u00e7\u00e3o, o propriet\u00e1rio do terreno foi multado em, aproximadamente, R$ 28,6 mil: https://t.co/5R5eKXbulM\n\n#apa #manaus #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "79730718",
            "created_at": "2021-03-08T21:40:12.000Z",
            "id": "1369040276728274949",
            "in_reply_to_user_id": "777647547422826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marcussmorgann Kkkkkkkk uai fodas ces n podem construir nem fazer nada l\u00e1 porque parque nacional pertence a uni\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1334495384278806528",
            "created_at": "2021-03-08T21:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "89259084",
                        "start": 18,
                        "username": "GeoparkArouca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369039242618343426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Biodiversidade do @GeoparkArouca \n\nA biodiversidade desenvolve-se ao longo de uma vasta \u00e1rea protegida pela Rede Natura 2000, com habitats riqu\u00edssimos e esp\u00e9cies que vivem de forma livre, independente e aut\u00f3noma, como \u00e9 o caso da Salamandra-lusit\u00e2nica (Chioglossa lusit\u00e2nica). https://t.co/XVlJ5lu1WO"
        },
        {
            "author_id": "1463407752",
            "created_at": "2021-03-08T21:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "196581019",
                        "start": 0,
                        "username": "larasgarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369038308181950467",
            "in_reply_to_user_id": "196581019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larasgarcia observe os buritis que aparecem nas fotos da mans\u00e3o do Flavio, pr\u00f3ximos ao muro: a constru\u00e7\u00e3o foi feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o que \u00e9 proibid\u00edssimo! https://t.co/d3l7w4rjkx"
        },
        {
            "author_id": "1463407752",
            "created_at": "2021-03-08T21:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58536923",
                        "start": 0,
                        "username": "constancarezend"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369037479441993732",
            "in_reply_to_user_id": "58536923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@constancarezend observe os buritis que aparecem nas fotos da mans\u00e3o do Flavio, pr\u00f3ximas ao muro: a constru\u00e7\u00e3o foi feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o que \u00e9 proibid\u00edssimo! https://t.co/qbck2HjtbM"
        },
        {
            "author_id": "1348440955762995200",
            "created_at": "2021-03-08T21:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "983352825903230976",
                        "start": 0,
                        "username": "quemsoueu2543"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1151295952386514944",
                        "start": 15,
                        "username": "PLynchado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369032719263531013",
            "in_reply_to_user_id": "983352825903230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quemsoueu2543 @PLynchado Olha, n\u00e3o posso dizer pelo futuro, pq se n\u00e3o poderia falar que Huck \u00e9 filho de rico, sempre foi rico, s\u00f3 conhece rico e n\u00e3o sabe administrar nem a constru\u00e7\u00e3o de uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Dessa forma, ele vai ser o mais irrespons\u00e1vel se for eleito e pior para o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "3434075261",
            "created_at": "2021-03-08T21:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369031802921361414",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Quanto mais voc\u00ea escreve, mais vazio vemos que \u00e9.\n\nA esperteza em construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o significa capacidade de governar."
        },
        {
            "author_id": "1235639765879451649",
            "created_at": "2021-03-08T21:01:49.000Z",
            "id": "1369030616814092291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de peixe foi identificada no DF, em \u00e1rea protegida pelo IBGE. O animal ganhou o nome de Characidium onca, gra\u00e7as \u00e0 colora\u00e7\u00e3o das escamas que lembra a pelagem das on\u00e7as-pintadas.\n\nPara mais not\u00edcias, confira nosso canal do YouTube: https://t.co/uwy0H5r77p\n\nCr:IBGE https://t.co/AEvEGIqLSn"
        },
        {
            "author_id": "1301234378",
            "created_at": "2021-03-08T20:40:51.000Z",
            "id": "1369025343865110532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defini com o ministro Ricardo Salles, detalhes t\u00e9cnicos de um decreto, que desobrigar\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o da pretensa Floresta Nacional Jauaperi. Al\u00e9m disso, agendamos o encontro de trabalho entre madeireiros, governo de RR, Minist\u00e9rios do Meio Ambiente e da Justi\u00e7a, para o fim deste m\u00eas. https://t.co/6cTRG8d0gW"
        },
        {
            "author_id": "52468822",
            "created_at": "2021-03-08T20:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369024957028704258",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck mais figura repetida do que construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eu desconhe\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "3111481431",
            "created_at": "2021-03-08T20:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369021916825219074",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Figurinha repetida n\u00e3o constr\u00f3i em \u00e1rea protegida e zona de mata atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1007359109182697474",
            "created_at": "2021-03-08T20:19:47.000Z",
            "id": "1369020041346318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 flagrada em Manaus https://t.co/Re9u41SJen"
        },
        {
            "author_id": "863566402468421633",
            "created_at": "2021-03-08T20:15:38.000Z",
            "id": "1369018996251627521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus flagra obra irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Tarum\u00e3 https://t.co/Ca8nks2KQu"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2021-03-08T20:11:02.000Z",
            "id": "1369017837810049026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/Taj1BX2x9J #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-03-08T20:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1301700284129910785",
                        "start": 0,
                        "username": "GokuAncap"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14128609",
                        "start": 11,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369016014583832591",
            "in_reply_to_user_id": "1301700284129910785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GokuAncap @felipeneto Nop, Lula diminuiu a fome do Brasil, voc\u00ea gostando ou n\u00e3o, investiu em educa\u00e7\u00e3o, criou dezenas de parques de prote\u00e7\u00e3o ambiental, inclusive fechou a estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u. Ent\u00e3o n\u00e3o, ele n\u00e3o a metade da merda que o Bolsonaro \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-08T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "12689622",
                        "start": 232,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369015061608493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se liga nos destinos da semana do #BrasilVistoDeCima: segunda (8), Vale do Rio dos Sinos; te\u00e7a (9), Diamantina; quarta (10), Parque Nacional das Sempre-vivas; quinta (11), Serro; sexta (12), Abrolhos. De segunda a sexta, \u00e0s 20h, na @TVBrasil. Assista: https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/QupBlRlsw1"
        },
        {
            "author_id": "526634679",
            "created_at": "2021-03-08T19:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "16256116",
                        "start": 95,
                        "username": "barlavento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369000699393114117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00abCampanha Floresta Segura 2021\u00bb come\u00e7ou hoje no concelho de Tavira https://t.co/LITijISFJz via @Barlavento \"Plano integra a campanha \u00abFloresta Segura 2021\u00bb da GNR, que visa prevenir comportamentos de risco, garantir a seguran\u00e7a das popula\u00e7\u00f5es e salvaguardar a floresta nacional.\""
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-08T18:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1368999050251538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IagdgjSQkd"
        },
        {
            "author_id": "3116059858",
            "created_at": "2021-03-08T18:49:29.000Z",
            "id": "1368997314635956228",
            "in_reply_to_user_id": "3116059858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nck_alx @gabriel_chacon4 Outro exemplo \u00e9 watch dogs legions, tem um belo mundo e recria\u00e7\u00f5es fi\u00e9is a realidade com o tom futurista, mas eu joguei e a sensa\u00e7\u00e3o de repeti\u00e7\u00e3o nas miss\u00f5es continua. V\u00e1, fale com o npc, ele vai ter dizer para invadir uma \u00e1rea protegida, mate algu\u00e9m -"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-03-08T18:45:11.000Z",
            "id": "1368996235751854088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul | Mundo https://t.co/YOalut9bQM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-03-08T18:37:14.000Z",
            "id": "1368994233256972289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/mQA82dTZmM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-03-08T18:36:35.000Z",
            "id": "1368994069444063235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/D044MgT8cD"
        },
        {
            "author_id": "1054197481133826049",
            "created_at": "2021-03-08T18:32:18.000Z",
            "id": "1368992991822684164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul | Mundo | G1 https://t.co/ig3hZ0ka2e"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-03-08T18:22:06.000Z",
            "id": "1368990425474760708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/dXqAksbRIs https://t.co/WyqgmT27fd"
        },
        {
            "author_id": "767690156421812224",
            "created_at": "2021-03-08T18:18:57.000Z",
            "id": "1368989633955180546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou bolsista da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Nem acredito que me aceitaram. T\u00f4 feliz demaaaaaais"
        },
        {
            "author_id": "1315698754931118081",
            "created_at": "2021-03-08T16:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1355226786989297677",
                        "start": 0,
                        "username": "_Gabiiel"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "49757685",
                        "start": 10,
                        "username": "NSejaRud"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "18297088",
                        "start": 20,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1368963080135319556",
            "in_reply_to_user_id": "1355226786989297677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Gabiiel @NSejaRud @rafinhabastos Antes ,APA \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Reserva bio l\u00f3gica na Barra da Tijuca,proibida qualquer constru\u00e7\u00e3o, ele junto ao governo do pt fizeram o campo de golfe dando\" brecha \"para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria . Devem receber im\u00f3veis no futuro . Vai lamber sab\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1266878795241455618",
            "created_at": "2021-03-08T15:50:23.000Z",
            "id": "1368952242309627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 mais provavel vc me confundir com um tamandua bandeira ou um lobo guara (especimes em extin\u00e7\u00e3o que s\u00e3o conservadas no parque nacional) do que com um brazlandes... brazilandies... brazilandense (quem nasce em brazlandia"
        },
        {
            "author_id": "825870576",
            "created_at": "2021-03-08T15:46:43.000Z",
            "id": "1368951320460288003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora daquela turma endinheirados falam mau da gest\u00e3o da Amaz\u00f4nia sair do discurso barato: \"Prote\u00e7\u00e3o da floresta\" \"Meio Ambiente \u00e9 o futuro da humanidade\". Mostrem na pr\u00e1tica adote um parque? (Unidade de conserva\u00e7\u00e3o) https://t.co/RcDc2gxTDH"
        },
        {
            "author_id": "260591019",
            "created_at": "2021-03-08T14:02:31.000Z",
            "id": "1368925097608773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00edsima \u00e1rea protegida municipal en #LaPaz #CiudadDelCielo\nhttps://t.co/64hBTIwUmS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-08T13:51:40.000Z",
            "id": "1368922366441644036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vC2K4ZsFnW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9h9bAWyfeu\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/DRTghBtT97"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-03-08T13:18:09.000Z",
            "id": "1368913933738860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito al\u00e9m de dunas e lagoas.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\nAtins\nhttps://t.co/MTry2ux5Z7"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2021-03-08T13:02:25.000Z",
            "id": "1368909974546620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR identificou 80 pessoas por incumprimento \u00e0s medidas COVID-19 em Vila Real Maior parte das pessoas foi identificada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #dever_recolhimento #GNR https://t.co/7gZmFSCHQN https://t.co/wvV6gaeiPo"
        },
        {
            "author_id": "872490514880360448",
            "created_at": "2021-03-08T12:46:57.000Z",
            "id": "1368906083419500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/Es7gy9sdmb"
        },
        {
            "author_id": "62965681",
            "created_at": "2021-03-08T12:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5158457,
                        -14.1381074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1368904743498641412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/V0LUFKPplL"
        },
        {
            "author_id": "735215421754855426",
            "created_at": "2021-03-08T11:51:10.000Z",
            "id": "1368892041317474312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rosario, 18 hs. Parque Nacional a la Bandera https://t.co/rdKa6e88Ft"
        },
        {
            "author_id": "424921052",
            "created_at": "2021-03-08T11:30:35.000Z",
            "id": "1368886863281483777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, lugar sagrado, leyenda e icono milenario el #TejodeBermiego #Quir\u00f3s #vallesdeloso #Asturias #Para\u00edsoNatural #senderismo #tradiciones #naturaleza https://t.co/xy72dP5d7q"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-03-08T11:26:28.000Z",
            "id": "1368885828714381317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/Z64pKNm6cV\nAssuntos do dia: #Ci\u00eanciaEspacial, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nSaiba onde encontrar o Parque Nacional Caldera de Taburiente e leia as principais not\u00edcias de hoje. https://t.co/yNzLacPw3i"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-03-08T11:09:29.000Z",
            "id": "1368881552541818884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que?\n\nLocalizado no distrito de Chigubo, na Prov\u00edncia de Gaza, Banhine foi estabelecido como Parque Nacional em 1973 com vista a garantir a sobreviv\u00eancia da sua biodiversidade \u00fanica. \n\nSaiba mais sobre a conserva\u00e7\u00e3o em https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/Pfc6Lnpnwp"
        },
        {
            "author_id": "2285555468",
            "created_at": "2021-03-08T05:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1319760474611875842",
                        "start": 0,
                        "username": "diferencer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368800348786352128",
            "in_reply_to_user_id": "1319760474611875842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diferencer vou perguntar na pr\u00f3xima aula, eu to estudando sobre o parque nacional das setes cidades e algumas \u201crochas\u201d se chamam pedra do segredo, pedra do beijo, e por ai vai"
        },
        {
            "author_id": "192924165",
            "created_at": "2021-03-08T02:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "360351590",
                        "start": 0,
                        "username": "livsmoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368747391709503490",
            "in_reply_to_user_id": "360351590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@livsmoura Cir\u00e3o vai ter que reformar muito corsinha e botar muito encanamento tigre em casa de periferia pra chegar aos p\u00e9s do nosso construtor de mans\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-03-08T02:16:02.000Z",
            "id": "1368747306430906371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia | Combate Racismo Ambiental https://t.co/FsrZEaMGHy"
        },
        {
            "author_id": "860138897178800128",
            "created_at": "2021-03-08T00:21:46.000Z",
            "id": "1368718550303711241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porto Rico , um territ\u00f3rio dos EUA conhecido por suas praias - quer entrar na corrida espacial. A ilha caribenha enviou uma solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es (RFI) em busca de empresas interessadas em converter um aeroporto  pr\u00f3ximo \u00e0 Floresta Nacional El Yunque em um espa\u00e7oporto. https://t.co/lfkL0ZE9W8"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2021-03-07T22:31:22.000Z",
            "id": "1368690767607300102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Reserva - Parque Nacional Ilha Grande - Altonia / PR - Alt\u00f4nia/PR - https://t.co/h7j0seVpMV"
        },
        {
            "author_id": "857722413458612225",
            "created_at": "2021-03-07T22:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1321252406588559360",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBlackSsj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368688462774366208",
            "in_reply_to_user_id": "1321252406588559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBlackSsj Par\u00e1, um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2021-03-07T21:30:41.000Z",
            "id": "1368675496708476932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada ano aumenta n\u00famero de viajantes que se aventuram rumo ao Norte do Brasil em busca de um dos principais destinos do ecoturismo do pa\u00eds: o Jalap\u00e3o, no Tocantins. O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira que abrange diversos munic\u00edpios e que https://t.co/3836tU9tdb"
        },
        {
            "author_id": "297719699",
            "created_at": "2021-03-07T21:17:50.000Z",
            "id": "1368672261771759618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Serra da Cal\u00e7ada - Parte 2 \u2764\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83e\udd29 em Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada https://t.co/Nt9J5SiRl0"
        },
        {
            "author_id": "935913421417144321",
            "created_at": "2021-03-07T20:47:42.000Z",
            "id": "1368664676968640513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is marenhenses que serviu de cen\u00e1rio para a grava\u00e7\u00e3o do planeta Vormir e as cataratas do Igua\u00e7u que aparece em WAKANDA gente eu to \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "297719699",
            "created_at": "2021-03-07T20:44:52.000Z",
            "id": "1368663965035855880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Serra da Cal\u00e7ada - Parte 1 \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b em Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada https://t.co/WfE0rnEryB"
        },
        {
            "author_id": "1231585794072203265",
            "created_at": "2021-03-07T20:26:56.000Z",
            "id": "1368659451205521409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca, imperd\u00edvel e maravilhoso... O Rio de Janeiro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 praias... https://t.co/AZDlvZ3FeC"
        },
        {
            "author_id": "825870576",
            "created_at": "2021-03-07T20:01:49.000Z",
            "id": "1368653133124153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gramde oportunidsde para as \nEmpresas e empres\u00e1rios defensores da Amaz\u00f4nia adotar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente os convia a colocar a m\u00e3o no bolso e investir na preserva\u00e7\u00e3o ambiental com a\u00e7\u00f5es e menos palavras.\nhttps://t.co/RxVcUnGOFh"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-07T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "12689622",
                        "start": 199,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368652674233606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #TVBrasil te convida para um passeio no Parque Nacional de Boa Nova e na Chapada Diamantina. Neste epis\u00f3dio vamos para o interior da Bahia conhecer lugares extraordin\u00e1rios. Domingo (7), \u00e0s 19h, na @TVBrasil. Assista \u00e0 #EmissoraP\u00fablica na sua regi\u00e3o: https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/Hiz7S5QF8G"
        },
        {
            "author_id": "64559578",
            "created_at": "2021-03-07T19:40:32.000Z",
            "id": "1368647776956018690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Crime ambiental, + 1 deles, Bolsonaro est\u00e1 a cometer. Vai Permitir a explora\u00e7\u00e3o de G\u00e1s e Petr\u00f3leo pr\u00f3ximo de Fernando de Noronha!!! Que Risco, que maldade, Noronha \u00e9 um parque nacional que deve ficar Intocado!!! A vida marinha corre grande risco!!! isso N\u00c3O pode!"
        },
        {
            "author_id": "1093285482686042113",
            "created_at": "2021-03-07T19:40:32.000Z",
            "id": "1368647774284230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baob\u00e1s, elefantes, zebras e uma elegante girafa no Parque Nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, na \u00c1frica Oriental. Alguns baob\u00e1s aparecem meios descascados. Isso \u00e9 o que d\u00e1 quando os gigantes elefantes e baob\u00e1s resolvem brincar. \nAs fotos s\u00e3o do Seu Gilberto Rossi! \ud83c\udf33\ud83d\udc18\ud83c\udf33\ud83e\udd92\ud83c\udf33\ud83e\udd93 https://t.co/tGWLMJarCj"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-03-07T18:47:16.000Z",
            "id": "1368634371209633802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...domingo de terapia \ud83d\udc86com essas feras ai \ud83d\udcaa\ud83d\udd1d\ud83d\udc4c\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\u26f0\ud83c\udd99\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/5iyKjEXPAO"
        },
        {
            "author_id": "59513712",
            "created_at": "2021-03-07T18:36:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "1368631589673066503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um lugar diferenciado, \u00e9 na Canastra. V\u00eddeo do mirante da parte alta da cachoeira Casca d'anta, no Parque Nacional da Serra da Canastra. Aoo Minas Gerais das montanhas!!! https://t.co/jwDzfIzJQ4"
        },
        {
            "author_id": "1310689496795578373",
            "created_at": "2021-03-07T18:27:37.000Z",
            "id": "1368629427068956680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu li uc como unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\nse bem que nesse caso uma raba dessas merece ser protegida https://t.co/wYD2OfpftK"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-03-07T17:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1368620719756767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LsOjddrN6D"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T17:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1305891985866317826",
                        "start": 0,
                        "username": "tatto352004"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368618087612878848",
            "in_reply_to_user_id": "1305891985866317826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tatto352004 Vdd amigo. Vc viu o q aconteceu.? Autorizou a ANP extrair Petr\u00f3leo e G\u00e1s na \u00e1rea pr\u00f3xima a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas e Fernando de Noronha. Criminoso isso. Vai ser outro Brumadinho e Mariana..ou pior."
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-07T17:32:45.000Z",
            "id": "1368615616786075648",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Olhe abaixo o processo de licenciamento ambiental.  \"N\u00c3O INTERCEPTAR\". Entenderam o motivo da prolifera\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o nos Governos anteriores? Isolar o Norte e Centro Oeste do pa\u00eds de infraestrutura. Quem ganha? O agroneg\u00f3cio internacional. Entenderam?\u2795 https://t.co/nS1rXz4dIj"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-07T17:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1368610426641125382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroz meloso de pato \u00e0 moda chinesa, com ovo e batatinha croustillant. \nFicou bom isso, hein. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JHmcztLuUE"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-07T16:38:43.000Z",
            "id": "1368602018449915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/k9HVSvPDww"
        },
        {
            "author_id": "1142797267746926592",
            "created_at": "2021-03-07T16:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1368596200207880198",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jato de 30 milh\u00f5es de d\u00f3lares. \nYacht de 25 milh\u00f5es de d\u00f3lares.\nCasa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 20 milh\u00f5es de d\u00f3lares. \nE o piloto que salvou sua vida e de sua esposa passa dificuldades. \nVida curta"
        },
        {
            "author_id": "61764945",
            "created_at": "2021-03-07T16:13:59.000Z",
            "id": "1368595793154740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##peregrina _ caminhar at\u00e9 a sola cair. Caiu. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vqyKFmUDah"
        },
        {
            "author_id": "995366329204043776",
            "created_at": "2021-03-07T15:49:15.000Z",
            "id": "1368589572599386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace vai adotar um parque nacional ou fica s\u00f3 no discurso barato? https://t.co/dzUostHjCk"
        },
        {
            "author_id": "52576400",
            "created_at": "2021-03-07T15:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1368583645343186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/PF4zGaksBG"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-03-07T15:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59975290",
                        "start": 3,
                        "username": "MauroPicini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368577178061963268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do @MauroPicini\nO AquaFoz ser\u00e1 constru\u00eddo em uma \u00e1rea particular, na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/7pCZDLUgQx"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T13:45:22.000Z",
            "id": "1368558396513849348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia\ud83c\udf25amigos. Mais um dia nublado por aqui. E mais nublado ainda..est\u00e1 o meu cora\u00e7\u00e3o..ao constatar o crime ambiental q est\u00e1 por vir. Este desgoverno autorizou ANP..explorar petr\u00f3leo e g\u00e1s..na a\u00e9rea da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas e Fernando de Noronha. https://t.co/659Eon9jzj"
        },
        {
            "author_id": "1105614101227671552",
            "created_at": "2021-03-07T12:26:14.000Z",
            "id": "1368538481618804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Compas...,hoje Santar\u00e9m t\u00e1 nublado todo. Mais sei que a nossa estrela e o nosso sol n\u00e3o param de brilhar. \n\nFloresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Par\u00e1. https://t.co/N41UbeekQn"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-07T06:17:16.000Z",
            "id": "1368445628091490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O nascer do sol no Parque Nacional da #Gorongosa \u00e9 um dos momentos mais m\u00e1gicos da Natureza. Fa\u00e7a uma pausa esta manh\u00e3, ou\u00e7a os sons e aprecie a paisagem.  Video - Lee Bennett https://t.co/0AyITDzXuH"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T05:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "40095953",
                        "start": 136,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "61843152",
                        "start": 152,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368435778951471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o podemos permitir isso gente. \u00c9 criminoso o que querem fazer. Explorar petr\u00f3leo e g\u00e1s na Reserva Biol\u00f3gica mais importante do pa\u00eds.? @senadofederal..@camaradeputados cad\u00ea VOC\u00caS.!!???? https://t.co/rqZFJcAOg1"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T05:16:13.000Z",
            "id": "1368430260702900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica Nacional do Atol das Rocas.. na Costa do RN..Patrim\u00f4nio mundial q o Sr Bolsonaro quer destruir explorando petr\u00f3leo e G\u00e1s. Criminoso. Criminoso. https://t.co/WE2Oq6CzQ9"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T05:04:35.000Z",
            "id": "1368427333435195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordei agora \u00e0 pouco..ouvindo isso. O maluco genocida..resolveu leiloar o Parque Nacional do Atol das Rocas e Fernando de Noronha..para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s. Gente..\u00e9 criminoso. O Atol das Rocas \u00e9 o nosso orgulho. Bel\u00edssima reserva marinha..Patrim\u00f4nio mundial."
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T04:40:00.000Z",
            "id": "1368421149676367874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 demais. \u00c9 demais. Agora o \u201c destruidor\u201d colocou em em leil\u00e3o..para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s..a \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas q \u00e9 o Parque Nacional de F. De Noronha. Gente.. \u00e9 inacredit\u00e1vel. Esse homem \u00e9 mesmo o presidente do Brasil.?"
        },
        {
            "author_id": "1291455898284630018",
            "created_at": "2021-03-07T03:43:54.000Z",
            "id": "1368407030051012609",
            "in_reply_to_user_id": "1291455898284630018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem o parque nacional tamb\u00e9m, um monte de trilha e cachoeira.. mato e montanha n\u00e3o falta aqui"
        },
        {
            "author_id": "1248362777099620362",
            "created_at": "2021-03-07T02:48:45.000Z",
            "id": "1368393152265084935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova nave da adventure j\u00e1 t\u00e1 na ativa.... em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/afMNMlVctm"
        },
        {
            "author_id": "1292438716942880770",
            "created_at": "2021-03-07T02:30:05.000Z",
            "id": "1368388454908911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00eas de abril \u00e9 o m\u00eas em que eu nasci e pra me presentear irei lan\u00e7ar minha primeira m\u00fasica junto com um clipe que em um trecho vai ser gravado no PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA no Piau\u00ed, a outra ser\u00e1 em GOI\u00c2NIA. O nome da m\u00fasica vai se chamar \u201cABEN\u00c7OADO\u201d\ud83d\udcc0"
        },
        {
            "author_id": "1292438716942880770",
            "created_at": "2021-03-07T02:27:12.000Z",
            "id": "1368387727171981318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eas de abril \u00e9 o m\u00eas em que eu nasci, e pra me presentear irei lan\u00e7ar minha primeira m\u00fasica junto com um clipe que em um trecho vai ser gravado no PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA no Piau\u00ed, a outra ser\u00e1 em GOI\u00c2NIA. T\u00f4 muito feliz por tudo que vem acontecendo na minha vida\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-03-07T02:23:16.000Z",
            "id": "1368386740055072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Nota t\u00e9cnica do ICMBio aponta riscos da inclus\u00e3o de blocos da Bacia Potiguar por causa da proximidade com o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. Leil\u00e3o pode ser realizado ainda em 2021: https://t.co/ZmhsLdrSFS #JN"
        },
        {
            "author_id": "1229174100737904641",
            "created_at": "2021-03-07T00:32:31.000Z",
            "id": "1368358868074569733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que n\u00e3o tem ngm falando que a ANP (Ag\u00eancia Nacional de Petr\u00f3leo), quer leiloar blocos para extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s dentro da Bacia de Potiguar, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Fernando de Noronha e ao Atol das Rocas???"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-03-07T00:00:37.000Z",
            "id": "1368350837672665091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores reencontram dois anf\u00edbios desaparecidos no Parque Nacional de Itatiaia.\nhttps://t.co/mQiHCPIzlI"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-03-06T23:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1368346771332730886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando detalhes do Ve Verde, no Alto Capara\u00f3. Que lugar incr\u00edvel. Onde eu apontava o olho, era uma beleza diferente.\n-\n-\nAlto Capara\u00f3, MG em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/yNkTMNu7qy"
        },
        {
            "author_id": "1155422110917046272",
            "created_at": "2021-03-06T23:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368345201689980928",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Excelente ideia! Trabalho na regi\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e l\u00e1 temos um exemplo vivo que a ado\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o pelo setor privado \u00e9 uma excelente iniciativa https://t.co/9ZOu6Sl771"
        },
        {
            "author_id": "40474049",
            "created_at": "2021-03-06T23:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1350554679965577216",
                        "start": 0,
                        "username": "OnlineTwitteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368343921408045058",
            "in_reply_to_user_id": "1350554679965577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OnlineTwitteiro Passei 8 meses no Rio, em uma casa que fica no meio de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou seja, sem barulho. O q est\u00e1 pegando pra mim, hoje, \u00e9 o barulho."
        },
        {
            "author_id": "1314381308190167043",
            "created_at": "2021-03-06T23:31:27.000Z",
            "id": "1368343500304056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 \u2013 Cataratas do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n&gt; \u00e9 um conjunto de cerca de 275\u00a0quedas de \u00e1gua\u00a0no\u00a0rio Igua\u00e7u\u00a0, localizada entre o\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u,\u00a0Paran\u00e1, no\u00a0Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1328177331983233025",
            "created_at": "2021-03-06T23:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1274033632286572544",
                        "start": 0,
                        "username": "ranuincrivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368337691155304450",
            "in_reply_to_user_id": "1274033632286572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ranuincrivel Aqui tamb\u00e9m, amiga como moramos pr\u00f3ximo ao PNI (parque Nacional do Itatiaia) tem muitos bichos silvestres Capivaras, On\u00e7a, Macacos, Lobo Guar\u00e1. mas as capivaras s\u00f3 aparecem quando chove aqui est\u00e1, chovendo elas desce a serra pelo por esse rio.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1146183999070642177",
            "created_at": "2021-03-06T22:43:41.000Z",
            "id": "1368331479038767105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WEF0S7D4sK"
        },
        {
            "author_id": "61764945",
            "created_at": "2021-03-06T22:27:37.000Z",
            "id": "1368327434995662849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/l9N9brGPyO"
        },
        {
            "author_id": "389860349",
            "created_at": "2021-03-06T22:07:52.000Z",
            "id": "1368322465349394437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores reencontram dois anf\u00edbios desaparecidos no Parque Nacional de Itatiaia,OS DOIS ANF\u00cdBIOS S\u00c3O SEMELHANTES AO DEPUTADO ESTADUAL EVANDRO LEIT\u00c3O,EX-PRESIDENTE DO CEARA,QUE AINDA PARASITA AOTEME CEARENSE,O OUTRO ANF\u00cdBIO,\u00c9 EQUIVALENTE, AO ROBSON DE CASTROPRESIDENTEDO CEARA"
        },
        {
            "author_id": "1316929064771473409",
            "created_at": "2021-03-06T21:11:25.000Z",
            "id": "1368308258172178432",
            "in_reply_to_user_id": "1316929064771473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser d\u00edficil de ocorrer.  A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 que mesmo medidas restritivas locais como as adotadas ontem pelo governo de S\u00e3o Paulo ser\u00e3o suficientes para produzir efeito amplo de aplacar a pandemia no pa\u00eds.\nN\u00e3o existe mais uma \u00e1rea protegida no pa\u00eds, como vimos na primeira onda da"
        },
        {
            "author_id": "101671389",
            "created_at": "2021-03-06T20:47:12.000Z",
            "id": "1368302163496173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa dupla do The Wall que administra uma APA tendo que ser simp\u00e1tica com Luciano que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea protegida kkkkkcry"
        },
        {
            "author_id": "31392489",
            "created_at": "2021-03-06T19:51:44.000Z",
            "id": "1368288204999307272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegando no #TheWall, Lourdes e Thainan. Elas s\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ba\u00eda Negra, no Pantanal Sul-Mato-Grossense. #Caldeir\u00e3o. https://t.co/3F1vtplKrX"
        },
        {
            "author_id": "940382380996681729",
            "created_at": "2021-03-06T19:47:05.000Z",
            "id": "1368287036013047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Bahia\nMuita aprendizagem, s\u00f3 agradecer \ud83d\ude01\ud83d\ude4f em Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/yCzGUFIvC5"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2021-03-06T19:36:56.000Z",
            "id": "1368284480532791297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiu nosso v\u00eddeo 09-50 do nosso programa 50 d\u00favidas em Direito Ambiental. Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre um Parque Natural \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica?  \n\nhttps://t.co/IwTHipipiU"
        },
        {
            "author_id": "1240831346785898498",
            "created_at": "2021-03-06T19:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368284038084067346",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ta sobrando para o povo avi\u00e3o financiado pelo BNDES e \"autoriza\u00e7\u00e3o\" para construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. Menos demagogia mais a\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1319431468272279557",
            "created_at": "2021-03-06T19:28:41.000Z",
            "id": "1368282403932889099",
            "in_reply_to_user_id": "1319431468272279557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho de Rafael Luiz L. L. Chaves 'Agentes do conflito ambiental e suas pr\u00e1ticas espaciais: O caso da APARU-ABV, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal no Rio de Janeiro (RJ)' analisa conflitos, agentes e pr\u00e1ticas espaciais que tem lugar no maci\u00e7o da Tijuca, no Rio de Janeiro. https://t.co/7eyJBkVPkb"
        },
        {
            "author_id": "1342636241838366720",
            "created_at": "2021-03-06T19:03:19.000Z",
            "id": "1368276019367542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobri que existe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha chamada Parcel Manuel Lu\u00eds e \u00e9 bem perto da costa de Cururupu. Fui pesquisar e t\u00f4 muito apaixonada, que lugar incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "2961471487",
            "created_at": "2021-03-06T18:39:27.000Z",
            "id": "1368270015368204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. Sequoia \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/C16Umy0JRb"
        },
        {
            "author_id": "221054110",
            "created_at": "2021-03-06T18:16:05.000Z",
            "id": "1368264135138500610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "optei por uma vida mais simples longe de prazeres materiais e banhado na ignor\u00e2ncia\n\ndito isso agora resido no parque nacional do Igua\u00e7u com um grupo de quatis"
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-03-06T18:08:33.000Z",
            "id": "1368262239329849348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma oliveira com cerca de 2 mil anos, localizada na freguesia de Orca, no concelho do Fund\u00e3o, ser\u00e1 brevemente classificada como monumento natural, tornando-se assim a segunda \u00e1rvore classificada do concelho.\n\nhttps://t.co/azY2Z2oTmm"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-03-06T17:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "22914738",
                        "start": 120,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368249340549099523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Atraso hist\u00f3rico em regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria amea\u00e7a encolher Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  https://t.co/mFa5O165nc via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2021-03-06T16:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "255774510",
                        "start": 254,
                        "username": "gaia_expedicoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368236453692645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O GAIA CENTRO OESTE - Fev/21\nCampo Grande, Costa Rica, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s at\u00e9 Piren\u00f3polis.\n\nFilmagem: OVERLANDER \u2013 Rob Ager &amp; Grace Downey\nImagens drone: Victor Renato \nEdi\u00e7\u00e3o: VEEZ \u2013 Bruno Garwood\n\n#overlander #overlanderbrasil @gaia_expedicoes https://t.co/K5m2NXyyP9"
        },
        {
            "author_id": "1204854801437274123",
            "created_at": "2021-03-06T16:21:03.000Z",
            "id": "1368235185519607814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Tur\u00edsticos:\n1- Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses/ Maranh\u00e3o;\n2- Col\u00f4nia Japonesa/ S\u00e3o Paulo;\n3- S\u00e3o Francisco de Paula/ Rio Grande do Sul;\n4- Praia de Antunes- Maragogi/ Alagoas; https://t.co/8IN5plMG1q"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-03-06T15:46:08.000Z",
            "id": "1368226397769105412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Porto Murtinho autua infrator em R$ 90 mil p...\nhttps://t.co/e0MBqQy5Zi"
        },
        {
            "author_id": "2355388022",
            "created_at": "2021-03-06T15:37:42.000Z",
            "id": "1368224274809511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Vamos a recorrer el monumento natural Felix Servio Doucudrai #DunasdeBani\n\n#DescubrePeravia\n#MiturenPeravia\n#PasionPorRD\n#AntojatedeBani\n#socialesymas https://t.co/iRtCNzputN"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-03-06T15:16:16.000Z",
            "id": "1368218882641690636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Porto Murtinho autua infrator em R$ 90 mil por de...\nhttps://t.co/ALRQvVMp56"
        },
        {
            "author_id": "355529742",
            "created_at": "2021-03-06T14:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21060181,
                        -22.95301904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1368213303021944837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail running, no parque nacional da Tijuca. As vistas s\u00e3o absurdas! #wtucheassessoria @ Alto Do Corcovado, Rio De Janeiro - RJ https://t.co/CfcfesyObl"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-06T14:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368208603962744837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS #Brasil\n27Feb/2021 \n#ThePhotoHour https://t.co/OwxSCaFNJE"
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-03-06T13:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "341007593",
                        "start": 0,
                        "username": "LStockl"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1017355664",
                        "start": 9,
                        "username": "CarlosMafagafos"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1021168140045225984",
                        "start": 26,
                        "username": "ZeEseusRuelitos"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "62375510",
                        "start": 43,
                        "username": "fernandatozzo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "3142379039",
                        "start": 58,
                        "username": "JampaWebJornal"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1287431516893708288",
                        "start": 74,
                        "username": "SturbanLula"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "328083907",
                        "start": 87,
                        "username": "emputecidda"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "329012146",
                        "start": 100,
                        "username": "VividosConfins"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1258542789467541504",
                        "start": 116,
                        "username": "colorada_gaucha"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "1272187984541073412",
                        "start": 133,
                        "username": "GauchaGremist4"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1309909995962675200",
                        "start": 149,
                        "username": "OsvaldirNascim4"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "858446735114477568",
                        "start": 183,
                        "username": "onteiroNege"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "102263661",
                        "start": 196,
                        "username": "hdantas01"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "1302923515683840000",
                        "start": 207,
                        "username": "FadaVerde10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368195738468048910",
            "in_reply_to_user_id": "341007593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LStockl @CarlosMafagafos @ZeEseusRuelitos @fernandatozzo @JampaWebJornal @SturbanLula @emputecidda @VividosConfins @colorada_gaucha @GauchaGremist4 @OsvaldirNascim4 @HHelinhoOficial @onteiroNege @hdantas01 @FadaVerde10 Sim, \u00e9 verdade, tem moradores aqui que n\u00e3o conhecem a Serra, Visconde de Mau\u00e1, Parque Nacional de Itatiaia, Serrinha do Alambari...\nEu amo tudo isso...\nAt\u00e9 o Rio Para\u00edba!\nProcure a Lenda da Pedra Selada! Eu tinha fotos bel\u00edssimas, do grupo com pernas de Pau.."
        },
        {
            "author_id": "1044350602246008832",
            "created_at": "2021-03-06T12:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1384899288354992132",
                        "start": 0,
                        "username": "Astro_Fonseca"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 15,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3291337947",
                        "start": 26,
                        "username": "ThePhotoHour"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368170229700956162",
            "in_reply_to_user_id": "1315900032365793281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astro_Fonseca @StormHour @ThePhotoHour Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n+55 98 3349-1267\nhttps://t.co/SEqLLJONqp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-06T11:35:25.000Z",
            "id": "1368163305626296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,16 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 no dia 24 de fevereiro de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-03-06T10:37:08.000Z",
            "id": "1368148636597686272",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "303633101",
            "created_at": "2021-03-06T10:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1295902968982786048",
                        "start": 0,
                        "username": "gasparimivanise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368142178585870336",
            "in_reply_to_user_id": "1295902968982786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gasparimivanise Uma mucurazinha que vivia no esgoto, mas agr conseguiu seu lote numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "272378765",
            "created_at": "2021-03-06T10:00:14.000Z",
            "id": "1368139348860887044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que acham de viabilizar o Parque Nacional das Pedras do Kalad\u0101o ?"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-03-06T09:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368131692389666818",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima Mentira!  A ONG que fez o estudo precisa ser penalizada por danos morais e mat\u00e9rias h\u00e1 S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu! Isso porque o estudo n\u00e3o contabiliza a fixa\u00e7\u00e3o de carbono do munic\u00edpio, 71% do munic\u00edpio e mata nativa intocada, 50% \u00e1rea protegida e a pecu\u00e1ria \u00e9 de baixo carbono. https://t.co/uO6btaeKhc"
        },
        {
            "author_id": "1338190152016031747",
            "created_at": "2021-03-06T05:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1368072483522416641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/l0y8kTwqAO"
        },
        {
            "author_id": "1338190152016031747",
            "created_at": "2021-03-06T05:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.81498,
                        -22.5213739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ade1fe819b31ad55"
            },
            "id": "1368072421094400001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Naturaleza em Parque Nacional Itatiaia https://t.co/spGdwytBS7"
        },
        {
            "author_id": "1338190152016031747",
            "created_at": "2021-03-06T05:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1368070974176862212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Tl2AZLRFZK"
        },
        {
            "author_id": "1063264450231320576",
            "created_at": "2021-03-06T04:07:56.000Z",
            "id": "1368050689784619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que um parque nacional foi utilizado para criarem o planeta onde a Joia da Alma est\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1326639065958146050",
            "created_at": "2021-03-06T03:52:57.000Z",
            "id": "1368046918404833283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa foto aqui me faz lembrar de quando eu fui no passeio escolar q era na reserva biol\u00f3gica,eu subi a trilha praticamente desse jeito aqui,a professora s\u00f3 faltou me bater KKKKKKKKKKK dps ainda virei assunto das professoras,sei pq eu ouvi a conversa delas. https://t.co/DEoF9ydtvX"
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2021-03-06T02:50:56.000Z",
            "id": "1368031311982690306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pensando que ainda nunca fui em nenhum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1311671012707176452",
            "created_at": "2021-03-06T02:08:30.000Z",
            "id": "1368020634912096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhow_rjj Sem saco para legenda hoje, ent\u00e3o vou mandar essa: \"Cada um ter\u00e1 a vista da montanha que escalar!\" \ud83e\uddd7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nLocalizados no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, os Portais de H\u00e9rcules estar situado entre\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/HuNp9GirZM via https://t.co/jLJetLZXCQ https://t.co/MNvOwCMcY0"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-03-06T00:34:41.000Z",
            "id": "1367997026080788482",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atividade foi no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, e organizada pelo Movimento Trilha Transcarioca (MTT), que \u00e9 um grupo de volunt\u00e1rios dedicado a implementar, manter e apoiar o Governo Federal na gest\u00e3o das trilhas brasileiras."
        },
        {
            "author_id": "270476263",
            "created_at": "2021-03-06T00:04:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1367989375582285833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ningu\u00e9m digno de ir ao parque nacional da catacumba"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-03-05T22:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1367966335939063811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/znrc18mJVq"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2021-03-05T22:07:24.000Z",
            "id": "1367959961565863939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho: ser gestora de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \nRealidade: destrui\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os que gerenciam as unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/PU56xBYSOM"
        },
        {
            "author_id": "2910861149",
            "created_at": "2021-03-05T21:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "735883730200494081",
                        "start": 0,
                        "username": "AgtKGB"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1261039606000242688",
                        "start": 8,
                        "username": "Jimmylovineper1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "33804533",
                        "start": 25,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367957491854815233",
            "in_reply_to_user_id": "735883730200494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AgtKGB @Jimmylovineper1 @FabioPorchat se for em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, t\u00e1 liberado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-05T21:33:49.000Z",
            "id": "1367951508663279618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,20 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas no dia 24 de fevereiro de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2021-03-05T21:10:15.000Z",
            "id": "1367945575904276485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/GyQxqPMNKN que est\u00e1 em jogo com a ado\u00e7\u00e3o do programa? Quais empresas e pessoas est\u00e3o interessadas em adotar um Parque (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o)? Como ser\u00e1 feita essa gest\u00e3o e monitoramento? Quem decide pela ado\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-05T21:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367945570640347141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\n27Feb/2021 https://t.co/WMsBMsBOti"
        },
        {
            "author_id": "2314373816",
            "created_at": "2021-03-05T20:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1148896936499535874",
                        "start": 0,
                        "username": "MissS929"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367928835526787072",
            "in_reply_to_user_id": "1148896936499535874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissS929 Hermoso monumento natural \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2021-03-05T20:00:17.000Z",
            "id": "1367927970862600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio PCJ firma parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Florestal para recuperar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/DCj0X1OXYa"
        },
        {
            "author_id": "1315876044184969217",
            "created_at": "2021-03-05T19:58:08.000Z",
            "id": "1367927428593680387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPara isso, o n\u00edvel do Rio Madeira seria ampliado acima da barragem, inundando uma \u00e1rea de 536 hectares de uma **UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O**, o Parque Nacional do Mapinguari, localizado nos Estados de Rond\u00f4nia e Amazonas\u201d\n\nEspero que entendam que isso tbm \u00e9 um jogo https://t.co/7KYghFjzrn"
        },
        {
            "author_id": "1366728244549087233",
            "created_at": "2021-03-05T19:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1355975926480297990",
                        "start": 0,
                        "username": "lvaroAlbuquerq8"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16334137",
                        "start": 17,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367917911772438528",
            "in_reply_to_user_id": "1355975926480297990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lvaroAlbuquerq8 @GreenpeaceBR Entt n\u00e3o tem grileiro e fazendeiro entrando em area protegida e desmatando nossa vegeta\u00e7\u00e3o nativa,  \u00e9 isso? Tira da cabe\u00e7a que isso \u00e9 um problema, essa vegeta\u00e7\u00e3o nativa pode se tranformar em n\u00fameros m\u00ednimos"
        },
        {
            "author_id": "1272749286611128321",
            "created_at": "2021-03-05T19:18:35.000Z",
            "id": "1367917473975201793",
            "in_reply_to_user_id": "1272749286611128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- a 19 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul.\n- fica dentro de uma propriedade privada. Um pouco mais a frente do Parque Nacional\u00a0 Aparados da Serra, tem uma casa com bandeiras e um estacionamento \u00e0 frente. A trilha come\u00e7a um pouco atr\u00e1s da casa.\n- trilha f\u00e1cil e curta."
        },
        {
            "author_id": "1272749286611128321",
            "created_at": "2021-03-05T19:18:34.000Z",
            "id": "1367917473186652163",
            "in_reply_to_user_id": "1272749286611128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Parque Nacional da Serra Geral\n\n- a 23 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o Parque abriga o C\u00e2nion Fortaleza.\n- entrada gratuita.\n- trilhas mais longas e escorregadias, v\u00e1 com roupas pr\u00f3prias.\n- n\u00e3o h\u00e1 infraestrutura no parque.\n\n3. C\u00e2nion \u00cdndios Coroados"
        },
        {
            "author_id": "1272749286611128321",
            "created_at": "2021-03-05T19:18:32.000Z",
            "id": "1367917461572575236",
            "in_reply_to_user_id": "1272749286611128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Parque Nacional Aparados da Serra\n\n- a 18 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o Parque abriga o C\u00e2nion Itaimbezinho.\n- entrada gratuita.\n- s\u00e3o duas trilhas f\u00e1ceis, mas \u00e9 bom ir de t\u00eanis.\n- no Parque h\u00e1 banheiros, local para piquenique e descanso. \u00c9 poss\u00edvel ver a Gralha Azul."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-03-05T19:04:37.000Z",
            "id": "1367913961967017989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apesar da boa gest\u00e3o por si s\u00f3 n\u00e3o determinar se uma \u00e1rea protegida est\u00e1 segura frente ao desmatamento, uma gest\u00e3o mais efetiva proporciona maior capacidade de deter as press\u00f5es externas, al\u00e9m de conferir maior resili\u00eancia \u00e0s \u00e1reas. https://t.co/ZZn6foEaId"
        },
        {
            "author_id": "1269838594702807040",
            "created_at": "2021-03-05T18:57:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1367912109997228037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Serra Furada desde a descida da Serra do Corvo Branco,  Santa Catarina,  Brasil. https://t.co/yXJopXEm1v"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-03-05T18:50:09.000Z",
            "id": "1367910321176932357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 182,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Linda Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis, Correas. Em 2009 era ministro do Meio Ambiente, duplicamos o PARNASO para 21 mil ha. O diretor era o biol\u00f3go Ernesto Viveiros do ICMBIO. Defesa das \u00e1guas, da vida.\nAqui se faz aqui se usufrui! \ud83c\udf3b\ud83c\udf3f\ud83e\udd8b\ud83e\udd89 https://t.co/rLlUQW3AXO"
        },
        {
            "author_id": "2979153735",
            "created_at": "2021-03-05T18:45:08.000Z",
            "id": "1367909058255196161",
            "in_reply_to_user_id": "2979153735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2979153735",
            "created_at": "2021-03-05T18:44:24.000Z",
            "id": "1367908871164080129",
            "in_reply_to_user_id": "2979153735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ciente disso, a UHE pediu ao IBAMA e ao ICMBio autoriza\u00e7\u00e3o pra ampliarem o volume de \u00e1gua do reservat\u00f3rio. S\u00d3 QUE a gente sabe que isso causaria uma inunda\u00e7\u00e3o de 536hectares do Parque Nacional do Mapinguari."
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-03-05T18:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "633208487",
                        "start": 2,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367900316923031560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mpsp_oficial acusou Salles e a Fiesp de fraudarem mapas no plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas.\nA condena\u00e7\u00e3o em 1\u00aa inst\u00e2ncia saiu em dezembro de 2018. Ontem, Salles foi absolvido na segunda inst\u00e2ncia. https://t.co/2MxncYkkJ0"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-03-05T18:00:44.000Z",
            "id": "1367897884897710086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Nesta sexta, 5, \u00e9 celebrado o dia da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), unidade de dom\u00ednio privado e uso sustent\u00e1vel, cujo objetivo de conservar a diversidade do ecossistema local\n\nMat\u00e9ria completa no site \ud83d\udd17\n\nhttps://t.co/xduZSpWhMg \n\n\ufe0f https://t.co/6qBP3iJ519"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-05T15:32:17.000Z",
            "id": "1367860525267185664",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA soma 1,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-05T15:32:17.000Z",
            "id": "1367860524768129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,43 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 em 24 de fevereiro de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "881124248",
            "created_at": "2021-03-05T15:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1367859023668604931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelas legendas l\u00e1 de natureza e positividade pra esconder o narcisismo da foto em que me achei bonito. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/N6YttIxTVc"
        },
        {
            "author_id": "241733747",
            "created_at": "2021-03-05T15:03:23.000Z",
            "id": "1367853251551498246",
            "in_reply_to_user_id": "1184103491700215809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@de5cubra eu juro por tudo q eh mais sagrado\nmeu apartamento eh mais ventilado q minha casa, sendo q moro aqui em assu do lado de uma \u00e1rea protegida cheia de \u00e1rvore"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2021-03-05T14:54:41.000Z",
            "id": "1367851062766542855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivendo hoje mais um epis\u00f3dio de: Legisla\u00e7\u00f5es ambientais municipais, algu\u00e9m sabe onde que t\u00e1? Edi\u00e7\u00e3o de hoje, Decreto 59/2015 de Brumadinho que regulamenta uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "219447418",
            "created_at": "2021-03-05T14:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22960482",
                        "start": 0,
                        "username": "luandamasceno"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "44386425",
                        "start": 15,
                        "username": "GuntherGuedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367846374482513924",
            "in_reply_to_user_id": "22960482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luandamasceno @GuntherGuedes Assim, os 3 condom\u00ednios foram constru\u00eddos dentro da mata, ao lado de uma \u00e1rea protegida n\u00e9 kkkkkk muita aranha j\u00e1 entrou l\u00e1 em casa, e cobra a gente sempre v\u00ea o pessoal da adm tirando... Mas nunca houve acidentes com esses animais silvestres que eu lembre. E moro aqui tem 3 anos"
        },
        {
            "author_id": "1223271534334226433",
            "created_at": "2021-03-05T14:33:00.000Z",
            "id": "1367845605230346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Portugal, a cabra-mont\u00eas (Capra pyrenaica) s\u00f3 pode ser encontrada na \u00e1rea protegida do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e em 2005 foi avaliada como Criticamente em Perigo. Saiba mais: \nhttps://t.co/cpg9Sm4kew https://t.co/she1uuZVpl"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-03-05T14:13:33.000Z",
            "id": "1367840709739503618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Dois recantos no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/zfcOla7Gxq"
        },
        {
            "author_id": "1212441696266358785",
            "created_at": "2021-03-05T13:47:01.000Z",
            "id": "1367834032831074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00f5es de lugares pr\u00f3ximos pra conhecer\nJa fui na cachoeira do 11\nNo parque Nacional\nNa pousada do parque Nacional\nNa cachoeira do 55\nNa cachoeira do grimm \nMe d\u00ea sugest\u00f5es de lugares diferentes"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-03-05T13:00:12.000Z",
            "id": "1367822252650209288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se f\u00f4ssemos destinados\na ficar em um lugar\nter\u00edamos ra\u00edzes\nem vez de p\u00e9s.\n\u2014 autor desconhecido\nFoto: Parque Nacional Sequ\u00f3ias and Kings, na Calif\u00f3rnia, por @kenton_steryous https://t.co/sF5sL6D2xl"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-05T11:40:46.000Z",
            "id": "1367802261599002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 24 de fevereiro de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,88 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-05T11:21:19.000Z",
            "id": "1367797369161592832",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia \u00e9 que as esp\u00e9cies nativas representam 85,96% da riqueza registrada na \u00e1rea, mostrando que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) possui um grande acervo de biodiversidade nativa cearense."
        },
        {
            "author_id": "18931556",
            "created_at": "2021-03-05T10:23:16.000Z",
            "id": "1367782760581103618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 876,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 267
            },
            "text": "Na 6\u00aa passada, lan\u00e7amos um document\u00e1rio sobre pessoas que tentam vender ilegalmente \u00e1reas protegidas da Amaz\u00f4nia pelo Facebook\n\nUma semana depois, an\u00fancios de lotes dentro da Terra Ind\u00edgena Uru Eu Wau Wau e da Floresta Nacional do Aripuan\u00e3 - ambos citados no doc - SEGUEM NO AR https://t.co/8uwcqX2TSE"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2021-03-05T09:00:00.000Z",
            "id": "1367761804772990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Everglades \u00e9 uma grande reserva de \u00e1reas \u00famidas no sul do estado da Fl\u00f3rida. Veja mais sobre este impressionante ecossistema em #Ca\u00e7adoresdeP\u00edtons https://t.co/wapTzUUwET"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-05T07:09:13.000Z",
            "id": "1367733925955702785",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais como o boto-cor-de-rosa, o boto-cinza e o peixe-boi fazem parte da rica fauna de Anavilhanas. Desde 2000, o Parque Nacional de Anavilhanas integra a lista do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade da Unesco.(4/4) https://t.co/4mfJEp66ed"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-05T07:08:44.000Z",
            "id": "1367733802290851840",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional, criado em 1981, \u00a0tem uma \u00e1rea de cerca de 350 mil hectares e sua administra\u00e7\u00e3o cabe ao Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMbio). (3/4) https://t.co/QyOs2nWHfd"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-05T07:07:20.000Z",
            "id": "1367733451948965891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas\nNo estado do Amazonas, em plena Amaz\u00f4nia brasileira, encontra-se o Parque Nacional de #Anavilhanas, um maravilhoso arquip\u00e9lago de cerca de 400 ilhas fluviais e 60 lagos em meio ao rio Negro.(1/4) https://t.co/rQobDlLhuK"
        },
        {
            "author_id": "125716375",
            "created_at": "2021-03-05T03:03:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1367672164065943553",
            "in_reply_to_user_id": "125716375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A usina solicita ainda ao Ibama e ICMBio autoriza\u00e7\u00e3o para ampliar o volume do reservat\u00f3rio a medida elevaria o n\u00edvel do Rio Madeira acima da barragem e inundaria cerca de 536 hectares do Parque Nacional de Mapinguari que fica em Rond\u00f4nia e Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-03-05T02:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "791635",
                        "start": 132,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367668336427995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atraso hist\u00f3rico em regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria amea\u00e7a encolher Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/c1f628M78I via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1349153504204632065",
            "created_at": "2021-03-05T00:07:23.000Z",
            "id": "1367627765927788556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que decidi ser eu mesma, nunca mais voltei atr\u00e1s\ud83e\udd8b em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/inOFoT6tcw"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-04T22:57:19.000Z",
            "id": "1367610134705364994",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamari\u00a0recebeu a a\u00e7\u00e3o de 1 fiscal do ICMBio acompanhado de 6 PM. Foram lavrados 11 autos de infra\u00e7\u00e3o, que somam mais de R$ 5,3 milh\u00f5es em multas. Efetuaram-se 5 apreens\u00f5es, embargos de mais de 526 hectares e 4 destrui\u00e7\u00f5es.\nFotos Ab\u00edlio Ikeziri. https://t.co/47bQrumGhm"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2021-03-04T22:21:33.000Z",
            "id": "1367601132751626242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa adote um parque prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional https://t.co/OCE0W8L0Ye https://t.co/K64f2SALyF"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-03-04T22:18:42.000Z",
            "id": "1367600416826007553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE/ Ave recebeu tratamento veterin\u00e1rio e foi solta em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nhttps://t.co/QU8Sr9XgbT \n\n#RC24h #RC24hOFatoNoAto #s\u00e3opedrodaaldeia #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2021-03-04T21:52:28.000Z",
            "id": "1367593813095628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Programa Adote um Parque: privatiza\u00e7\u00e3o das florestas? \nO que est\u00e1 em jogo com a ado\u00e7\u00e3o do programa? Quais empresas e pessoas est\u00e3o interessadas em adotar um Parque (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o)? Como ser\u00e1 feita essa gest\u00e3o e monitoramento? Quem decide pela ado\u00e7\u00e3o? https://t.co/uSVqPsXyJo"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-03-04T20:57:58.000Z",
            "id": "1367580099948777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de reuni\u00e3o que foi realizada nesta quarta-feira\nhttps://t.co/GUh3HKModS https://t.co/SlIByp5wMJ"
        },
        {
            "author_id": "1022863873127473152",
            "created_at": "2021-03-04T20:52:47.000Z",
            "id": "1367578795507597321",
            "in_reply_to_user_id": "1022863873127473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dizendo que o dano \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica nada tem a ver com a quest\u00e3o da quantidade de peixes."
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2021-03-04T19:02:31.000Z",
            "id": "1367551043270279168",
            "in_reply_to_user_id": "39366339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles havia sido condenado em primeira inst\u00e2ncia por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, enquanto foi secret\u00e1rio de estado do Meio Ambiente, em 2016, na gest\u00e3o de Geraldo Alckmin."
        },
        {
            "author_id": "78892887",
            "created_at": "2021-03-04T18:39:37.000Z",
            "id": "1367545280745332747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente, longe de mim elogiar o Michel Temer, mas ele fez mais pela chapada dos veadeiros do que Lula e Dilma!!!!!!! relembrando aqui... https://t.co/CaL156TVrH"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-03-04T18:25:53.000Z",
            "id": "1367541823661572103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Vaca Brava ganhou um colorido diferente. \ud83c\udfa8 Convidamos o artista Samuel Caixeta para fazer algumas pinturas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de trazer mais cor, alegria e vivacidade para o parque, a a\u00e7\u00e3o contribui para a valoriza\u00e7\u00e3o dos artistas locais. \u2764\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfa8 https://t.co/zbh7LeYbzG"
        },
        {
            "author_id": "55687205",
            "created_at": "2021-03-04T18:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "24834503",
                        "start": 0,
                        "username": "tavasconcellos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367541307674157056",
            "in_reply_to_user_id": "24834503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavasconcellos Esta placa est\u00e1 instalada perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Acho que erraram o endere\u00e7o, mas pelo menos acertaram a cidade. https://t.co/ZZ1eINyTn1"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-03-04T18:14:22.000Z",
            "id": "1367538927230472194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lauca, terras altas do Chile, foi declarado Reserva Mundial da Biosfera. Este parque \u00e9 um destino imperd\u00edvel para visitar o norte do Chile. Uma de suas atra\u00e7\u00f5es \u00e9 o maravilhoso Lago Chungar\u00e1! Clique aqui: https://t.co/xJPTjXioFl https://t.co/UxWq9C5Xyo"
        },
        {
            "author_id": "534870333",
            "created_at": "2021-03-04T17:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1352696060",
                        "start": 0,
                        "username": "semprefilho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367522823556771846",
            "in_reply_to_user_id": "1352696060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@semprefilho_ David Attenborough Nosso Planeta- parte da hist\u00f3ria do naturalista e males causados a natureza durante esse tempo. Virunga- um parque nacional na \u00c1frica e a luta pela preserva\u00e7\u00e3o por causa da explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera e P\u00f3dio Para Todos- sobrea supera\u00e7\u00e3o de esportistas paraol\u00edmpicos"
        },
        {
            "author_id": "42304600",
            "created_at": "2021-03-04T16:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "57989602",
                        "start": 0,
                        "username": "kuroibr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367519905952772102",
            "in_reply_to_user_id": "57989602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kuroibr Tenho que ganhar o concurso de inseto no parque nacional! AHUAHUAHUAHUAU"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-03-04T16:39:56.000Z",
            "id": "1367515162257801217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Projetos de lei no Congresso podem reduzir em 1/5 \u00e1rea de parque nacional na Serra Catarinense que h\u00e1 60 anos aguarda sua regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria https://t.co/zF6WO7fF25"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-03-04T16:21:38.000Z",
            "id": "1367510555741798402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional retoma atividades parcialmente at\u00e9 sexta e suspende visita\u00e7\u00e3o no final de semana https://t.co/RpxgSJOVap"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-03-04T16:20:46.000Z",
            "id": "1367510338208423939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional retoma atividades parcialmente at\u00e9 sexta e suspende visita\u00e7\u00e3o no final de semana https://t.co/952jO1lNTl"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-04T15:52:36.000Z",
            "id": "1367503251671822347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pZKJEeVXk2"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-03-04T15:46:16.000Z",
            "id": "1367501654879309828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 446,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "Mais uma vez: nada que ningu\u00e9m n\u00e3o tenha avisado ao presidente Lula e \u00e0 ministra Dilma que iria acontecer. Fizeram a usina \u00e0 for\u00e7a mesmo assim.\n\nOu alaga uma \u00e1rea protegida ou n\u00e3o produz a energia. Depois de torrar dezenas de bilh\u00f5es. Essa \u00e9 a escolha que impuseram sobre o pa\u00eds. https://t.co/NfUnxTs2eu"
        },
        {
            "author_id": "806935969056325632",
            "created_at": "2021-03-04T15:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1367499961567444995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMBRAN\u00c7AS em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/SoyIhWglsC"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-03-04T15:05:52.000Z",
            "id": "1367491490126176259",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, Ricardo Salles cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-03-04T14:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "791635",
                        "start": 132,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367486182230220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atraso hist\u00f3rico em regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria amea\u00e7a encolher Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/frYYrtYTxL via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-03-04T14:36:46.000Z",
            "id": "1367484166355492865",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3 - Villarica\n\nLocalizado na Regi\u00e3o da #Araucan\u00eda, em #Puc\u00f3n, #Chile, \u00e9 considerado um dos mais ativos da Am\u00e9rica do Sul, se localiza no Parque Nacional #Villarrica e alcan\u00e7a cerca de 2.848 metros.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#turismo #aventura #SouthAmerica  #Sudamerica https://t.co/kxE9FEUqvm"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-03-04T14:36:44.000Z",
            "id": "1367484158470217728",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2 - Osorno\n\nEste #vulc\u00e3o da Regi\u00e3o dos Lagos, entre Porto Varas e Porto Montt, no #Chile, est\u00e1 localizado  a 2.661 metros sobre o n\u00edvel do mar, no interior do Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#turismo #aventura #destinos #Sudamerica https://t.co/Kvn2iBfKye"
        },
        {
            "author_id": "301727313",
            "created_at": "2021-03-04T14:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1064589824240308224",
                        "start": 0,
                        "username": "rittner_daniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367482776719667202",
            "in_reply_to_user_id": "1064589824240308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rittner_daniel Sou um leigo interessado. Fiz um trabalhinho sobre o assunto numa disciplina do doutorado. A professora era bastante entusiasta da id\u00e9ia, mas percebi que ela ignorava as propor\u00e7\u00f5es, as dimens\u00f5es da \u00e1rea protegida. Equivale a um bairro de Manaus."
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-03-04T14:19:36.000Z",
            "id": "1367479845286993923",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional que abriga os Len\u00e7\u00f3is tem duas vezes o tamanho de Cingapura hino Alto da esta\u00e7\u00e3o das \u00c1guas chega de 36.000 Lagoas, que secam no ver\u00e3o. A regi\u00e3o \u00e9 habitada por algumas milhares de n\u00f4mades, que vivem da coleta de castanha de caju, do artesanato e da pesca. https://t.co/p4FbjDnyn7"
        },
        {
            "author_id": "1121788466239430657",
            "created_at": "2021-03-04T14:14:29.000Z",
            "id": "1367478557337870341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbtfloripacentro\nUm dos moluscos mais tradicionais da Capital j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 encontrado nas \u00e1guas do seu litoral.\nEm 2016, membros da Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 informaram que estava oficialmente desaparecido.\n\nConfira a reportagem no TBT FLORIPA CENTRO\nhttps://t.co/JaatsKRni8"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-03-04T13:34:25.000Z",
            "id": "1367468475237736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo epis\u00f3dio do \u201cPrograma \u00daltimos Ref\u00fagios\u201d no ar! Desta vez, acompanhe um passeio pela Praia dos Anjos e o registro de um bel\u00edssimo cardume de raias nas \u00e1guas da @baiadastartarugas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade local. https://t.co/NVkV6Qd9ah"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-03-04T13:32:35.000Z",
            "id": "1367468013914619907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 tema de reuni\u00e3o que foi realizada nesta quarta-feira\nhttps://t.co/GUh3HKModS https://t.co/FHQ8y5udiT"
        },
        {
            "author_id": "573678024",
            "created_at": "2021-03-04T13:24:53.000Z",
            "id": "1367466074455875588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #Bi\u00f3logos e #Bi\u00f3logas inscritos no #CRBio01 t\u00eam desconto de 50% no Curso Te\u00f3rico e Pr\u00e1tico de Captura e Manejo de R\u00e9pteis, que ser\u00e1 ministrado em abril pelo Instituto Ecoo em sua unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Mairipor\u00e3. \ud83c\udf3fSaiba mais no portal do CRBio-01: https://t.co/xpiLuRH8oN https://t.co/eoChSkAxef"
        },
        {
            "author_id": "253794342",
            "created_at": "2021-03-04T12:59:43.000Z",
            "id": "1367459743921549315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da #Cachoeira de #tamandar\u00e9  #reservadosaltinho  19/2/21 #triolol\u00f4 em Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho https://t.co/LoKUJpVM9x"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-03-04T12:54:01.000Z",
            "id": "1367458308198699010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESULTADOS PRELIMINARES SOBRE A CAUSA DA MORTE DE \n111 GOLFINHOS NO PARQUE NACIONAL DO ARQUIP\u00c9LAGO DE BAZARUTO, PROV\u00cdNCIA DE INHAMBANE.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/YyhCOG2fZs https://t.co/RHj5BjGqCH"
        },
        {
            "author_id": "839646601",
            "created_at": "2021-03-04T12:29:43.000Z",
            "id": "1367452192853139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades governamentais e acad\u00e9micos conclu\u00edram que a morte de 111 golfinhos no Parque Nacional do Arquip\u00e9lago do Bazaruto #Mo\u00e7ambique resultou do \u201cencalhamento durante a mar\u00e9 baixa\u201d ocorrida \u201cdurante ou pouco depois da passagem do ciclone Guambe\u201d https://t.co/xENzy7GhZP https://t.co/a2URo0BCKx"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2021-03-04T12:29:30.000Z",
            "id": "1367452139853926405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades governamentais e acad\u00e9micos conclu\u00edram que a morte de 111 golfinhos no Parque Nacional do Arquip\u00e9lago do Bazaruto #Mo\u00e7ambique resultou do \u201cencalhamento durante a mar\u00e9 baixa\u201d ocorrida \u201cdurante ou pouco depois da passagem do ciclone Guambe\u201d https://t.co/y75d5wXnjK https://t.co/ky4XcLL9Eh"
        },
        {
            "author_id": "1258782234640887813",
            "created_at": "2021-03-04T12:01:45.000Z",
            "id": "1367445156182564867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas encontra-se a aldeia de Sistelo. Aqui respira-se natureza e os dias passam de vagar. N\u00e3o gostavas de recarregar energias num lugar como este? Tenta a tua Sorte numa das nossas lojas! \ud83c\udf3f #casadasorte #sorte #defineatuasorte #lotariaclassica https://t.co/zys5yqOkCR"
        },
        {
            "author_id": "1251264801063518209",
            "created_at": "2021-03-04T09:56:38.000Z",
            "id": "1367413667826987011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVALGADAS BRASIL - Cavalgada no Parque Nacional Los Glaciares \u2013 Patag\u00f4nia Argentina.\nA coluna de Paulo Junqueira dessa semana passeia pela Argentina, e ele conta sobre uma cavalgada que fez Parque Nacional Los Glaciares:\nhttps://t.co/w65UOiYJG9"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2021-03-04T04:09:06.000Z",
            "id": "1367326210728992769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Adote um Parque prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional https://t.co/h0PlTkI36F https://t.co/2xIbhA3KrE"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2021-03-04T03:01:18.000Z",
            "id": "1367309147570659331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara (PNU) - https://t.co/r9o8usgdSP"
        },
        {
            "author_id": "1079004583609929728",
            "created_at": "2021-03-04T02:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1333473004471410688",
                        "start": 0,
                        "username": "PunhetaRelatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367301240925880328",
            "in_reply_to_user_id": "1333473004471410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PunhetaRelatos Eu bati para o gerente da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-03-04T02:28:30.000Z",
            "id": "1367300893423656962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atraso hist\u00f3rico em regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria amea\u00e7a encolher Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/eRjkqb0Qtd\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/zZmuYuuTl3"
        },
        {
            "author_id": "1104639542307491840",
            "created_at": "2021-03-04T01:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "809490928226500613",
                        "start": 0,
                        "username": "letticiaeuu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1367284915562242049",
            "in_reply_to_user_id": "809490928226500613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letticiaeuu vamos de vip no parque nacional ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-04T01:18:23.000Z",
            "id": "1367283246405480448",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste caso, ser\u00e3o beneficiadas as seguintes unidades de S\u00e3o Paulo:\u00a0Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto e Floresta Nacional de Ipanema. O autuado entregar\u00e1 os insumos acordados no projeto da COIN num prazo de 60 dias, diretamente \u00e0s equipes gestoras das UCs..."
        },
        {
            "author_id": "1362865241202319363",
            "created_at": "2021-03-04T01:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1367279107252314114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto muito dessa foto. Quanto tempo e ainda \u00e9 como se fosse hoje. Um dia \u00fanico. em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/juxLhbM9Cs"
        },
        {
            "author_id": "49167145",
            "created_at": "2021-03-04T01:00:19.000Z",
            "id": "1367278698286694407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanse em paz Dom S\u00e9rgio. Seu compromisso com os mais pobres da Amaz\u00f4nia ser\u00e1 sempre lembrado. Jamais esquecerei nossa viajem de Tef\u00e9 ao Catu\u00e1 para apoiar moradores daquela Reserva Extrativista. Exemplo de l\u00edder. https://t.co/tlqZNaLcLr"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-03-04T00:30:28.000Z",
            "id": "1367271186124668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacional #MonteAl\u00e9n est\u00e1 localizado na regi\u00e3o central da Guin\u00e9 Equatorial, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 2.000 km\u00b2, sendo o maior parque nacional do pa\u00eds. O parque est\u00e1 situado dentro da faixa de eleva\u00e7\u00e3o de 300 -\u00a01.250 metros. #Natureza #Floresta #\u00c1frica #Nice #Paisagem https://t.co/DRteqo055h"
        },
        {
            "author_id": "1330802645536215041",
            "created_at": "2021-03-04T00:13:31.000Z",
            "id": "1367266921041780740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter o privil\u00e9gio de t\u00e1 dentro de um parque nacional ,mas minha fam\u00edlia inteira l\u00e1 em Bel\u00e9m  no meio do caos :(((( o cora\u00e7\u00e3o d\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "1071779093539143681",
            "created_at": "2021-03-03T23:49:48.000Z",
            "id": "1367260952442376195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lu\u00edsa mell n\u00e3o me desce mas ela compartilhou nos stories o reels falando do dae querer destruir parte da mata ciliar na minha cidade isso fez meu dia \ud83d\udc98\n\nvai alcan\u00e7ar visibilidade e v\u00e3o impedir que destruam a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se algo acontecesse l\u00e1 eu ficaria devastada"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2021-03-03T23:32:43.000Z",
            "id": "1367256652953640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 bem feita! Nesse caso, atrelada ao trabalho de monitoramento de borboletas na Flona Jamari. Tirei essa foto no congresso de zoologia, ano passado. https://t.co/EwZ6LIDzt5"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-03T23:09:46.000Z",
            "id": "1367250877829029891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/5XTverqrxa"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-03-03T22:51:43.000Z",
            "id": "1367246337981304836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O objetivo do projeto \u00e9 fortalecer as cadeias de produtos florestais n\u00e3o madeireiros com foco nas sementes e \u00f3leos das esp\u00e9cies andiroba, castanha do Par\u00e1, cumaru, pequi\u00e1 e copa\u00edba na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \ud83c\udf33https://t.co/seubkSdTnu"
        },
        {
            "author_id": "1216803145935925249",
            "created_at": "2021-03-03T22:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367244169559695364",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 248,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "@jairbolsonaro INSISTE EM NEGAR OS FATOS: em 25/01/2012, \u00e0s 10h50,ele foi flagrado pelo Ibama pescando em \u00e1rea protegida da ba\u00eda da Ilha Grande. Como se negou a mostrar documentos,a multa s\u00f3 foi aplicada em mar\u00e7o.Mesmo fotografado, afirma que n\u00e3o estava l\u00e1 https://t.co/F2M9PMZNGi https://t.co/ib0B7j75sy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-03-03T22:22:05.000Z",
            "id": "1367238879821062147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Reportagem | 10 mil hectares podem ser suprimidos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim por falhas na regulariza\u00e7\u00e3o. No pa\u00eds, governo paralisa fundo de compensa\u00e7\u00e3o ambiental que serviria para indenizar propriet\u00e1rios de terras dentro de \u00e1reas protegidas\n\nhttps://t.co/PClWIlV4aJ"
        },
        {
            "author_id": "1327229417878409216",
            "created_at": "2021-03-03T21:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "912313034",
                        "start": 0,
                        "username": "ViddaBR"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "94806648",
                        "start": 9,
                        "username": "ilbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367219688544088072",
            "in_reply_to_user_id": "912313034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViddaBR @ilbio Ele estava pescando no dia 25/01.\nA autua\u00e7\u00e3o s\u00f3 foi em mar\u00e7o porque ele se recusou a apresentar documentos para os 6 fiscais que o flagraram pescando em \u00e1rea protegida.\n\nPresidente desonesto por fazer uma afirma\u00e7\u00e3o falsa assim"
        },
        {
            "author_id": "1361795283907141637",
            "created_at": "2021-03-03T20:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367208309120507907",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro MENTIROSO\n\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, no dia 25 de janeiro de 2012. No momento da aplica\u00e7\u00e3o da multa, o funcion\u00e1rio do \u00f3rg\u00e3o ambiental tirou uma foto do ent\u00e3o deputado federal para comprovar sua presen\u00e7a em local proibido\"\nN\u00e3o foi 12 de mar\u00e7o. Foi 25/01. https://t.co/XTg7nWZEH8"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-03-03T20:19:59.000Z",
            "id": "1367208152794562565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim-Castanheiras, no Puraquequara, ser\u00e1 revitalizado - https://t.co/7DgDx6PY0s https://t.co/jj3RQHorVg"
        },
        {
            "author_id": "1335467190770864128",
            "created_at": "2021-03-03T20:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1081686735371845635",
                        "start": 164,
                        "username": "Karibuxi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367204059954954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Entre os territ\u00f3rios colocados \u00e0 venda ilegalmente est\u00e3o \u00e1reas da Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau, em Rond\u00f4nia, e da Floresta Nacional do Aripuan\u00e3, no Amazonas\n\nPor: @Karibuxi https://t.co/ZzEeYvo44u"
        },
        {
            "author_id": "1290652478699077637",
            "created_at": "2021-03-03T19:31:09.000Z",
            "id": "1367195860648493056",
            "in_reply_to_user_id": "1290652478699077637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O modelo permite prever a dire\u00e7\u00e3o da propaga\u00e7\u00e3o do fogo, a \u00e1rea total queimada, a dura\u00e7\u00e3o do fogo, o consumo de biomassa e as emiss\u00f5es de CO2 resultantes.\nE o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um dos tr\u00eas parques nacionais que conta com essa tecnologia. https://t.co/iQO8ZmMcmE"
        },
        {
            "author_id": "2921140588",
            "created_at": "2021-03-03T18:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367186324839673857",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Sobre o que t\u00e1 falando? \u00c1rea protegida virar Casino?"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2021-03-03T18:38:47.000Z",
            "id": "1367182685232386051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga \u00e9 uma Unidade  de  Conserva\u00e7\u00e3o Estadual criada para preservar os ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e beleza c\u00eanica.\n S\u00e3o aproximadamente 400 esp\u00e9cies de animais mam\u00edferos terrestres, aves, peixes, r\u00e9pteis e insetos em vida livre. https://t.co/7N31FzJDat"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2021-03-03T18:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "89089496",
                        "start": 0,
                        "username": "Lavozdecatarata"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1366455079855882250",
                        "start": 121,
                        "username": "aquariodefoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367176960825307142",
            "in_reply_to_user_id": "89089496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lavozdecatarata Ter\u00e1 um tamanho consider\u00e1vel. N\u00e3o ser\u00e1 o maior. Seu foca ser\u00e1 a pesquisa, a conserva\u00e7\u00e3o e a educa\u00e7\u00e3o. O @aquariodefoz ser\u00e1 constru\u00eddo na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #fozdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1058506775966728192",
            "created_at": "2021-03-03T18:12:25.000Z",
            "id": "1367176047473668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A M\u00c1FIA DA METRALHA ocorria numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada no Catol\u00e9, local que responde por aproximadamente metade do abastecimento da \u00e1gua de Macei\u00f3.O esquema envolvia uma associa\u00e7\u00e3o e uma empresa para administrar a Usina de reciclagem de res\u00edduos da constru\u00e7\u00e3o civil."
        },
        {
            "author_id": "3134481298",
            "created_at": "2021-03-03T17:28:20.000Z",
            "id": "1367164956513349645",
            "in_reply_to_user_id": "3134481298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora ela t\u00e1 apresentando de forma magn\u00edfica um m\u00e9todo de avalia\u00e7\u00e3o de amea\u00e7as \u00e0 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e eu to aqui lembrando dos trabalhos de biologia q a gente fazia na wikipedia quando ainda n\u00e3o sabia como fazia pesquisa \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3134481298",
            "created_at": "2021-03-03T17:17:36.000Z",
            "id": "1367162252625928194",
            "in_reply_to_user_id": "3134481298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o trabalho dela \u00e9 uma avalia\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "28529349",
            "created_at": "2021-03-03T16:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367156686813880323",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicograziano Sei l\u00e1. Provavelmente pelo mesmo motivo que algu\u00e9m deseja um s\u00edtio maior que isso, um apartamento em Paris mais caro que isso, ou uma casa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com praia privativa. \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2021-03-03T16:18:00.000Z",
            "id": "1367147253563936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Como disse um coment\u00e1rio na postagem: oi, sumida!\n\nA r\u00e3zinha, desaparecida h\u00e1 mais de 60 anos, foi encontrada por grupo do Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UFMG no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro.\n\nLeia mais sobre a descoberta em https://t.co/Q8bVCJUuBX https://t.co/eMlimAAU05"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-03-03T15:41:08.000Z",
            "id": "1367137977625886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no Amazonas \u00e9 a segunda a ser adotada no programa Adote um Parque, desenvolvido pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente.\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/QNzbjH1QZu"
        },
        {
            "author_id": "1125042735105310720",
            "created_at": "2021-03-03T15:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367131714083057665",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro todo mundo sabe que na verdade 12 de mar\u00e7o \u00e9 a data de notifica\u00e7\u00e3o do ato infracional registrado dias antes em 25 de janeiro. ent\u00e3o a viagem do dia 12 de mar\u00e7o nada interfere nos atos realizados no dia 25/01/12.\n\nhttps://t.co/XOQoJKJABC"
        },
        {
            "author_id": "1280560212026499075",
            "created_at": "2021-03-03T15:13:10.000Z",
            "id": "1367130938430394369",
            "in_reply_to_user_id": "1280560212026499075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es (PNSCo) \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 500.000 hectares localizado no Piaui. A \u00e1rea \u00e9 composta por Caatinga e Cerrado e forma um mosaico de elevado riqueza de flora e fauna. \n\nhttps://t.co/GnjNZ8t2uz"
        },
        {
            "author_id": "1280560212026499075",
            "created_at": "2021-03-03T15:13:09.000Z",
            "id": "1367130936341635073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje vamos iniciar uma s\u00e9rie de #biothreads sobre as Serpentes dos Parques do Brasil. Vamos come\u00e7ar pelo Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, no Piaui. \n\nVoc\u00ea pode deixar aqui o nome de um Parque que voc\u00ea costuma visitar ou aquele que fica a\u00ed perto da sua casa.  \n\nSegue comigo! https://t.co/Y8EQxD3eZ4"
        },
        {
            "author_id": "40856023",
            "created_at": "2021-03-03T15:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "128372940",
                        "start": 67,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "128372940",
                        "start": 165,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367128392680808454",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Foto feita por agente ambiental durante autua\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro  por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, regi\u00e3o de Angra dos Reis. Onde @jairbolsonaro  se recusou a apresentar documentos e pediu para que Luiz S\u00e9rgio(PT) o livra-se da autua\u00e7\u00e3o. https://t.co/gNTRr0QsRV"
        },
        {
            "author_id": "40856023",
            "created_at": "2021-03-03T15:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1009836900",
                        "start": 0,
                        "username": "RosenaraCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367128018636963847",
            "in_reply_to_user_id": "1009836900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RosenaraCoelho @jairbolsonaro Foto feita por agente ambiental durante autua\u00e7\u00e3o de jair bolsonaro por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, regi\u00e3o de Angra dos Reis. Onde o meliante se recusou a apresentar documentos e pediu para que Luiz S\u00e9rgio(PT) o livra-se da autua\u00e7\u00e3o. https://t.co/mg3UFDDguR"
        },
        {
            "author_id": "1316044802744557569",
            "created_at": "2021-03-03T14:16:56.000Z",
            "id": "1367116786735472647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Mais um parque nacional \u00e9 adotado pela iniciativa privada na Amaz\u00f4nia\n\n\ud83e\udda5 Esta \u00e9 a segunda \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o adotada atrav\u00e9s do programa #AdoteUmParque do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-03T14:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "253034260",
                        "start": 112,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "15633759",
                        "start": 121,
                        "username": "AP_Magazine"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 135,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "225159482",
                        "start": 147,
                        "username": "zhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367115483867144196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ahhh se eu pudesse passar meus dias admirando os p\u00e1ssaros do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99 - Tavares, RS\n@ICMBio \n@AP_Magazine \n@StormHour \n@zhdigital https://t.co/aG7CvdCTvW"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-03T13:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "12689622",
                        "start": 218,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367110475809509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #ParquesDoBrasil te leva para explorar as riquezas do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, localizado no #MatoGrosso. O passeio inclui bel\u00edssimas cachoeiras e incr\u00edveis paisagens rochosas. Quarta (3), 15h30, na @TVBrasil. Assista \u00e0 #EmissoraP\u00fablica: https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/1bCxSy6CEP"
        },
        {
            "author_id": "748888812382777345",
            "created_at": "2021-03-03T13:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "80100727",
                        "start": 0,
                        "username": "LuhHeenry"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367105343126441985",
            "in_reply_to_user_id": "80100727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuhHeenry Queria muito fazer um safari fotogr\u00e1fico no Parque Nacional Chobe em Botsuana."
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-03-03T13:16:40.000Z",
            "id": "1367101620618690565",
            "in_reply_to_user_id": "2850437519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 564,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Bolsonaro, ent\u00e3o deputado federal, foi flagrado pescando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis-RJ, no dia 25 de janeiro de 2012. \n\nO flagrante foi feito por seis fiscais do Ibama e eternizado na famosa foto da sunga branca + https://t.co/xHiebFo6NJ"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-03-03T13:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367101615182864387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3026,
                "quote_count": 48,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 475
            },
            "text": "O presidente @jairbolsonaro tentou emplacar, outra vez, a narrativa de que n\u00e3o estava em Angra no dia em que foi multado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em 2012, o que seria uma \"fraude\" contra ele.\n\nIsso j\u00e1 foi desmentido e esclarecido mais de uma vez, mas vamos l\u00e1: \ud83e\uddf5 https://t.co/57kp093ap4"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-03-03T12:56:53.000Z",
            "id": "1367096640427884548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "End\u00eamico da Mata Atl\u00e2ntica, o mico-le\u00e3o-da-cara-preta habita por\u00e7\u00f5es muito espec\u00edficas do bioma, o Parque Nacional do Superag\u00fci, no Paran\u00e1, e o Parque Estadual do Lagamar de Cananeia, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/cyfUcpHV20"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-03-03T12:45:09.000Z",
            "id": "1367093690330660869",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Snowdonia \u00e9 provavelmente o Parque Nacional mais bonito de todo o Reino Unido. As rochas, inclusive, d\u00e3o nome a um per\u00edodo geol\u00f3gico, o Cambriano. https://t.co/SEnT3pnROJ"
        },
        {
            "author_id": "19148184",
            "created_at": "2021-03-03T12:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1347097562705244161",
                        "start": 129,
                        "username": "N2Podcast"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367084970653736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 empres\u00e1rios que n\u00e3o baixam os bra\u00e7os. Paulo Azevedo, empres\u00e1rio da \u00e1rea do turismo no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, esteve no @N2Podcast e mostra a sua vis\u00e3o da forma como vai ficar o turismo.\n\nhttps://t.co/hWWlvZBaTu"
        },
        {
            "author_id": "63337905",
            "created_at": "2021-03-03T12:02:14.000Z",
            "id": "1367082888743817217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanta planta dentro de casa que j\u00e1 j\u00e1 o governo bate aqui falando que \u00e9 uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "337777975",
            "created_at": "2021-03-03T11:58:27.000Z",
            "id": "1367081936422899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o li o \"sugeriu forjar provas\", li que ela consultou um professor, a verdade \u00e9 que a pesca em \u00e1rea protegida \u00e9 crime e o Deputado ( era Deputado na \u00e9poca) destratou o Fiscal e quando se tornou Presidente o demitiu, a\u00ed t\u00e1 tudo errado. https://t.co/Zla4QpPTat"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-03T11:57:52.000Z",
            "id": "1367081788548517888",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o Plano de Manejo do PEC, a esp\u00e9cie est\u00e1 listada na composi\u00e7\u00e3o da avifauna da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-03T11:57:51.000Z",
            "id": "1367081786401034242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje trazemos o pica-pau-verde-barrado (colaptes melanochoros), uma ave de porte m\u00e9dio, da fam\u00edlia Picidae fotografada  na \u00e1rea Adahil Barreto, do Parque Estadual do Coc\u00f3 (PEC), por Mara Silva, Gestora da  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra da Aratanha. https://t.co/qzmImCXtMX"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2021-03-03T10:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193003734",
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1367052129068871682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O @mmeioambiente assina acordo de ado\u00e7\u00e3o de parque localizado no Amazonas. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem 3,1 mil hectares e est\u00e1 localizada entre os munic\u00edpios de Manaus e Rio Preto da Eva. Confira: https://t.co/2dasB2dv92.\n\ud83d\udcf7M\u00e1rio Oliveira/ Mtur https://t.co/opPAZ7caRZ"
        },
        {
            "author_id": "1522938134",
            "created_at": "2021-03-03T07:07:45.000Z",
            "id": "1367008779842310146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El rinc\u00f3n m\u00e1s infantil del Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/VMzztqmptq"
        },
        {
            "author_id": "740336587020603393",
            "created_at": "2021-03-03T02:52:48.000Z",
            "id": "1366944620748427268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 437,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Catimbau parque nacional em Pernambuco, Brasil \n\ud83d\udcf7 Ramon Lopes https://t.co/dUzhAD65f2"
        },
        {
            "author_id": "51159019",
            "created_at": "2021-03-03T02:07:21.000Z",
            "id": "1366933181740560386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Mora (Geranoaetus melanoleucus) Parque Nacional Cerro Castillo, foto de RRR https://t.co/aBFVyNPikJ"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-03-03T02:00:45.000Z",
            "id": "1366931521022607363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/wTqhInJX5u"
        },
        {
            "author_id": "38188434",
            "created_at": "2021-03-03T01:37:34.000Z",
            "id": "1366925686989012994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia ver meus pais\n\nDai de sobral emendava uma viagem parque nacional de ubajara &gt; s\u00edtio hist\u00f3rico de vi\u00e7osa do cear\u00e1 &gt; s\u00edtio hist\u00f3rico de parna\u00edba, e depois voltava pro carnaval fora de \u00e9poca que com certeza ia t\u00e1 rolando pra comemorar esse milagre https://t.co/i8SnWhofME"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2021-03-03T01:06:38.000Z",
            "id": "1366917901110939650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jAvzbK8kip"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2021-03-03T01:06:26.000Z",
            "id": "1366917852071010306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ofDRQjDUEg"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2021-03-03T00:59:19.000Z",
            "id": "1366916059647930370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem 3,1 mil hectares e receber\u00e1 investimentos https://t.co/NZ5scuitQg"
        },
        {
            "author_id": "1366491940661903368",
            "created_at": "2021-03-03T00:51:28.000Z",
            "id": "1366914084357218306",
            "in_reply_to_user_id": "1366491940661903368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Parque Nacional da Serra de Itabaiana, complexo de grande biodiversidade brasileira\n\nL\u00e1 voc\u00ea pode encontrar muitas trilhas, cachoeiras, po\u00e7os de \u00e1gua cristalina, riachos e penhascos que, al\u00e9m de muito bonitos, s\u00e3o \u00f3timos pra quem curte esportes radicais\n\n(Imagens: Tripadvisor) https://t.co/QD7J0wdlcR"
        },
        {
            "author_id": "133509711",
            "created_at": "2021-03-03T00:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17013378",
                        "start": 0,
                        "username": "luciaguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366913031586856966",
            "in_reply_to_user_id": "17013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciaguimaraes N\u00e3o pode. Em nenhum lugar do parque nacional da Tijuca. Moro ao lado e tenho 2 cachorras."
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "created_at": "2021-03-03T00:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1309076484515078146",
                        "start": 0,
                        "username": "AbreuBj"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1089535657",
                        "start": 9,
                        "username": "N_Carvalheira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366902629335527430",
            "in_reply_to_user_id": "1309076484515078146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AbreuBj @N_Carvalheira 2) ... n\u00e3o \u00e9 ilegal. N\u00e3o configura prova \u201cforjada\u201d. A preocupa\u00e7\u00e3o dela com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 qual ela se refere tem fundamento. Bolsonaro estava pescando e discutiu com o chefe do Ibama local..."
        },
        {
            "author_id": "33795738",
            "created_at": "2021-03-03T00:05:11.000Z",
            "id": "1366902436556918788",
            "in_reply_to_user_id": "33795738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal 5\u2606, C\u00e2ndido Mariano da Silva Rondon.\nServiu no Ex\u00e9rcito Brasileiro de 1881 a 1955.\n\nArma Engenharia.\n\nBatalhas:\n\nProclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica;\nRevolta da Armada;\nRevolu\u00e7\u00e3o de 1930;\n\nFoi uma dos fundadores Parque Nacional do Xingu.\n\nA\u00e7o! https://t.co/8o2IAbr4Od"
        },
        {
            "author_id": "33795738",
            "created_at": "2021-03-02T23:55:38.000Z",
            "id": "1366900032683859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Marechal 5\u2606, C\u00e2ndido Mariano da Silva Rondon\u00a0tamb\u00e9m era sertanista (explorador) atuou na integra\u00e7\u00e3o do Oeste e Norte do Brasil com tel\u00e9grafos.\nDefendeu os povos ind\u00edgenas, foi um dos fundadores do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu.\nO nome do estado Rond\u00f4nia \u00e9 uma homenagem. https://t.co/eqoacxtnFn"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2021-03-02T23:29:45.000Z",
            "id": "1366893521186217988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, localizada entre Manaus e Rio Preto da Eva, tem 3,1 mil hectares; recursos arrecadados com a ado\u00e7\u00e3o s\u00e3o estimados em R$ 159 mil. #Not\u00edciaAtual https://t.co/ty3H8ynTgV"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-02T23:00:00.000Z",
            "id": "1366886034747793409",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/RhCN3wz5zG"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2021-03-02T22:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366884045058113537",
            "in_reply_to_user_id": "50456603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "@jairbolsonaro Olha esse trecho: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na \u00e1rea do pescador pobre e \u00e1rea livre na ilha onde o ex-secret\u00e1rio de M\u00e1rio Covas tem casa. Para o pobre, trucul\u00eancia das \"otoridades\"; para o rico, lancha com champanhe. Eles queimam o material do pescador artesanal, derrubam do barco... https://t.co/NW6lRMpy53"
        },
        {
            "author_id": "112739000",
            "created_at": "2021-03-02T22:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366877647712714752",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00c9 aquele que tem voc\u00ea no v\u00eddeo pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-03-02T22:18:08.000Z",
            "id": "1366875495535677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal realiza apoio ao IBAMA em opera\u00e7\u00e3o contra explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida em Ponta\u00a0Por\u00e3/MS https://t.co/36nEBq44y5"
        },
        {
            "author_id": "1355213257",
            "created_at": "2021-03-02T22:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1015743121077006336",
                        "start": 0,
                        "username": "rebecadrumonda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366874943783374857",
            "in_reply_to_user_id": "1015743121077006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rebecadrumonda Tem um hotel no parque Nacional em Itatiaia que pode satisfazer teu sonho..."
        },
        {
            "author_id": "1201622379472048128",
            "created_at": "2021-03-02T22:06:40.000Z",
            "id": "1366872610248785923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqu\u00e1rio ser\u00e1 constru\u00eddo em \u00e1rea particular na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bsO3KtPZIm"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-03-02T21:43:28.000Z",
            "id": "1366866772914225157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta Por\u00e3: PF e Ibama combatem devasta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/j55d1GF354"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-02T21:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1311150404",
                        "start": 0,
                        "username": "leonelmajewski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366860867669753857",
            "in_reply_to_user_id": "1311150404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonelmajewski Estad\u00e3o: (3 min) Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Tapaj\u00f3s e Pico da Neblina s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o por empresas https://t.co/e9afYsHfSh &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar o Estad\u00e3o: https://t.co/RhYP9h2mfW"
        },
        {
            "author_id": "1162112324032958464",
            "created_at": "2021-03-02T20:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366852920440999942",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \ud83e\udd14 ser\u00e1 que \u00e9 um fantasma\n Ibama exonera funcion\u00e1rio que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida. \ud83c\udfa3\ud83c\udf8f \ud83d\udea4 \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd75\ufe0f https://t.co/6sShc9sWJH"
        },
        {
            "author_id": "1276342201463824384",
            "created_at": "2021-03-02T20:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366852420232491016",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bonito, mentindo! Vc foi atuado em 25 de janeiro de 2012  e foi absolvido pelo princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia! H\u00e1 fotos e os ministros sentenciam que estava no local Ilha de Samambaia, por\u00e7\u00e3o mar\u00edtima da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. https://t.co/tFlb5rMeDG"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-03-02T20:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1366852249490763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/KL1ztScHUm"
        },
        {
            "author_id": "1276342201463824384",
            "created_at": "2021-03-02T20:45:43.000Z",
            "id": "1366852239424442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o PR mentindo! Ele foi atuado em 25 de janeiro de 2012, e foi absolvido pelo princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia! H\u00e1 fotos e os ministros sentenciam que estava no local (Ilha de Samambaia, por\u00e7\u00e3o mar\u00edtima da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. https://t.co/tFlb5rMeDG https://t.co/NDZDxOtIVX"
        },
        {
            "author_id": "1104639542307491840",
            "created_at": "2021-03-02T19:24:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1366831710919421960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu finalmente estiver de f\u00e9rias eu vou morar naquele parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-03-02T18:20:50.000Z",
            "id": "1366815780063637507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Roraima \u00e9 lindo demais e eu acho que todos deveriam conhecer!\n\nO Parque Nacional do Viru\u00e1 \u00e9 uma p\u00e9rola escondida \ud83d\udc8e A regi\u00e3o \u00e9, sem d\u00favida, privilegiada. \n\n\ud83d\udccdParque Nacional do Viru\u00e1 - RR\n\nUse #souamazonia\n\ud83d\udcf7antonielpererei\n#ParqueNacionaldoviru\u00e1 https://t.co/4gTrIt5reH"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-03-02T18:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366813852407586819",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista lar de povos ind\u00edgenas e milhares de esp\u00e9cies de fauna e flora, entre elas a ariranha e a on\u00e7a-pintada, amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 hoje conhecida por conflitos fundi\u00e1rios e atividades econ\u00f4micas que avan\u00e7am clandestinamente. \n4"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-03-02T18:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366813810238062597",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista escravo. E os servidores n\u00e3o t\u00eam dado conta da demanda. Sua m\u00e9dia de idade \u00e9 de 56 anos, e muitos j\u00e1 n\u00e3o participam de opera\u00e7\u00f5es por serem de grupo de risco para a pandemia da Covid-19.O efeito pr\u00e1tico pode ser observado no Parque Nacional de Jamanxim, no Par\u00e1, \n3"
        },
        {
            "author_id": "67698323",
            "created_at": "2021-03-02T17:00:31.000Z",
            "id": "1366795567725219842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional das Sempre Vivas \u00e9 uma das coisas mais bonitas que eu ja vi. Falo com tranquilidade  https://t.co/hsqN2tXrsP"
        },
        {
            "author_id": "3353280789",
            "created_at": "2021-03-02T16:22:13.000Z",
            "id": "1366785929613094917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com orgulho, nesta ter\u00e7a-feira, fomos a segunda empresa a assinar um termo de ades\u00e3o do Projeto Din\u00e2mica Biol\u00f3gica de Fragmentos Florestais, localizada no Amazonas! \ud83d\udc99\n\nSaiba mais sobre o projeto e o nosso papel acessando o link. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/y4RcRVmDFY"
        },
        {
            "author_id": "78687923",
            "created_at": "2021-03-02T15:48:26.000Z",
            "id": "1366777424860622849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi aprovado a verticaliza\u00e7\u00e3o em Ilha Comprida (constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios de at\u00e9 7 andares). Acho essa decis\u00e3o bem errada por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Vamos assinar o abaixo assinado: https://t.co/LZWvVqj59I"
        },
        {
            "author_id": "870891562917613568",
            "created_at": "2021-03-02T15:14:31.000Z",
            "id": "1366768889955254273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui ligar o notebook de novo pra estudar e a tela de descanso \u00e9 um parque nacional bem crep\u00fasculo e agora estou ligando a tv pra assistir crep\u00fasculo \ud83d\ude0d gatilhos"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-03-02T15:08:53.000Z",
            "id": "1366767471806590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sossusvlei \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o natural coberta por uma crosta de #Areia rica em #Sal, cercada por altas dunas vermelhas, localizada na parte sul do #Deserto do #Namibe, dentro do Parque Nacional Namib-Naukluft da #Nam\u00edbia. Sossusvlei situa-se a cerca de 66 km ap\u00f3s o port\u00e3o Sesriem. https://t.co/UJfO0l8BnR"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-02T14:58:00.000Z",
            "id": "1366764735920758789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algumas das florestas protegidas mais importantes para a biodiversidade da #Amaz\u00f4nia entraram na lista do programa \u201cAdote 1 Parque\u201d, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, que prev\u00ea o patroc\u00ednio privado para a manuten\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/xcZgxZbusA"
        },
        {
            "author_id": "55435693",
            "created_at": "2021-03-02T13:38:28.000Z",
            "id": "1366744718655303682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  ANAC travou o aeroporto do Montijo. Recebemos a not\u00edcia enquanto discut\u00edamos a Lei de Bases do Clima. \u00c9 simples: n\u00e3o h\u00e1 a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica quando se planta um aeroporto em \u00e1rea protegida, com destrui\u00e7\u00e3o do sumidouro natural de carbono, em \u00e1rea de risco de inunda\u00e7\u00e3o e com... https://t.co/yUt80DeJoH"
        },
        {
            "author_id": "55435693",
            "created_at": "2021-03-02T13:37:14.000Z",
            "id": "1366744408192868359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A  ANAC travou o aeroporto do Montijo. Recebemos a not\u00edcia enquanto discut\u00edamos a Lei de Bases do Clima. \u00c9 simples: n\u00e3o h\u00e1 a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica quando se planta um aeroporto em \u00e1rea protegida, com destrui\u00e7\u00e3o do sumidouro natural de carbono, em \u00e1rea de risco de inunda\u00e7\u00e3o e com... https://t.co/EsCancxrIa"
        },
        {
            "author_id": "1232704241606762496",
            "created_at": "2021-03-02T13:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 126,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366739813978820618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente fechando nova ado\u00e7\u00e3o de um parque nacional com uma empresa privada. Excelente ideia. #adoteumparque\n@rsallesmma https://t.co/DKBTPXvtbv"
        },
        {
            "author_id": "1194168625579667456",
            "created_at": "2021-03-02T12:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "351872525",
                        "start": 0,
                        "username": "luizocm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366733854007046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizocm just another day \u2728\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rLypkFYty1"
        },
        {
            "author_id": "219487201",
            "created_at": "2021-03-02T12:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "245065841",
                        "start": 0,
                        "username": "josealves007"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "298891349",
                        "start": 14,
                        "username": "LucasBBCaiado"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 29,
                        "username": "o_antagonista"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "40053694",
                        "start": 44,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366727648517513216",
            "in_reply_to_user_id": "245065841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josealves007 @LucasBBCaiado @o_antagonista @FlavioBolsonaro S\u00f3 pra eu confirmar uma coisa aqui... Tem constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "173367941",
            "created_at": "2021-03-02T12:25:33.000Z",
            "id": "1366726366670938115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncian o desleixo da Xunta coa protecci\u00f3n do monumento natural das Fragas de Catas\u00f3s https://t.co/gRb1EbdtVT https://t.co/EseU8QxGLF"
        },
        {
            "author_id": "80426618",
            "created_at": "2021-03-02T12:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "322093607",
                        "start": 0,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 13,
                        "username": "projeto_refauna"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "17675497",
                        "start": 30,
                        "username": "jornalodia"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "16795139",
                        "start": 42,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "54341363",
                        "start": 63,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "24802340",
                        "start": 77,
                        "username": "jornalextra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "48298703",
                        "start": 90,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "31511871",
                        "start": 103,
                        "username": "g1rio"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "146367309",
                        "start": 110,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366720509828730880",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parnatijuca @projeto_refauna @jornalodia @Ancelmocom @anacgui @JornalOGlobo @jornalextra @eduardopaes @g1rio @MarceloAdnet Que privil\u00e9gio o nosso, ter o Parque Nacional da Tijuca em plena cidade, a floresta da minha inf\u00e2ncia, dos passeios e piqueniques, desse verde divino! \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2021-03-02T11:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1139489153404551174",
                        "start": 92,
                        "username": "ecoloxistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366715550664122374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Denuncian o desleixo da #Xunta coa protecci\u00f3n do monumento natural #FragasDeCatas\u00f3s (V\u00eddeo)\n@ecoloxistas\nhttps://t.co/LnYPbmVQVZ"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-02T11:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366710197721432066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\n27Feb/2021 https://t.co/0rc6Is1qJ3"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2021-03-02T10:35:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1366698555759550468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26d4 BOMBA\n\n08:43:24Monique,\u00a0Carmen L\u00facia, Gilmar e CIA aplicaram insignific\u00e2ncia no crime de pesca praticado por Bolsonaro numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em angra.\n\n08:43:58Monique\u00a0Pediu vista ao Min. Dias Toffoli.\n\n08:44:16Monique\u00a0Isso cria um precedente absurdo.\n https://t.co/t9KfBcgaKQ"
        },
        {
            "author_id": "1330481580100497410",
            "created_at": "2021-03-02T10:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1312414394425511936",
                        "start": 12,
                        "username": "opiniaoredetv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366693739293511692",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @opiniaoredetv \u00c9 criminoso, \u00e9 CANALHA do come\u00e7o ao fim.\n\nFiquem de olho nas empresas q entrar\u00e3o nessa lavagem de dinheiro verde.\n\nhttps://t.co/aLModR0F1O"
        },
        {
            "author_id": "459393445",
            "created_at": "2021-03-02T08:55:05.000Z",
            "id": "1366673404376608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncian o desleixo da Xunta coa protecci\u00f3n do monumento natural das Fragas de Catas\u00f3s https://t.co/fXsNRWDs2i"
        },
        {
            "author_id": "66677745",
            "created_at": "2021-03-02T07:54:12.000Z",
            "id": "1366658081778782210",
            "in_reply_to_user_id": "66677745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00edamos um parque nacional bem interessante, inclusive para vender vacinas nacionais para os pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina. Eles tem o mesmo problema com doen\u00e7as tropicais que n\u00f3s. E, de quebra, resolver\u00edamos os problemas de fuga de c\u00e9rebros no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "371514294",
            "created_at": "2021-03-02T06:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "793977547",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366629524004364294",
            "in_reply_to_user_id": "793977547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaGlobo num tem local que terra federal parceria com gov federal coop d consumo gasolina  ai vai 350 obs la nas terras federal onde 0% imposto tem ate bombas nos caminh\u00e3o etc 500metro d praias parque nacional etc base militar etc ali ja meus 5% drs  coisa seria gas etc"
        },
        {
            "author_id": "877677496745041921",
            "created_at": "2021-03-02T05:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260937519350386689",
                        "start": 0,
                        "username": "NerdhandX"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1237145688221327361",
                        "start": 11,
                        "username": "VinciusPinto6"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "19813204",
                        "start": 27,
                        "username": "silviodelgado"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "838619388",
                        "start": 42,
                        "username": "RENATOCORREA11"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "348404941",
                        "start": 58,
                        "username": "SylvioFernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366627115576213505",
            "in_reply_to_user_id": "1260937519350386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NerdhandX @VinciusPinto6  @silviodelgado @RENATOCORREA11 @SylvioFernando partiu Parque Nacional?! \ud83d\ude44\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2021-03-02T05:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "14594698",
                        "start": 98,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "70799317",
                        "start": 111,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366621254728450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e Tapaj\u00f3s s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o privada https://t.co/LVmXX61KkU via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-03-02T04:10:24.000Z",
            "id": "1366601761084039169",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "rodap\u00e9: UCs s\u00e3o Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Chamei tudo genericamente de parque ou reserva para ficar acess\u00edvel, mas tem uma d\u00fazia de categorias que variam na finalidade e grau de uso permitido, como floresta nacional, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, etc. Todas as federais t\u00eam gest\u00e3o do ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-03-02T04:04:02.000Z",
            "id": "1366600157048020992",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ali\u00e1s, quanto tempo o ministro acha que voc\u00ea leva pra se \nfazer um plano de manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) em plena Amaz\u00f4nia? Ou pra mandar construir uma lancha de fiscaliza\u00e7\u00e3o? Ou esperar acabar a temporada de chuva pra levantar um alojamento? Em um ano n\u00e3o se faz nada."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-03-02T04:03:59.000Z",
            "id": "1366600146381901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "O adote 1 parque \u00e9 um programa redundante e inexequ\u00edvel. Inexequ\u00edvel porque ignora que Parques na Amaz\u00f4nia n\u00e3o absorvem milh\u00f5es de investimento por ano, \u00e9 uma promessa vazia; redundante pq o ARPA faz a mesma coisa no mesmo lugar, com gest\u00e3o do pr\u00f3prio MMA+\nhttps://t.co/kXeWrQeMQY"
        },
        {
            "author_id": "53303763",
            "created_at": "2021-03-02T03:34:07.000Z",
            "id": "1366592627433472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo.\nMeu lar em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/L7rfvnyfXN"
        },
        {
            "author_id": "1278291003699367938",
            "created_at": "2021-03-02T03:32:29.000Z",
            "id": "1366592218576814085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Mar anhenses, Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#parquenacionaldoslencoismaranhenses #brazil #travel #epictouristspots #brazilingram #braziltravel #brazilianarchitecture #brazilgram #brazilianbeach #traveldiary #travelvacation #travel_captures #travelinfluencer #traveltime https://t.co/VGoBUez0cU"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2021-03-02T03:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "266107943",
                        "start": 64,
                        "username": "pematadosgodoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366591687318007810",
            "in_reply_to_user_id": "201865302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos o primeiro registro da invas\u00e3o biol\u00f3gica por javalis no @pematadosgodoy, uma importante \u00e1rea protegida do Paran\u00e1. A paisagem do parque \u00e9 apontada como priorit\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica ao sustentar uma alta riqueza de esp\u00e9cies nativas. https://t.co/GCX2tgoH6M"
        },
        {
            "author_id": "885962215114801152",
            "created_at": "2021-03-02T02:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366574042984026115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/4MVNLxoAsU a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "1345183774351486976",
            "created_at": "2021-03-02T01:39:16.000Z",
            "id": "1366563725973614595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina\nhttps://t.co/wPRVkONd3i"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-02T01:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1194452134621851649",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigojsb09"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366563427515326473",
            "in_reply_to_user_id": "1194452134621851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigojsb09 Estad\u00e3o: (3 min) Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Tapaj\u00f3s e Pico da Neblina s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o por empresas https://t.co/KELHshC1xv &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar o Estad\u00e3o: https://t.co/RhYP9h2mfW"
        },
        {
            "author_id": "1126085619783032832",
            "created_at": "2021-03-02T01:28:10.000Z",
            "id": "1366560933116600322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registros de um fds num lugar incr\u00edvel. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/zRQV7DsSSM"
        },
        {
            "author_id": "911825998726955008",
            "created_at": "2021-03-02T00:42:57.000Z",
            "id": "1366549555483987970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VthRQhoFMl"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-03-02T00:35:23.000Z",
            "id": "1366547648237375494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miau \ud83d\udc08\u200d\u2b1b em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/W9M6SSekDf"
        },
        {
            "author_id": "1328061321028493317",
            "created_at": "2021-03-02T00:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40548874",
                        "start": 0,
                        "username": "GeorgMarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366547086116859908",
            "in_reply_to_user_id": "40548874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeorgMarques E parece ser \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o de cerrado! Cabe uma investiga\u00e7\u00e3o sobre isso tamb\u00e9m, o que mais tem em Bras\u00edlia \u00e9 mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com invas\u00e3o! (ESSAS SIM S\u00c3O INVAS\u00d5ES!)"
        },
        {
            "author_id": "144581051",
            "created_at": "2021-03-02T00:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "9317502",
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366543479749435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Tapaj\u00f3s e Pico da Neblina s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o por empresas @estadao:  https://t.co/lRxD3Kpdrb"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2021-03-02T00:15:48.000Z",
            "id": "1366542719678578690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque entrou na lista do programa \"Adote 1 Parque\", do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/EFXIVou5hl"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2021-03-02T00:15:48.000Z",
            "id": "1366542719183708161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque entrou na lista do programa \"Adote 1 Parque\", do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/aA7RZDIMD5"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-02T00:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1164934922861256704",
                        "start": 0,
                        "username": "eletricgore"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366541831228563465",
            "in_reply_to_user_id": "1164934922861256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eletricgore Estad\u00e3o: (3 min) Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Tapaj\u00f3s e Pico da Neblina s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o por empresas https://t.co/KELHshC1xv &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar o Estad\u00e3o: https://t.co/RhYP9h2mfW"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-03-02T00:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "65521287",
                        "start": 97,
                        "username": "EstadaoCiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366541260647923716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Tapaj\u00f3s e Pico da Neblina s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o por empresas (via @EstadaoCiencia)\nhttps://t.co/5fA2ZjvFXG"
        },
        {
            "author_id": "179754483",
            "created_at": "2021-03-02T00:07:37.000Z",
            "id": "1366540660883525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Prefeitura far\u00e1 conv\u00eanio para utiliza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional, em Taquara Verde https://t.co/2MIIQLiI1j"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-01T23:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366537176721276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\n27Feb/2021 https://t.co/6gk8myt9gH"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2021-03-01T23:37:40.000Z",
            "id": "1366533126571311113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Tapaj\u00f3s e Pico da Neblina s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o por empresas https://t.co/mAS4xIpMCd"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-03-01T23:36:42.000Z",
            "id": "1366532882634801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 586,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 153
            },
            "text": "N\u00e3o consigo expressar a raiva desse tal \"adote um parque\"\n\n\u00c9 criminoso, \u00e9 CANALHA do come\u00e7o ao fim.\n\nFiquem de olho nas empresas q entrar\u00e3o nessa lavagem de dinheiro verde. \nhttps://t.co/xCqI9u3JaP"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-03-01T23:29:04.000Z",
            "id": "1366530961077370882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e Tapaj\u00f3s s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o privada. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/q0TL8167Vy"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-03-01T23:25:11.000Z",
            "id": "1366529982890201096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e Tapaj\u00f3s s\u00e3o oferecidos \u00e0 ado\u00e7\u00e3o privada https://t.co/S3gZKUVccz"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2021-03-01T23:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "9317502",
                        "start": 228,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366527699687194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Entre as florestas que o governo quer ver \"adotadas\" por empresas est\u00e3o unidades de extrema import\u00e2ncia ambiental, como o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, o parque de Tapaj\u00f3s, o Pico da Neblina e as incr\u00edveis Montanhas Tumucumaque.\n@Estadao \nhttps://t.co/AYVSe6bik3"
        },
        {
            "author_id": "1241478596864212992",
            "created_at": "2021-03-01T23:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366525129744875522",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Desigual mesmo, voc\u00ea tem raz\u00e3o, Vou dar um exemplo:Se eu querer construir um barraco em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental jamais receberei permiss\u00e3o,pois justamente isso \u00e9 ilegal e irrespons\u00e1vel com o meio ambiente! Mais tem gente rica por ai que consegue fazer mans\u00f5es nessas \u00e1reas!"
        },
        {
            "author_id": "3060981005",
            "created_at": "2021-03-01T22:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "81204279",
                        "start": 0,
                        "username": "me_possua"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "30067164",
                        "start": 11,
                        "username": "_pinhaum"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "50610788",
                        "start": 21,
                        "username": "leobarudi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366521384973828096",
            "in_reply_to_user_id": "81204279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@me_possua @_pinhaum @leobarudi eu s\u00f3 preciso que seja perto de algum parque nacional ou reserva, a\u00ed t\u00e1 nice"
        },
        {
            "author_id": "1126342399880507392",
            "created_at": "2021-03-01T22:44:55.000Z",
            "id": "1366519851221671938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CGfJweOczf"
        },
        {
            "author_id": "4411675996",
            "created_at": "2021-03-01T22:37:49.000Z",
            "id": "1366518064297242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nTudo que eu precisava... https://t.co/n9bIf4aHBQ"
        },
        {
            "author_id": "64595926",
            "created_at": "2021-03-01T22:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "474394862",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioFMJunior"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10551092",
                        "start": 15,
                        "username": "ghiraldelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366517624033656837",
            "in_reply_to_user_id": "64595926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioFMJunior @ghiraldelli Destruir a democracia n\u00e3o para mandar, mas para ningu\u00e9m lhe impedir de agir como quiser (da\u00ed pescar na piracema em uma reserva biol\u00f3gica).\n\nPor isso o encanto pelo ancapismo: O ancap \u00e9 basicamente algu\u00e9m que n\u00e3o quer que as normas sociais e legais o impe\u00e7am de violar o bom senso."
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2021-03-01T22:25:23.000Z",
            "id": "1366514932292988933",
            "in_reply_to_user_id": "1065284497971847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira lista das 50 UCs j\u00e1 foi revelada, incluindo FLONA, RESEX, REBIO, PARNA e ESEC. O Carrefour j\u00e1 saiu na frente com o interesse em \"adotar\" Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia. \u00c9 um esc\u00e2ndalo!\n\n#ProgramaAdoteUmParque\n#GrandeSaldaoDaFloresta\n#Amazonia\u00c0Venda"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2021-03-01T21:55:14.000Z",
            "id": "1366507347984711689",
            "in_reply_to_user_id": "34322435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecer parques, como o Parque Nacional do Ja\u00fa, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo Programa ARPA, ajuda promover consci\u00eancia ambiental. \n\nConfira algumas essas maravilhas naturais e conta pra gente qual foi a sua paisagem favorita! https://t.co/3lYE4jSVah"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-03-01T21:42:32.000Z",
            "id": "1366504149576253447",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed? Quais unidades de conserva\u00e7\u00e3o voc\u00ea j\u00e1 visitou? Qual a sua preferida?\n\nFoto: Parque Nacional de Ubajara (Sarah M\u00e2ngia)\n\n#PraCegoVer #DiadoTurismoEcol\u00f3gico #ConhecerparaPreservar"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-03-01T21:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "193003734",
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "253034260",
                        "start": 25,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366502454121160714",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @mmeioambiente @ICMBio Chapada Diamantina\u00a0\u00e9 uma regi\u00e3o de\u00a0serras, protegida na categoria de\u00a0parque nacional, situada no centro do estado\u00a0brasileiro\u00a0da\u00a0Bahia, onde nascem quase todos os\u00a0rios das bacias do Paragua\u00e7u,\u00a0do Jacu\u00edpe\u00a0e do\u00a0Rio de Contas. Estas correntes de\u00a0\u00e1guas\u00a0brotam nos cumes e deslizam pelo"
        },
        {
            "author_id": "1173683477688061953",
            "created_at": "2021-03-01T21:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1147775792681824256",
                        "start": 0,
                        "username": "Michel88631131"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "4853705116",
                        "start": 16,
                        "username": "zxMath"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1108124439701585921",
                        "start": 24,
                        "username": "SesshoumaruV"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "28178092",
                        "start": 38,
                        "username": "fabiorabin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366502194883817482",
            "in_reply_to_user_id": "1147775792681824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michel88631131 @zxMath @SesshoumaruV @fabiorabin A Justi\u00e7a condenou o ministro Ricardo Salles por improbidade por fraude no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Fiesp.\n\nDefesa:\u00a0Salles n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "46310693",
            "created_at": "2021-03-01T21:20:49.000Z",
            "id": "1366498686461743105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os munic\u00edpios que comp\u00f5em o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, conhecido como APA Sistema Cantareira, dever\u00e3o se reunir com representantes do governo do Estado. Entenda o caso: https://t.co/ojLTMqjjiP\n\n#EdmirChedid #Alesp #GovernoSP #APACantareira#Regi\u00e3o Bragantina https://t.co/VY5FxlNze4"
        },
        {
            "author_id": "90392244",
            "created_at": "2021-03-01T21:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1366498682661650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/XG8kuknern"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-01T21:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "54341363",
                        "start": 39,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "758825608822398976",
                        "start": 174,
                        "username": "mlrheingantz"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 193,
                        "username": "projeto_refauna"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1151994714297643009",
                        "start": 232,
                        "username": "GiseleBarros_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366498158193356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DeuNaMidia - No anivers\u00e1rio do Rio, o @JornalOGlobo fez uma reportagem especial sobre os nossos 60 anos!\n\nTem relato de visitantes, entrevista com o chefe do Parque e com o @mlrheingantz , do @projeto_refauna . \n\nTudo contado pela @giselebarros_ . Leia!\n\nhttps://t.co/lB74wFVXVY"
        },
        {
            "author_id": "23074721",
            "created_at": "2021-03-01T20:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "45870897",
                        "start": 15,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366487766134054915",
            "in_reply_to_user_id": "1133172489457197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PROFESSORORUS @MarceloFreixo L\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida pelo 5tf"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-03-01T20:25:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1366484637334319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdAlto do rio Tapaj\u00f3s; Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf40\ud83c\udf8d\ud83d\udc9b https://t.co/TTYLU1OyPQ"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2021-03-01T20:18:33.000Z",
            "id": "1366483014868434949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/JVO2o0Qum6"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-01T20:13:18.000Z",
            "id": "1366481692924514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio do mar, das montanhas e das matas!\n\n\u00c9 nesses lugares que o Rio se encontra, diariamente,  h\u00e1 456 anos!\n\nVida longa ao munic\u00edpio que abriga o Parque Nacional da Tijuca e mais milh\u00f5es de pessoas, todos os dias!\n\nParab\u00e9ns pelo eu anivers\u00e1rio! https://t.co/2lNlwgAosT"
        },
        {
            "author_id": "16019018",
            "created_at": "2021-03-01T20:00:42.000Z",
            "id": "1366478522496274436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como DESFAZER um parque nacional  civilization 6??????"
        },
        {
            "author_id": "109680940",
            "created_at": "2021-03-01T19:09:01.000Z",
            "id": "1366465514743230468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HSeQyr83qE"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-03-01T18:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "9317502",
                        "start": 121,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366462991047213061",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O Estad\u00e3o apurou que o Carrefour vai apoiar a prote\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3\", mostrou reportagem do @Estadao \n(+)"
        },
        {
            "author_id": "3296051104",
            "created_at": "2021-03-01T18:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1366462188626575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Rio de Janeiro pelos seus 456 anos ! \ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83c\udf89 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/OKBF6aV99e"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2021-03-01T18:45:13.000Z",
            "id": "1366459527386791944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 sempre muito bom ter voc\u00ea aqui.\n\nVenha ao PEUT, mas n\u00e3o jogue lixo no ch\u00e3o, traga sua garrafinha com \u00e1gua e n\u00e3o alimente os animais. \n\nLembre-se, o Parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada com o objetivo de preservar ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia. https://t.co/oeU0WActau"
        },
        {
            "author_id": "1290652478699077637",
            "created_at": "2021-03-01T18:24:41.000Z",
            "id": "1366454358645366786",
            "in_reply_to_user_id": "1290652478699077637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros protege \u00e1rea aproximada de 240.611 ha do cerrado de altitude no GO.  S\u00e3o diversas forma\u00e7\u00f5es vegetais, nascentes e cursos d\u2019\u00e1gua, rochas com mais de 1 BI de anos, al\u00e9m de paisagens de rara beleza que se alteram ao longo do ano. https://t.co/ESEdApOeoU"
        },
        {
            "author_id": "15191656",
            "created_at": "2021-03-01T18:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 229,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366453652005740547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea quer \"adotar\" uma Floresta Nacional, uma Reserva Extrativista, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? Agora voc\u00ea pode! O gerente ficou louco! R$ 50 por hectare para empresas do BR e 10 euros para empresas estrangeiras. Cortesia de @rsallesmma https://t.co/XwSkZEoDNt"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-03-01T18:20:03.000Z",
            "id": "1366453193450881026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Lago Norte fecha para manuten\u00e7\u00e3o\n\nO Instituto Bras\u00edlia Ambiental informa que o Parque Ecol\u00f3gico do Lago Norte estar\u00e1 fechado para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o nessa segunda (1) e ter\u00e7a (2).\n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o volta a funcionar normalmente na quarta (3), das 6h \u00e0s 18h. https://t.co/WlIC9UcZmL"
        },
        {
            "author_id": "1290652478699077637",
            "created_at": "2021-03-01T18:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1305592820737208331",
                        "start": 77,
                        "username": "csr_ufmg"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "54589069",
                        "start": 90,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366452859252985861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada dos Veadeiros \u00e9 um dos 3 parques selecionados pelo @csr_ufmg da @UFMG p/  desenvolver modelo de propaga\u00e7\u00e3o do fogo baseadas em condi\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas, antr\u00f3picas e focos de calor https://t.co/LcZLej2Zcs"
        },
        {
            "author_id": "1202803016421847041",
            "created_at": "2021-03-01T18:10:58.000Z",
            "id": "1366450905692921861",
            "in_reply_to_user_id": "1202803016421847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HExVr2G1LI"
        },
        {
            "author_id": "145776314",
            "created_at": "2021-03-01T17:43:38.000Z",
            "id": "1366444030549196812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Itatiaia \nhttps://t.co/ljX7mCWKGQ https://t.co/OOA57ROMRx"
        },
        {
            "author_id": "979912073483378688",
            "created_at": "2021-03-01T17:42:02.000Z",
            "id": "1366443626688110595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/L41qyivX8h"
        },
        {
            "author_id": "1564629295",
            "created_at": "2021-03-01T17:24:45.000Z",
            "id": "1366439277756903426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero viajaaar\n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uoNYJWKuku"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-03-01T17:18:49.000Z",
            "id": "1366437782609100802",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 Parque Nacional do Superagui, na GRMA;\n\ud83c\udf40 Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Bugio, em Curitiba mesmo;\n\ud83c\udf40 Reserva Meia Lua, RPPN em Ponta Grossa."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-03-01T17:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "48863557",
                        "start": 16,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1366434049540182019",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O presidente do @Naturatins, Renato Jayme assinou a portaria que reintegra prefeitos dos munic\u00edpios abrangidos pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ilha do Bananal/Cant\u00e3o ao Conselho da APA.\n\n\u27a1\ufe0f\u00c9 \u2795autonomia para a participa\u00e7\u00e3o no Conselho da APA. https://t.co/5VDNIbt3Zm"
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2021-03-01T16:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "62891396",
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "62703362",
                        "start": 25,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366429754866475009",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @MTurismo @UNESCOBrasil Incluam por favor o Parque Nacional da Chapada Diamantina!"
        },
        {
            "author_id": "290693418",
            "created_at": "2021-03-01T16:45:01.000Z",
            "id": "1366429277885980676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cprofessor da UERJ disse que se a gente quiser ele faz um parecer dizendo que o dano \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica nada tem a ver com a quest\u00e3o da quantidade de peixes. Vc acha interessante?Posso expedir um of\u00edcio \u00e0 ele e depois te mandar o parecer\u201dA procuradora tenta incriminar Bolsonaro\u201d https://t.co/dmZAuZt6wh"
        },
        {
            "author_id": "158802811",
            "created_at": "2021-03-01T16:11:16.000Z",
            "id": "1366420783837413382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/1q9XZ5ypIX"
        },
        {
            "author_id": "58545773",
            "created_at": "2021-03-01T15:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366414981932199936",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Cara, na boa, ningu\u00e9m quer saber da sua opini\u00e3o. V\u00e1 sonegar impostos, invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, apresentar aquele programa de merda q vc faz e nos poupe da sua opini\u00e3o sobre assuntos importantes."
        },
        {
            "author_id": "1317457455065030662",
            "created_at": "2021-03-01T14:32:42.000Z",
            "id": "1366395980661293057",
            "in_reply_to_user_id": "1317457455065030662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "o dano \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica nada tem a ver com a quest\u00e3o da quantidade de peixes. Vc acha interessante? Posso expedir um of\u00edcio \u00e0 ele e depois te mandar o parecer\u201d, disse Monique. A procuradora, que tentava incriminar Bolsonaro, o chamou de \u201clixo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1331245719395725315",
            "created_at": "2021-03-01T14:01:19.000Z",
            "id": "1366388081885077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural.\n.\n.\n.\n#rppn #preserva\u00e7\u00e3oambiental #reservaecologica #patrimoniodahumanidade\n#preserveanatureza #protejaanatureza #areadepreserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xZsPYgd44r"
        },
        {
            "author_id": "1364570245843853313",
            "created_at": "2021-03-01T13:46:07.000Z",
            "id": "1366384257392906243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,  complexo consiste em 275 cachoeiras, e os pr\u00f3prios parques est\u00e3o inclu\u00eddos na Lista do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. \n\nCANAL @NossoPlaneta\n\nhttps://t.co/L89MXVhJjf https://t.co/Wx8AQtZDEc"
        },
        {
            "author_id": "102374841",
            "created_at": "2021-03-01T13:43:47.000Z",
            "id": "1366383667174588424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerado a maior express\u00e3o de ecoturismo do Estado, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana apresenta um cen\u00e1rio espetacular e atrai v\u00e1rios visitantes diariamente.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1 de Mar\u00e7o - Dia do Turismo Ecol\u00f3gico. https://t.co/MF1f2KivA2"
        },
        {
            "author_id": "2474692720",
            "created_at": "2021-03-01T13:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "999497761",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandes_dhr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366382266251956231",
            "in_reply_to_user_id": "999497761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandes_dhr Pwrgunta se a europol tamb\u00e9m vai investigar onde \u00e9 que a Ana gomes e o marido arranjaram dinheiro para fazer uma mans\u00e3o e como \u00e9 que a conseguiram construir numa zona que \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "60772933",
            "created_at": "2021-03-01T13:32:17.000Z",
            "id": "1366380773733982211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude91 A estreia do Brasil no Gauch\u00e3o contou com a presen\u00e7a da Ambulare, empresa que atua h\u00e1 mais de 20 anos com excel\u00eancia em remo\u00e7\u00e3o de pacientes, eventos e \u00e1rea protegida coorporativa. Muito obrigado pela parceria. Avante, Ambulare! https://t.co/TGfYusn4j3"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-03-01T13:04:52.000Z",
            "id": "1366373874313687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reintrodu\u00e7\u00e3o de bis\u00f5es no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 \ud83d\ude0d esses mam\u00edferos poderosos foram extintos por l\u00e1 h\u00e1 140 anos e o processo de reintroduz\u00ed-los come\u00e7ou em 2018 https://t.co/7ezPUdq1dj"
        },
        {
            "author_id": "1213634964840804352",
            "created_at": "2021-03-01T12:48:14.000Z",
            "id": "1366369688775757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Madakaripura\nParque Nacional Bromo Tengger Semeru\nJava, Indon\u00e9sia\n\nPara mais siga nosso Instagram:\n@aseanbrasiloficial\n\n#ASEAN #Brasil\n#turismo #viajar #viagem #mochil\u00e3o #asia https://t.co/7pcb31wJBg"
        },
        {
            "author_id": "2921387811",
            "created_at": "2021-03-01T12:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1366367508274544641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/yYji5uGNcE"
        },
        {
            "author_id": "1359534949376925696",
            "created_at": "2021-03-01T11:58:56.000Z",
            "id": "1366357283307999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cantinho favorito no Rio de Janeiro \u00e9 visitar o parque Nacional  da Tijuca.#FalaBrasil https://t.co/fNwceCypeN"
        },
        {
            "author_id": "847154170759184384",
            "created_at": "2021-03-01T11:58:02.000Z",
            "id": "1366357058090598402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 lan\u00e7ado\nhttps://t.co/8ktbyMoAR2"
        },
        {
            "author_id": "737728013039771648",
            "created_at": "2021-03-01T04:19:12.000Z",
            "id": "1366241588129710081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo vc benefici\u00e1rio de decreto do ex governador S\u00e9rgio Cabral para construir um im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fala de desigualdades? https://t.co/EJ8QUwrc5T"
        },
        {
            "author_id": "737728013039771648",
            "created_at": "2021-03-01T04:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366241558920577025",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Logo vc benefici\u00e1rio de decreto do ex governador S\u00e9rgio Cabral para construir um im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fala de desigualdades?"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2021-03-01T02:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1366216107384741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/h5cJiKLtbS"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-01T02:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 182,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "62891396",
                        "start": 190,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "62703362",
                        "start": 200,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366206761783468033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde ECOTURISMO\n\nConcess\u00f5es de parques nacionais avan\u00e7am! O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) teve edital para estudo lan\u00e7ado esta semana! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! @MTurismo @UNESCOBrasil https://t.co/vb5z72HIR3"
        },
        {
            "author_id": "797606476428808192",
            "created_at": "2021-03-01T01:22:34.000Z",
            "id": "1366197137587855363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pique aventureiro \u26f0\ud83c\udf0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/McbgLgYMua"
        },
        {
            "author_id": "797606476428808192",
            "created_at": "2021-03-01T01:19:02.000Z",
            "id": "1366196244713000967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pique aventureiro \ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd29\u26f0 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CkVkzvFq91"
        },
        {
            "author_id": "277861544",
            "created_at": "2021-03-01T00:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366181120241512448",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Falou quem se apropriou de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "982398753956036608",
            "created_at": "2021-03-01T00:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366177627048980490",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Hummm vamos ver se voc\u00ea \u00e9 a tal Elite arrogante?\nS\u00f3 anda na rua com seguran\u00e7as armados? SIM\nTem jatinho particular comprado com juros p\u00edfios pelo BNDES? SIM\nPossui uma praia particular em \u00e1rea protegida? SIM\nFinge gostar de pobre mas os abra\u00e7a com sacos pl\u00e1sticos? SIM"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-03-01T00:04:12.000Z",
            "id": "1366177414762688515",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, 41 anos de cria\u00e7\u00e3o. Nosso patrim\u00f4nio cultural da humanidade \u00e9 hoje um dos destinos arqueol\u00f3gicos mais impressionantes mundo, gra\u00e7as ao trabalho competente e at\u00e9 visi..."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-03-01T00:04:11.000Z",
            "id": "1366177411780509698",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, meu lugar fora de mim! Hoje, 41 anos de exist\u00eancia formal, mas milh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria do maior acervo de pinturas rupestres conhecidas do mundo! Ber\u00e7o do homem ..."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-03-01T00:04:11.000Z",
            "id": "1366177408722821122",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional do Meio Ambiente! Anivers\u00e1rio de 41 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara! Meu esp\u00edrito paira sobre os ip\u00eas, jetiranas... a hist\u00f3ria que eles testemunharam. Como n\u00e3o amar? N\u00e3o pres..."
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2021-02-28T23:39:01.000Z",
            "id": "1366171075944579074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de balne\u00e1rio \u00e9 multado em R$ 15 mil por degradar \u00e1rea protegida em\u00a0Bodoquena https://t.co/ftVJVbxHgg"
        },
        {
            "author_id": "165512403",
            "created_at": "2021-02-28T23:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1366169080097615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invoco a calma e a coragem nas tempestades que enfrento... \ud83d\ude4f\ud83c\udf3b em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/cq5U7OYbfc"
        },
        {
            "author_id": "1062543100609028097",
            "created_at": "2021-02-28T23:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1366164467403419649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udffb em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/uA5jJwg4CK"
        },
        {
            "author_id": "44038927",
            "created_at": "2021-02-28T23:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366163303043633153",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Falou o cara com uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra, \"privatizando\" um peda\u00e7o da praia s\u00f3 pra ele e a fam\u00edlia: \u00e9 hipocrisia q chama, n\u00e9?! Vc \u00e9 parte desse grupo, t\u00e1 achando q s\u00f3 pq faz programa de TV reformando casa de pobre t\u00e1 fora? Acorda sem vergonha."
        },
        {
            "author_id": "1062543100609028097",
            "created_at": "2021-02-28T23:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1366162355349049347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando estamos juntos \u00e9 sempre uma festa. \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/wzYiolAPX5"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-28T22:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366152155523125257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\n28/Feb/2021 https://t.co/Ev9wP7voE7"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-02-28T22:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1366149331091263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AH8n3OBp7o"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-02-28T22:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1366146946965135365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TH0sMw9Am3"
        },
        {
            "author_id": "847154170759184384",
            "created_at": "2021-02-28T21:58:03.000Z",
            "id": "1366145667173928962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 lan\u00e7ado\nhttps://t.co/iyD5LRHD56"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-28T21:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "26416363",
                        "start": 148,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1366141143684112386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Hora de voltar... e este cen\u00e1rio lembra uma frase .. \u201ctem Deus a\u00ed e ele n\u00e3o joga aos dados... Albert Einstein \u201c\n@metsul https://t.co/LvsxvaNgzG"
        },
        {
            "author_id": "1129921058788782080",
            "created_at": "2021-02-28T21:07:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db0a5b088000"
            },
            "id": "1366132898009657350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuc https://t.co/8I4laMXxik"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-28T21:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1366132623924490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/fFmKfhJAr0"
        },
        {
            "author_id": "1348229558416396288",
            "created_at": "2021-02-28T21:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366132590479085568",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Cabral sanciona \"Lei Luciano Huck\", para que ele possa construir sua mans\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Era esse o tt. Caia na real. Seu \"bom mocismo\" j\u00e1 era. Sua hipocrisia salta aos olhos da popula\u00e7\u00e3o. Concentra a\u00ed no seu \"Lar, Doce Lar\" \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "284134184",
            "created_at": "2021-02-28T20:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366122756656558081",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Texto digno de m\u00fasica dos Beatles, mas passa a ser hil\u00e1rio quando quem o assina \u00e9 um dos homens mais ricos do Pa\u00eds e que passa a quarentena e Cancun e as f\u00e9rias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida em Fernando de Noronha!"
        },
        {
            "author_id": "1590033914",
            "created_at": "2021-02-28T20:18:07.000Z",
            "id": "1366120517032370184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29\n\nJustamand, M., &amp; Funari, P. P. (2016). Representa\u00e7\u00f5es das genit\u00e1lias femininas e masculinas nas pinturas rupestres no Parque Nacional Serra da Capivara, PI, Brasil. https://t.co/A5kkyeEl3a"
        },
        {
            "author_id": "1088502234822991873",
            "created_at": "2021-02-28T20:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1045704034605322241",
                        "start": 0,
                        "username": "meunumero38"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "9317502",
                        "start": 26,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366120014886166530",
            "in_reply_to_user_id": "1045704034605322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meunumero38 @LucianoHuck @Estadao Sem falar na mans\u00e3o em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "432866303",
            "created_at": "2021-02-28T20:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366119058777726977",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Elite q usa dinheiro de banco estatal para financiar jatinho e constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1035333583542599680",
            "created_at": "2021-02-28T20:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "932629484959870977",
                        "start": 0,
                        "username": "DugainBasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "9317502",
                        "start": 26,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "788b87ef1d28a90c"
            },
            "id": "1366116893648703488",
            "in_reply_to_user_id": "932629484959870977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DugainBasil @LucianoHuck @Estadao E ainda tem o caso da ilha que o malandro comprou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental l\u00e1 pras bandas de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-02-28T19:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1366114172702982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/kQnLJo2u9p"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-02-28T19:30:48.000Z",
            "id": "1366108612230328324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente publicou uma s\u00e9rie de editais de estudo para analisar a possibilidade de concess\u00e3o de oito Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Confira!\n\nhttps://t.co/zIdef30bE1"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-02-28T18:54:03.000Z",
            "id": "1366099361009172482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/owbn9PNBPo"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-28T18:00:01.000Z",
            "id": "1366085762739884033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O rio de \u00e1guas transparentes fica no Parque Nacional das Emas. Ao longo da viagem por ele, \u00e9 poss\u00edvel observar animais, \u00e1rvores, muitas aves e nascentes. Voc\u00ea j\u00e1 aproveitou este passeio? \nhttps://t.co/nMzCGzaUfF"
        },
        {
            "author_id": "1161161060",
            "created_at": "2021-02-28T16:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1092890607163506688",
                        "start": 0,
                        "username": "Frabatus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366068668325629956",
            "in_reply_to_user_id": "1092890607163506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Frabatus A pessoa n deixou o endere\u00e7o do lugar (alias, at\u00e9 perguntei \u2014 ainda sem resposta), mas parece ser algum parque nacional dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "1399493846",
            "created_at": "2021-02-28T16:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41834812",
                        "start": 0,
                        "username": "TVBahia"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "41834812",
                        "start": 9,
                        "username": "TVBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366066423748038657",
            "in_reply_to_user_id": "41834812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVBahia @TVBahia A REPORTAGEM DA REPETIDORA SANTA CRUZ \u00c9 DESMASCARADA O PAU BRASIL DE 1500 ANOS EST\u00c1 NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO PAU BRASIL DA CEPLAC EM PORTO SEGURO."
        },
        {
            "author_id": "1399493846",
            "created_at": "2021-02-28T16:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41834812",
                        "start": 0,
                        "username": "TVBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1366065350475931658",
            "in_reply_to_user_id": "41834812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVBahia A REPORTAGEM DA REPETIDORA SANTA CRUZ \u00c9 DESMASCARADA O PAU BRASIL DE 1500 ANOS EST\u00c1 NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO PAU BRASIL DA CEPLAC EM PORTO SEGURO."
        },
        {
            "author_id": "1399493846",
            "created_at": "2021-02-28T16:37:09.000Z",
            "id": "1366064909910384646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A REPORTAGEM DA REPETIDORA SANTA CRUZ \u00c9 DESMASCARADA O PAU BRASIL DE 1500 ANOS EST\u00c1 NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO PAU BRASIL DA CEPLAC EM PORTO SEGURO."
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-02-28T16:21:22.000Z",
            "id": "1366060937636171779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou fazendo um artigo sobre a situa\u00e7\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u com a poss\u00edvel reabertura da estrada do colono cortando o parque ao meio, s\u00e9rio eu j\u00e1 chorei de verdade. Eu amo tanto a \u00e1rea ambiental que essas coisas me afetam em um n\u00edvel absurdo."
        },
        {
            "author_id": "1237837380029210624",
            "created_at": "2021-02-28T16:16:46.000Z",
            "id": "1366059780679286785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 um parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "749384946016456704",
            "created_at": "2021-02-28T16:05:10.000Z",
            "id": "1366056861791838211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades s\u00e3o fruto de parceria com a ONG 'Rede contra Fogo', para preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5VKhIbnVzS"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-02-28T16:02:10.000Z",
            "id": "1366056106229968897",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 iniciamos as comemora\u00e7\u00f5es pelos 40 anos do Parque Nacional Serra da Capivara (PI). Participei da solenidade de entrega de T\u00edtulo de Outorga na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Raimundo Nonato...."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-28T16:00:01.000Z",
            "id": "1366055565605109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal um passeio por uma das sete maravilhas naturais do mundo? \"Meu Peda\u00e7o do Brasil\" te convida para descobrir os encantos de #FozDoIgua\u00e7u. E na sequ\u00eancia, \"Parques do Brasil\" visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Domingo (28), a partir das 18h30. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/KkZyNFAPgr"
        },
        {
            "author_id": "293627026",
            "created_at": "2021-02-28T14:31:23.000Z",
            "id": "1366033261231812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia, tava at\u00e9 ouvindo a prega\u00e7\u00e3o c a minha mae hoje e o cara me solta um \u201cquando a gente foi no parque nacional pregar pros nativos\u201d\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 foda viu"
        },
        {
            "author_id": "29887950",
            "created_at": "2021-02-28T13:33:35.000Z",
            "id": "1366018714861207559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Inferno, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,\u00a0Brazil https://t.co/21ma2ITbjB"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-28T13:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "26416363",
                        "start": 61,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1366011862765215745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh este lugar chamado Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\n@metsul https://t.co/us1gVNjlUu"
        },
        {
            "author_id": "334445261",
            "created_at": "2021-02-28T12:05:09.000Z",
            "id": "1365996457568985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NZYeyMvw2m"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-28T12:00:01.000Z",
            "id": "1365995166042099715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas tem cerca de 10 milh\u00f5es de cupinzeiros, enormes esculturas de terra onde os vagalumes tamb\u00e9m depositam seus ovos e onde, depois, as larvas da esp\u00e9cie se alimentam e, \u00e0 noite, produzem fen\u00f4meno impressionante. https://t.co/7KAHo6aFOC"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-02-28T11:55:31.000Z",
            "id": "1365994036541222913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o, tem mais de 160 mil hectares de paisagens repletas de cachoeiras, po\u00e7os e forma\u00e7\u00f5es rochosas \u00fanicas. Confira na coluna Turismo de Valor, por Leonardo Vasconcelos.\nhttps://t.co/jERSlUE8sM"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-02-28T11:55:20.000Z",
            "id": "1365993988948434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o, tem mais de 160 mil hectares de paisagens repletas de cachoeiras, po\u00e7os e forma\u00e7\u00f5es rochosas \u00fanicas. Confira na coluna Turismo de Valor, por Leonardo Vasconcelos.\nhttps://t.co/5NtYmQRoFw"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-02-28T07:35:24.000Z",
            "id": "1365928573861847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago do Bazaruto. \nhttps://t.co/dCnfK6uXC8 https://t.co/jNRldnpzVT"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-02-28T03:24:31.000Z",
            "id": "1365865437909680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AViagemNoVIVA As \u00e1guas do parque nacional do Itatiaia s\u00e3o t\u00e3o frias, eles devem ter penado com a friaca de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "38889104",
            "created_at": "2021-02-28T02:38:36.000Z",
            "id": "1365853883868868611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/YMC7Ds5DX6"
        },
        {
            "author_id": "1320461654405120001",
            "created_at": "2021-02-28T01:19:17.000Z",
            "id": "1365833922337202177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internacional: SABOTAGE\n\nAtivistas a bordo do navio Esperanza do Greenpeace teriam jogado v\u00e1rias pedras grandes no canal da Inglaterra em um esfor\u00e7o para impedir a pesca de arrasto de fundo em uma \u00e1rea protegida e favorecida por barcos franceses.https://t.co/20iD72j9oK"
        },
        {
            "author_id": "28394884",
            "created_at": "2021-02-28T01:12:18.000Z",
            "id": "1365832163581714435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Ns8O6l6PSm"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2021-02-27T23:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61339869",
                        "start": 0,
                        "username": "RickMoreno_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365813149358845957",
            "in_reply_to_user_id": "61339869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RickMoreno_ Sete Cidades. Um parque nacional ao norte do estado indo pro litoral! :)"
        },
        {
            "author_id": "946429320981110785",
            "created_at": "2021-02-27T23:53:20.000Z",
            "id": "1365812291229343746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essas aulas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o me deram vontade de fazer trilha no parque do jaragu\u00e1, a\u00ed lembrei que minha press\u00e3o cai quando eu levanto da cadeira quem dir\u00e1 fazendo trilha \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-02-27T23:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "238249981",
                        "start": 0,
                        "username": "jlm1995"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "48298703",
                        "start": 20,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1365799980519346182",
            "in_reply_to_user_id": "238249981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jlm1995 O prefeito @eduardopaes j\u00e1 anunciou que vamos reestabelecer a gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Tijuca e manter essa \u00e1rea fechada."
        },
        {
            "author_id": "1235423465164935168",
            "created_at": "2021-02-27T22:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1256749292800352256",
                        "start": 0,
                        "username": "is2hwa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365793650899357697",
            "in_reply_to_user_id": "1256749292800352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iS2HWA \ud83d\udce2 PROTEJA AS DUNAS DO ROSADO\ud83d\udce2\nSolicitamos sua assinatura no abaixo assinado para que nossa Governadora n\u00e3o ceda \u00e0s licen\u00e7as de instala\u00e7\u00e3o de usinas e\u00f3licas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental DUNAS DO ROSADO. \n\nLink do abaixo assinado: https://t.co/xbz3WCGhQW"
        },
        {
            "author_id": "1241522770523144192",
            "created_at": "2021-02-27T22:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1340276286258892801",
                        "start": 0,
                        "username": "AdadaDanielle"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1014256855126855681",
                        "start": 15,
                        "username": "bajuannn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365790318659063812",
            "in_reply_to_user_id": "1340276286258892801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdadaDanielle @bajuannn \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 bem cara dos ukraino de Sapucaia.\n\nMas fui coletar soja e milho de apar, bem nas berada do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1065447443377074177",
            "created_at": "2021-02-27T22:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1251190942125756418",
                        "start": 0,
                        "username": "anapkucarz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365787910839148547",
            "in_reply_to_user_id": "1251190942125756418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapkucarz \ud83d\udce2 PROTEJA AS DUNAS DO ROSADO\ud83d\udce2\nSolicitamos sua assinatura no abaixo assinado para que nossa Governadora n\u00e3o ceda \u00e0s licen\u00e7as de instala\u00e7\u00e3o de usinas e\u00f3licas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental DUNAS DO ROSADO. \n\nLink do abaixo assinado: https://t.co/wd0c0u224X"
        },
        {
            "author_id": "1065447443377074177",
            "created_at": "2021-02-27T22:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "432983617",
                        "start": 0,
                        "username": "luscas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365787855080087555",
            "in_reply_to_user_id": "432983617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luscas \ud83d\udce2 PROTEJA AS DUNAS DO ROSADO\ud83d\udce2\nSolicitamos sua assinatura no abaixo assinado para que nossa Governadora n\u00e3o ceda \u00e0s licen\u00e7as de instala\u00e7\u00e3o de usinas e\u00f3licas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental DUNAS DO ROSADO. \n\nLink do abaixo assinado: https://t.co/wd0c0u224X"
        },
        {
            "author_id": "1065447443377074177",
            "created_at": "2021-02-27T22:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1264330555023384577",
                        "start": 0,
                        "username": "luisguilhermee9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365787833357774848",
            "in_reply_to_user_id": "1264330555023384577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisguilhermee9 \ud83d\udce2 PROTEJA AS DUNAS DO ROSADO\ud83d\udce2\nSolicitamos sua assinatura no abaixo assinado para que nossa Governadora n\u00e3o ceda \u00e0s licen\u00e7as de instala\u00e7\u00e3o de usinas e\u00f3licas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental DUNAS DO ROSADO. \n\nLink do abaixo assinado: https://t.co/wd0c0u224X"
        },
        {
            "author_id": "1065447443377074177",
            "created_at": "2021-02-27T22:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "583910741",
                        "start": 0,
                        "username": "legalizandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365787800826748930",
            "in_reply_to_user_id": "583910741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@legalizandra \ud83d\udce2 PROTEJA AS DUNAS DO ROSADO\ud83d\udce2\nSolicitamos sua assinatura no abaixo assinado para que nossa Governadora n\u00e3o ceda \u00e0s licen\u00e7as de instala\u00e7\u00e3o de usinas e\u00f3licas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental DUNAS DO ROSADO. \n\nLink do abaixo assinado: https://t.co/wd0c0u224X"
        },
        {
            "author_id": "1065447443377074177",
            "created_at": "2021-02-27T22:15:53.000Z",
            "id": "1365787767914057732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 PROTEJA AS DUNAS DO ROSADO\ud83d\udce2\nSolicitamos sua assinatura no abaixo assinado para que nossa Governadora n\u00e3o ceda \u00e0s licen\u00e7as de instala\u00e7\u00e3o de usinas e\u00f3licas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental DUNAS DO ROSADO. \n\nLink do abaixo assinado: https://t.co/wd0c0u224X"
        },
        {
            "author_id": "44055589",
            "created_at": "2021-02-27T22:08:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1365785803729870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado m\u00e1gico! \ud83d\ude0e\ud83e\udd70 (@ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, Maranh\u00e3o) https://t.co/PGbFbFU3WT"
        },
        {
            "author_id": "1235423465164935168",
            "created_at": "2021-02-27T22:06:58.000Z",
            "id": "1365785521876840450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\udce2 PROTEJA AS DUNAS DO ROSADO\ud83d\udce2\nSolicitamos sua assinatura no abaixo assinado para que nossa Governadora n\u00e3o ceda \u00e0s licen\u00e7as de instala\u00e7\u00e3o de usinas e\u00f3licas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental DUNAS DO ROSADO. \n\nLink do abaixo assinado: https://t.co/xbz3WCGhQW"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-27T21:23:52.000Z",
            "id": "1365774676241379332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh esse lugar.... sempre muito bom estar aqui \nParque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS https://t.co/VWpj4uPv8j"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-27T21:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "26416363",
                        "start": 81,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365774626329083907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no Parque Nacional da Lagoa do Peixe este fim de tarde bel\u00edssimo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc para voc\u00eas @metsul https://t.co/2XL9Ok7ESP"
        },
        {
            "author_id": "349954722",
            "created_at": "2021-02-27T21:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1120846399027974145",
                        "start": 0,
                        "username": "manausmemess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365770885467164672",
            "in_reply_to_user_id": "1120846399027974145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manausmemess Eu queria poder pegar esse pessoal todo a\u00ed e jogar no meio de alguma Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1103298782471602178",
            "created_at": "2021-02-27T19:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365744318984642572",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao De prote\u00e7\u00e3o ambiente ele entende, tem at\u00e9 uma lei ambiental chamada de Luciano Huck, conseguiu construir em angra dos Reis em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2021-02-27T19:01:44.000Z",
            "id": "1365738909238521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Nesta mancha florestal, existem 113 esp\u00e9cies de aves, sendo seis delas consideradas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e com \u00e1rea de ocorr\u00eancia restrita, conforme destacou um estudo recente que fez o levantamento da avifauna dentro da \u00e1rea protegida.\"\n\nhttps://t.co/dfSANr8AvL"
        },
        {
            "author_id": "1285613214848503809",
            "created_at": "2021-02-27T18:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49762925",
                        "start": 0,
                        "username": "ItamaratyGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365733438704254977",
            "in_reply_to_user_id": "49762925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ItamaratyGovBr Enquanto isso tem popula\u00e7\u00e3o local vendendo \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia pelo Facebook"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DrBolso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DrBolso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DrBolso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_Gabiiel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_Gabiiel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_Gabiiel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SturbanLula].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SturbanLula",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SturbanLula"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onteiroNege].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onteiroNege",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onteiroNege"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jimmylovineper1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jimmylovineper1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jimmylovineper1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lvaroAlbuquerq8].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lvaroAlbuquerq8",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lvaroAlbuquerq8"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NerdhandX].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NerdhandX",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NerdhandX"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Michel88631131].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Michel88631131",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Michel88631131"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [meunumero38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "meunumero38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "meunumero38"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "ade1fe819b31ad55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vista Chinesa",
                "id": "07d9db0a5b088000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Bonito, Brasil",
                "id": "788b87ef1d28a90c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41736044",
                "name": "Duda -Se quiser falar de amor, fale com o Marcinho",
                "username": "dudasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3091111749",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Arquitectos Paisagistas",
                "username": "arq_paisagistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326474138",
                "name": "Linhas de Elvas",
                "username": "LinhasdeElvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328406955732373508",
                "name": "DMAE Uberl\u00e2ndia",
                "username": "DmaeUberlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61535098",
                "name": "Melhor Jair se F%#&NDO",
                "username": "lcfiorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227365696839000071",
                "name": "ON Centro",
                "username": "ONCentro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000864981762674688",
                "name": "\u15f0\u15e9\u1587\u01ac\u15e9",
                "username": "m_gloriaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807619402292002816",
                "name": "99JoeJoe",
                "username": "99JoeJoeJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814735499",
                "name": "MOL Group",
                "username": "MOL_Group",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913941656",
                "name": "Tia Likinha \ud83c\udf3b",
                "username": "AMR_Artwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25131501",
                "name": "Churizard",
                "username": "iuritcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308429376",
                "name": "Royal Meteorological Society",
                "username": "RMetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143212545",
                "name": "aparelhagem de som automotivo pereguetes",
                "username": "joaomarcello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369339690684387336",
                "name": "lugares incr\u00edveis \u2122",
                "username": "lugaresincrvei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366820781888573445",
                "name": "Portal Terra Digital",
                "username": "terra_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160531231542521857",
                "name": "Super Brasil",
                "username": "SuperBrasil3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064525116506279940",
                "name": "Folha de Mau\u00e9s",
                "username": "FolhaMaues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225356853",
                "name": "Karina Beraldo - commissions open\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ufe0f",
                "username": "KaksBeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036808830167015424",
                "name": "Pr\u00edncipe Negro Feito a Pincel \ud83d\udc51",
                "username": "Wanderson_romao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341014238693867525",
                "name": "Rede NoticiaZ Litoral SP",
                "username": "rnz_litoralsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52045777",
                "name": "Martins",
                "username": "Woal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058272783",
                "name": "Bruno Satamon",
                "username": "satanicoss666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61082928",
                "name": "M@rcelo\ud83d\udca1\u2618",
                "username": "marcelotuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068103",
                "name": "Arthur do Val - Mamaefalei",
                "username": "arthurmoledoval",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76400775",
                "name": "EricPatriota\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ericdoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284171876",
                "name": "Celestino Garcia",
                "username": "Cele_fc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253764346351583233",
                "name": "Em\u00edlia",
                "username": "Emlia58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252069580119453698",
                "name": "Doutor BoT 20K \ud83d\udc4d SDV / FB \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DrBoTS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22216860",
                "name": "Fernando Vieira \ud83d\udc49\ud83c\udffc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fera2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227681704",
                "name": "Juan Manuel Amarilla",
                "username": "jumarilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381093292",
                "name": "thae",
                "username": "xxthae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276153986",
                "name": "baz pitch supremacy",
                "username": "sadmermaidclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23113271",
                "name": "Marcos Arellano",
                "username": "marcosarellano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670465220595712",
                "name": "PALMEIRAS",
                "username": "geladog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365350906481565705",
                "name": "Potamure Wonderful World",
                "username": "Wonderf18755008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875513200682434561",
                "name": "AconteceemUbatubaSP",
                "username": "UbatubaSP_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79730718",
                "name": "sen4",
                "username": "Gabrie7Sen4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334495384278806528",
                "name": "Geoparques UNESCO \u2013 Portugal",
                "username": "GeoparquesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89259084",
                "name": "Arouca Geopark",
                "username": "GeoparkArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463407752",
                "name": "GUI GERSON DO CANTO",
                "username": "ggcbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196581019",
                "name": "Larissa Garcia",
                "username": "larasgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58536923",
                "name": "Constan\u00e7a Rezende",
                "username": "constancarezend",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348440955762995200",
                "name": "Persa",
                "username": "Nabuconodosor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983352825903230976",
                "name": "Huckista",
                "username": "quemsoueu2543",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151295952386514944",
                "name": "Peter Lynchado",
                "username": "PLynchado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434075261",
                "name": "Moita Silva",
                "username": "MoitaSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1235639765879451649",
                "name": "AgroMais",
                "username": "agromaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301234378",
                "name": "Telm\u00e1rio Mota",
                "username": "TelmarioMotaRR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52468822",
                "name": "Karola Balves",
                "username": "karolabalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111481431",
                "name": "DricaCamaraRio",
                "username": "DricaCamaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007359109182697474",
                "name": "R\u00e1dio Rio Mar",
                "username": "RadioRioMarFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863566402468421633",
                "name": "Portal M2 News",
                "username": "m2news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301700284129910785",
                "name": "Goku Libert\u00e1rio",
                "username": "GokuAncap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526634679",
                "name": "SimplicioSanto",
                "username": "SimplicioSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3116059858",
                "name": "Yu",
                "username": "Lin_Yuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054197481133826049",
                "name": "\u1160\u1160Elo\u1e4b Mu\u1e65k \u0332\u0332 \u25b6\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Dantblacklion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767690156421812224",
                "name": "taylor swift em blank space",
                "username": "ZazadeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315698754931118081",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio Torres",
                "username": "LUIZCLAUDIOTZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49757685",
                "name": "seja Rud \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "NSejaRud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266878795241455618",
                "name": "chama o teu vulgo malvad\u00e3o",
                "username": "_raulsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825870576",
                "name": "Reginaldo Amaral Campina",
                "username": "Reginaldocamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260591019",
                "name": "Christian Arias Reyes",
                "username": "Ch_AriasReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872490514880360448",
                "name": "Este Filipe",
                "username": "esse_senhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62965681",
                "name": "Jeferson Miyamoto",
                "username": "mtjeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735215421754855426",
                "name": "Mabel Gabarra",
                "username": "GabarraMabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424921052",
                "name": "Senda del Oso",
                "username": "sendadeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285555468",
                "name": "val\u00e9ria",
                "username": "licafut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319760474611875842",
                "name": "bebela",
                "username": "diferencer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192924165",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "salvecarlao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360351590",
                "name": "livia",
                "username": "livsmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860138897178800128",
                "name": "Homem do Espa\u00e7o",
                "username": "HomemDoEspacoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857722413458612225",
                "name": "LJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LikeJupteriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321252406588559360",
                "name": "\u00df\u00ef\u010d\u00ee\u0107\u0142\u0113t\u00e5",
                "username": "DanBlackSsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297719699",
                "name": "Maria Rachel \ud83c\udf3b",
                "username": "mariarlinsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935913421417144321",
                "name": "v\u00e1rias ane",
                "username": "opolles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231585794072203265",
                "name": "Pedro Paulo de Souza",
                "username": "PedroPa31968267",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559578",
                "name": "Juarez Santos",
                "username": "Juarez12Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093285482686042113",
                "name": "Andr\u00e9 L\u00facio Bento",
                "username": "AndrLcioBento1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59513712",
                "name": "Beto",
                "username": "betominerim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310689496795578373",
                "name": "sokka lover",
                "username": "sokkanimim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134523698134835201",
                "name": "Jan2Abby",
                "username": "jansenoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305891985866317826",
                "name": "tatto352004\ud83d\ude37",
                "username": "tatto352004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142797267746926592",
                "name": "Jose",
                "username": "Jose12813775",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61764945",
                "name": "Patr\u00edcia Leite",
                "username": "patricialeitel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995366329204043776",
                "name": "Luciano Motta",
                "username": "Luciano54262680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52576400",
                "name": "Guilherme Lessa",
                "username": "SrLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105614101227671552",
                "name": "Isaac\ud83c\udf8b\u2764",
                "username": "1313isaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1291455898284630018",
                "name": "tori",
                "username": "beginlier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248362777099620362",
                "name": "Patr\u00edcia Guedes",
                "username": "Patiesther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292438716942880770",
                "name": "J\u00fanior Rodrigues",
                "username": "juniorrealyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229174100737904641",
                "name": "cansada de mim msm",
                "username": "perdida_navida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155422110917046272",
                "name": "Leonardo Gradiski",
                "username": "LGradiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40474049",
                "name": "Viviani Ribeiro \u2b50",
                "username": "vidaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350554679965577216",
                "name": "lil matheus",
                "username": "OnlineTwitteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314381308190167043",
                "name": "\u2748\u250aTipscont",
                "username": "UtillitixF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328177331983233025",
                "name": "G\u20ac!$!@N\u20ac MOR@!$ \u2728\ud83d\udd11",
                "username": "GNMOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274033632286572544",
                "name": "Josi (\u211b)\ud83e\udd43",
                "username": "ranuincrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146183999070642177",
                "name": "Rafael Silva",
                "username": "champagnerafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389860349",
                "name": "Manoel Cavalcante",
                "username": "m_cavalcante3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316929064771473409",
                "name": "Observat\u00f3rio Latino-Americano da Covid-19",
                "username": "ObservLACovid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101671389",
                "name": "Isis catarse.me/fagulhasdaolivia",
                "username": "pizzis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31392489",
                "name": "Caldeir\u00e3o do Huck",
                "username": "caldeiraodohuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940382380996681729",
                "name": "Matheus Pimentel",
                "username": "mats_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240831346785898498",
                "name": "Rodrigo Silva",
                "username": "Rodrigoseq33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319431468272279557",
                "name": "RPG(S)A",
                "username": "RPG_S_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342636241838366720",
                "name": "Renata Ga\u00facha",
                "username": "ingrydvaleria__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961471487",
                "name": "rogelio martinez 35 K",
                "username": "rogeliomtz75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221054110",
                "name": "\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\u0301\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52",
                "username": "RainNowDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204854801437274123",
                "name": "R A C H E L",
                "username": "RachelCampanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355388022",
                "name": "SocialesyM\u00e1s",
                "username": "socialesymas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355529742",
                "name": "Wilson Lapa",
                "username": "wilsonlapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341007593",
                "name": "\u26a1 \u2730 \u2112\u00fa\u03af\u0240 \u2730 \u26a1",
                "username": "LStockl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017355664",
                "name": "Carlinhos Mafagafos \ud83d\udea9",
                "username": "CarlosMafagafos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021168140045225984",
                "name": "Z\u00e9 Ruela e Seus Ruelitos",
                "username": "ZeEseusRuelitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62375510",
                "name": "fernanda tozzo\ud83c\udd98",
                "username": "fernandatozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142379039",
                "name": "\ud83d\udea9\u148d. Alves - \u148d\u15e9\u15f0\u146d\u15e9 \u15ef\u156e\u15f7 \u148dO\u1587\u144e\u15e9\u14aa",
                "username": "JampaWebJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328083907",
                "name": "Emputecidda\ud83d\udd25\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "emputecidda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329012146",
                "name": "Vivi. \ud83d\udea9",
                "username": "VividosConfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258542789467541504",
                "name": "Ga\u00facha colorada, petista com muito orgulho!!",
                "username": "colorada_gaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272187984541073412",
                "name": "Ga\u00facha Gremista terrivelmente petista\ud83d\udea9",
                "username": "GauchaGremist4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309909995962675200",
                "name": "Osvaldir Nascimento",
                "username": "OsvaldirNascim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102263661",
                "name": "LH. Dantas \ud83d\udcbf",
                "username": "hdantas01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302923515683840000",
                "name": "Fada Verde",
                "username": "FadaVerde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044350602246008832",
                "name": "Bioless",
                "username": "Common47279192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384899288354992132",
                "name": "Erika Fonseca isnt real",
                "username": "Astro_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291337947",
                "name": "#ThePhotoHour",
                "username": "ThePhotoHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303633101",
                "name": "Obi Wan Kenobi",
                "username": "Wan_Aleix0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295902968982786048",
                "name": "Ivanise Gasparim \ud83d\ude9c",
                "username": "gasparimivanise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272378765",
                "name": "Iesser Lauar",
                "username": "iesserlauar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338190152016031747",
                "name": "Lu Moreno",
                "username": "LuMoren79344503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063264450231320576",
                "name": "\ud83c\udf3fBacante\ud83c\udf3f",
                "username": "floraninhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326639065958146050",
                "name": "duda \ud83d\udcd6",
                "username": "sinababies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3278921074",
                "name": "Diego",
                "username": "Maiscedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311671012707176452",
                "name": "LatinxTravelClub",
                "username": "Latinxtravelcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270476263",
                "name": "Taci\u264b",
                "username": "zehfenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79626735",
                "name": "Miron",
                "username": "carolmironesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910861149",
                "name": "Victor...",
                "username": "vitao_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735883730200494081",
                "name": "AgtKGB_PATRIOTA!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AgtKGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314373816",
                "name": "Worgen Warcraft",
                "username": "WorgenWarcraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148896936499535874",
                "name": "\ud83c\udd5c\ud83c\udd58\ud83c\udd62\ud83c\udd62 \ud83c\udd62",
                "username": "MissS929",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315876044184969217",
                "name": "hinata",
                "username": "amordaIas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366728244549087233",
                "name": "EmoPetralha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08(em\ud83c\udfe0)",
                "username": "feladomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272749286611128321",
                "name": "Lori",
                "username": "lorisatotm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269838594702807040",
                "name": "misume",
                "username": "misumes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979153735",
                "name": "migi",
                "username": "gioannva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881124248",
                "name": "kdu",
                "username": "KaduAporcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241733747",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrwzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219447418",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "_LeonardoLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22960482",
                "name": "nordestiny child",
                "username": "luandamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44386425",
                "name": "Cont\u00e9m gl\u00faten",
                "username": "GuntherGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223271534334226433",
                "name": "Livro Vermelho Mam\u00edferos de Portugal Continental",
                "username": "LivroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212441696266358785",
                "name": "futuro ex pobre",
                "username": "futuroagiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125716375",
                "name": "Carvalho Potter",
                "username": "JeffersPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349153504204632065",
                "name": "Bea",
                "username": "Bea11187142",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065284497971847168",
                "name": "Grupo Carta de Bel\u00e9m",
                "username": "CartaDeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022863873127473152",
                "name": "Nova Manchete Brasil 4 Anos",
                "username": "NovaManchete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78892887",
                "name": "Roberta",
                "username": "ro_bertass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55687205",
                "name": "Renato Rangel",
                "username": "rerangelrda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834503",
                "name": "Tatiana Vasconcellos",
                "username": "tavasconcellos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "534870333",
                "name": "savage",
                "username": "scorpica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352696060",
                "name": "brunoverson",
                "username": "semprefilho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304600",
                "name": "Se-chan \ud83d\udcf9 Afiliada Twitch",
                "username": "SechanKV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989602",
                "name": "Kuroizinho \ud83e\udde9\ud83c\udf97\ufe0f VACCINATED",
                "username": "kuroibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "806935969056325632",
                "name": "Jo\u00e3o Batista",
                "username": "JBDJMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301727313",
                "name": "Schumpeter explica! \ud83e\udd4a",
                "username": "SchumpExplains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064589824240308224",
                "name": "Daniel Rittner",
                "username": "rittner_daniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121788466239430657",
                "name": "Floripa Centro",
                "username": "floripa_centro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573678024",
                "name": "CRBio-01",
                "username": "CRBio01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253794342",
                "name": "Dj Deleon",
                "username": "djdeleon_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839646601",
                "name": "Verdade Democracia",
                "username": "DemocraciaMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258782234640887813",
                "name": "Casa da Sorte",
                "username": "SorteCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251264801063518209",
                "name": "Portal Cavalus",
                "username": "PCavalus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079004583609929728",
                "name": "um algu\u00e9m",
                "username": "alguem4654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333473004471410688",
                "name": "Relatos de Punheta \ud83e\ude96",
                "username": "PunhetaRelatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104639542307491840",
                "name": "rebitaz",
                "username": "nariztortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362865241202319363",
                "name": "Ap\u00f3stolo F\u00e1bio Menezes",
                "username": "ApostoloMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49167145",
                "name": "Adilson Vieira",
                "username": "adilsonvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330802645536215041",
                "name": "ka \ud83c\udf42",
                "username": "karollzita12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071779093539143681",
                "name": "camis\u00b9\u00b3 \ud83e\udde3",
                "username": "folklorelizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216803145935925249",
                "name": "Fakebook.eco",
                "username": "fakebookeco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327229417878409216",
                "name": "Revoltado2021",
                "username": "JovemDeMeiaIdad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912313034",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Virg\u00ednia Magalh\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ViddaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806648",
                "name": "ilbio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ilbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361795283907141637",
                "name": "Cl\u00e1udio #PND\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf391\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\ude9c\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83c\udf08#forabolsonaro",
                "username": "ClaudBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335467190770864128",
                "name": "Fonte BR",
                "username": "fontebr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi vacinada \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290652478699077637",
                "name": "FIP Monitoramento Cerrado",
                "username": "CerradoMonitora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921140588",
                "name": "Alderville",
                "username": "AldervilleL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89089496",
                "name": "La Voz De Cataratas",
                "username": "Lavozdecatarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366455079855882250",
                "name": "AquaFoz \ud83d\udc20",
                "username": "aquariodefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058506775966728192",
                "name": "delegadofabiocosta",
                "username": "delegadofabioc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3134481298",
                "name": "corda de alpinista?",
                "username": "troublemakrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28529349",
                "name": "Milady \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mimattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125042735105310720",
                "name": "\u20a3\u0158\u20ac\u0110\u0394\u00d869\ud83d\udc0a1\u00b0Grau\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOVID38!!",
                "username": "Fredao691",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40856023",
                "name": "Mois\u00e9s Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "moises_utf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009836900",
                "name": "Rosenara Coelho",
                "username": "RosenaraCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316044802744557569",
                "name": "Cidades e Meio Ambiente",
                "username": "cidadesambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15633759",
                "name": "Amateur Photographer",
                "username": "AP_Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225159482",
                "name": "ZH Digital",
                "username": "zhdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748888812382777345",
                "name": "Luiz, o Fernando!",
                "username": "semtitulobmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19148184",
                "name": "Artur Azevedo",
                "username": "arturazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347097562705244161",
                "name": "Nacional 2 Podcast",
                "username": "N2Podcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63337905",
                "name": "vira-lata caramelo \ud83d\udc36",
                "username": "pribalttazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337777975",
                "name": "NadiaMariasol",
                "username": "NadiaMariasol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1522938134",
                "name": "Escapalandia",
                "username": "Escapalandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740336587020603393",
                "name": "Raves Paradise (\ud83c\udfe1)",
                "username": "paradiseraves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51159019",
                "name": "Fernando",
                "username": "fdonosoatala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38188434",
                "name": "\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf2",
                "username": "qenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366491940661903368",
                "name": "R\u00c1DIO IFS",
                "username": "radioifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133509711",
                "name": "Luiza Machado",
                "username": "Lulivido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46006531",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309076484515078146",
                "name": "D\u00edocles de Caristo Silva \u2620\ufe0f\ud83d\udd2c",
                "username": "AbreuBj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33795738",
                "name": "\ud83e\udd47\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59 \ud83e\ude96\ud835\ude67 \ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude56",
                "username": "ComendadorSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50456603",
                "name": "Sarita Coelho",
                "username": "saritacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112739000",
                "name": "Ivan von Simson",
                "username": "ivanvonsimson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355213257",
                "name": "Nilton Ramalho",
                "username": "JrNiltonram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015743121077006336",
                "name": "Rebecca. Navarro. \ud83c\udf52\ud83c\udf53\ud83c\udf47\ud83e\udd8b\ud83c\udf6b\ud83c\udf6f\ud83c\udf68\ud83c\udf67\u2764\ud83e\udd84\ud83d\udc3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf38",
                "username": "rebecadrumonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201622379472048128",
                "name": "tinyreadersapp",
                "username": "tinyreaders1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311150404",
                "name": "Jose Leonel Majewski",
                "username": "leonelmajewski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162112324032958464",
                "name": "Marcelo",
                "username": "Marcelo63626980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276342201463824384",
                "name": "Desabafo",
                "username": "VamosDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67698323",
                "name": "jazz",
                "username": "euseixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353280789",
                "name": "Genial Investimentos",
                "username": "genialinveste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78687923",
                "name": "Cristina Kusnir",
                "username": "criskusnir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870891562917613568",
                "name": "gwyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "temptressline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55435693",
                "name": "Nelson Peralta",
                "username": "NelsonPeralta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232704241606762496",
                "name": "Ventania38",
                "username": "Ventania38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194168625579667456",
                "name": "Marino",
                "username": "usemarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351872525",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizocm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219487201",
                "name": "J C",
                "username": "JJ_P8_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245065841",
                "name": "Jos\u00e9 Francisco...",
                "username": "josealves007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298891349",
                "name": "Lucas B. B. Caiado",
                "username": "LucasBBCaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173367941",
                "name": "MPCAMBIENTAL",
                "username": "MPCAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80426618",
                "name": "Rebeca Ben\u00e9volo\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udf35\ud83c\udf38\ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "rebecabene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139489153404551174",
                "name": "Ecoloxistas en Acci\u00f3n Galiza",
                "username": "ecoloxistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330481580100497410",
                "name": "LUIZ CAPSLOCK - LIVRE PARA VACINAS J\u00c1!",
                "username": "ja_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312414394425511936",
                "name": "Opini\u00e3o no Ar",
                "username": "opiniaoredetv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459393445",
                "name": "Colmenar Verde",
                "username": "ColmenarVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66677745",
                "name": "Pe PAULO - 500 mil mortos! Luto \ud83e\udea6e luta \ud83e\udd77\ud83c\udf39",
                "username": "PePauloDallaDea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371514294",
                "name": "elion franca dos san",
                "username": "elionfrancadoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793977547",
                "name": "Jornal da Globo",
                "username": "JornalDaGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "877677496745041921",
                "name": "Alessandra",
                "username": "Alessan21577603",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237145688221327361",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "VinciusPinto6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19813204",
                "name": "Silvio Delgado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "silviodelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838619388",
                "name": "Renato Corr\u00eaa \ud83e\udd21",
                "username": "RENATOCORREA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348404941",
                "name": "sylvio fernando",
                "username": "SylvioFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53303763",
                "name": "PattypuglieseRJ",
                "username": "PattyPuglieseRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278291003699367938",
                "name": "Epic Tourist Spots",
                "username": "TouristEpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885962215114801152",
                "name": "Beatriz Castillo",
                "username": "betty5022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345183774351486976",
                "name": "N\u00f4made de Mochila",
                "username": "nmochilaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194452134621851649",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigojsb09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126085619783032832",
                "name": "AstraBoneka",
                "username": "_tattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911825998726955008",
                "name": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2c\ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude34\ud835\ude2c\ud835\ude3a\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude30\ud83c\udf19",
                "username": "skywalkeroden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328061321028493317",
                "name": "Lu.",
                "username": "lmynduiml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144581051",
                "name": "Heleny Fonseca.Lula Dias.",
                "username": "helenyfonseca62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164934922861256704",
                "name": "deok",
                "username": "eletricgore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65521287",
                "name": "Ciencia Estadao",
                "username": "EstadaoCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179754483",
                "name": "Ca\u00e7ador Online",
                "username": "cacadoronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241478596864212992",
                "name": "Maickon Duarte",
                "username": "NunesMaickon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060981005",
                "name": "escreveu n\u00e3o leu",
                "username": "andresantoro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81204279",
                "name": "BEE debastian1",
                "username": "me_possua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30067164",
                "name": "Mensagens do meu eu do passado",
                "username": "_pinhaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50610788",
                "name": "lick the space rock kyle",
                "username": "leobarudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126342399880507392",
                "name": "Ol\u00edvia",
                "username": "oliviadosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4411675996",
                "name": "PERDIDA #forabozo",
                "username": "Negrabenedita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64595926",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gouvea",
                "username": "jggouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474394862",
                "name": "M\u00e1rio J\u00fanior",
                "username": "MarioFMJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10551092",
                "name": "Paulo Ghiraldelli",
                "username": "ghiraldelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173683477688061953",
                "name": "\ud83d\udd1eBDSM BRASIL\ud83d\udd1e",
                "username": "domsemsub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853705116",
                "name": "Charles Griesang \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zxMath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108124439701585921",
                "name": "V.Sesshoumaru",
                "username": "SesshoumaruV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28178092",
                "name": "Fabio Rabin",
                "username": "fabiorabin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46310693",
                "name": "Edmir Chedid",
                "username": "EdmirChedid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90392244",
                "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "DIDODRUM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758825608822398976",
                "name": "Marcelo Rheingantz",
                "username": "mlrheingantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151994714297643009",
                "name": "\ud83e\udd8bGiseleB\u0251rros\ud83e\udd8b",
                "username": "GiseleBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23074721",
                "name": "Charles Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2234",
                "username": "chrcolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16019018",
                "name": "joes\u26a1",
                "username": "zenasciment0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109680940",
                "name": "Cantti",
                "username": "yr_Cantizano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296051104",
                "name": "Debochado \ud83e\udd2d",
                "username": "ewertonsantos81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15191656",
                "name": "Maur\u00edcio Angelo",
                "username": "distopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305592820737208331",
                "name": "Centro de Sensoriamento Remoto",
                "username": "csr_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202803016421847041",
                "name": "Love, Brenno #FreeBritney",
                "username": "brennotc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145776314",
                "name": "spencercunha",
                "username": "spencercunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979912073483378688",
                "name": "coelce nat\u00e1lia",
                "username": "talianatylia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564629295",
                "name": "Krishina Vintage Destroyed",
                "username": "KrysNand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290693418",
                "name": "Joyce",
                "username": "joyce_focom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158802811",
                "name": "Jadde Emmylle",
                "username": "JadDelirium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58545773",
                "name": "de t\u00e9dio n\u00e3o morreremos",
                "username": "caebatista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317457455065030662",
                "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd26\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd36\ud835\udd1e \ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2653",
                "username": "Giulyamonteiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331245719395725315",
                "name": "Fazenda S\u00e3o Pedro",
                "username": "fazenda_sao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364570245843853313",
                "name": "pensaTUDO",
                "username": "pensa_tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102374841",
                "name": "SETUR Sergipe",
                "username": "turismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474692720",
                "name": "JohnyS",
                "username": "imJohnyS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999497761",
                "name": "Daniel Fernandes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "fernandes_dhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60772933",
                "name": "GE Brasil",
                "username": "GEBrasilOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213634964840804352",
                "name": "ASEAN Brasil",
                "username": "AseanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921387811",
                "name": "lu\u00eds",
                "username": "luiseduxrdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359534949376925696",
                "name": "eliane378@outlook.com",
                "username": "eliane378outlo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847154170759184384",
                "name": "Unica News",
                "username": "UnicaNewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737728013039771648",
                "name": "Euclides Ferreira",
                "username": "euclides0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797606476428808192",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "Daniel0liveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277861544",
                "name": "Ang\u00e9lica_S2",
                "username": "angelicagrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982398753956036608",
                "name": "AndreaValerio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ariana_carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165512403",
                "name": "Amanda Carneiro",
                "username": "carneir0amanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062543100609028097",
                "name": "Faby japinha",
                "username": "Faby_japinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44038927",
                "name": "Marielen Rom\u00e3o.",
                "username": "marielenromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129921058788782080",
                "name": "YoutubeJespetacular",
                "username": "YOUTOBEJE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348229558416396288",
                "name": "Jayme Vasconcellos",
                "username": "JaymeFerrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284134184",
                "name": "Vincent Vega",
                "username": "_Wega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590033914",
                "name": "Phillip Schuster",
                "username": "Entomophill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088502234822991873",
                "name": "Arcanjo Miguel",
                "username": "Arcanjos_100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432866303",
                "name": "Daniel \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mmbfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035333583542599680",
                "name": "Fl\u00e1vio Azevedo",
                "username": "FlavioAzevedoRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932629484959870977",
                "name": "BOLSORIDROXICLOROQUINA",
                "username": "DugainBasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161161060",
                "name": "Jafar Al-Sadiq",
                "username": "Persan33Mage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092890607163506688",
                "name": "Frabato",
                "username": "Frabatus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399493846",
                "name": "ulisses antonio samp",
                "username": "tonico62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41834812",
                "name": "TV Bahia",
                "username": "TVBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237837380029210624",
                "name": "danilinforadocontexto",
                "username": "Danilo39978853",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749384946016456704",
                "name": "Di\u00e1rio do Transporte",
                "username": "d_dotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293627026",
                "name": "\u1d50\u1d43\u1d4d\u1d48\u1d43",
                "username": "notmagdaat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29887950",
                "name": "Brenda Colbath",
                "username": "hotshower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334445261",
                "name": "Carlos Oliveira",
                "username": "carlos_sh0es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38889104",
                "name": "Paola Andrea Ram\u00edrez Pe\u00f1a",
                "username": "efigeniarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320461654405120001",
                "name": "Sanctum \u2741",
                "username": "BrSanctum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28394884",
                "name": "ih h\u00e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ian_tor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61339869",
                "name": "Benzetacil",
                "username": "RickMoreno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946429320981110785",
                "name": "bell condoiselle",
                "username": "bellrodrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238249981",
                "name": "JM",
                "username": "jlm1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235423465164935168",
                "name": "mylla\u2070\u2074\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "haovvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256749292800352256",
                "name": "lia.",
                "username": "is2hwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241522770523144192",
                "name": "Fraco e sem talento",
                "username": "Zozuliaando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340276286258892801",
                "name": "A_Dadinha",
                "username": "AdadaDanielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014256855126855681",
                "name": "rA9",
                "username": "bajuannn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065447443377074177",
                "name": "Mylla",
                "username": "myllavitoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251190942125756418",
                "name": "paula",
                "username": "anapkucarz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432983617",
                "name": "luscas",
                "username": "luscas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264330555023384577",
                "name": "luis guilherme",
                "username": "luisguilhermee9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583910741",
                "name": "Liz",
                "username": "legalizandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44055589",
                "name": "Julio",
                "username": "julioporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349954722",
                "name": "fagno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "avizmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120846399027974145",
                "name": "Manaus Memes",
                "username": "manausmemess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103298782471602178",
                "name": "Abel Silva",
                "username": "AbelSil13082417",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "Alexandre Mask #foraBolsonaro",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285613214848503809",
                "name": "i'm cyborg but that's ok",
                "username": "androido90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1369644890951417862",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosntckf118w1itu7nvbuska4m1ocd",
        "oldest_id": "1365733438704254977",
        "result_count": 499
    }
}