{
    "data": [
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-02-27T18:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "858446735114477568",
                        "start": 0,
                        "username": "onteiroNege"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1330731593535778816",
                        "start": 13,
                        "username": "EduPalestra1914"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1030192832626221056",
                        "start": 30,
                        "username": "DexteraDomini1"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1132774078278983680",
                        "start": 46,
                        "username": "AcidoReturn"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1136470988076589057",
                        "start": 74,
                        "username": "Tio_Dan_Dan"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "174367812",
                        "start": 87,
                        "username": "PPReacaFla2"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "43994156",
                        "start": 100,
                        "username": "BetoFontes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1174383325521293323",
                        "start": 112,
                        "username": "mor_eo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1319757300022870026",
                        "start": 120,
                        "username": "Franciscobronz1"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "1154610071789289473",
                        "start": 137,
                        "username": "ironbonoro"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1288814968884822016",
                        "start": 149,
                        "username": "bellacruellaa"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "2894799423",
                        "start": 177,
                        "username": "luiz_suzano"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "468540441",
                        "start": 190,
                        "username": "afonsocelsomac1"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1061191527484006400",
                        "start": 207,
                        "username": "A_DitaCuja"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "62052765",
                        "start": 219,
                        "username": "Gus_Moreira"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "59224095",
                        "start": 232,
                        "username": "Ari_azevedo"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "52740184",
                        "start": 245,
                        "username": "clubedosfamosos"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1279947506307289088",
                        "start": 262,
                        "username": "Ender_Conser04"
                    },
                    {
                        "end": 287,
                        "id": "310550036",
                        "start": 278,
                        "username": "Zepykenu"
                    },
                    {
                        "end": 303,
                        "id": "1348776018262315008",
                        "start": 288,
                        "username": "JoLima89547631"
                    },
                    {
                        "end": 317,
                        "id": "225919251",
                        "start": 304,
                        "username": "TiaWeintraub"
                    },
                    {
                        "end": 327,
                        "id": "251600825",
                        "start": 318,
                        "username": "robdores"
                    },
                    {
                        "end": 338,
                        "id": "1316172786558267392",
                        "start": 328,
                        "username": "Carl_2311"
                    },
                    {
                        "end": 352,
                        "id": "1023751959403212800",
                        "start": 339,
                        "username": "elisa_kathia"
                    },
                    {
                        "end": 369,
                        "id": "1137476837750312963",
                        "start": 353,
                        "username": "Alexand92840726"
                    },
                    {
                        "end": 383,
                        "id": "2830857844",
                        "start": 370,
                        "username": "geferreiraFr"
                    },
                    {
                        "end": 395,
                        "id": "3229224041",
                        "start": 384,
                        "username": "FF_Ignacio"
                    },
                    {
                        "end": 405,
                        "id": "1253750425012129795",
                        "start": 396,
                        "username": "FLA81192"
                    },
                    {
                        "end": 414,
                        "id": "3298264671",
                        "start": 406,
                        "username": "JlTalio"
                    },
                    {
                        "end": 431,
                        "id": "1333045784040923137",
                        "start": 415,
                        "username": "Roberto56077737"
                    },
                    {
                        "end": 446,
                        "id": "215996029",
                        "start": 432,
                        "username": "VitordeAPerez"
                    },
                    {
                        "end": 463,
                        "id": "1329203927292780544",
                        "start": 447,
                        "username": "Luciano33833341"
                    },
                    {
                        "end": 473,
                        "id": "27113770",
                        "start": 464,
                        "username": "ElitaMed"
                    },
                    {
                        "end": 484,
                        "id": "43677631",
                        "start": 474,
                        "username": "robiscuit"
                    },
                    {
                        "end": 494,
                        "id": "1330554033132752897",
                        "start": 485,
                        "username": "EduSep99"
                    },
                    {
                        "end": 505,
                        "id": "3231000509",
                        "start": 495,
                        "username": "nagire_04"
                    },
                    {
                        "end": 520,
                        "id": "1311489689682161664",
                        "start": 506,
                        "username": "SanzioEduardo"
                    },
                    {
                        "end": 537,
                        "id": "784541063017037824",
                        "start": 521,
                        "username": "freudimplicante"
                    },
                    {
                        "end": 551,
                        "id": "1329160303439982593",
                        "start": 538,
                        "username": "TaianeAliada"
                    },
                    {
                        "end": 580,
                        "id": "898173959874727936",
                        "start": 564,
                        "username": "denisebonasanto"
                    },
                    {
                        "end": 597,
                        "id": "1249767159741513728",
                        "start": 581,
                        "username": "ANTONIO83147480"
                    },
                    {
                        "end": 614,
                        "id": "1331944218403672065",
                        "start": 598,
                        "username": "jumento_decider"
                    },
                    {
                        "end": 627,
                        "id": "14594698",
                        "start": 615,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 632,
                        "id": "70799317",
                        "start": 628,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365732267885289482",
            "in_reply_to_user_id": "858446735114477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@onteiroNege @EduPalestra1914 @DexteraDomini1 @AcidoReturn @OliviaPiper38 @Tio_Dan_Dan @PPReacaFla2 @BetoFontes @mor_eo @Franciscobronz1 @ironbonoro @bellacruellaa @Sergioguia1 @luiz_suzano @afonsocelsomac1 @A_DitaCuja @Gus_Moreira @Ari_azevedo @clubedosfamosos @Ender_Conser04 @Zepykenu @JoLima89547631 @TiaWeintraub @robdores @Carl_2311 @elisa_kathia @Alexand92840726 @geferreiraFr @FF_Ignacio @FLA81192 @JlTalio @Roberto56077737 @VitordeAPerez @Luciano33833341 @ElitaMed @robiscuit @EduSep99 @nagire_04 @SanzioEduardo @freudimplicante @TaianeAliada @off_marcia @denisebonasanto @ANTONIO83147480 @jumento_decider @UOLNoticias @UOL Vc acredita que demitiram o rep\u00f3rter que fez a fat\u00eddica pergunta sobre anula\u00e7\u00e3o da quebra de sigilo?\n\nEm plena democracia camuflada\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nAssim como afastaram fiscal que multou biroliro por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/Zql00Nravg"
        },
        {
            "author_id": "1243300550566916097",
            "created_at": "2021-02-27T17:42:26.000Z",
            "id": "1365718951683096580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/GkDT1pqALc"
        },
        {
            "author_id": "1232875466236874752",
            "created_at": "2021-02-27T16:25:47.000Z",
            "id": "1365699661168795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crl.. t\u00f4 doida pra conhecer o Parque Nacional das Emas. \n\nQueria ter amigos pra isso kkk\nMeus amigos s\u00f3 curtem resenha e barzinhos. \n\nAs vezes me sinto nerd.. pqp"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2021-02-27T15:57:39.000Z",
            "id": "1365692581317902343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo sobre avifauna em \u00e1rea protegida em Jo\u00e3o Pessoa alerta para fragmenta\u00e7\u00e3o https://t.co/BslyoEamS1"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2021-02-27T15:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1365687272708923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Lago Grey, Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/hS47K7GBWM"
        },
        {
            "author_id": "551139762",
            "created_at": "2021-02-27T15:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1365679832512618499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/jJWkGpiBPT"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2021-02-27T14:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1365676740710924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/tGPBRgKOxL"
        },
        {
            "author_id": "1003385265447153664",
            "created_at": "2021-02-27T14:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1285226176953360384",
                        "start": 0,
                        "username": "DepChrisostomo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365669672008511494",
            "in_reply_to_user_id": "1285226176953360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepChrisostomo Mais um dia trabalhando pra ajudar invasor de terra a vender terreno em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-27T14:11:18.000Z",
            "id": "1365665818688827395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das 3 Fronteiras permanecem abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/4W9sPjXg8s"
        },
        {
            "author_id": "4875414171",
            "created_at": "2021-02-27T13:54:14.000Z",
            "id": "1365661522307997697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente os grileiros bandidos que possuem apoio do Governo Federal e de pol\u00edticos do PSL est\u00e3o vendendo \u00e1reas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e terras ind\u00edgenas protegidas pela Constitui\u00e7\u00e3o de 88 pelo Facebook. https://t.co/X4uj5lHMQC"
        },
        {
            "author_id": "1399493846",
            "created_at": "2021-02-27T13:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41834812",
                        "start": 0,
                        "username": "TVBahia"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1883012491",
                        "start": 9,
                        "username": "georgina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365657170885435397",
            "in_reply_to_user_id": "41834812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVBahia @georgina o pau brasil a arvore mais antiga esta na estac\u00e3o ecologica do pau brasil, da ceplac jose raimaundo e taiza moura ja fez essa reportage, que eles trocaram como os biologos eram do senobil,nao e verdade ali pertence a ceplac."
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2021-02-27T13:15:44.000Z",
            "id": "1365651833386127364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Amboseli \u00e9 uma reserva natural muito popular do Qu\u00eania para viagens com saf\u00e1ri, principalmente devido \u00e0 sua proximidade com o imponente Monte Kilimanjaro. \n\n\u00c1guas subterr\u00e2neas escoam das superf\u00edcies do Kilimanjaro bem no centro do parque, criando p\u00e2ntanos que https://t.co/5sVjL9ikKg"
        },
        {
            "author_id": "110749878",
            "created_at": "2021-02-27T12:22:37.000Z",
            "id": "1365638466630004736",
            "in_reply_to_user_id": "110749878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo, 2015"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-02-27T11:52:52.000Z",
            "id": "1365630981235900416",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-27T11:41:35.000Z",
            "id": "1365628142585602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das 3 Fronteiras permanecem abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/ud3suEuYCh"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-27T11:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73546893",
                        "start": 1,
                        "username": "parquenacional"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "877515422941184000",
                        "start": 29,
                        "username": "marco3fronteira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365623878060560386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@parquenacional do Igua\u00e7u e @marco3fronteira  permanecem abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/ud3suEuYCh"
        },
        {
            "author_id": "36685648",
            "created_at": "2021-02-27T07:09:56.000Z",
            "id": "1365559777678483457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia recebe cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/6DtQ4B8gb7 #HASH"
        },
        {
            "author_id": "3419488392",
            "created_at": "2021-02-27T04:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365520159486713857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/HTQ4VCUr8J a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "66419735",
            "created_at": "2021-02-27T03:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ede2c916bca4bcfe"
            },
            "id": "1365502794833276931",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Certa vez eu vi no Globo rep\u00f3rter que existia o \"uirapuru de Rond\u00f4nia\" que era exclusivo de uma reserva biol\u00f3gica de l\u00e1, mas procurei tanto da internet e nunca achei nada sobre, nenhuma refer\u00eancia, vcs sabem se existe mesmo ou eu t\u00f4 sonhando?!"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2021-02-27T03:15:51.000Z",
            "id": "1365500866913054721",
            "in_reply_to_user_id": "838534160646037510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sempacienciag Eu me banhava no lago toda semana. Se tiver oportunidade, v\u00e1 pra Chapada dos Veadeiros (cidade de S\u00e3o Jorge). L\u00e1 tem um bonito parque nacional cheio de cachoeiras e paisagens estonteantes.\n(sou de SP, mas minha casa \u00e9 l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "1414047918",
            "created_at": "2021-02-27T03:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365499878336520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/YKp8lYn2en a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "1036614005824073728",
            "created_at": "2021-02-27T03:10:25.000Z",
            "id": "1365499500777897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obg globo rep\u00f3rter agora eu quero ir pro parque nacional das emas e n tenho dinheirooo \ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "71104680",
            "created_at": "2021-02-27T03:00:10.000Z",
            "id": "1365496921993994242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Caldas, Parque Nacional das Emas, Chapada dos Veadeiros, j\u00e1 rodei demais esse cerrado e n\u00e3o me canso nunca. Com certeza voltarei em cada um desses lugares. Sensacional esse Globo Rep\u00f3rter."
        },
        {
            "author_id": "71104680",
            "created_at": "2021-02-27T02:54:17.000Z",
            "id": "1365495440670658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate uma saudade de voltar no Parque Nacional das Emas. Mesmo que fosse pra trabalhar, n\u00e3o era trabalho, era uma experi\u00eancia gostosa demais ter contato com aquele lugar."
        },
        {
            "author_id": "54621188",
            "created_at": "2021-02-27T02:48:25.000Z",
            "id": "1365493965642948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero conhecer o parque Nacional das Emas. #globoreporter"
        },
        {
            "author_id": "33039905",
            "created_at": "2021-02-27T02:44:21.000Z",
            "id": "1365492942253752324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver sobre o Parque Nacional das Emas antes da pandemia no globo reportr e pensar que parte desse parque sofreu com os inc\u00eandios \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1052696038929309702",
            "created_at": "2021-02-27T02:41:54.000Z",
            "id": "1365492326479654915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo rep\u00f3rter hoje mostrando o parque nacional das emas\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2021-02-27T02:39:33.000Z",
            "id": "1365491733992243211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas \u00e9 muito lindo, com f\u00e9 ano que vem eu vou praticamente morar l\u00e1 \ud83e\udd1e\ud83c\udffe\ud83e\udd1e\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "1342858914380054528",
            "created_at": "2021-02-27T02:39:32.000Z",
            "id": "1365491729227522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Emas no globo rep\u00f3rter e eu s\u00f3 lembrando do pedal no parque...do dia que meu tio quis capotar o carro na curva... Sdds"
        },
        {
            "author_id": "1246342398",
            "created_at": "2021-02-27T02:39:28.000Z",
            "id": "1365491711921823753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional das emos"
        },
        {
            "author_id": "1329149767541280769",
            "created_at": "2021-02-27T02:38:46.000Z",
            "id": "1365491535454867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 lindo! Parque Nacional das Emas. https://t.co/jju39oAtpB"
        },
        {
            "author_id": "33186229",
            "created_at": "2021-02-27T02:38:42.000Z",
            "id": "1365491517696204805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas... Como nunca fui nesse lugar? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "317471249",
            "created_at": "2021-02-27T02:38:40.000Z",
            "id": "1365491512302272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 passando o parque nacional das emas e cara \u00e9 lindo do tanto que aparenta ser mesmo ou at\u00e9 mais"
        },
        {
            "author_id": "1258850176195756032",
            "created_at": "2021-02-27T02:38:39.000Z",
            "id": "1365491507852152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 2017 realizei o sonho de conhecer a chapada dos Veadeiros.\nMinha meta agora \u00e9 esse Parque Nacional das emas... UAU!!! v\u00e9i \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f o cerrado \u00e9 lindo demais!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1054178930066931713",
            "created_at": "2021-02-27T02:37:54.000Z",
            "id": "1365491318957432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas no Globo Rep\u00f3rter. \nCora\u00e7\u00e3o aperta demais de saudade"
        },
        {
            "author_id": "278775215",
            "created_at": "2021-02-27T02:37:17.000Z",
            "id": "1365491161822027779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vendo o parque nacional das emas no globo rep\u00f3rter e desejando estar na mata vivendo com as on\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "137755787",
            "created_at": "2021-02-27T02:36:29.000Z",
            "id": "1365490962395447296",
            "in_reply_to_user_id": "137755787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tb, 5 anos e meio morando do lado e nunca me levaram kkkk"
        },
        {
            "author_id": "75330967",
            "created_at": "2021-02-27T02:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "151952016",
                        "start": 0,
                        "username": "iasflawless"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365490663081578496",
            "in_reply_to_user_id": "151952016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iasflawless n\u00e3o vai se arrependerrr.. se for um dia e gostar de acampar vc pode pernoitar numa das cachoeiras do parque nacional da chapada!"
        },
        {
            "author_id": "1668273805",
            "created_at": "2021-02-27T02:34:01.000Z",
            "id": "1365490342909378562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O globo rep\u00f3rter hj t\u00e1 perfeito .. mostrando o serrado e o parque Nacional af\u2764"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-02-27T01:58:55.000Z",
            "id": "1365481508304261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ficar\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o durante este final de semana https://t.co/p08ABlwzZH"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-02-27T01:58:41.000Z",
            "id": "1365481447621070856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ficar\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o durante este final de semana https://t.co/Wg342LJe7D"
        },
        {
            "author_id": "885962215114801152",
            "created_at": "2021-02-27T01:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365481126031106049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/30fNDPPV85 a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "1283395078753574914",
            "created_at": "2021-02-27T01:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 17,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365479183326011392",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes @antoniocostapm A sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida est\u00e1 no mercado ou encontrou uma forma mais socialista de o transaccionar?\n\nTenho 2 alqueires de ideologia para trocar. Aceita?"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-02-27T01:40:44.000Z",
            "id": "1365476933094543365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico ter\u00e1 limita\u00e7\u00e3o de 30% de sua capacidade de atendimento, conforme decreto municipal.\nhttps://t.co/gfJM1pA2Pk"
        },
        {
            "author_id": "1363957254949634049",
            "created_at": "2021-02-27T01:37:12.000Z",
            "id": "1365476041159016449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\udc95. Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Jalap\u00e3o.\ud83c\udfdc\ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83c\udf05\ud83d\udc95\n\nMeu Tocantins.\ud83c\udf0a\u26f1\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 https://t.co/9brYrKvhVT"
        },
        {
            "author_id": "1093352993158823937",
            "created_at": "2021-02-27T01:21:15.000Z",
            "id": "1365472030213218304",
            "in_reply_to_user_id": "1093352993158823937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o mais, ao relatar sobre a modernidade do Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed, n\u00e3o poupa palavras para menosprezar a regi\u00e3o e, quando surpreso, usar compara\u00e7\u00f5es dignas de \u201cS\u00e3o Paulo ou outra regi\u00e3o\u201d."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-02-27T01:12:10.000Z",
            "id": "1365469743008911362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23.Estudo sobre avifauna em \u00e1rea protegida em Jo\u00e3o Pessoa alerta para fragmenta\u00e7\u00e3o https://t.co/q6QSX1ikAC"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-27T01:00:01.000Z",
            "id": "1365466683503116289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#FotoDaSemana \ud83d\udcf7\nO clique do Renato Soares mostra o Morro da Igreja, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra de Santa Catarina. S\u00e3o 49,8 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica e esse visual \ud83d\ude0d https://t.co/ZY5mdJV30r"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2021-02-27T00:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "954803978679832578",
                        "start": 0,
                        "username": "Korsakovisk"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "13201312",
                        "start": 60,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365463014703529990",
            "in_reply_to_user_id": "954803978679832578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Korsakovisk ...est\u00e1 tudo \u00e0 venda ...o q restar chegar\u00e1 uma @WWF p transformar em Parque Nacional, em nome da conserva\u00e7\u00e3o da On\u00e7a Pintada..c/ resorts p milion\u00e1rios e, na surdina, os ca\u00e7adores de trof\u00e9us, e claro, ind\u00edgenas c/ suas dan\u00e7as fechando o espet\u00e1culo!Esse ser\u00e1 o destino da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-27T00:40:09.000Z",
            "id": "1365461686036164610",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O  vizinho Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, em Ruanda, evidentemente tamb\u00e9m um exemplo de terra alta de natureza vulc\u00e2nica https://t.co/uRSm9hsE3x"
        },
        {
            "author_id": "929520387490287617",
            "created_at": "2021-02-27T00:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365457629296939011",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Um jatinho e uma casa constru\u00edda numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tb \u00e9 muito sedutor mas um dia acaba."
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-02-27T00:18:00.000Z",
            "id": "1365456110044413953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de cisnes passam o inverno em um parque nacional em Yili, Xinjiang, na China. O calor do p\u00e2ntano impediu o congelamento da \u00e1gua no local. (via Pearvideo) #Xinjiang #travel https://t.co/dYhwcv6PB9"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-02-27T00:09:38.000Z",
            "id": "1365454006496227337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sobre avifauna em \u00e1rea protegida em Jo\u00e3o Pessoa alerta para fragmenta\u00e7\u00e3o - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/MF8ypWciNk\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/5KoqStX1Xt"
        },
        {
            "author_id": "1233564905615351809",
            "created_at": "2021-02-27T00:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365451697045274626",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Toma vergonha.  E a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea protegida.  Vc n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "147717585",
            "created_at": "2021-02-26T22:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365433945899360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/hcKQ8zlZ3a a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "33588638",
            "created_at": "2021-02-26T21:13:19.000Z",
            "id": "1365409636069875718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o tranquila. Daqui a pouco o presidente d\u00e1 um pulo no litoral pra andar de jet ski e pescar em \u00e1rea protegida. https://t.co/tqyqPcCahn"
        },
        {
            "author_id": "295942219",
            "created_at": "2021-02-26T21:04:25.000Z",
            "id": "1365407395434881031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tornando as comunidades donas do seu destino... e reflorestar \u00e1reas degradadas do Parque Nacional de Chimanimani com uma cultura de rendimento: caf\u00e9 ar\u00e1bica. https://t.co/npshHV2I3c"
        },
        {
            "author_id": "17376355",
            "created_at": "2021-02-26T21:01:41.000Z",
            "id": "1365406706004549641",
            "in_reply_to_user_id": "17376355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No final de 2019, 4 brigadistas da Brigada de Alter do Ch\u00e3o foram injusti\u00e7ados e acusados de terem cometido crimes ambientais, causando inc\u00eandios florestais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado do Par\u00e1.\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-02-26T21:01:00.000Z",
            "id": "1365406535808147469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Doi Inthanon voc\u00ea n\u00e3o s\u00f3 descobrir\u00e1 o monte mais alto da Tail\u00e2ndia, mas tamb\u00e9m ficar\u00e1 impressionado por paisagens como esta a\u00ed de cima \ud83d\ude0d Se voc\u00ea j\u00e1 visitou o lugar conhecido como o \"pa\u00eds dos sorrisos\", conte pra gente \ud83d\udc9c https://t.co/aWIU7cCvD6"
        },
        {
            "author_id": "911196852527276033",
            "created_at": "2021-02-26T20:55:39.000Z",
            "id": "1365405188094382090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CONHECENDO O RIO DE JANEIRO \n\nO pico encontra-se nos limites do\u00a0Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na \u00e1rea territorial de\u00a0Guapimirim, sendo melhor avistado a partir do\u00a0Mirante do Soberbo, localizado na\u00a0BR-116, pr\u00f3ximo \u00e0 entrada do munic\u00edpio de\u00a0Teres\u00f3polis. https://t.co/IqdhWOIaJM"
        },
        {
            "author_id": "1507574148",
            "created_at": "2021-02-26T19:20:26.000Z",
            "id": "1365381226371121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falaram tanto que a NASA tem que estudar os brasileiros que agora eles t\u00e3o tirando foto do ch\u00e3o da trilha do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/Cq9LFg6X6m"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-02-26T19:16:15.000Z",
            "id": "1365380174490042374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia e Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebem cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/hkDVb9hD5I"
        },
        {
            "author_id": "1011621",
            "created_at": "2021-02-26T18:58:48.000Z",
            "id": "1365375783146053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo di Caprio fez um repost no Instagram citando o Parque Nacional das Emas (GO - BRA) e a falta de territ\u00f3rio para preserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada. \n\n[https://t.co/7UyolNoC4m]\n\nPost original: [https://t.co/0ZjLgr9fg9]"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-02-26T18:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365367316834304003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo sobre avifauna em \u00e1rea protegida em Jo\u00e3o Pessoa alerta para fragmenta\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/I6UHLCRm7Q via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1039982435491045378",
            "created_at": "2021-02-26T18:11:14.000Z",
            "id": "1365363809922277388",
            "in_reply_to_user_id": "1039982435491045378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina INVADIR e DESMATAR uma \u00e1rea protegida e o estado alem de te perdoar TE GARANTIR O TITULO DA AREA"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-02-26T17:09:16.000Z",
            "id": "1365348218226286605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macaco de cheiro de cabe\u00e7a preta\n\nO macaco-de-cheiro-de-cabe\u00e7a-preta (Saimiri vanzolinii), \u00e9 um primata end\u00eamico da Amaz\u00f4nia Central no Brasil, restrita \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 e duas pequenas ilhas fora desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#macacodecheiro https://t.co/Eh8KzMEOUJ"
        },
        {
            "author_id": "1193288900",
            "created_at": "2021-02-26T17:05:41.000Z",
            "id": "1365347314349592580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Puerto Varas fica na regi\u00e3o dos Lagos Andinos, nas margens do Lago Llanquihue e faz parte do circuito tur\u00edstico do \ud83c\udde8\ud83c\uddf1. Na regi\u00e3o dos Lagos Andinos, est\u00e1 o Parque Nacional Vicente Perez Rosales, o vulc\u00e3o Tronador, o Lago Todos los Santos e os Saltos de Petrohu\u00e9 \ud83e\udd7e\ud83c\udf92\ud83d\udef6 https://t.co/E9sIQ0EF2D"
        },
        {
            "author_id": "124864048",
            "created_at": "2021-02-26T16:50:21.000Z",
            "id": "1365343456412000259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 oh my god, think I\u2019m in trouble \ud83d\ude4c\ud83c\udffc (em Floresta Nacional de Bras\u00edlia) https://t.co/4M5Ct9j3G9 https://t.co/hyWJYWIBTf"
        },
        {
            "author_id": "194047338",
            "created_at": "2021-02-26T16:21:25.000Z",
            "id": "1365336174416527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Spain #Extremadura Parque Nacional de Monfrague #travel \ud83d\udc47 https://t.co/e29WgVu4wa"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-02-26T16:11:42.000Z",
            "id": "1365333729753841666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Terra da Gente deste s\u00e1bado te apresenta detalhes da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1\nhttps://t.co/eQjJQPsVIM"
        },
        {
            "author_id": "849218948",
            "created_at": "2021-02-26T15:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "17871562",
                        "start": 170,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365330279485865991",
            "in_reply_to_user_id": "849218948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesses tempos desafiadores de pandemia, Raimunda Rodrigues, lideran\u00e7a da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Reserva Extrativista Rio Iriri no Par\u00e1, testemunhou da parceria com o @socioambiental na aproxima\u00e7\u00e3o com as empresas e na venda da produ\u00e7\u00e3o dos produtos produzidos pela comunidade. https://t.co/hwVjAU9bwG"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2021-02-26T15:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "68313718",
                        "start": 138,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365329554739515398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra sem lei, deputados, senadores, ministro e o pior bolsonaro. Invas\u00e3o, desmatamento, venda de terrenos em \u00e1rea protegida. At\u00e9 quando? @STF_oficial \nhttps://t.co/rrDVe7nM7n"
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2021-02-26T15:40:25.000Z",
            "id": "1365325857103953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA); Jericoacoara (CE): Chapada dos Guimar\u00e3es (MT); Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); Serra da Bodoquena (MS); Ubajara (CE); Bras\u00edlia (DF); e Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) est\u00e3o na mira do governo. \u00c9 ficar de olho.\nhttps://t.co/yYI4jGHlO7"
        },
        {
            "author_id": "1356744523267911682",
            "created_at": "2021-02-26T15:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "17871562",
                        "start": 170,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365323189832843264",
            "in_reply_to_user_id": "1356744523267911682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesses tempos desafiadores de pandemia, Raimunda Rodrigues, lideran\u00e7a da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Reserva Extrativista Rio Iriri no Par\u00e1, testemunhou da parceria com o @socioambiental na aproxima\u00e7\u00e3o com as empresas e na venta da produ\u00e7\u00e3o dos produtos produzidos pela comunidade. https://t.co/74UztpzaNl"
        },
        {
            "author_id": "126313393",
            "created_at": "2021-02-26T15:26:54.000Z",
            "id": "1365322455708016642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udc40\ud83d\udd25\n\nVenda de \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia pelo Facebook. Brasil, 2021. https://t.co/iKXPWCDKjT"
        },
        {
            "author_id": "1364634669808033792",
            "created_at": "2021-02-26T14:14:27.000Z",
            "id": "1365304220849762305",
            "in_reply_to_user_id": "1364634669808033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1reas de desova desta esp\u00e9cie no Brasil costumam ser em ilhas oce\u00e2nicas, como o Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha (PE), ilha de Trindade (ES) e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas (RN).\n\nFoto 1 : Fernando de noronha; Foto 2: Desova de tartaruga verde em Fernando de noronha https://t.co/ZjpZicXCzZ"
        },
        {
            "author_id": "21583766",
            "created_at": "2021-02-26T14:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1365304170966888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/mpFIzuArGM"
        },
        {
            "author_id": "1160628720119570432",
            "created_at": "2021-02-26T14:01:44.000Z",
            "id": "1365301021942104065",
            "in_reply_to_user_id": "1160628720119570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o governo genocida, os grileiros ficam mais confiantes.\n\n\"As duas \u00e1reas \u00e0 venda na Floresta Nacional do Aripuan\u00e3 somam 1.660 hectares (o equivalente 1.660 campos de futebol) e foram oferecidas ao custo de R$ 3,2 milh\u00f5es no total.\""
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-02-26T13:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "18931556",
                        "start": 11,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "4219335153",
                        "start": 159,
                        "username": "eos_da"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365295348424601600",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bbcbrasil @joaofellet 1a \u00e1rea citada no fio na Floresta Nacional do Aripuan\u00e3 em 06/02/2021.\n\nlat/lon -6.426526, -60.362504\n\nImagem do sat\u00e9lite Sentinel 2 via @eos_da em https://t.co/wG556AWClR https://t.co/b3BGfIodGj"
        },
        {
            "author_id": "59633388",
            "created_at": "2021-02-26T13:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18931556",
                        "start": 93,
                        "username": "joaofellet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365293282989907971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grileiros oferecendo \u201clotes\u201d em \u00e1reas de floresta protegida na Amaz\u00f4nia via redes sociais. O @joaofellet foi atr\u00e1s dos \u201cvendedores\u201d, alguns tinham acabado de desmatar as \u00e1reas, dentro de terra ind\u00edgena e de parque nacional. Uma investiga\u00e7\u00e3o fundamental para o pa\u00eds \ud83d\udc47 https://t.co/XvVCfClSDo"
        },
        {
            "author_id": "1151841646688067584",
            "created_at": "2021-02-26T13:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1365286667968344068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/EzpWAqTeej"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-02-26T12:37:04.000Z",
            "id": "1365279716580671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1929 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Grand Teton no oeste do Wyoming."
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-02-26T12:27:04.000Z",
            "id": "1365277199604056070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1919 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Grand Canyon no noroeste do Arizona."
        },
        {
            "author_id": "228735992",
            "created_at": "2021-02-26T12:24:11.000Z",
            "id": "1365276472445911042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GrandCanyon foi designado parque nacional dos EUA neste dia, em 1919. H\u00e1 5 ou 6 milh\u00f5es de anos, o rio Colorado e os seus afluentes come\u00e7avam a dissecar o planalto do Colorado, atrav\u00e9s de incis\u00e3o fluvial, at\u00e9 formar este impressionante desfiladeiro, com 1,6 km de profundidade. https://t.co/uhlPm53tmu"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-02-26T12:07:33.000Z",
            "id": "1365272288766083073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 864,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 295
            },
            "text": "\u00c1reas na Amaz\u00f4nia sendo vendidas no FACEBOOK! \n\nINCLUINDO \u00c1REAS DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E TERRAS IND\u00cdGENAS!\n\nN\u00e3o escritura, mas apostam no projeto de ~REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA~ do desgoverno MILICIANO pra ganhar a terra.\n\nhttps://t.co/2v3cEhnH7z"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2021-02-26T11:49:12.000Z",
            "id": "1365267671093293058",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1059,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 244
            },
            "text": "Este \u00e9 Andr\u00e9 Alves, respons\u00e1vel pelo lote dentro da Reserva Extrativista, que ele tamb\u00e9m desmatou sem qualquer licen\u00e7a\n\nComo ele, muitos grileiros est\u00e3o recorrendo ao Facebook para lucrar com a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Tudo ocorrendo \u00e0s claras, na maior rede social do mundo. https://t.co/SILjJtdQM5"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2021-02-26T11:45:44.000Z",
            "id": "1365266795649781764",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 847,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 132
            },
            "text": "Outros casos n\u00e3o paravam de surgir.\n\nEste an\u00fancio oferecia um lote rec\u00e9m-desmatado dentro da Reserva Extrativista Angelim, outra venda ilegal.\n\nMas como provar que n\u00e3o eram golpes, que os vendedores existiam e estavam invadindo as \u00e1reas? \nO jeito era encontr\u00e1-los pessoalmente \ud83d\udc47 https://t.co/K3yS290EIm"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2021-02-26T11:45:41.000Z",
            "id": "1365266784706850817",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1054,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 203
            },
            "text": "Um mapa hidrogr\u00e1fico postado no an\u00fancio me ajudou a matar a charada: a \u00e1rea na verdade ficava dentro da Floresta Nacional do Aripuan\u00e3\n\nFlorestas nacionais s\u00e3o terras p\u00fablicas destinadas a comunidades tradicionais. JAMAIS podem ser vendidas\n\nMas tinha coisa ainda mais grave... https://t.co/DOIkMKqjGf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-02-26T11:38:51.000Z",
            "id": "1365265062756184071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 19 de fevereiro de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 1,05 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "20532031",
            "created_at": "2021-02-26T11:35:51.000Z",
            "id": "1365264310130335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Camboja, Prey Lang, um santu\u00e1rio ambiental amea\u00e7ado: as imagens mostram como ao longo de 2020, a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira continuou em ritmo acelerado, com desfloresta\u00e7\u00e3o generalizada e aberturas de novas estradas abertas dentro da \u00e1rea protegida. https://t.co/1LN3RvmcJk https://t.co/w5J0GUT2YX"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-26T11:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "22914738",
                        "start": 243,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365264103892221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o pouco mais de 510 ha de prote\u00e7\u00e3o integral de #floresta dentro da \u00e1rea urbana de Jo\u00e3o Pessoa. Nesta mancha florestal, existem 113 esp\u00e9cies de aves, sendo seis delas consideradas amea\u00e7adas de #extin\u00e7\u00e3o e com \u00e1rea de ocorr\u00eancia restrita. Via @o_eco \nhttps://t.co/yoyaEUZBCJ"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2021-02-26T09:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1536256680",
                        "start": 142,
                        "username": "viajarporextrem"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "240172648",
                        "start": 159,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "610624820",
                        "start": 176,
                        "username": "Turismo_DipCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365228461225345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Extremadura #Naturaleza\nParque Nacional de Monfrag\u00fce\n#C\u00e1ceres #Patrimonio\n#Natura #Senderismo\n#DisfrutaExtremadura\n#FelizViernes\n#FelizFinde\n@viajarporextrem\n@Extremadura_tur\n@Turismo_DipCC\nhttps://t.co/5CVV8SU8zj https://t.co/A0ictEE6Dk"
        },
        {
            "author_id": "776128013628997632",
            "created_at": "2021-02-26T01:58:06.000Z",
            "id": "1365118915161042947",
            "in_reply_to_user_id": "776128013628997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o idioma \u00e9 NEPALI e quem nasce l\u00e1 \u00e9 nepal\u00eas/nepalesa\n\nfoto do Parque Nacional de Chitwan\n\neua? fran\u00e7a? to fora \npego meu elefante e vou me embora https://t.co/epNpX1Lx7C"
        },
        {
            "author_id": "458010781",
            "created_at": "2021-02-26T00:00:55.000Z",
            "id": "1365089423214473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chorando com as fotos de Marte! Como \u00e9 lindo aquela paisagem tenebrosa. Um futuro t\u00e3o pr\u00f3ximo da reserva biol\u00f3gica do terceiro planeta do sistema Solar."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-02-25T23:55:42.000Z",
            "id": "1365088109784928261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo nosso. \ud83d\ude3b em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/NS0mPXbM69"
        },
        {
            "author_id": "4898429067",
            "created_at": "2021-02-25T23:44:05.000Z",
            "id": "1365085187630133254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go, Go, Go... \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udf24\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf0a em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/ivKaeyVFPR"
        },
        {
            "author_id": "147717585",
            "created_at": "2021-02-25T23:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365078759251017733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/80GHfZKbhi a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-25T23:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1365075789344030723",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Necess\u00e1rio!!! Tomara que chegue aqui. Nosso parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 agradece."
        },
        {
            "author_id": "713262923",
            "created_at": "2021-02-25T22:35:01.000Z",
            "id": "1365067807474475011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos coment\u00e1rios disseram que \u00e9 a Cachoeira do Formiga, Parque Nacional do Jalap\u00e3o - TO. https://t.co/7ATb2S2QIt"
        },
        {
            "author_id": "103153306",
            "created_at": "2021-02-25T22:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1365065932553469954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018teu recolhimento \u00e9 justamente o significado da palavra tempor\u00e3o\u2019 \ud83c\udfd4 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/b9lfwHP2gj"
        },
        {
            "author_id": "76200575",
            "created_at": "2021-02-25T21:36:05.000Z",
            "id": "1365052977178935298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o acredita em orix\u00e1 quem n\u00e3o viu meu marido , filho de oxossi , domesticar um papagaio daqui em pleno parque nacional. Tiraram at\u00e9 foto juntos. E rolou de conhecer o filhote. Sem comida https://t.co/Ng6ptqWZcY"
        },
        {
            "author_id": "1075068791653056518",
            "created_at": "2021-02-25T21:12:43.000Z",
            "id": "1365047093333798915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cHbVvXQwfI"
        },
        {
            "author_id": "21822738",
            "created_at": "2021-02-25T20:47:40.000Z",
            "id": "1365040793065566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebeu dois shots de tequila num parque nacional \ud83d\ude11 https://t.co/COkWpPVBhT"
        },
        {
            "author_id": "1024029620948140043",
            "created_at": "2021-02-25T20:13:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1365032225679560710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de postar um #tbt, com fotos da minha visita ao Parque Nacional Iguaz\u00fa? A vista das cataratas do lado argentino. \"Vontade de viajar, n\u00e9 meu filho\"?! Vem abril!!! #vaipassar https://t.co/vJlEFpJv4A"
        },
        {
            "author_id": "1157215021",
            "created_at": "2021-02-25T19:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "924698275676114945",
                        "start": 0,
                        "username": "Daniel_CandidoM"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1292341363388932096",
                        "start": 17,
                        "username": "HistoriaeSaber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365026975354662913",
            "in_reply_to_user_id": "924698275676114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daniel_CandidoM @HistoriaeSaber Cachoeira do Formiga -Parque Nacional do Jalap\u00e3o -TO."
        },
        {
            "author_id": "1157215021",
            "created_at": "2021-02-25T19:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1267519160587898881",
                        "start": 0,
                        "username": "almarvojan"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1292341363388932096",
                        "start": 12,
                        "username": "HistoriaeSaber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365026663403118593",
            "in_reply_to_user_id": "1267519160587898881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almarvojan @HistoriaeSaber Cachoeira do Formiga, Parque Nacional do Jalap\u00e3o - TO."
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2021-02-25T18:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1346934570",
                        "start": 136,
                        "username": "EcogestaoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365011523605774340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo sobre a avifauna em \u00e1rea protegida em Jo\u00e3o Pessoa alerta para fragmenta\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/a145hYIKv2 #Aves #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o @EcogestaoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-02-25T18:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "12689622",
                        "start": 66,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "62703362",
                        "start": 210,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364999305963053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Sabia que a Casa tamb\u00e9m produz document\u00e1rios? Em parceria com a @TVBrasil, a s\u00e9rie Parques do Brasil apresenta o Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. A \u00e1rea foi declarada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela @UnescoBrasil. Embarque nesse passeio! https://t.co/MpHLA8Pce6"
        },
        {
            "author_id": "1310240689419100160",
            "created_at": "2021-02-25T17:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1175826351598817280",
                        "start": 0,
                        "username": "emolga_kawaii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364994678345654272",
            "in_reply_to_user_id": "1175826351598817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emolga_kawaii Kkkkkkkkkk. Se algu\u00e9m estivesse pescando ou ca\u00e7ando algum animal que \u00d1 pode ser cassado ou que estivesse em uma area protegida eu ia chegar l\u00e1, cortava as redes e depois assustava os pescadores  kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2021-02-25T16:52:34.000Z",
            "id": "1364981627923922947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ComSaudeeAlegriaSemCorona - Depois do Arapiuns, agora foi a vez das comunidades e aldeias da FLONA TAPAJ\u00d3S serem beneficiadas com os kits, numa soma de esfor\u00e7os tb com a Coomflona e a Federa\u00e7\u00e3o das Comunidades da FLONA. Sigamos! https://t.co/eNM9luf5T1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-02-25T16:28:16.000Z",
            "id": "1364975512247021576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reportagem | O levantamento identificou 113 esp\u00e9cies de aves no Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Buraquinho, em Jo\u00e3o Pessoa, e aponta a necessidade de corredores ecol\u00f3gicos para garantir a conserva\u00e7\u00e3o efetiva\n\nhttps://t.co/nlxgGcllts"
        },
        {
            "author_id": "1221621957181018112",
            "created_at": "2021-02-25T16:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1292341363388932096",
                        "start": 0,
                        "username": "HistoriaeSaber"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1279710159418384390",
                        "start": 16,
                        "username": "PauloGuedesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364972748435521540",
            "in_reply_to_user_id": "1292341363388932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@HistoriaeSaber @PauloGuedesReal Cachoeira do formiga! Parque Nacional do Jalap\u00e3o  TO."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-02-25T14:54:19.000Z",
            "id": "1364951869148319750",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gelada, por vezes chamado de macaco-de-cora\u00e7\u00e3o-em-sangue, ou erroneamente como babu\u00edno-gelada, \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien."
        },
        {
            "author_id": "239151110",
            "created_at": "2021-02-25T14:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27411116",
                        "start": 0,
                        "username": "jotabahea62"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364941499411087360",
            "in_reply_to_user_id": "27411116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotabahea62 Tem um parque no Amazonas q \u00e9  um santu\u00e1rio de Harpia. Mas nunca fui l\u00e1. \n\nFora da Bahia eu j\u00e1 s\u00f3 Monte Roraima q n\u00e3o \u00e9 especificamente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tb j\u00e1 visitei o pantanal"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-02-25T13:50:25.000Z",
            "id": "1364935787742195714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i acampamento de ca\u00e7a e pesca dentro do Parque Nacional https://t.co/pNFDSItWvU"
        },
        {
            "author_id": "83770590",
            "created_at": "2021-02-25T13:26:08.000Z",
            "id": "1364929677106704388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[News]Springsteen \u00e9 multado em US$ 540 por beber tequila em parque - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/gXcJYbp351 O cantor americano Bruce Springsteen ter\u00e1 que pagar uma multa de 540 d\u00f3lares ap\u00f3s se declarar culpado de consumir \u00e1lcool em parque nacional de Nova Jersey, onde\u2026 https://t.co/SfwRors4bL"
        },
        {
            "author_id": "1364220826787090435",
            "created_at": "2021-02-25T13:00:00.000Z",
            "id": "1364923100433960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Admirem o Belmond Hotel das Cataratas. \u00c9 o \u00fanico hotel no Parque Nacional do Igua\u00e7u e \u00e9 constru\u00eddo em estilo Colonial Portugu\u00eas. https://t.co/5WGh9BGAtw"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-25T12:53:45.000Z",
            "id": "1364921526601007106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7Xw1G8zHYt"
        },
        {
            "author_id": "1158424883250049024",
            "created_at": "2021-02-25T12:15:45.000Z",
            "id": "1364911963625697281",
            "in_reply_to_user_id": "1158424883250049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado de #SantaCatarina ser\u00e1 contemplado no \u00e2mbito do CISAMA para o fortalecimento das cooperativas de catadores. Urubici e Bom Jardim da Serra foram contemplados com a\u00e7\u00f5es de ecoturismo, pois abrigam o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2021-02-25T11:17:49.000Z",
            "id": "1364897381905551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo piauiense Mois\u00e9s Saba, contemplado pelo Siec com o projeto \"Piau\u00ed em duas esta\u00e7\u00f5es\". Mois\u00e9s fotografou \ud83d\udcf7 o nosso litoral, com mar\u00e9 baixa e alta, al\u00e9m do Parque Nacional de Sete Cidades, patrim\u00f4nio no nosso Estado que vai completar 60 anos. https://t.co/GQyn1WaFoe"
        },
        {
            "author_id": "1165248910891388928",
            "created_at": "2021-02-25T10:55:33.000Z",
            "id": "1364891780349448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/wRvbxzSlbP"
        },
        {
            "author_id": "61339022",
            "created_at": "2021-02-25T10:10:14.000Z",
            "id": "1364880375319822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas Marco Trijunc\u00e3o https://t.co/W8YdxUSZix"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-02-25T10:08:16.000Z",
            "id": "1364879881876733953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bonito autua infrator em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea protegida\u00a0| https://t.co/LTpbBEF1cj"
        },
        {
            "author_id": "70469796",
            "created_at": "2021-02-25T10:05:01.000Z",
            "id": "1364879062087446531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Pesquisa e Extens\u00e3o - Oportunidades e desafios para a conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes urbanas: o exemplo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG - 25 e 26 de fevereiro https://t.co/a8hNNWKTfq"
        },
        {
            "author_id": "4898429067",
            "created_at": "2021-02-25T09:02:23.000Z",
            "id": "1364863298798309379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise Abrolhos!! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0a\ud83c\udf24\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83d\ude4c\ud83d\ude0c\ud83d\udc4d em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Fe3GlpSPBA"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-25T08:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1364849426200727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/Hyfsatl7a8"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2021-02-25T08:01:17.000Z",
            "id": "1364847925994680324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "573118945",
            "created_at": "2021-02-25T03:33:38.000Z",
            "id": "1364780567049490435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vai causar no agroneg\u00f3cio, eu acredito!\nO gabinete do \u00f3dio vs a oposi\u00e7\u00e3o foi s\u00f3 o come\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "1010386691524386817",
            "created_at": "2021-02-25T03:17:23.000Z",
            "id": "1364776478605537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu v\u00e9i que pedi pra um monte de mlk me levar l\u00e1 pra floresta nacional e todos aceitaram e agr eu n sei nem como ir e com quem ir kakakakkaa"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-02-25T03:07:14.000Z",
            "id": "1364773925725626373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AViagemNoVIVA Casa do Ot\u00e1vio \u00e9 literalmente um hotel dentro do parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "872117138429014016",
            "created_at": "2021-02-25T02:44:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1364768084360372229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vip t\u00e1 praticamente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2805888156",
            "created_at": "2021-02-25T02:39:52.000Z",
            "id": "1364767037881516035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 o parque nacional + sarah no vip"
        },
        {
            "author_id": "723798244443168769",
            "created_at": "2021-02-25T02:38:53.000Z",
            "id": "1364766789272563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VIP vai virar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental essa semana"
        },
        {
            "author_id": "1172367438505074693",
            "created_at": "2021-02-25T02:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364762619073150978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/eT95PRiRO2 a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "2153704028",
            "created_at": "2021-02-25T01:42:54.000Z",
            "id": "1364752702006296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj andei papo de 14 a 15 km dentro do parque nacional da Tijuca, nem t\u00f4 morto."
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-25T01:24:33.000Z",
            "id": "1364748082878025732",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Vi\u00f1ales \u00e9 para os que curtem uma boa geologia... https://t.co/5nEFrgb8FP"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-25T01:22:26.000Z",
            "id": "1364747551996403714",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional pen\u00ednsula de ganahacabibes segue o mesmo estilo, s\u00f3 ainda mais bonito. https://t.co/g8kAGPEfnJ"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-25T01:18:20.000Z",
            "id": "1364746520621436928",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Caguanes e a Ci\u00e9naga de l\u00e1 Guayabera s\u00e3o monumentos naturais muito importantes para nla ilha. https://t.co/jY0MaXxbKo"
        },
        {
            "author_id": "1263253801055723521",
            "created_at": "2021-02-25T00:19:39.000Z",
            "id": "1364731751239720961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira | waterfall - Parque Nacional do Itatiaia/RJ | Slow Motion #Short\u200b\n\nhttps://t.co/rlFpyNpWVr"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2021-02-25T00:17:00.000Z",
            "id": "1364731085201014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto quando a foto em legenda: \"Impressionante rachadura encontrada ao longo da trilha White Rim no Parque Nacional de Canyonlands, Utah, Estados Unidos\""
        },
        {
            "author_id": "83770590",
            "created_at": "2021-02-24T23:26:06.000Z",
            "id": "1364718273372119044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[News]Springsteen \u00e9 multado em US$ 540 por beber tequila em parque https://t.co/ufv5ts9XFN O cantor americano Bruce Springsteen ter\u00e1 que pagar uma multa de 540 d\u00f3lares ap\u00f3s se declarar culpado de consumir \u00e1lcool em parque nacional de Nova Jersey, onde seu consumo \u00e9 proibi\u2026 https://t.co/BpIdvZ6VXQ"
        },
        {
            "author_id": "255658554",
            "created_at": "2021-02-24T23:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1253722650955984903",
                        "start": 0,
                        "username": "eduuuardomateus"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "530037702",
                        "start": 17,
                        "username": "janaviscardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364715106089762821",
            "in_reply_to_user_id": "1253722650955984903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduuuardomateus @janaviscardi No caso \u00e9 de origem nerlandesa.\nO mais famoso parque nacional \u00e9 o Kruger."
        },
        {
            "author_id": "21000939",
            "created_at": "2021-02-24T21:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364682623277174790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/hixKeCza9j a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "238560959",
            "created_at": "2021-02-24T20:57:28.000Z",
            "id": "1364680869164810246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para estudo de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) \u00e9 publicado\n\n\ud83d\udcf7\ud83d\udcf2\ud83c\udfde\u26f0\ud83e\udd8b\ud83d\udc1f\ud83d\udc12\n#turismo #natureza #economia\nhttps://t.co/APlulof42d https://t.co/vSGea7QnNi"
        },
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2021-02-24T20:25:35.000Z",
            "id": "1364672845717110788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamirau\u00e1 \ud83d\udc9a\nMamirau\u00e1 \u00e9 a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel brasileira. O nome Mamirau\u00e1 vem do lago localizado no cora\u00e7\u00e3o da reserva e seu significado mais conhecido, em Tupi, \u00e9 filhote de peixe-boi. Criado em abril de 1999, o Instituto Mamirau\u00e1, de Tef\u00e9 (AM) + https://t.co/U4fmX9br99"
        },
        {
            "author_id": "759841349982052353",
            "created_at": "2021-02-24T20:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "870371566999175171",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroPauloBe1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "131268060",
                        "start": 17,
                        "username": "CopaDoNordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364671603343319047",
            "in_reply_to_user_id": "870371566999175171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroPauloBe1 @CopaDoNordeste E o Parque Nacional 7 Cidades."
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-02-24T20:08:04.000Z",
            "id": "1364668435737677830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para estudo de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9\u00a0publicado https://t.co/xaxIcqwehC"
        },
        {
            "author_id": "4898429067",
            "created_at": "2021-02-24T19:54:39.000Z",
            "id": "1364665062816813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio no para\u00edso! em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/yMBUfqpd9N"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2021-02-24T19:47:04.000Z",
            "id": "1364663154450567171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica \nHoje (24) o Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) coordenou a audi\u00eancia p\u00fablica para debater a proposta do edital de concess\u00e3o florestal do lote III da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia. https://t.co/v2VJNgPVlL"
        },
        {
            "author_id": "3430458988",
            "created_at": "2021-02-24T18:55:08.000Z",
            "id": "1364650082713411586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bananal, lenda subestimada!!!!!!!! Melhor lugar da cidade inteira e nada mais importa ( palavras de algu\u00e9m que nem gosta de mato tanto assim) https://t.co/Ev8mQs9LV2"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-24T17:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "707483034",
                        "start": 0,
                        "username": "SktRockSP"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 23,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "128372940",
                        "start": 40,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364630477416636424",
            "in_reply_to_user_id": "707483034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SktRockSP @rsallesmma @gilsonmachadont @jairbolsonaro A indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 justa..\nOutra: meu irm\u00e3o morreu sem receber a dele no parque nacional da chapada dos dos veadeiros.\nEu quero \u00e9 posso criar meu pr\u00f3prio parque, ter colecionadores de orqu\u00eddeas, e ainda utilizar pasto no que tenho de forma. Esse decreto atual \u00e9 desnecess\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "2480258152",
            "created_at": "2021-02-24T17:26:25.000Z",
            "id": "1364627757066555402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20/02, o quadro EDUCA\u00c7\u00c3O FORA DA CAIXA foi: \n\nEDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\nhttps://t.co/0rb2CyQRa7 \n\n#educacaoforadacaixa #arielerodrigues #arielesmr #americanocoracaodabaixada #radiotropical830am #educacao #educacaoambiental #reservabiologicadotingua"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-02-24T17:22:46.000Z",
            "id": "1364626837998075912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dando continuidade \u00e0 agenda t\u00e9cnica da ter\u00e7a-feira (23), uma equipe do Idema chefiada pelo diretor-geral realizou vistoria na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Recifes de Corais (APARC), nos Parrachos de Maracaja\u00fa, em Barra de Maxaranguape. +\n\n#RecifesdeCorais https://t.co/q3pUPNdJMJ"
        },
        {
            "author_id": "758742835902361602",
            "created_at": "2021-02-24T17:02:24.000Z",
            "id": "1364621711665221642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para estudo de concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 publicado https://t.co/9JRwtP9qBK #MA10 https://t.co/My7kJT8aAZ"
        },
        {
            "author_id": "3430458988",
            "created_at": "2021-02-24T16:31:54.000Z",
            "id": "1364614036449591296",
            "in_reply_to_user_id": "3430458988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas -MA https://t.co/nZnf4vUFxE"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-02-24T16:29:01.000Z",
            "id": "1364613309907881990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o apoio do governo do Estado do Paran\u00e1, o 27\u00ba Transparan\u00e1 largou da cidade de Foz do Igua\u00e7u, tendo como ponto de partida o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/I5dd4R2lIh"
        },
        {
            "author_id": "218267108",
            "created_at": "2021-02-24T16:04:02.000Z",
            "id": "1364607026601611271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7AM O PARQUE NACIONAL DO QUER\u00c9 QUER\u00c9\n\nO primeiro dinossauro brasileiro https://t.co/t89voakifY"
        },
        {
            "author_id": "1151841646688067584",
            "created_at": "2021-02-24T15:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1364599635499577350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/xJIH4tODjR"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2021-02-24T15:20:43.000Z",
            "id": "1364596125102206978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados mais de 100 golfinhos mortos num parque nacional de Mo\u00e7ambique https://t.co/Uo0ZWUICYY"
        },
        {
            "author_id": "2334337212",
            "created_at": "2021-02-24T15:02:42.000Z",
            "id": "1364591589922865160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olha que legal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/Zgu5IRwSsB"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-02-24T14:57:59.000Z",
            "id": "1364590401357766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira aben\u00e7oada para todos. Na foto de Raimundo Pacc\u00f3, a menina dan\u00e7a. A cena \u00e9 na comunidade quilombola do C\u00e9u, arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3,Reserva Extrativista Marinha de Soure,\u00e1rea de relevante patrim\u00f4nio ambiental,com a maior extens\u00e3o de manguezal do planeta https://t.co/N8MiPBEwhR"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2021-02-24T14:26:37.000Z",
            "id": "1364582507237306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a edital para realiza\u00e7\u00e3o de estudos sobre a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5ddCKm4RjK https://t.co/ywsVLDwhei"
        },
        {
            "author_id": "707483034",
            "created_at": "2021-02-24T14:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1147782973460295680",
                        "start": 0,
                        "username": "maysaRe94763222"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 29,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364577867426893828",
            "in_reply_to_user_id": "1147782973460295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maysaRe94763222 @rsallesmma @gilsonmachadont @jairbolsonaro Como uma expans\u00e3o de um parque nacional pode afetar\" a algu\u00e9m? Acredito que seja afetar de forma negativa. Como?"
        },
        {
            "author_id": "2715311622",
            "created_at": "2021-02-24T14:05:50.000Z",
            "id": "1364577279289024514",
            "in_reply_to_user_id": "2715311622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrei em crise, fa\u00e7o parte de associa\u00e7\u00f5es desde 2006, nessa \u00e9poca estava trabalhando com educa\u00e7\u00e3o ambiental e participava de colegiados de meio ambiente e unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nMe senti uma imbecil de n\u00e3o ter pensado s\u00f3 em mim e me dedicar a quest\u00f5es coletivas \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "849045751",
            "created_at": "2021-02-24T13:28:32.000Z",
            "id": "1364567890603569160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de moradia em \u00e1rea protegida https://t.co/qdbv8fEo1g"
        },
        {
            "author_id": "1352270246573449216",
            "created_at": "2021-02-24T13:12:20.000Z",
            "id": "1364563812964323331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo \u00e9 subsidiar potenciais parcerias com a iniciativa privada para a explora\u00e7\u00e3o de atividades de visita\u00e7\u00e3o. \n#chapadadosguimaraes #meioambiente\nhttps://t.co/EURTiKeag6"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-02-24T12:01:57.000Z",
            "id": "1364546100720504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio nesta quinta e sexta-feira vai debater a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade urbana.\n\nTransmiss\u00e3o em https://t.co/ZLWaZSLV49\n\nPrograma\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/USFP42RoaO\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/ifxLaSyai4"
        },
        {
            "author_id": "452277301",
            "created_at": "2021-02-24T11:44:22.000Z",
            "id": "1364541677512388609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e3o seis unidades de conserva\u00e7\u00e3o. E inclui tamb\u00e9m os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttps://t.co/DZrGY2N15V"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2021-02-24T11:14:12.000Z",
            "id": "1364534086455427076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editais para concess\u00e3o de sete unidades, incluindo as duas da capital, foram publicadas pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nhttps://t.co/rCKY19Wwf7"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-24T10:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 12,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364518374831763458",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @gilsonmachadont @jairbolsonaro Nos receba ministro Salles.\nFomos afetados no decreto da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-24T10:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "62891396",
                        "start": 12,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364517665939808257",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MTurismo Favor nos receber.\nPessoal afetado no decreto da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "3364589524",
            "created_at": "2021-02-24T09:52:09.000Z",
            "id": "1364513437481582594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Fred, na DF 001 no lago oeste \u00e9 frequente a morte de animais silvestre na beira da pista, al\u00e9m de ser as margens do parque nacional tem a irresponsabilidade dos motoristas que n\u00e3o andam na velocidade da via.\n\n#BDDF"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2021-02-24T09:30:00.000Z",
            "id": "1364507863859666947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Campanha \u201cFloresta Segura 2021\u201d da Guarda Nacional Republicana (GNR) arrancou na segunda-feira em todo o pa\u00eds para prevenir comportamentos de risco, garantir a seguran\u00e7a das popula\u00e7\u00f5es e salvaguardar a floresta nacional. https://t.co/pWz3NG7Hre"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-24T06:30:00.000Z",
            "id": "1364462564592283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Chef experiente para servir como Chefe de Cozinha do Muzimu Lodge e trabalhar com o gerente geral para gerir com sucesso um luxuoso alojamento de safari num local remoto. Detalhes:https://t.co/gqPgBB5H7d https://t.co/9tPMIPo9WS"
        },
        {
            "author_id": "1414047918",
            "created_at": "2021-02-24T02:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364396712991756290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/Zo6f3uVDIY a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-02-23T23:30:00.000Z",
            "id": "1364356867196145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase 800 kg de pescado s\u00e3o apreendidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Tucuru\u00ed: https://t.co/yjpDQF7JSJ\n\nTamb\u00e9m est\u00e3o entre as apreens\u00f5es um ve\u00edculo e um motor tipo rabeta, utilizados para a pr\u00e1tica do crime ambiental\n\n#pescado #apreensao #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-02-23T23:21:54.000Z",
            "id": "1364354827556433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd45\u26bd Esse time campe\u00e3o est\u00e1 atuando com ra\u00e7a nas entregas dos kits de higiene e prote\u00e7\u00e3o. O desafio da vez \u00e9 na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s at\u00e9 25/2. Eles est\u00e3o em campo para levar Sa\u00fade e Alegria para todas as 1.086 fam\u00edlias atendidas nessa a\u00e7\u00e3o! https://t.co/weqK3h7vYB"
        },
        {
            "author_id": "1193358867004039168",
            "created_at": "2021-02-23T23:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364353347407511552",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Os pre\u00e7os no Parque Nacional das Cataratas, em Foz, est\u00e3o muito caros, Ministro.\n\u00c9 poss\u00edvel fazer algo?"
        },
        {
            "author_id": "3002688148",
            "created_at": "2021-02-23T22:52:41.000Z",
            "id": "1364347475809730560",
            "in_reply_to_user_id": "3002688148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inclusive, se algu\u00e9m conhecer uma iniciativa como essa em outro estado, me manda pfv. Procurei e s\u00f3 achei em n\u00edvel de munic\u00edpio e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A nossa envolve todos os vertebrados e incluir\u00e1 invertebrados na pr\u00f3xima fase."
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-02-23T22:32:46.000Z",
            "id": "1364342466279858178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas apreende quase 800 kg de pescado ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Tucuru\u00ed https://t.co/dQhA55NTQp #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1029534132492230656",
            "created_at": "2021-02-23T22:25:13.000Z",
            "id": "1364340566566273026",
            "in_reply_to_user_id": "1029534132492230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "altitude \u00e9 de 842 metros, tornando-se uma das montanhas mais altas do mundo junto de margens oce\u00e2nicas. As trilhas na montanha foram abertas pela popula\u00e7\u00e3o agr\u00edcola local nos anos 1800; hoje, o local est\u00e1 sob a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/sGXKnRfZFW"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-23T21:35:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1364328018639024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/Ib0oynuzA8"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2021-02-23T20:45:51.000Z",
            "id": "1364315557244379142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O diretor de Concess\u00e3o Florestal e Monitoramento do Servi\u00e7o Florestal Brasileiro, Paulo Carneiro, durante a reuni\u00e3o virtual com o Conselho da Floresta Nacional do Jamari (RO). O objetivo \u00e9 debater a proposta de edital de concess\u00e3o florestal do Lote III da Flona. https://t.co/ud0ZhpSksA"
        },
        {
            "author_id": "27621000",
            "created_at": "2021-02-23T20:23:53.000Z",
            "id": "1364310031479562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um corredor ecol\u00f3gico de 45 mil \u00e1rvores, com extens\u00e3o de 10 quil\u00f4metros, que se inicia no Parque da Cidade passa pelo Sudoeste e vai at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia com o objetivo de preservar as abelhas nativas.  #abelha #corredorecologico\n\nhttps://t.co/lPZQM1EQv3 https://t.co/Ce1j3zAxuY"
        },
        {
            "author_id": "224240765",
            "created_at": "2021-02-23T19:00:18.000Z",
            "id": "1364288994742263814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante! Zebra escapa de parque nacional e d\u00e1 \u00e0 luz a um filhote peculiar https://t.co/9Gs0CzQ7eJ"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2021-02-23T18:09:05.000Z",
            "id": "1364276107818590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GPXjOQGns1"
        },
        {
            "author_id": "183006231",
            "created_at": "2021-02-23T17:58:23.000Z",
            "id": "1364273413213351938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quer ir pra uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o quer pagar uma taxa de turismo sustent\u00e1vel de 5 reais mas s\u00e3o abestados viu https://t.co/ivq51lZwen"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-02-23T17:54:41.000Z",
            "id": "1364272482119790599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 composto pelas seguintes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\n\nI - Reserva Ecol\u00f3gica;\n\nII - Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica;\n\nIII - Parque Nacional;\n\nIV - Monumento Natural;\n\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1242455501281153024",
            "created_at": "2021-02-23T16:30:32.000Z",
            "id": "1364251307712864261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, saiu a reportagem da pesquisa que come\u00e7amos aqui no lab com uma esp\u00e9cie criticamente  amea\u00e7ada na reserva de Guaratiba\nhttps://t.co/quMuTY8aXD"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2021-02-23T16:19:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1364248478172540929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cataratas de Kaieteur, Guiana \ud83c\uddec\ud83c\uddfe! As\u00a0cataratas de Kaieteure \u00e9 uma grande e famosa queda-d'\u00e1gua do rio Potaro, na regi\u00e3o central da Guiana. Localiza-se no Parque nacional Kaieteur, uma regi\u00e3o do escudo das Guianas que \u00e9 tamb\u00e9m reivindicada pela Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea. https://t.co/RF28eU0pK2"
        },
        {
            "author_id": "2759963043",
            "created_at": "2021-02-23T16:03:35.000Z",
            "id": "1364244524483178504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa nunca foi em parque nacional! Oh coitada. https://t.co/sNMzF37OGF"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-23T14:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1364228398894047237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/GGVM6p0SsV"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2021-02-23T14:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1364224789410287620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de luz e um tanto muito de amor!#parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Yz96fAyUvV"
        },
        {
            "author_id": "1291511733429907458",
            "created_at": "2021-02-23T14:20:55.000Z",
            "id": "1364218686375157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jirisan conta sobre Seo Yi-Gang e Kang Hyun-Jo que se tornam parceiras ao trabalhar para salvar pessoas ao redor do Parque Nacional da Montanha Jiri.\n\nVai ter mist\u00e9rio, parceira, muita planta e montanhas \ud83e\udd2d https://t.co/nnpUaoNfss"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-02-23T14:14:49.000Z",
            "id": "1364217151591231491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Costa de Dexo\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Oleiros\n#galiciaslow #galiciaslowturismo #r\u00edasaltas https://t.co/Mpd1YolXd4"
        },
        {
            "author_id": "61928726",
            "created_at": "2021-02-23T13:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "18726989",
                        "start": 0,
                        "username": "benalet_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "872213801093001216",
                        "start": 10,
                        "username": "henricocastilho"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "26654741",
                        "start": 27,
                        "username": "andreoberg"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10253442",
                        "start": 39,
                        "username": "rogeriomartins"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "19386044",
                        "start": 55,
                        "username": "gbrlpdlh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364208966465683456",
            "in_reply_to_user_id": "18726989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@benalet_ @henricocastilho @andreoberg @rogeriomartins @gbrlpdlh A vantagem do Rio \u00e9 que rola fazer rol\u00ea ao ar livre ainda. Durante a semana eu indico visitar o Parque Nacional da Tijuca aqui no Alto da Boa Vista. \u00c9 vazio, fresco e tem trilha pra cachoeira e coisas assim. Tbm tem Mureta da Urca, Forte de Copacabana..."
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-02-23T13:28:27.000Z",
            "id": "1364205482609639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RELATO SOBRE A FISCALIZA\u00c7\u00c3O NA ZONA DE AMORTECIMENTO EM UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2b07\ufe0f\ud83d\udc47\ud83d\udd3a\nhttps://t.co/gtb9XU4PO3 #nature #hikking #trekking #picodabandeira https://t.co/gjgIPaoxGu"
        },
        {
            "author_id": "74522907",
            "created_at": "2021-02-23T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "957589953302679553",
                        "start": 0,
                        "username": "fortalordinaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1364205172541566980",
            "in_reply_to_user_id": "957589953302679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fortalordinaria N\u00e3o entendi pq ela foi atualizar o Feed na \"merda de um estado v\u00e9i desse\". O dela n\u00e3o tem parque nacional litor\u00e2neo paradis\u00edaco n\u00e3o?! Que pena.."
        },
        {
            "author_id": "821746485637287937",
            "created_at": "2021-02-23T13:09:04.000Z",
            "id": "1364200604260777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei legal que \u00e9 programa br,os caras la num parque nacional do am gente as cobras eu fiquei que LINDAS cada uma com a denti\u00e7\u00e3o diferente perfeitas"
        },
        {
            "author_id": "1151462024595025920",
            "created_at": "2021-02-23T13:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1267883155094192129",
                        "start": 0,
                        "username": "loverddiewt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364199112833441792",
            "in_reply_to_user_id": "1267883155094192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loverddiewt eu acho que \u00e9 pela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, algumas praias e o centro hist\u00f3rico  https://t.co/HCMukoEH5i"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-02-23T11:30:54.000Z",
            "id": "1364175899638308866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Do Viru\u00e1?\n\n\ud83d\udccdCaracara\u00ed - RR\n\nUse #souamazonia\n\ud83d\udcf7@icamiabaa https://t.co/A5P6MI9P8T"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2021-02-23T10:59:55.000Z",
            "id": "1364168103408631812",
            "in_reply_to_user_id": "35001292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a pandemia, o acesso a Vista Chinesa, que est\u00e1 no Parque Nacional da Floresta da Tijuca,  est\u00e1 dispon\u00edvel a p\u00e9 ou de bike."
        },
        {
            "author_id": "84672407",
            "created_at": "2021-02-23T07:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "26066ea01f9fa118"
            },
            "id": "1364122593251491842",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas vc \u00e9 contra tributar jatinhos, usar dinheiro p\u00fablico o comprar jatinho particular(bolsa rico - BNDS) e ainda invade \u00e1rea protegida! Fala s\u00e9rio, a demagogia do rico! \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2021-02-23T03:00:49.000Z",
            "id": "1364047535808086018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pode contratar a \u00e1rea protegida?\nTodo e qualquer empresa.\n\nO que oferecemos?\n\nAtendimento m\u00e9dico de urg\u00eancia e emerg\u00eancia para quem estiver nas depend\u00eancias do lugar informado;\nAmbul\u00e2ncias equipadas com tecnologia de ponta;\n\nSaiba mais \nhttps://t.co/0GSVY3BSu8 https://t.co/EQQtKQT78w"
        },
        {
            "author_id": "1241167203464069120",
            "created_at": "2021-02-23T00:40:34.000Z",
            "id": "1364012237648769033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Zo1vjA31rg"
        },
        {
            "author_id": "166778552",
            "created_at": "2021-02-23T00:31:59.000Z",
            "id": "1364010077720612869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xgQm2HpxvX"
        },
        {
            "author_id": "1345202563600277506",
            "created_at": "2021-02-23T00:30:00.000Z",
            "id": "1364009578313093124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dedo de Deus, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, c.1890. \u00a9Marc Ferrez https://t.co/QvPgIvduPd"
        },
        {
            "author_id": "1346633670329774080",
            "created_at": "2021-02-23T00:06:47.000Z",
            "id": "1364003738290188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pergunta \u00e9 que dedo grande do p\u00e9 \u00e9 que eu tenho de ch*par pra ir viver para o parque nacional peneda-ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-22T23:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1363991721470664714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/aQ9H4LKCs9"
        },
        {
            "author_id": "2679077685",
            "created_at": "2021-02-22T23:09:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1363989279165341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau- Buique-Pe https://t.co/R9pbgalGJW"
        },
        {
            "author_id": "3331613673",
            "created_at": "2021-02-22T22:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "764813343769190404",
                        "start": 0,
                        "username": "hobicorezz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363976859277475843",
            "in_reply_to_user_id": "764813343769190404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hobicorezz_ olha que monumento natural estonteante, mds \ud83e\udd7a\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2021-02-22T21:52:09.000Z",
            "id": "1363969856727580684",
            "in_reply_to_user_id": "34322435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o ber\u00e7\u00e1rio de duas esp\u00e9cies que trocam o frio da Ant\u00e1rtida pelo calor dos tr\u00f3picos para se reproduzir: a baleia-franca e a baleia-jubarte, que \u00e9 encontrada no @abrolhosparquenacional, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo GEF Mar, entre junho e novembro. https://t.co/Sp9YxqcCv5"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-22T20:10:40.000Z",
            "id": "1363944316285054978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/qNoCxmxVqf"
        },
        {
            "author_id": "1268178605152112642",
            "created_at": "2021-02-22T20:07:21.000Z",
            "id": "1363943480486219777",
            "in_reply_to_user_id": "1268178605152112642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de fundo: unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nChat:\n\n- qual seu animal preferido?\n- pinguim \ud83d\udc27 https://t.co/zC4GdfYUZN"
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2021-02-22T19:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "68270062",
                        "start": 50,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363937271666397186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia por si s\u00f3 \u00e9 um tesouro. Nesse click do @CesarFavacho na Floresta nacional de Caixuan\u00e3, a mata parece ligar o rio ao c\u00e9u. https://t.co/09CuorYj4t"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-22T19:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "3907825898",
                        "start": 189,
                        "username": "colaboraprojeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363935590895390723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP) ignora parecer t\u00e9cnico de Ibama e ICMBio, e prev\u00ea leil\u00e3o de blocos de petr\u00f3leo e g\u00e1s em Fernando de Noronha e na Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. Via @colaboraprojeto \nhttps://t.co/ujdCHhKlW5"
        },
        {
            "author_id": "183688034",
            "created_at": "2021-02-22T19:00:00.000Z",
            "id": "1363926532222308357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para acessar o pavilh\u00e3o no Parque Nacional Dovrefjell, na Noruega, \u00e9 necess\u00e1rio seguir por um caminho de 1,5 km a 1.200 m acima do n\u00edvel do mar. O local \u00e9 conhecido por sua atmosfera m\u00edstica e exuberantes belezas naturais https://t.co/yYNiELHkEf https://t.co/adPKsO7dH4"
        },
        {
            "author_id": "978545460108517376",
            "created_at": "2021-02-22T18:20:37.000Z",
            "id": "1363916623002951681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATAQUE armado a um comboio UN na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo  matou embaixador italiano em Kinshasa, Luca Attanasio, um carabiniere da escolta e seu motorista. EMBOSCADA - tentativa de sequestro, segundo fontes locais - no Parque Nacional de Virunga. https://t.co/uMjOKwSpCY"
        },
        {
            "author_id": "1263617234884276226",
            "created_at": "2021-02-22T18:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "339007768",
                        "start": 0,
                        "username": "JarllysTx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363912948289327104",
            "in_reply_to_user_id": "339007768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JarllysTx \u00e9 incr\u00edvel, moro do lado do parque nacional, vemos arara azul e tucano quase todo dia, mas infelizmente o parque fica do lado da estrada e ocorrem v\u00e1rios acidentes :("
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-02-22T16:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1363893646605443073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos .... Bahia \n.\n#repostandoomundo @repostandoomundo #bahia #abrolhos #shotoniphone em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Gqo9B4048Z"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-02-22T16:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1363893123533991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/nObfFoiNtQ"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2021-02-22T15:45:29.000Z",
            "id": "1363877582354186247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Santana!\nArea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/LFjI2Soflb"
        },
        {
            "author_id": "962708240831217664",
            "created_at": "2021-02-22T15:42:04.000Z",
            "id": "1363876721825636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 s\u00f3 a terra por causa da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica aq no move, j\u00e1 coletei 13,50 de esmolas"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-02-22T15:40:00.000Z",
            "id": "1363876199534059530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas do carnaval \u00e9 considerado uma das melhores \u00e9pocas para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/bSIJW4iw6v"
        },
        {
            "author_id": "2978045230",
            "created_at": "2021-02-22T15:34:21.000Z",
            "id": "1363874780567502860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando realizado no Parque Nacional de Boa Nova -BA. \nEste estudo traz o levantamento das esp\u00e9cies de Cactaceae correntes no PARNA. \nArtigo na \u00edntegra dispon\u00edvel em: https://t.co/mclu2UW3is https://t.co/ZHjWPzETWH"
        },
        {
            "author_id": "2557590486",
            "created_at": "2021-02-22T15:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2235617273",
                        "start": 0,
                        "username": "dessafreits"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363872995358482432",
            "in_reply_to_user_id": "2235617273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dessafreits Amiga, eu sei chegar nas do parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "931496884320993280",
            "created_at": "2021-02-22T14:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "747620138631962624",
                        "start": 0,
                        "username": "AnarcoFino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363859365757919233",
            "in_reply_to_user_id": "747620138631962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AnarcoFino Mas elas derretem mais pelo grau de especula\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o do sonho de destrui\u00e7\u00e3o do parque nacional e estatal do que qualquer outra coisa.\n\nNesse ponto, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar do lado do capital especulativo e seus fundos abutres."
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2021-02-22T14:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39497313",
                        "start": 0,
                        "username": "franssinete"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "52220423",
                        "start": 13,
                        "username": "fernandosette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363855850876661762",
            "in_reply_to_user_id": "39497313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franssinete @fernandosette maravilha! \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha de Maiandeua entre baias de Maracan\u00e3 e Marapanim."
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-22T14:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1363855292778176522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/dDFQbtuJ7l"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2021-02-22T14:08:19.000Z",
            "id": "1363853127716376579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em artigo rec\u00e9m publicado na revista cient\u00edfica Hoehnea, pesquisadores realizaram um levantamento das esp\u00e9cies de Rubiaceae ocorrentes no Parque Nacional de Boa Nova, na Bahia. \n. \nConfira: \n.\nhttps://t.co/1x0lyJ0ocH\n.\nhttps://t.co/TEJ6Hpmiu0\n.\nhttps://t.co/8DKzcdUPLL https://t.co/MbAL83dVjC"
        },
        {
            "author_id": "1260015668981755907",
            "created_at": "2021-02-22T13:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1316539724115443712",
                        "start": 150,
                        "username": "sam_w_flake"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363838702623944720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campo cerrado, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, S\u00e3o Paulo, Brazil. Species include Moquiniastrum barrosoae and Moquiniastrum polymorphum. Photo by @sam_w_flake https://t.co/x0WW2o8Tw8"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-22T12:53:59.000Z",
            "id": "1363834422114549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado-mateiro morre ap\u00f3s ser atropelado dentro do lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/olFDuUSL2k"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2021-02-22T12:46:50.000Z",
            "id": "1363832621151776773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia Cactaceae no Parque Nacional de Boa Nova, Estado da Bahia, Brasil. Saiba mais em: https://t.co/lrPtweZoqE e https://t.co/KGkjwK9zuG https://t.co/efFx462Qel"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-22T12:34:19.000Z",
            "id": "1363829470105321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o cerca de 10 kms da Rota 12 dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nVeado-mateiro morre ap\u00f3s ser atropelado dentro do lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/keSiwRGHdG"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-02-22T12:29:31.000Z",
            "id": "1363828263420899330",
            "in_reply_to_user_id": "1344569960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd39 Parque Nacional Tierra del Fuego, imensa reserva natural que exibe uma paisagem deslumbrante.\n\ud83d\udd39 Lago Fagnano, um dos maiores do mundo, e Lago Escondido, situado na cordilheira dos Andes.\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt\n#viajar\u00e9viver"
        },
        {
            "author_id": "564544247",
            "created_at": "2021-02-22T12:28:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1363827981521743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Cabo Frio notificou e multou os propriet\u00e1rios de um estabelecimento comercial localizado na Praia do Per\u00f3 por despejo de esgoto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n*MAT\u00c9RIA COMPLETA NO LINK ABAIXO \ud83d\udc47\ud83d\udc47*\nhttps://t.co/noZrKXH2xT"
        },
        {
            "author_id": "1057990840491094017",
            "created_at": "2021-02-22T11:55:11.000Z",
            "id": "1363819621976076288",
            "in_reply_to_user_id": "1057990840491094017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd34 O comboio foi atacado perto da cidade de Kanyamahoro por volta das 10h15 (05:15 hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e fez parte de uma tentativa de sequestro, disse o Parque Nacional de Virunga \u00e0 Reuters."
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2021-02-22T11:36:48.000Z",
            "id": "1363814996061212674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e\u00a0amea\u00e7ada https://t.co/mzryqCNF2z"
        },
        {
            "author_id": "31446418",
            "created_at": "2021-02-22T10:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363795739516825600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E vc \u00e9 o salvador da p\u00e1tria? O cara que fecha Bra\u00e7o de mar de Rio em benef\u00edcio do camar\u00e3o de cada dia, e constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com autoriza\u00e7\u00e3o do Governador do rio... Se acha salvador n\u00e9 bonit\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1029551151161782279",
            "created_at": "2021-02-22T05:07:54.000Z",
            "id": "1363717127291744259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preparando pra fazer a trilha da Pedra Furada - um dos cart\u00f5es postais de Jeri.\nSeguiremos caminhando por 2 km no Parque Nacional por cima do Serrote que, ali\u00e1s, tem a vista mais linda da regi\u00e3o. \ud83d\udc9a\n#RotaDasEmo\u00e7oes\u00a0#MelNaEstrada\n\n\ud83d\udcf8 | MELFRONCK via Instagram. https://t.co/Ims6t8yuin"
        },
        {
            "author_id": "1290365050423779328",
            "created_at": "2021-02-22T03:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1483583714",
                        "start": 0,
                        "username": "SergiusAugustus"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "17013378",
                        "start": 17,
                        "username": "luciaguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363697567352180737",
            "in_reply_to_user_id": "1483583714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergiusAugustus @luciaguimaraes O fugaz J\u00e2nio criou o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1356683148894101512",
            "created_at": "2021-02-22T03:09:36.000Z",
            "id": "1363687357006938112",
            "in_reply_to_user_id": "1356683148894101512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou eu sem voc\u00ea Gguk, vazio e sem luz. \n\n\u00c9 imposs\u00edvel comparar a sua beleza com qualquer uma das paisagens desse pa\u00eds magn\u00edfico, voc\u00ea \u00e9 mais lindo que elas. O azul do mar de Natal \u00e9 um nada quando comparado ao azul que voc\u00ea possui. O verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 nada"
        },
        {
            "author_id": "180678583",
            "created_at": "2021-02-22T02:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "28529349",
                        "start": 0,
                        "username": "mimattos"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "43023158",
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363681374042005506",
            "in_reply_to_user_id": "28529349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mimattos @LucianoHuck Que \u00e9 do tamanho da casa que ele fez em Angra dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, c praia particular."
        },
        {
            "author_id": "4383278626",
            "created_at": "2021-02-22T02:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1162199035698040833",
                        "start": 0,
                        "username": "HeyC4uHere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363678246202662913",
            "in_reply_to_user_id": "1162199035698040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeyC4uHere Parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "400326396",
            "created_at": "2021-02-22T01:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "74244400",
                        "start": 0,
                        "username": "luksrealoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363663877196554246",
            "in_reply_to_user_id": "74244400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luksrealoficial Eu tamb\u00e9m =(\nS\u00f3 fui a Penedo, mas s\u00f3 pra conhecer. Tenho uma divida porque nunca fui ao Parque Nacional de Itatiaia \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-02-22T01:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1256663898746433537",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoTerra_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14907774",
                        "start": 17,
                        "username": "gilbertogil"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "94085850",
                        "start": 30,
                        "username": "institutoterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363656936261111810",
            "in_reply_to_user_id": "1194976699861151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoTerra_ @gilbertogil @institutoterra Por ter sofrido, n\u00f3s \u00faltimos anos, a destrui\u00e7\u00e3o significativa de seus corredores ecol\u00f3gicos...\n...\nQue o ligava a outros parques, como o Parque Nacional do Descobrimento e outras \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o...\n...\nTendo, ainda, essa regi\u00e3o a singularidade de abrigar o povo Patax\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-02-22T01:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1256663898746433537",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoTerra_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14907774",
                        "start": 17,
                        "username": "gilbertogil"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "94085850",
                        "start": 30,
                        "username": "institutoterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363655837277970439",
            "in_reply_to_user_id": "1194976699861151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoTerra_ @gilbertogil @institutoterra Aproveito para deixar uma sujest\u00e3o...\n...\nQue o projeto possa se estender para outras \u00e1reas...\n...\nEm cr\u00edtico processo de destrui\u00e7\u00e3o...\n...\nParticularmente, deixo a sujest\u00e3o de sua extens\u00e3o ao Parque Nacional Monte Pascoal...\n...\nPor seu significado hist\u00f3rico...\n..."
        },
        {
            "author_id": "1053587324293054464",
            "created_at": "2021-02-21T23:11:16.000Z",
            "id": "1363627379478958083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca fui\n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DnHp6gM0PE"
        },
        {
            "author_id": "1039708652024811520",
            "created_at": "2021-02-21T21:35:35.000Z",
            "id": "1363603298322907138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiribiquete: \u201cCapela Sistina\u201d da pintura rupestre na Amaz\u00f4nia colombiana\n\nO parque nacional da Col\u00f4mbia abriga algumas das pinturas rupestres mais incr\u00edveis do mundo.\n\u21aaCompleto no Site https://t.co/QvEQQOLNqv\n\n#HistoriaEmDestaque #curiosidades #Arqueologia #history https://t.co/S9A96saQn5"
        },
        {
            "author_id": "718077558",
            "created_at": "2021-02-21T21:07:53.000Z",
            "id": "1363596328195002371",
            "in_reply_to_user_id": "964549734798188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heydedickinson eu ja vi uma parda. mas \u00e9 porque eu morava perto da floresta nacional do araripe....agora pintada, nunca.kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2021-02-21T20:57:36.000Z",
            "id": "1363593738866556932",
            "in_reply_to_user_id": "73596195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade, depende do local e da \u00e9poca. Mas no Parque Nacional das Rochosas no Colorado em amostras de fezes de ursos negros, as formigas constitu\u00edam em m\u00e9dia anual uns 30% do volume corrigido pela digestibilidade. Uns 25% eram de gram\u00edneas, 15% de bagas, 7% de herb\u00e1ceas..."
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-02-21T20:25:58.000Z",
            "id": "1363585778249576452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Calma, ela \u00e9 s\u00f3 uma planta parasita de ra\u00edzes\ud83d\udc47 \n\ud83d\udd0eUm dos resultados obtidos pelo Programa de Pesquisas Ecol\u00f3gicas de Longa Dura\u00e7\u00e3o Biodiversidade de SC foi a descoberta de uma planta de 3 p\u00e9talas que vive nos vassourais, aglomerados de arbustos, do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/FNAf0W2NmJ"
        },
        {
            "author_id": "1023741017206521861",
            "created_at": "2021-02-21T20:21:02.000Z",
            "id": "1363584537012424706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CV0FkIscvn"
        },
        {
            "author_id": "1532119494",
            "created_at": "2021-02-21T20:19:22.000Z",
            "id": "1363584117552668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jvSvgV7W6s"
        },
        {
            "author_id": "748281435853852672",
            "created_at": "2021-02-21T20:17:35.000Z",
            "id": "1363583668212666369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namoral quem fraga um role na chapada\n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ElYBVd45aX"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-21T19:57:57.000Z",
            "id": "1363578726399770628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BqIAeQ0Xd3"
        },
        {
            "author_id": "1051265249142341632",
            "created_at": "2021-02-21T19:54:56.000Z",
            "id": "1363577968870703106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai Ui\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Dsti4N4iUt"
        },
        {
            "author_id": "71286704",
            "created_at": "2021-02-21T19:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1363573020330196994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/Z8O01oZsAX"
        },
        {
            "author_id": "1168634567609257984",
            "created_at": "2021-02-21T19:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "2802175647",
                        "start": 177,
                        "username": "salvemoscatasos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363564838912471042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "A Xunta autoriza unha talla masiva nunha fraga centenaria en Lal\u00edn ao car\u00f3n dun monumento natural protexido, a Fraga de Catas\u00f3s.\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\nSalvemos a Fraga de Casas Vellas e Cardiego! @salvemoscatasos\n#StopArboricidio https://t.co/9U4QJNpQS4"
        },
        {
            "author_id": "90535148",
            "created_at": "2021-02-21T18:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363558189783003137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero saber do @ICMBio se a Ilha das Pe\u00e7as, no Paran\u00e1, ber\u00e7o do boto-cinza, est\u00e1 no Parque Nacional de Superagui? Prq fomos pra l\u00e1 e t\u00e1 cheio de gente andando de jet-skis e lanchas, em alta velocidade e fazendo manobras em cima dos botos! :/ Os caras tem $ mas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2021-02-21T18:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "168893865",
                        "start": 0,
                        "username": "Nnosk1123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363552969573081089",
            "in_reply_to_user_id": "168893865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nnosk1123 btw, vc q t\u00e1 sendo desonesto\n\n\"A determina\u00e7\u00e3o foi feita pela Justi\u00e7a por se tratar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\"\n\nse nao fosse AQUELA area nao teriam incomodado ele. Nao seja desonesto."
        },
        {
            "author_id": "798639425655865344",
            "created_at": "2021-02-21T18:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125373244",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363551688192380930",
            "in_reply_to_user_id": "125373244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianumendes Parque Nacional da Tijuca, Vista Chinesa, Mesa do Imperador. Acabo por morar em um ponto tur\u00edstico. Amo o meu lugar."
        },
        {
            "author_id": "334241607",
            "created_at": "2021-02-21T17:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "236192970",
                        "start": 0,
                        "username": "landhor"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1042137263491166208",
                        "start": 9,
                        "username": "LucianaNoBot"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "49091672",
                        "start": 23,
                        "username": "vandoqueiroz"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1135703052",
                        "start": 37,
                        "username": "Maria21449662"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1327034468486492161",
                        "start": 52,
                        "username": "Tiago_LRP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363545183829315586",
            "in_reply_to_user_id": "236192970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@landhor @LucianaNoBot @vandoqueiroz @Maria21449662 @Tiago_LRP N\u00e3o \u00e9 o tomate e o girassol,  \u00e9 a empresa. A cargill compra soja do Brasil h\u00e1 s\u00e9culos e agora est\u00e1 se rendendo aos apelos daqueles que dizem que eles compram de local onde houve desmatamento ilegal, \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "2692694391",
            "created_at": "2021-02-21T17:23:24.000Z",
            "id": "1363539835819089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SnL4vG4bqR"
        },
        {
            "author_id": "326539763",
            "created_at": "2021-02-21T16:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125373244",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363533618761641984",
            "in_reply_to_user_id": "125373244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianumendes Parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1109751470818246656",
            "created_at": "2021-02-21T16:51:33.000Z",
            "id": "1363531817102561280",
            "in_reply_to_user_id": "1332710485150588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mexicansfood As duas primeiras parque nacional da Tijuca as outras duas trilhas Guaratiba https://t.co/VSTEMTuzCZ"
        },
        {
            "author_id": "1109751470818246656",
            "created_at": "2021-02-21T16:49:00.000Z",
            "id": "1363531176070234119",
            "in_reply_to_user_id": "1332710485150588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mexicansfood Imaginooo. Poxaaa. O AquaRio n\u00e3o conheci e o CCBB at\u00e9 cheguei ir mas s\u00f3 com agendamento. Por\u00e9m tbm, conheci uns lugares massa l\u00e1. Fui na pedra da tartaruga e fiz trilha do parque nacional da Tijuca. Muito irada essas duas trilhas amei. Sai de l\u00e1 apaixonado kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1160214496343973894",
            "created_at": "2021-02-21T16:44:15.000Z",
            "id": "1363529981645709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Glacier \u00e9 um exemplo incr\u00edvel do equil\u00edbrio espetacular da natureza\", escreve o fot\u00f3grafo do Your Shot Mikey Gribbin https://t.co/9iiVpblgwh"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-02-21T16:00:57.000Z",
            "id": "1363519085846347779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd85\u26bd\ud83e\udd45 Hoje tem #Brasileir\u00e3o, e quem \u00e9 flamenguista sabe o quanto o voo do urubu \u00e9 representativo, por isso queremos convidar voc\u00ea a ver de perto o Mirante do Urubu, na APAJ, com a bela paisagem da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que representa muito para o RN. https://t.co/7cwQZRcMu7"
        },
        {
            "author_id": "1219519333",
            "created_at": "2021-02-21T14:48:09.000Z",
            "id": "1363500763541106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A neve ca\u00edda no parque nacional do Peneda-Ger\u00eas vista dende A Ca\u00f1iza. Imaxe de Amalia Couto \ud83d\udcf8\u2744\ufe0f https://t.co/3UHdzEqQ8I"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-21T14:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1363500596205035525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/ijmHaNUGPJ"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-02-21T13:53:37.000Z",
            "id": "1363487039170228231",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No final do ano passado, bi\u00f3logos do Plano Nacional de A\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o do Pato-Mergulh\u00e3o, encontraram nove ovos da ave no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Cada ninho ativo e cada filhote que nasce, \u00e9 uma nova esperan\u00e7a de salvar a esp\u00e9cie. https://t.co/LsMZ5QnRg5"
        },
        {
            "author_id": "407700281",
            "created_at": "2021-02-21T13:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "179061877",
                        "start": 88,
                        "username": "Drcactus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363486735028617217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilosocereus Piauhyensis.\nOrigem: Parque Nacional Serra da Capivari no Piau\u00ed..\nObrigado @drcactus._ https://t.co/mk7f9W4eaP"
        },
        {
            "author_id": "49062416",
            "created_at": "2021-02-21T12:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1363463478774792196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho das exuberantes cachoeiras em um dos maiores jardins tupiniquins. Nossa primeira expedi\u00e7\u00e3o na natureza. #escoteirosdobrasil #serradocipo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Ia7vgRiRVM"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2021-02-21T12:19:16.000Z",
            "id": "1363463295462748162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como o previsto a #neve voltou ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u27a1\ufe0fCastro Laboreiro\n\u00a9\ufe0fAdilio Pereira #Karim https://t.co/RP6axgdfLF"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-02-21T09:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "253034260",
                        "start": 113,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363425554775617538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kit did\u00e1tico que montei para apresentar o territ\u00f3rio da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Baleia Franca, gerenciado pelo @ICMBio. Abrange os munic\u00edpios de #Florianopolis, #Palho\u00e7a, #PauloLopes, #Garopaba, #Laguna, #Tubar\u00e3o e #Jaguaruna em #SantaCatarina, #Brasil. #geoproduto #geoheritage https://t.co/6Bgk4cuxv8"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-21T09:11:39.000Z",
            "id": "1363416082116186112",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte ainda existem, no parque nacional florestal, carvalhos da \u00e9poca dos gauleses. https://t.co/LP4nynDRYn"
        },
        {
            "author_id": "130214014",
            "created_at": "2021-02-21T04:29:20.000Z",
            "id": "1363345034398031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que moro no Amapa, estado mais preservado do Brasil, onde tem o parque nacional montanhas do tumucumaque, uma floresta linda, fico de cora\u00e7\u00e3o gelado com o alerta \ud83d\udea8. https://t.co/yQub6IiPYW"
        },
        {
            "author_id": "187365807",
            "created_at": "2021-02-21T02:55:29.000Z",
            "id": "1363321415722704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho conhecer de perto os cavalos de przewalski no parque nacional ou nas estepes da Mong\u00f3lia"
        },
        {
            "author_id": "1227637079590481920",
            "created_at": "2021-02-21T02:25:19.000Z",
            "id": "1363313826075185153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#environment #ClimateChange #ClimateCrisis #ClimateJustice #ClimateEmergency #ClimateAction #climatelaw #ClimateStrike #TwitterNatureCommunity #NaturePhotography #naturenow #Flora #fauna #NaturePhotographyDay #plasticfree #Ocean #Oceanplastic https://t.co/pLgRfTtCOr"
        },
        {
            "author_id": "902327449995943936",
            "created_at": "2021-02-21T01:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "887253901090729984",
                        "start": 0,
                        "username": "fossadsmarianas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363305093630681089",
            "in_reply_to_user_id": "887253901090729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fossadsmarianas Essa aqui eu tirei em 2018, mais ou menos uns 30 km do Parque Nacional. https://t.co/iFtUBoCp9A"
        },
        {
            "author_id": "1126085619783032832",
            "created_at": "2021-02-21T01:48:00.000Z",
            "id": "1363304434772582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00f5es de novo ciclo. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/y8YSbuiPkc"
        },
        {
            "author_id": "887253901090729984",
            "created_at": "2021-02-21T01:40:59.000Z",
            "id": "1363302669130080257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Maldita pandemia que me impediu de ir l\u00e1 novamente!  https://t.co/0bL6P7sKK3"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-02-21T01:29:03.000Z",
            "id": "1363299662732677123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Cabo Frio notificou e multou os propriet\u00e1rios de um estabelecimento comercial localizado na Praia do Per\u00f3 por despejo de esgoto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A a\u00e7\u00e3o aconteceu na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (20). https://t.co/CkBKBEaMTy"
        },
        {
            "author_id": "212201788",
            "created_at": "2021-02-21T00:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1363282846605996033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O verdadeiro amor nunca se desgasta. Quanto mais se d\u00e1 mais se tem.\"\n.\nAntoine de Saint-Exup\u00e9ry em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/9SSSAtPUWc"
        },
        {
            "author_id": "2786724579",
            "created_at": "2021-02-21T00:21:06.000Z",
            "id": "1363282562660057091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jordan est\u00e1 entre as centenas de lagos do Parque Nacional de Acadia, numa regi\u00e3o do extremo leste deste estado que \u00e9 conhecida como Down East Maine. Al\u00e9m de ser o \u00fanico parque nacional do estado americano do Maine, Acadia \u00e9 tamb\u00e9m o mais antigo do pa\u00eds a leste do rio Mississippi. https://t.co/SQkYIsDSXP"
        },
        {
            "author_id": "2786724579",
            "created_at": "2021-02-21T00:10:43.000Z",
            "id": "1363279950137208840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lago Jordan, Parque Nacional de Acadia, Maine, EUA\n\nA impressionante clareza das \u00e1guas do Lago Jord\u00e3o certamente n\u00e3o \u00e9 por ele ser raso, pois sua profundidade pode chegar a 45 metros. Apesar disso, boa visibilidade \u00e9 registrada a uma profundidade de at\u00e9 18,5 metros. https://t.co/3TPwZblGID"
        },
        {
            "author_id": "4497573683",
            "created_at": "2021-02-21T00:09:26.000Z",
            "id": "1363279628056494086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada pedacinho do que vejo fora,  cont\u00e9m um pouquinho do que habita dentro de mim, eu e o todo somos um, assim \u00e9!\n\nVida incr\u00edvel \u2728 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/6iDmTwBqRx"
        },
        {
            "author_id": "1335992048688766982",
            "created_at": "2021-02-21T00:07:54.000Z",
            "id": "1363279243921260551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro lugar n\u00e9\nO Majestoso Cristo Redentor!\n\nCristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro! https://t.co/tTDDnx2V8x"
        },
        {
            "author_id": "2351856611",
            "created_at": "2021-02-20T23:53:45.000Z",
            "id": "1363275681497497608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ZTUurzuH8b"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-20T23:31:31.000Z",
            "id": "1363270088074399752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5QXnLGeRNw"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2021-02-20T23:09:27.000Z",
            "id": "1363264534727696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de \"Deus\"!!! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ... em Dedo de Deus - Teres\u00f3polis / RJ https://t.co/Eg9b50FoXG"
        },
        {
            "author_id": "858010487069577216",
            "created_at": "2021-02-20T22:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "23500083",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielfuh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363261873995579396",
            "in_reply_to_user_id": "23500083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielfuh_ Aqui no Maranh\u00e3o no \" parque nacional da  chapada das mesas \" em Carolina,vc vai encontrar umas 40."
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-02-20T22:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1309246346394828800",
                        "start": 0,
                        "username": "FmalacoF"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 10,
                        "username": "RajaoPhD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363255955673219078",
            "in_reply_to_user_id": "1309246346394828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FmalacoF @RajaoPhD Pode deixar! Sou conselheiro de 2 unidade de conserva\u00e7\u00e3o aqui na minha regi\u00e3o! Povo e floresta com desenvolvimento sustent\u00e1vel! Bom fim de semana!"
        },
        {
            "author_id": "1329151393064693771",
            "created_at": "2021-02-20T22:24:28.000Z",
            "id": "1363253210253725697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/n1fAVKtXcM"
        },
        {
            "author_id": "783034934961332228",
            "created_at": "2021-02-20T22:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "62891396",
                        "start": 166,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "36403",
                        "start": 188,
                        "username": "douglas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363253054867398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uauuuuu... \ud83d\ude32\n\nD\u00e1 at\u00e9 vontade de pegar a estrada, n\u00e9?\n\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \ud83e\udd70, para o qual a nossa Aragua\u00edna d\u00e1 suporte log\u00edstico, est\u00e1 nas redes do @mturismo ! A foto do @douglas.eo ganhou hoje os olhos de milhares de internautas. https://t.co/NzsouxNL7E"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-02-20T22:21:04.000Z",
            "id": "1363252355597230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil recomendou manter o Parque Nacional Pacaya fechado, devido ao perigo de avalanches, explos\u00f5es, queimaduras, ou danos maiores\nhttps://t.co/O9rQukvN1m"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-02-20T22:20:28.000Z",
            "id": "1363252204962996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa Civil recomendou manter o Parque Nacional Pacaya fechado, devido ao perigo de avalanches, explos\u00f5es, queimaduras, ou danos maiores\nhttps://t.co/nbnfrFEhYS"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2021-02-20T20:45:16.000Z",
            "id": "1363228248595922953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi determinado o arquivamento do inqu\u00e9rito da investiga\u00e7\u00e3o da PF sobre as causas de inc\u00eandio ocorrido em setembro de 2019 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada no Par\u00e1.\n\nMais: https://t.co/hhkjA8TQrV\n\n#direitoambiental #justi\u00e7a #MPF https://t.co/CvgkRRRsM9"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-02-20T20:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1363224791092756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/JN9lRX79BZ"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2021-02-20T19:36:09.000Z",
            "id": "1363210854477352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERRADO! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/v3TAxGhuDC"
        },
        {
            "author_id": "767872081",
            "created_at": "2021-02-20T19:25:03.000Z",
            "id": "1363208061264007168",
            "in_reply_to_user_id": "1290259240494432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BobjeffHD Huck aquele cretino , hip\u00f3crita , que invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , aqui em Angra , e comprou um jatinho com dinheiro p\u00fablico ,n\u00e9 ?\nEsse LIXO quer ser presidente pra salvar a grobo da fal\u00eancia !"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-02-20T18:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "22914738",
                        "start": 90,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363199915413934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada https://t.co/1dBsK7xKVt via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "132586217",
            "created_at": "2021-02-20T17:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1363180986050224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xP0lpz3QoV"
        },
        {
            "author_id": "212201788",
            "created_at": "2021-02-20T17:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1363176008468242433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/m7JQiIYXXc"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2021-02-20T16:57:36.000Z",
            "id": "1363170955716042754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o frustra tentativa de invas\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/VuqI3sF3IW"
        },
        {
            "author_id": "1236791282929991681",
            "created_at": "2021-02-20T16:31:39.000Z",
            "id": "1363164422001336330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte ainda por explicar de 750 pelicanos fecha Parque Nacional no Senegal https://t.co/T8ANxA811W"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-02-20T15:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "253061062",
                        "start": 136,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363145672132861959",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf3a A esp\u00e9cie Pleroma hirsutissimum, que n\u00e3o era vista na natureza desde 1982, foi encontrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @rj_inea na Regi\u00e3o dos Lagos.\n\n\u27a1 Confira: https://t.co/So38Xp5m12"
        },
        {
            "author_id": "3070310920",
            "created_at": "2021-02-20T15:16:18.000Z",
            "id": "1363145462442770438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma op\u00e7\u00e3o bem legal eh a de santa Teresa por ser mais f\u00e1cil acesso kkkkk tem umas bem bonitas no parque nacional mas tenho medo de me perder kkkkk https://t.co/BJphsdFRG6"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2021-02-20T14:44:03.000Z",
            "id": "1363137345692729346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no.mirabte do Dedo de Deus em Teres\u00f3polis - RJ. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FG4qYcXGoL"
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-02-20T14:12:40.000Z",
            "id": "1363129444832051202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Dantas da Gama, membro do Conselho Estrat\u00e9gico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, defende um plano estrat\u00e9gico para o restauro da floresta e o fim das monoculturas, \u201cn\u00e3o a pensar nos ciclos eleitorais mas num futuro a longo prazo\u201d.\n\nhttps://t.co/73GpYeoDZW"
        },
        {
            "author_id": "1147855519165702145",
            "created_at": "2021-02-20T13:54:00.000Z",
            "id": "1363124749082251268",
            "in_reply_to_user_id": "1147855519165702145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "117 \u00e1reas de minera\u00e7\u00e3o, 21.747 estabelecimentos agropecu\u00e1rios, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual (Bica do Ipu), uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal (Parque Nacional de Ubajara), 2 a\u00e7udes (Jaburu/Ubajara e Lontras/Ipueiras) e 1.549 po\u00e7os profundos."
        },
        {
            "author_id": "1223300265018822656",
            "created_at": "2021-02-20T13:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1103682467062562816",
                        "start": 0,
                        "username": "Joeonofrelossio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1028758695998578688",
                        "start": 17,
                        "username": "felipecoazz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363122519457292294",
            "in_reply_to_user_id": "1103682467062562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joeonofrelossio @felipecoazz Perder o Parque Nacional de Ubajara?! De jeito nenhum!"
        },
        {
            "author_id": "1195511974391623681",
            "created_at": "2021-02-20T13:28:35.000Z",
            "id": "1363118350893805570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que vcs jovens trocaram c* por uc eu leio \n\nAh vai tomar no unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "122533022",
            "created_at": "2021-02-20T13:01:44.000Z",
            "id": "1363111594960519169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As on\u00e7as-pintadas \ud83d\udc06est\u00e3o de volta \u00e0s zonas \u00famidas de Iber\u00e1, na Argentina. Uma m\u00e3e e seus 2 filhotes foram reintroduzidos em uma \u00e1rea protegida, onde contribuir\u00e3o para a #restaura\u00e7\u00e3o do ecossistema.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/N6pCpBLFXu \n\n\ud83d\udcf8 Rafael Abuin / Jaguar Reintroduction Centre https://t.co/Hk3UqJ4MBh"
        },
        {
            "author_id": "52095465",
            "created_at": "2021-02-20T11:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1363082864351453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/in8K1cWM7n"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-02-20T11:02:38.000Z",
            "id": "1363081624456491008",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "55970374",
            "created_at": "2021-02-20T10:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51512836,
                        -14.13397548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1363078656390815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada https://t.co/zm5fYgTg0V"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-20T10:00:00.000Z",
            "id": "1363065862773739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa criou a primeira instala\u00e7\u00e3o de resgate de pangolins do pa\u00eds e est\u00e1 na vanguarda dos cuidados veterin\u00e1rios e reabilita\u00e7\u00e3o desta esp\u00e9cie em Mo\u00e7ambique.\n\n#Diamundialdopangolim #protejaopangolim #pangolim #gorongosa #gorongosapark #gorongosanationalpark https://t.co/Ik2h02s4XG"
        },
        {
            "author_id": "198043888",
            "created_at": "2021-02-20T04:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1362096925638615041",
                        "start": 0,
                        "username": "vsonntagmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362977034436304901",
            "in_reply_to_user_id": "1362096925638615041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@vsonntagmuller Mar chiquita. Futuro Parque Nacional Ansenuza . C\u00f3rdoba https://t.co/cxJPC51req"
        },
        {
            "author_id": "1266049893065535491",
            "created_at": "2021-02-20T04:05:45.000Z",
            "id": "1362976712393375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n\nE eu ameiii\n\nhttps://t.co/1P4dTXpX4z"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-20T01:56:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1362944058495270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cachoeira da Congonhas. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. S\u00e3o 6 km de caminhada, 12km ida e volta. #SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #lapinhadaserra  #turismo  #MinasGerais https://t.co/gIauMV5rjz"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2021-02-20T00:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "76253245",
                        "start": 0,
                        "username": "FCostaReal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1362921985689473026",
            "in_reply_to_user_id": "76253245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCostaReal essa Sra Mara Rocha \u00e9 a mesma que quer acabar com o Parque Nacional da Serra Divisor, alinhada com o pior."
        },
        {
            "author_id": "4924365297",
            "created_at": "2021-02-20T00:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "181790123",
                        "start": 0,
                        "username": "yasminyamada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362918135376977920",
            "in_reply_to_user_id": "181790123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasminyamada Obrigado amiga, \u00e9 no parque nacional da serra da canastra Minas Gerais uma cidade chamada Capit\u00f3lio"
        },
        {
            "author_id": "2715065148",
            "created_at": "2021-02-19T23:25:58.000Z",
            "id": "1362906300968034313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie #EcoDestinosRIOgale\u00e3o vai mostrar belezas naturais do Brasil para voc\u00ea programar suas pr\u00f3ximas viagens \ud83d\udc99\n\nA primeira parada \u00e9 no Parque Nacional do Itatiaia. Um lugar de rara beleza e que voc\u00ea PRECISA conhecer! Confira tudo no Blog #RIOgaleao \u2708\ufe0fhttps://t.co/3XBNxTmGM6 https://t.co/j70x3vWCyW"
        },
        {
            "author_id": "52042322",
            "created_at": "2021-02-19T22:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1132105266",
                        "start": 0,
                        "username": "FilipeManel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362893419299934209",
            "in_reply_to_user_id": "1132105266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilipeManel Esquece, \u00e9 proibido o caravanismo selvagem. Multas a dobrar em \u00e1rea protegida. \ud83d\ude1d"
        },
        {
            "author_id": "351350484",
            "created_at": "2021-02-19T22:15:19.000Z",
            "id": "1362888522126872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado \u00e9 lindo! \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/AZGSlmbiHm"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2021-02-19T21:03:22.000Z",
            "id": "1362870413965987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/C9Yy7rKvIa"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2021-02-19T21:00:47.000Z",
            "id": "1362869762833870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pdowDQ9VoB"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-02-19T20:54:20.000Z",
            "id": "1362868140498165764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CIDADES | De acordo com o titular da Semmas, Antonio Ademir Stroski, a extinta invas\u00e3o est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3-Ponta Negra, \u00e0s margens do igarap\u00e9 do Mariano.\n\nhttps://t.co/p8U8lMvp2H"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-02-19T20:06:27.000Z",
            "id": "1362856090027835395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CIDADES | De acordo com o titular da Semmas, Antonio Ademir Stroski, a extinta invas\u00e3o est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3-Ponta Negra, \u00e0s margens do igarap\u00e9 do Mariano.\n\nhttps://t.co/p8U8lMvp2H"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2021-02-19T19:31:03.000Z",
            "id": "1362847183729524741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de atender os moradores das sedes dos munic\u00edpios, os concentradores tamb\u00e9m garantem a assist\u00eancia a 416 fam\u00edlias residentes nas 20 comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3\n\n#PortalAM1 #Amazonas #Oxig\u00eanio #Coronav\u00edrus \n\nhttps://t.co/hfF6ljEB3N"
        },
        {
            "author_id": "269973107",
            "created_at": "2021-02-19T19:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1362845242160943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lrVY5QrN3W"
        },
        {
            "author_id": "30729593",
            "created_at": "2021-02-19T19:15:29.000Z",
            "id": "1362843267033931782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal arquiva inqu\u00e9rito sobre inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3o\n\nA Justi\u00e7a Federal determinou o arquivamento do inqu\u00e9rito da Pol\u00edcia Federal que investigou as causas de inc\u00eandio ocorrido em setembro de 2019 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada  https://t.co/RAuJmt6zB3 https://t.co/idF0Fj2WI7"
        },
        {
            "author_id": "66422466",
            "created_at": "2021-02-19T18:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362838234045288449",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Conhecimento liberta.\nPara quem n\u00e3o tem conhecimento, o Narigudo a\u00ed ocupa im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e chama uma praia de \"particular\""
        },
        {
            "author_id": "1160214496343973894",
            "created_at": "2021-02-19T17:59:01.000Z",
            "id": "1362824021444804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 lava primeira vista\n\u2063Localizado no leste de Java, o Parque Nacional Bromo Tengger Semeru \u00e9 o lar de um dos vulc\u00f5es mais ativos da Indon\u00e9sia. Com 3676 m, o Monte Semeru \u00e9 conhecido por suas explos\u00f5es de cinzas muito frequentes. https://t.co/VD6OvUnW1R"
        },
        {
            "author_id": "1242673028707819520",
            "created_at": "2021-02-19T17:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "43023158",
                        "start": 20,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362811684541394945",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha @LucianoHuck vou salvar este twitter quando sair o primeiro editorial sobre o teu patrim\u00f4nio ocultado, como voc\u00ea conseguiu construir uma mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Te aquieta o corredor polon\u00eas j\u00e1, j\u00e1 come\u00e7a, quero v\u00ea parabeniz\u00e1-los. Cretino!"
        },
        {
            "author_id": "1362360766142291969",
            "created_at": "2021-02-19T17:09:38.000Z",
            "id": "1362811592128274438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco do tour com o irm\u00e3o @nacionaes_pr . Porque tratamos como gostamos de ser tratados..\u201dNSSN\u201d sempre forte.. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/yGYNZiy9DU"
        },
        {
            "author_id": "346318509",
            "created_at": "2021-02-19T16:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16000234",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardo_ocastro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "28260510",
                        "start": 17,
                        "username": "angelogpc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362794714500632576",
            "in_reply_to_user_id": "16000234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardo_ocastro @angelogpc P\u00f4, s\u00f3 agora me dei conta que Flona \u00e9 Floresta Nacional, que burro"
        },
        {
            "author_id": "1337612675447189507",
            "created_at": "2021-02-19T15:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362781796400828421",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoJorge HULK \u00c9. MAIS UMA AVENTURA DA ELITE REACION\u00c1RIA DO BRASIL. J\u00c1 TENTARAM COLLOR E BOLSONARO E N\u00c3O DEU CERTO. AGORA QUEREM TENTAR UM APRESENTADOR DE PROGRAMA DE AUDIT\u00d3RIO QUE USA O POVO SIMPLES PARA GANHAR DINHEIRO. UM SUJEITO QUE INVADIU UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2021-02-19T15:02:22.000Z",
            "id": "1362779568105529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O belo #Monumento Natural o Frade e a Freira, importante marco hist\u00f3rico #capixaba e do Brasil. \n\n\u00c9 poss\u00edvel acessar o Mirante pela estrada de terra a partir da BR 101.\n\n\ud83d\udcf2 (16) 3236-0621 | (16) 99632-8210\u2800\n\ud83d\udce7 https://t.co/yxotP590dh https://t.co/LboiOGxo1e"
        },
        {
            "author_id": "1283483387026640899",
            "created_at": "2021-02-19T14:40:07.000Z",
            "id": "1362773966193098757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOMA MIRANDA. \u00bfBOTIN DE LUIS ABINADER O PARQUE NACIONAL? https://t.co/7njGcKGG4J"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2021-02-19T14:31:00.000Z",
            "id": "1362771673028595714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/33fuj2C1hW"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:55.000Z",
            "id": "1362771651171995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/I3VXl27Vnj"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:52.000Z",
            "id": "1362771639641890827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/YXR5rdOjMw"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:42.000Z",
            "id": "1362771599179456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/fXRyZGuKU7"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:35.000Z",
            "id": "1362771567009091592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/eMsktVHMHF"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:25.000Z",
            "id": "1362771525724561410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/7ArHPUwBPA"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:22.000Z",
            "id": "1362771512898449409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/8UgEoBVTo7"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:17.000Z",
            "id": "1362771492560199687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/Z2LPWTFOxR"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:14.000Z",
            "id": "1362771481583751172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/8QFQMsMbRb"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:12.000Z",
            "id": "1362771470653427719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/VMHRcXZt46"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:09.000Z",
            "id": "1362771458720587780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/EJcTVO69ha"
        },
        {
            "author_id": "1329448003409731587",
            "created_at": "2021-02-19T13:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362754452780969984",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Esse \u00e9 pilantr\u00e3o.. construiu na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...como comprou terras p\u00fablicas ???quem regularizou??"
        },
        {
            "author_id": "17304135",
            "created_at": "2021-02-19T13:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16436585",
                        "start": 0,
                        "username": "falevinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362753302958649345",
            "in_reply_to_user_id": "16436585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falevinicius tem um parque nacional do lado da bolivia aqui pertinho kkkk quem sabe s\u00f3 l\u00e1 por enqt"
        },
        {
            "author_id": "2180977681",
            "created_at": "2021-02-19T12:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362747274326134785",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha Todo errado!\nDemocracia pra vc , entre outros coisas, \u00e9 construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!\nVc \u00e9 mais um."
        },
        {
            "author_id": "994832302474743809",
            "created_at": "2021-02-19T12:26:43.000Z",
            "id": "1362740397580107777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Froito de /Gymnostoma sumatranum/, visto na \u00e1rea #ultram\u00e1fica de Serinsim no Parque Nacional do Monte #Kinabalu (Sabah). Se todo vai bem, para janeiro-fevereiro 2022 voltarei por al\u00ed! https://t.co/aPBzS9rReu"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-02-19T11:39:39.000Z",
            "id": "1362728549984178177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/IoWd4x5942\nAssuntos do dia: ##Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nLeia as principais not\u00edcias de hoje e saiba mais sobre o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. https://t.co/6tl9poy0sB"
        },
        {
            "author_id": "28260510",
            "created_at": "2021-02-19T11:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "346318509",
                        "start": 0,
                        "username": "MrWagnerCabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362723009270808577",
            "in_reply_to_user_id": "346318509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrWagnerCabral Tenho uns parentes que fazem na floresta nacional e dizem que \u00e9 bem legal. S\u00f3 n\u00e3o sei se cumpre o requisito de n\u00e3o ser local de desova de cad\u00e1ver"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-19T11:03:18.000Z",
            "id": "1362719403918446594",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que restou da natureza em Goi\u00e1s mostra bem o quanto o estado deveria ser bonito antes do agroneg\u00f3cio. Vamos come\u00e7ar pelos tr\u00eas lugares que s\u00e3o patrim\u00f4nio da humanidade em no estado. Em primeiro lugar o Parque Nacional das Emas, localizado no sudoeste, nas cabeceiras do Araguaia https://t.co/ZeEZWzYbUR"
        },
        {
            "author_id": "739921938",
            "created_at": "2021-02-19T10:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362705276248289283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/Fe2GaXieBA"
        },
        {
            "author_id": "1221135025191694336",
            "created_at": "2021-02-19T10:06:00.000Z",
            "id": "1362704981921574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Lobos ib\u00e9ricos mortos no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dxiwGL8OHA"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2021-02-19T09:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1305963978301075456",
                        "start": 24,
                        "username": "UnSoloMar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362698260494835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Somos parte do Projeto \u2066@UnSoloMar\u2069 que busca valorizar e proteger a biodiversidade \u00edmpar do Extremo Sul do Brasil e do Uruguai!  https://t.co/b9o4l1I8J4"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-02-19T09:11:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1362691171626139651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol do Albard\u00e3o, regi\u00e3o merece parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/atcc6xjZOG"
        },
        {
            "author_id": "1013337434",
            "created_at": "2021-02-19T07:30:05.000Z",
            "id": "1362665745960861701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS # https://t.co/oxlDWQT0Zs\nMinho, Portugal \nPortugal's only national park, the magnificent Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas is one of the country's greatest natural wonders. \n\n#portugaltourism #portugaltravel #portugaltours #portugaltrip #portugal"
        },
        {
            "author_id": "772218985194647553",
            "created_at": "2021-02-19T02:53:23.000Z",
            "id": "1362596112494919682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favelas do Rio est\u00e3o no comando d ditadores. \u00c9 uma \u00e1rea protegida e quem passar perto e/ou entrar, mesmo q desavisado, morre. Isso \u00e9 descontrole d Estado, qnd outro estado se apodera de \u00e1reas com fuzis, tr\u00e1fico e todo o tipo de armas, exercendo o papel d dono do local e com aval. https://t.co/ia3KO0y2yv"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-02-19T02:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 13,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362588730993827849",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @EduardoJorge Falou o amigo de bandido que construiu a mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprou avi\u00e3o com bndes"
        },
        {
            "author_id": "2884009859",
            "created_at": "2021-02-19T02:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "734471555669970944",
                        "start": 0,
                        "username": "jucaramteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362583499035840520",
            "in_reply_to_user_id": "734471555669970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jucaramteixeira Desmatar. V\u00e3o privatizar pra isso. Ou vc acha que a iniciativa privada vai lucrar com turismo de parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2021-02-19T01:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 13,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "48298703",
                        "start": 29,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362582259388342289",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @Prefeitura_Rio @eduardopaes E a fiscaliza\u00e7\u00e3o nos im\u00f3veis de alto padr\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona oeste?!"
        },
        {
            "author_id": "1146180439905845248",
            "created_at": "2021-02-19T01:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1048978483282694145",
                        "start": 0,
                        "username": "WillianPauloPe1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 17,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362577696887291921",
            "in_reply_to_user_id": "1048978483282694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WillianPauloPe1 @EduardoJorge Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "115259320",
            "created_at": "2021-02-19T01:26:42.000Z",
            "id": "1362574298456748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/O90m4fnjvd"
        },
        {
            "author_id": "1676888270",
            "created_at": "2021-02-19T01:03:22.000Z",
            "id": "1362568425659371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2BvlSTlIVd"
        },
        {
            "author_id": "3188752912",
            "created_at": "2021-02-18T23:43:08.000Z",
            "id": "1362548231679393793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 maravilhoso, e o parque das aves tbm \u00e9 super interessante... uma pena ver que o cativeiro do parque \u00e9 mais seguro que o habitat natural.\n\nE a mata atlantica, que o merda do presidente n\u00e3o da a m\u00ednima, \u00e9 simplesmente incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-18T23:09:06.000Z",
            "id": "1362539669309816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Alto Pal\u00e1cio parque nacional da Serra do Cip\u00f3. #SerradoCip\u00f3  #lapinhadaserra  #turismo #santanadoriacho #MinasGerais https://t.co/1YaO1DJftc"
        },
        {
            "author_id": "113101881",
            "created_at": "2021-02-18T22:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "92614275",
                        "start": 0,
                        "username": "sandro_mollica"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "27772624",
                        "start": 16,
                        "username": "mescol"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "14594698",
                        "start": 24,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362524396666171393",
            "in_reply_to_user_id": "92614275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandro_mollica @mescol @UOLNoticias N\u00e3o gostaria que ele fosse a op\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel de voto.\nAssim como a maioria ele j\u00e1 fez muitas coisas de integridade duvidosa.\n\nIm\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nCompra de helicoptero com subsidio do estado\nRidicularizar o pobre para conquistar audi\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "284660165",
            "created_at": "2021-02-18T21:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1362520553165361158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83d\udc38\ud83e\udd8e\ud83d\udc1b\ud83c\udf43 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/zyrlcShkd3"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2021-02-18T21:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "103152141",
                        "start": 0,
                        "username": "sah_mariano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "953463057652637701",
                        "start": 13,
                        "username": "cronicasccp"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14764433",
                        "start": 26,
                        "username": "DinhaVicente"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "203242235",
                        "start": 40,
                        "username": "VHMB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362520301372911621",
            "in_reply_to_user_id": "103152141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sah_mariano @cronicasccp @DinhaVicente @VHMB representa o Monumento Natural Morro de Santo Ant\u00f4nio, que fica a alguns quil\u00f4metros da Capital matogrossense."
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-02-18T21:40:14.000Z",
            "id": "1362517305582891010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase que vira um lix\u00e3o, mas \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 hoje mais antiga esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Pernambuco #OxeRecife  #Recife #Cprh https://t.co/St9neHkReZ"
        },
        {
            "author_id": "321472820",
            "created_at": "2021-02-18T21:19:12.000Z",
            "id": "1362512010102071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto mais art\u00edstica. Um exemplar de Lib\u00e9lula (\ud835\ude1c\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude34 sp.) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa, Macap\u00e1, Amap\u00e1, Brasil.\n\nIdentifica\u00e7\u00e3o: Diogo Vilela\n\n#bbcearth\n#earthcapture #insetosdobrasil #Amazonia #insetos #biodiversidade  #insectguru  #amazon #canon https://t.co/hfDEPJ2UKk"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2021-02-18T21:15:00.000Z",
            "id": "1362510953623953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto\n\nhttps://t.co/LLpnrXM3Ao"
        },
        {
            "author_id": "2665247695",
            "created_at": "2021-02-18T21:11:13.000Z",
            "id": "1362510004096491522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pele t\u00e1 horr\u00edvel depois de fazer o parque nacional sem prote\u00e7\u00e3o solar pqp"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-02-18T21:02:00.000Z",
            "id": "1362507684021489666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova leva de jabutis-tinga chega ao Parque Nacional da Tijuca, no RJ\n\nProjeto pioneiro j\u00e1 devolveu 40 jabutis \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica carioca, onde n\u00e3o eram vistos h\u00e1 centenas de anos.\nhttps://t.co/gFyylgvCiL https://t.co/44more7oqY"
        },
        {
            "author_id": "72437365",
            "created_at": "2021-02-18T20:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1362499120380866563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6cS4hPDSXW"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2021-02-18T19:55:06.000Z",
            "id": "1362490847015694340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto\n\nhttps://t.co/LLpnrXusIQ"
        },
        {
            "author_id": "1278790987",
            "created_at": "2021-02-18T19:31:30.000Z",
            "id": "1362484909105905668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/FzcB31A8dw"
        },
        {
            "author_id": "1149027442436300810",
            "created_at": "2021-02-18T19:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "16518589",
                        "start": 4,
                        "username": "carrefourbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362484164365324291",
            "in_reply_to_user_id": "1149027442436300810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 O @carrefourbrasil foi a primeira empresa \u00e0 adotar a Reserva Extrativista (Resex) do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia, com cerca de 75 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2021-02-18T19:16:08.000Z",
            "id": "1362481042062516227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal informou nesta quinta-feira que arquivou, no \u00faltimo dia 9, o inqu\u00e9rito da Pol\u00edcia Federal que investigou as causas dos inc\u00eandios ocorridos em setembro de 2019 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, no oeste do Par\u00e1.\nhttps://t.co/key0w4M0wy"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-02-18T18:41:03.000Z",
            "id": "1362472211152596996",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir a devida assist\u00eancia a ele, que n\u00e3o tem familiares conhecidos nem documento e desde seu nascimento mora em im\u00f3vel irregular na unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-02-18T18:41:02.000Z",
            "id": "1362472208745062402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF quer conciliar a repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais causados por um morador irregular da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) Tingu\u00e1 com a defesa de seus direitos de pessoa com defici\u00eancia mental\nhttps://t.co/JJYAK4csUd"
        },
        {
            "author_id": "58216142",
            "created_at": "2021-02-18T18:37:24.000Z",
            "id": "1362471292549619721",
            "in_reply_to_user_id": "58216142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desapropria tudo, vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e s\u00f3 pode entrar com autoriza\u00e7\u00e3o do icmbio"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2021-02-18T18:27:25.000Z",
            "id": "1362468779008139271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A portaria de acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3, localizada em Dores do Rio Preto, foi reaberta no \u00faltimo final de semana. O acesso \u00e9 permitido somente a p\u00e9.\n\nSaiba mais: https://t.co/Me2J8PL8u7 https://t.co/usBqDbUGth"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-02-18T18:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "791635",
                        "start": 103,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362464362166951940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada - ((o))eco - https://t.co/8BjLfWxqxj via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "752986995866107904",
            "created_at": "2021-02-18T18:08:16.000Z",
            "id": "1362463960524591105",
            "in_reply_to_user_id": "1213224942986121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Batataq71994588 N\u00e3o. Na verdade ele \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de ser visto que a primeira foto foi com armadilha fotografica s\u00f3 em 2001 num parque nacional na Bol\u00edvia.\n\nhttps://t.co/uWtUQliHEn"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-02-18T17:48:01.000Z",
            "id": "1362458866601119745",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com mais de 60 mil habitantes, a cidade \u00e9 um dos principais polos tur\u00edsticos do Estado e \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7ois. https://t.co/TEy0sCXoWn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-02-18T17:46:38.000Z",
            "id": "1362458518935207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local \u00e9 parada para aves e animais marinhos descansarem e se alimentarem. https://t.co/utxE2mM8Ky"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-02-18T17:37:21.000Z",
            "id": "1362456181499961350",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer conciliar repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais causados por um morador irregular da Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 com defesa de seus direitos de pessoa com defici\u00eancia mental. Morador n\u00e3o tem familiares conhecidos nem documento e mora no im\u00f3vel desde que nasceu"
        },
        {
            "author_id": "1183838463491223553",
            "created_at": "2021-02-18T17:33:09.000Z",
            "id": "1362455124526964737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Cerrado das \u00c1guas promove encontro sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Live acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 20, com o objetivo de formar grupos de produtores de #caf\u00e9 para executarem a iniciativa na bacia do C\u00f3rrego Feio - https://t.co/3SL6qfijen"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-02-18T17:23:00.000Z",
            "id": "1362452569109516293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ESPORTE \u27a1 Nesta quarta-feira (17) foi dada a largada oficial no 27\u00ba Rally Transparan\u00e1, uma das maiores competi\u00e7\u00f5es off-road da Am\u00e9rica Latina, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/4iKyZ3vn4V"
        },
        {
            "author_id": "2325519926",
            "created_at": "2021-02-18T16:39:45.000Z",
            "id": "1362441687063285766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bom para visitar e passar f\u00e9rias..!\nDois Lobos ib\u00e9ricos mortos no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QIbQ0LfSZ9"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-18T16:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362434848711933954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\nFeb/2021 https://t.co/fT23AytDXR"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2021-02-18T16:08:19.000Z",
            "id": "1362433776790499328",
            "in_reply_to_user_id": "52396205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRETENIMENTO |  Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto\nhttps://t.co/nwGChMtOZF"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-02-18T16:04:56.000Z",
            "id": "1362432924528893957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1 volta a ser invadida por falsos sem terra - News Rondonia Portal de Noticias; leia mais em https://t.co/g9ggDssBEn\nhttps://t.co/VCMpSrACDM"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2021-02-18T16:00:59.000Z",
            "id": "1362431928977281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada https://t.co/aO9uTvjwTt"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-02-18T15:54:22.000Z",
            "id": "1362430263817609218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio aconteceu em julho de 2017. A suspeita \u00e9 de que o idoso teria colocado fogo no pr\u00f3prio carro para receber a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro. #tribunadepetropolis \nLeia mais em: https://t.co/wAIFQAvczW"
        },
        {
            "author_id": "1056548119",
            "created_at": "2021-02-18T15:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1155016278",
                        "start": 0,
                        "username": "helezinhaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362428596074254343",
            "in_reply_to_user_id": "1155016278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helezinhaaa n\u00e3o kkkkkk no dia fizemos o parque nacional inteiro, deu 11km \ud83e\udd2e da\u00ed uma galera quis ir correndo pro mirante, eu pra risoteria q foi mt melhor \ud83d\ude02 choices"
        },
        {
            "author_id": "1267388736834240512",
            "created_at": "2021-02-18T15:25:11.000Z",
            "id": "1362422919389982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de brasilia me segue no insta (???)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-02-18T15:14:48.000Z",
            "id": "1362420308905402369",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de janeiro, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que sofreu desmatamento recorde foi \u00e0 RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre (0 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1120428710593798147",
            "created_at": "2021-02-18T14:40:32.000Z",
            "id": "1362411685022228484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego que irriga o cultivo de arroz, afluente do Rio Santo Ant\u00f4nio, nascente \u00e9 l\u00e1 na serra, na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. https://t.co/nU3o1vNJOW"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2021-02-18T14:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "37757178",
                        "start": 185,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "62891396",
                        "start": 196,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362409681998782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto.\nA reabertura do parque significa reaquecimento da economia na Regi\u00e3o Tur\u00edstica do Capara\u00f3. Saiba mais: https://t.co/CXQTsVZlI1 @GovernoES @MTurismo \ud83d\udcf8@amigosparquecaparao https://t.co/jEAurXSZpN"
        },
        {
            "author_id": "718134061731090432",
            "created_at": "2021-02-18T14:32:23.000Z",
            "id": "1362409633181270020",
            "in_reply_to_user_id": "718134061731090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Labuan Bajo, voc\u00ea pode visitar a Praia Rosa, procurar os pontos de Instagramable na Ilha Padar, mergulhar com snorkel na Ilha Manjerite, nadar com arraias em Manta Point e tamb\u00e9m ver os drag\u00f5es de Komodo no Parque Nacional de Komodo."
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-02-18T14:26:34.000Z",
            "id": "1362408168572207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito pelos internautas do Tripadvisor como o melhor parque do Brasil\nhttps://t.co/apTrsSLeFn"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-02-18T13:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "791635",
                        "start": 103,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362401378447024133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada - ((o))eco - https://t.co/MnBryRK2d5 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "145776314",
            "created_at": "2021-02-18T13:39:36.000Z",
            "id": "1362396349078077449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra da bocaina\nhttps://t.co/n5lKzFeLz9 https://t.co/PtfgYd0AOM"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-02-18T13:16:59.000Z",
            "id": "1362390655864098824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/Onx00T9lBY\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/SQsIpCdSNF"
        },
        {
            "author_id": "4506765016",
            "created_at": "2021-02-18T13:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1107104012690771969",
                        "start": 50,
                        "username": "1tsdani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362387012733534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de sonhar que tava eu,. professor Yuri e a @1tsdani  no Parque Nacional do Capara\u00f3, a gente tava estudando e l\u00e1 era lindo \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2021-02-18T12:43:45.000Z",
            "id": "1362382294028341259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro acampamento militar romano do Norte do pa\u00eds revelado por tecnologia para prevenir inc\u00eandios, campanha arqueol\u00f3gica na serra do Soajo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, confirmou a exist\u00eancia de estrutura presumivelmente datada do s\u00e9culo I a.C. https://t.co/p8B3cwMOnm"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-02-18T12:26:41.000Z",
            "id": "1362377997764882438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FLTvrGvcS0"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2021-02-18T12:18:35.000Z",
            "id": "1362375963112259587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional pelo segundo dia seguido! Sebo nas canelas"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-02-18T11:59:33.000Z",
            "id": "1362371171833040898",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prote\u00e7\u00e3o do bioma amaz\u00f4nico, cuja extens\u00e3o \u00e9 maior do que a Uni\u00e3o Europeia. O Grupo Carrefour no Brasil foi a primeira empresa privada a adotar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sendo ela a Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, no estado de Rond\u00f4nia. (4/6) https://t.co/MEKhBKTZzA"
        },
        {
            "author_id": "1283315879023910913",
            "created_at": "2021-02-18T11:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1277384985230671874",
                        "start": 17,
                        "username": "PopularSintra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362362715696726019",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes @PopularSintra \"O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/ITJ7tkdqiZ"
        },
        {
            "author_id": "1283315879023910913",
            "created_at": "2021-02-18T11:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "744154330958282752",
                        "start": 0,
                        "username": "afonso_axe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362361118975492097",
            "in_reply_to_user_id": "744154330958282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afonso_axe \"O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/2XRGS8F9Qw"
        },
        {
            "author_id": "1283315879023910913",
            "created_at": "2021-02-18T11:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1125883302345433091",
                        "start": 0,
                        "username": "Joao_pfcd_Sousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362359751586295811",
            "in_reply_to_user_id": "1125883302345433091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joao_pfcd_Sousa \"O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/mz27MzKVGM"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-02-18T07:58:37.000Z",
            "id": "1362310538504646658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No local, localizado no cora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Francis Marion, na Carolina do Sul, foram encontrados blocos de cimento, barris, uma mangueira e outros artefatos usados no processo de destila\u00e7\u00e3o de bebidas alco\u00f3licas\nhttps://t.co/mPjzdLYvyJ"
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2021-02-18T05:40:20.000Z",
            "id": "1362275739517792257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...esp\u00e9cies raras e com uma distribui\u00e7\u00e3o muito restrita, (...) s\u00e3o grandemente impactadas (...), sendo a perda de \u00e1rea e qualidade de habitat, assim como a fragmenta\u00e7\u00e3o dos mesmos, as principais amea\u00e7as para sua sobreviv\u00eancia.\"\n\nhttps://t.co/w5iUjGqjol"
        },
        {
            "author_id": "1316980400384770048",
            "created_at": "2021-02-18T02:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2778334187",
                        "start": 0,
                        "username": "MncRmiro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "70075854",
                        "start": 10,
                        "username": "CantorBelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362226175398002689",
            "in_reply_to_user_id": "2778334187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MncRmiro @CantorBelo Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste, Moradores denunciam constru\u00e7\u00e3o de lojas pela mil\u00edcia em cal\u00e7ada do Bairro Engenho da Rainha, o que \u00e9 fazer um show no p\u00e1tio de uma escola ?"
        },
        {
            "author_id": "964464278513340417",
            "created_at": "2021-02-18T01:11:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362208207670808584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alg pra ir no parque nacional da Tijuca cmg domingo? Se tiver sol n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "372299063",
            "created_at": "2021-02-18T01:11:12.000Z",
            "id": "1362208010081357836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da serra da capivara, piaui"
        },
        {
            "author_id": "1347258161477132289",
            "created_at": "2021-02-18T00:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2849713925",
                        "start": 0,
                        "username": "JSeteais"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "21138477",
                        "start": 10,
                        "username": "pedroml"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "21138477",
                        "start": 57,
                        "username": "pedroml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362205187532861441",
            "in_reply_to_user_id": "1347258161477132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JSeteais @pedroml Lapiz azul bonito, lindo, perfeito. O @pedroml deve aprovar isto. \n\nhttps://t.co/roTGjB9uKE"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2021-02-17T23:20:50.000Z",
            "id": "1362180234259365891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada de vegeta\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o estava ocorrendo desde 2018\nhttps://t.co/JRjcUEl7XK"
        },
        {
            "author_id": "3320540658",
            "created_at": "2021-02-17T22:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "3320540658",
                        "start": 109,
                        "username": "clickguarulhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362169956650143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura impede ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Bonsucesso https://t.co/bmwIwhproU via @clickguarulhos"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2021-02-17T21:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.70274947,
                        -4.14644628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fd5c084f537af8bb"
            },
            "id": "1362159717418590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O temporal se aproxima.\n.\n.\n#Piracuruca #Piaui #Nordeste #Brasil\n.\n.\n#temporal #chuva #lr_photohunt #lr_earth #lr_bold #lr_horizons #chicorasta em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/wm0JfuWITw"
        },
        {
            "author_id": "1346976066573897731",
            "created_at": "2021-02-17T21:55:31.000Z",
            "id": "1362158764980400136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj fiquei t\u00e3o chapada de endorfina q peguei a sa\u00edda errada do Parque Nacional da Tijuca e quase parei na Taquara"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-17T21:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1362156565869064206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/F17eJ8lHHT"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-02-17T21:25:49.000Z",
            "id": "1362151287614296074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na nova edi\u00e7\u00e3o do \u201cPrograma \u00daltimos Ref\u00fagios\u201d, acompanhe a cobertura do fot\u00f3grafo Leonardo Mer\u00e7on sobre as queimadas na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, uma das regi\u00f5es de maior biodiversidade do Esp\u00edrito Santo. https://t.co/Ym6wM6Xaca"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-17T20:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362137996313640969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os fungos s\u00e3o os principais decompositores da natureza, s\u00e3o os principais recicladores da mat\u00e9ria vegetal. Apesar de sua import\u00e2ncia, eles permanecem em grande parte desconhecidos - estima-se que conhecemos menos de 10% das esp\u00e9cies existentes. Via @o_eco \nhttps://t.co/2gIP5wf631"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-02-17T20:25:08.000Z",
            "id": "1362136015612358659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MP pede a condena\u00e7\u00e3o de acusado por causar um inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica de Araras. O aposentado est\u00e1 em casa em pris\u00e3o domiciliar desde janeiro por ser considerado grupo de risco da Covid-19. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/Y4Fu13xwzZ"
        },
        {
            "author_id": "3078309940",
            "created_at": "2021-02-17T20:01:26.000Z",
            "id": "1362130052301922306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boas-vindas ao novo pesquisador associado ao Centro, Woie Kriri Sobrinho Patt\u00e9, do povo Xokleng e cacique da retomada Xokleng Koglunh da floresta nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. Ele vai atuar na linha de Comunidades e grupos vulner\u00e1veis no campo de DHeE https://t.co/4s6T1DsWsg"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2021-02-17T19:34:57.000Z",
            "id": "1362123389826138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com programa do governo federal, Carrefour Brasil adota unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental da Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/5ypS7r4K7w"
        },
        {
            "author_id": "1285186962979250179",
            "created_at": "2021-02-17T19:25:31.000Z",
            "id": "1362121014751219713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vFxRGUhdA6"
        },
        {
            "author_id": "1347258161477132289",
            "created_at": "2021-02-17T19:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2340976524",
                        "start": 0,
                        "username": "radio__voodoo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "57166849",
                        "start": 15,
                        "username": "ludovicaoi"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1277384985230671874",
                        "start": 27,
                        "username": "PopularSintra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362120469789474817",
            "in_reply_to_user_id": "1347258161477132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio__voodoo @ludovicaoi @PopularSintra Esta not\u00edcia ao in\u00edcio noticiava o que estava na imagem. Mas o lapiz azul decidiu que era necess\u00e1rio apagar. Tudo a ladrar de um lado para o outro a revelar as suas pr\u00f3prias hipocrisias e os assuntos que interessam s\u00e3o abafados. \nhttps://t.co/roTGjB9uKE https://t.co/qxJdSUm4xR"
        },
        {
            "author_id": "258658972",
            "created_at": "2021-02-17T19:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "888946552135438337",
                        "start": 0,
                        "username": "prillzera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362118290336866309",
            "in_reply_to_user_id": "258658972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prillzera na vida real n\u00e3o existe isso, de \u00e1rea protegida. A pessoa vai ser cobrada onde ela estiver. N\u00e3o quer ser cobrado? N\u00e3o fa\u00e7a merda."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-02-17T18:42:48.000Z",
            "id": "1362110263646953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "An\u00e1lise | Ainda muito desconhecidos, os fungos s\u00e3o parte essencial da manuten\u00e7\u00e3o de ecossistemas e novas esp\u00e9cies descobertas no parque catarinense refor\u00e7am a import\u00e2ncia da sua conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/8ZRgZbTnZm"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2021-02-17T18:05:00.000Z",
            "id": "1362100751145836553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/nnZZ0UAGUe"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2021-02-17T17:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "575401508",
                        "start": 51,
                        "username": "KatiussiaCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362096933817487365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Di\u00e1rio de bordo \u2708\ud83c\udf0d\ud83e\udded\n#altocaparao #minasgerais \n@katiussiacosta \u2764 em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira https://t.co/y7RKCbFMRr"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-02-17T17:49:13.000Z",
            "id": "1362096780318498820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece esse para\u00edso no estado de Goi\u00e1s?\n\n#goias #turismo #chapadadosveadeiros\n\nhttps://t.co/MDBPZfAwoP"
        },
        {
            "author_id": "731043940850356224",
            "created_at": "2021-02-17T17:42:10.000Z",
            "id": "1362095005272338443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hGTmQdk27r"
        },
        {
            "author_id": "46310693",
            "created_at": "2021-02-17T17:30:50.000Z",
            "id": "1362092153854435331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios far\u00e3o relat\u00f3rio sobre impactos de decreto governamental. O documento se refere ao Decreto 65.244, que regulamenta o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Sistema Cantareira). Saiba mais: https://t.co/bH6zrQE90R\n\n#EdmirChedid #Alesp #GovernoSP https://t.co/JFrDmMyTce"
        },
        {
            "author_id": "1272942868399865860",
            "created_at": "2021-02-17T17:01:10.000Z",
            "id": "1362084686902800387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Nazireu cuida de seu ente querido com p\u00f3s-cir\u00fargico e conta com uma \u00e1rea protegida, onde teremos a disponibilidade 24 horas de uma orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica via telefone. \n\n\u260e Telefone: (15) 99790-0220 \n\ud83d\udcbbAcesse: https://t.co/N3WyJFbw0r https://t.co/ucynNkzxMH"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-02-17T16:40:14.000Z",
            "id": "1362079420752809990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roteiro margear\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u e fazendas de eucaliptos. Saiba todos os detalhes no portal #aRede: https://t.co/2VcI5vPs5e"
        },
        {
            "author_id": "1078615819716833281",
            "created_at": "2021-02-17T16:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1357027272281235457",
                        "start": 0,
                        "username": "cambaradosul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362078317155909632",
            "in_reply_to_user_id": "1357027272281235457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cambaradosul Quase ningu\u00e9m com m\u00e1scara no parque nacional aparados da serra no feriado. Nenhuma fiscaliza\u00e7\u00e3o. E a nova variante do coronav\u00edrus j\u00e1 no estado fazendo disparar o n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2021-02-17T16:31:21.000Z",
            "id": "1362077182428913667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no Parque Nacional Serra da Capivara, sert\u00e3o do Piau\u00ed. https://t.co/LVSYF6tRtB"
        },
        {
            "author_id": "1245876337199415297",
            "created_at": "2021-02-17T16:13:32.000Z",
            "id": "1362072700202672133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse ou mes que vem tenho q ir no parque nacional da tijuca p pegar trilha  e cachu snrs"
        },
        {
            "author_id": "1040884950",
            "created_at": "2021-02-17T16:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1151590387301179392",
                        "start": 0,
                        "username": "maraaaaaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362072518392168448",
            "in_reply_to_user_id": "1151590387301179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maraaaaaya \u00c9 muito complicado! Mas o fato principal eu diria \u00e9 a quest\u00e3o tur\u00edstica, hidrol\u00f3gica, faunistica e estrat\u00e9gica. No caso: aeroporto, a\u00e7ude, hospitais, UPA, parque nacional, mineiros etc etc. Esse \u00e9 o resumo por tr\u00e1s disso."
        },
        {
            "author_id": "50179224",
            "created_at": "2021-02-17T16:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "88830955",
                        "start": 0,
                        "username": "aspenlumberjack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362069665149837312",
            "in_reply_to_user_id": "88830955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aspenlumberjack Parque Nacional do Capara\u00f3  MG fica h\u00e1  3 horas da rampa de voo Leopoldina"
        },
        {
            "author_id": "1293037369583599619",
            "created_at": "2021-02-17T15:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "301582024",
                        "start": 0,
                        "username": "lucas_tesser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362065491813163024",
            "in_reply_to_user_id": "301582024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucas_tesser @jeonsvers Arco da lapa, escadaria selaron, pal\u00e1cio quitandinha, corcovado, pedra da gavea, Praia de Ipanema, Praia de Copacabana, Museu Imperial, passeio no bondinho, Museu do amanh\u00e3, aquaRIO, passeio de barco em angra, excurs\u00e3o na ilha grande, parque Nacional da Tijuca, P\u00e3o de a\u00e7\u00facar etc"
        },
        {
            "author_id": "3060559677",
            "created_at": "2021-02-17T15:40:00.000Z",
            "id": "1362064260118028293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho pra mim que fizeram cidade invis\u00edvel no rio pra viabilizar melhor as autoriza\u00e7\u00f5es pra filmar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-17T15:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "26416363",
                        "start": 68,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9cdc68e881003"
            },
            "id": "1362060835275878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a ressaca do mar no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83e\udd29\n@metsul \ud83c\udf0a\u26a1\ufe0f\ud83c\udf0a https://t.co/5EF4OskEaR"
        },
        {
            "author_id": "1197755334",
            "created_at": "2021-02-17T13:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51891661",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandobfz"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "40591763",
                        "start": 13,
                        "username": "recordtvminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362034995922145283",
            "in_reply_to_user_id": "51891661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandobfz @recordtvminas Todas estas casas estavam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o deveriam estar l\u00e1, mas estavam.\n\u00c9 como as casas em encostas, em barrancos...\n\u00d3rg\u00e3os p\u00fablicos s\u00f3 agem depois que acontece."
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2021-02-17T13:40:31.000Z",
            "id": "1362034190485655558",
            "in_reply_to_user_id": "525660972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algumas das resid\u00eancias, o n\u00edvel da \u00e1gua chegou a atingir o teto.\n\nDe acordo com os bombeiros, o alagamento foi causado por causa do entupimento da galeria respons\u00e1vel pelo transporte da \u00e1gua da chuva.\n\nAs casas estavam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-02-17T13:37:56.000Z",
            "id": "1362033543417839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira de Cinzas de sa\u00fade e alegria para todos n\u00f3s, mesmo sem eco de tamborins. E vamos que vamos! Enquanto isso, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, perto do munic\u00edpio de Aveiro(PA), a natureza luxuriante \u00e0 beira-rio excede em beleza e cor. Foto: Pedro Sousa. https://t.co/qTZzfrn9yN"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2021-02-17T13:23:04.000Z",
            "id": "1362029801146515464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Lobos ib\u00e9ricos mortos no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IXytH9TOv8 #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "2475967397",
            "created_at": "2021-02-17T13:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.516243,
                        -27.134793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1362029119748276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica Marinha do Arvoredo https://t.co/WOe6sDpIJP"
        },
        {
            "author_id": "266633498",
            "created_at": "2021-02-17T13:11:39.000Z",
            "id": "1362026929654796291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza e do Ambiente da GNR investiga as circunst\u00e2ncias em que morreram dois lobos, en Montalegre, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Um caiu numa armadilha junto ao cad\u00e1ver de um cavalo garrano https://t.co/9TONPCmGlj"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-02-17T13:11:19.000Z",
            "id": "1362026843432509442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Dois lobos encontrados mortos em Montalegre e Rio de Onor https://t.co/wxVdS5CLyF"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-02-17T13:11:19.000Z",
            "id": "1362026841918300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Dois lobos encontrados mortos em Montalegre e Rio de Onor https://t.co/jXuMPvkrJ0"
        },
        {
            "author_id": "1094681176017723394",
            "created_at": "2021-02-17T12:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "33584794",
                        "start": 102,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362021075144556547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornal de Not\u00edcias: GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/kHrDa1inyC\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "491384134",
            "created_at": "2021-02-17T12:46:01.000Z",
            "id": "1362020478790094851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seil\u00e1.. confuso.\n\"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" disseram eles. https://t.co/OFHmlnNveI"
        },
        {
            "author_id": "947314275273625600",
            "created_at": "2021-02-17T12:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1055886624238829568",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoGamadosSan1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "15391813",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362012723245154310",
            "in_reply_to_user_id": "1055886624238829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoGamadosSan1 @JornalNoticias \"criadores de gado local\" num parque nacional, protegido e supostamente seguro?"
        },
        {
            "author_id": "171695774",
            "created_at": "2021-02-17T12:09:52.000Z",
            "id": "1362011377615966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fdKID4SnF3"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-02-17T12:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18972886",
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362010010893635589",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista A quest\u00e3o da neve \u00e9 um evento bastante raro e que ocorreu no Parque Nacional do Itatiaia em 1985, inclusive at\u00e9 onde eu sei a foto que voc\u00ea postou \u00e9 do registro desse ano. Depois n\u00e3o houve mais neve no estado. Mas  parte alta do Parque Nacional do Itatiaia sempre registra +"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-02-17T12:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54589069",
                        "start": 36,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362009377062998019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da @ufmg?\n\nSemin\u00e1rio, na pr\u00f3xima quinta e sexta-feira, vai debater a import\u00e2ncia desse local para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade urbana.\n\nVeja a programa\u00e7\u00e3o completa do evento: https://t.co/USFP42RoaO\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/mZqrJ8AYXs"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-17T12:00:00.000Z",
            "id": "1362008896790028291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil, o Parque Nacional da Serra das Lontras e a Reserva Biol\u00f3gica de Una s\u00e3o os destinos da s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. \u00c0s 15h30, conhe\u00e7a a biodiversidade de cada uma dessas unidades e saiba hist\u00f3rias curiosas sobre algumas esp\u00e9cies https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/10WVrx4HB3"
        },
        {
            "author_id": "939186845031845888",
            "created_at": "2021-02-17T11:58:36.000Z",
            "id": "1362008542983593990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz!\n\n#trilha #florestadatijuca #rj #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #natureza #paz #tranquilidade #arpuro #amei em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NrLn1IHC62"
        },
        {
            "author_id": "1171182362522279938",
            "created_at": "2021-02-17T11:52:48.000Z",
            "id": "1362007085425324033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o articulista n\u00e3o \"invalida\" o ruralista ter uma arma de fogo mesmo sendo ele um grileiro e invasor de terra ind\u00edgena ou de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/ZoiXCKYQR1"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-02-17T11:40:54.000Z",
            "id": "1362004089920495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre portaria em Dores do Rio Preto\n\nUm dos pontos tur\u00edsticos mais importantes na divisa do Esp\u00edrito Santo\u00a0e\u00a0Minas Gerais, o Parque Nacional do Capara\u00f3 reabriu para visita\u00e7\u00e3o | A Gazeta https://t.co/PNlE0QkI0K"
        },
        {
            "author_id": "64466884",
            "created_at": "2021-02-17T11:22:09.000Z",
            "id": "1361999370162475010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais uma not\u00edcia que nos deixa tristes \ud83d\ude22\nhttps://t.co/FR4S0B85bo"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-02-17T10:11:24.000Z",
            "id": "1361981567921491970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada do Transparan\u00e1 acontece \u00e0s 8h, no estacionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Autoridades como o governador Ratinho Junior confirmaram presen\u00e7a no evento automobil\u00edstico. https://t.co/ezrrtrdvO8"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-02-17T10:11:21.000Z",
            "id": "1361981555435069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada do Transparan\u00e1 acontece \u00e0s 8h, no estacionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Autoridades como o governador Ratinho Junior confirmaram presen\u00e7a no evento automobil\u00edstico. https://t.co/Drrl0uaEwq"
        },
        {
            "author_id": "51716397",
            "created_at": "2021-02-17T09:52:59.000Z",
            "id": "1361976932934561794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/grv6nG3Ytx"
        },
        {
            "author_id": "71934982",
            "created_at": "2021-02-17T08:49:34.000Z",
            "id": "1361960970776694789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 dinheiro para guardas florestais, nem drones, nem indemnizar pastores. \nIsto era suposto ser um Parque Nacional. N\u00e3o uma zona de crimes grav\u00edssimos. https://t.co/YW00vM2AuW"
        },
        {
            "author_id": "1164602895297392640",
            "created_at": "2021-02-17T08:42:45.000Z",
            "id": "1361959257751576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos animais mais belos.\nO ser humano podia aprender muita coisa com os lobos. \n\nhttps://t.co/0LxaF3hwNA"
        },
        {
            "author_id": "517834224",
            "created_at": "2021-02-17T07:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "33584794",
                        "start": 102,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361947340010053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Not\u00edcias: GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/OD0qomYl5i\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1340439470374592513",
            "created_at": "2021-02-17T07:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "50480074",
                        "start": 0,
                        "username": "alexdgn"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "771383605",
                        "start": 9,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1277384985230671874",
                        "start": 26,
                        "username": "PopularSintra"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "19247625",
                        "start": 41,
                        "username": "omalestafeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361940347623010304",
            "in_reply_to_user_id": "50480074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexdgn @AnaMartinsGomes @PopularSintra @omalestafeito Ela j\u00e1 vendeu a casa constru\u00edda alegadamente numa \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "92597579",
            "created_at": "2021-02-17T04:16:27.000Z",
            "id": "1361892241271361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GaTVKRjvZo"
        },
        {
            "author_id": "889508568533217280",
            "created_at": "2021-02-17T02:17:46.000Z",
            "id": "1361862371526991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/0Apgjww7VX"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2021-02-17T02:00:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1361857904614154247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GpOCYT92DD"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-02-17T01:50:44.000Z",
            "id": "1361855571134197762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo paralisou reforma agr\u00e1ria, demarca\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Em suma, os processos regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e ordenamento territorial. \n\nAinda esse semestre, v\u00e3o pautar o PL da Grilagem dizendo que, sem ele, n\u00e3o d\u00e1 pra fazer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. https://t.co/P77AgAymDY"
        },
        {
            "author_id": "892383427554676736",
            "created_at": "2021-02-17T01:33:00.000Z",
            "id": "1361851106452774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pjtRaE61jV"
        },
        {
            "author_id": "1288566627101966336",
            "created_at": "2021-02-17T00:58:11.000Z",
            "id": "1361842345981927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca \u00e9 pra l\u00e1 mesmo que eu quero ir!!!!! Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vE1rUtnxnf"
        },
        {
            "author_id": "48102389",
            "created_at": "2021-02-17T00:43:47.000Z",
            "id": "1361838721721659394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poste uma foto que voc\u00ea se orgulha de ter tirado \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\nParque Nacional Torres del Paine - Chile - 2016 https://t.co/EeL3k6fgLk https://t.co/7BFjQktoXv"
        },
        {
            "author_id": "714572411392376833",
            "created_at": "2021-02-17T00:39:30.000Z",
            "id": "1361837641885483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas https://t.co/q0ZgboRN5T"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2021-02-16T23:49:49.000Z",
            "id": "1361825140485537795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcb2Com neg\u00f3cios em Barreirinhas e Atins, atriz global quer pousada no Cabur\u00e9\ud83d\udcb2 Quem est\u00e1 de olho em mais uma oportunidade neg\u00f3cios na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 a atriz global Gl\u00f3ria Pires, que ao lado do marido Orlando Morais tem pousadas em + https://t.co/x2nhIWtGEt"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-16T23:16:01.000Z",
            "id": "1361816632205729793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 13 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval. Assista! https://t.co/34EGLvcbGl"
        },
        {
            "author_id": "555194650",
            "created_at": "2021-02-16T23:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1361814973362667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/7GRzMfS7Z1"
        },
        {
            "author_id": "1373202547",
            "created_at": "2021-02-16T22:33:03.000Z",
            "id": "1361805822834180103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENA DA VIDA NA SU\u00c9CIA...Este parque nacional se recusou a cortar as \u00e1rvores que estavam no caminho, ent\u00e3o eles decidiram apenas construir uma passarela ao redor delas. https://t.co/q0ZHRKWIcd"
        },
        {
            "author_id": "1287901424446312449",
            "created_at": "2021-02-16T22:25:50.000Z",
            "id": "1361804006738255876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncantosDoBrasil 09\n\nMorro da Igreja, Urubici/SC\n\nPara todos os amantes da natureza: subir ao topo do Morro da Igreja, a 1.822 metros de altitude, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, e desfrutar da beleza das Serras Catarinenses. https://t.co/TfwI6cP5XN"
        },
        {
            "author_id": "810979759010226176",
            "created_at": "2021-02-16T22:11:07.000Z",
            "id": "1361800301163008002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mfX52Ch9fc"
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-02-16T21:48:21.000Z",
            "id": "1361794570602840067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 avan\u00e7a na cria\u00e7\u00e3o de corredor ecol\u00f3gico; \nIPT realiza estudo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 httpss://www.atribuna.com.br/cidades/guaruja/guaruj\u00e1-avan\u00e7a-na-cria\u00e7\u00e3o-de-corredor-ecol\u00f3gico-1.143475"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2021-02-16T21:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "338587671",
                        "start": 180,
                        "username": "weatherandsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361791057986543622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 312,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "A constela\u00e7\u00e3o de Orion em apenas 20 segundos de exposi\u00e7\u00e3o, no Parque Nacional Banff, Alberta, Canad\u00e1.\n\nOrion in just 20 seconds! Banff National park, Alberta Canada.\n\n(c) Kerry LH @weatherandsky https://t.co/uks2eIfi1H"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-16T21:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67666667,
                        -23.27805556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1361788721331277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/Opk3Teavx5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [onteiroNege].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onteiroNege",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onteiroNege"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EduPalestra1914].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EduPalestra1914",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EduPalestra1914"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AcidoReturn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AcidoReturn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AcidoReturn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bellacruellaa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bellacruellaa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bellacruellaa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [clubedosfamosos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "clubedosfamosos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "clubedosfamosos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ender_Conser04].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ender_Conser04",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ender_Conser04"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoLima89547631].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoLima89547631",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoLima89547631"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [robdores].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "robdores",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "robdores"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Carl_2311].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Carl_2311",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Carl_2311"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [elisa_kathia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "elisa_kathia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "elisa_kathia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Roberto56077737].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Roberto56077737",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Roberto56077737"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nagire_04].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nagire_04",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nagire_04"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SanzioEduardo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SanzioEduardo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SanzioEduardo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TaianeAliada].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TaianeAliada",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TaianeAliada"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vsonntagmuller].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vsonntagmuller",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vsonntagmuller"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [maraaaaaya].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maraaaaaya",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maraaaaaya"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolim de Moura, Brasil",
                "id": "ede2c916bca4bcfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Nuremberga, Alemanha",
                "id": "26066ea01f9fa118",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasileira, Brasil",
                "id": "fd5c084f537af8bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Farol",
                "id": "07d9cdc68e881003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030192832626221056",
                "name": "Vick Victoria #FechadoComBolsonaro",
                "username": "DexteraDomini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136470988076589057",
                "name": "#WeAreTrump - Tio Dan Dan",
                "username": "Tio_Dan_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174367812",
                "name": "Pica Pau Rea\u00e7a Fla \u2764\ud83d\udda48\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "PPReacaFla2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43994156",
                "name": "Beto Fontes - FFAA",
                "username": "BetoFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174383325521293323",
                "name": "MITOl\u00f3gico",
                "username": "mor_eo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319757300022870026",
                "name": "Franciscobronzato(Uni\u00e3o de Latinos Leg\u00edtimos).",
                "username": "Franciscobronz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154610071789289473",
                "name": "Iron JMB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ironbonoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894799423",
                "name": "Beto Presidente",
                "username": "luiz_suzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468540441",
                "name": "afonsocelsomachado",
                "username": "afonsocelsomac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061191527484006400",
                "name": "Dita, a Cuja...",
                "username": "A_DitaCuja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62052765",
                "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Gus_Moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59224095",
                "name": "Ari Azevedo #Democracia Sempre!!!!",
                "username": "Ari_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310550036",
                "name": "Remauler",
                "username": "Zepykenu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225919251",
                "name": "\u00ae\ufe0fTIA WEINTRAUB\u00ae\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfb9\u2640",
                "username": "TiaWeintraub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137476837750312963",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Alexand92840726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830857844",
                "name": "Geraldo Ferreira",
                "username": "geferreiraFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229224041",
                "name": "Felix de Farias",
                "username": "FF_Ignacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253750425012129795",
                "name": "FLAMENGO.19_81",
                "username": "FLA81192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298264671",
                "name": "Talio de Paiva Esmeraldo - ECI",
                "username": "JlTalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215996029",
                "name": "Vitor Perez",
                "username": "VitordeAPerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329203927292780544",
                "name": "Luciano Oliveira",
                "username": "Luciano33833341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27113770",
                "name": "Elita",
                "username": "ElitaMed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43677631",
                "name": "Rosangela Costa",
                "username": "robiscuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330554033132752897",
                "name": "\ud83d\udea9 F\u00e3 incondicional do Lula - 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 sempre\ud83d\udea9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "EduSep99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784541063017037824",
                "name": "Freud Implicante\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "freudimplicante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898173959874727936",
                "name": "Denise Bona Santos \ud83d\udea9",
                "username": "denisebonasanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249767159741513728",
                "name": "ANTONIO JOSE DA SILVA",
                "username": "ANTONIO83147480",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331944218403672065",
                "name": "Jumento Decider",
                "username": "jumento_decider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243300550566916097",
                "name": "Carolvs vaccinatvs \ud83d\udc0a",
                "username": "carlosvidigalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232875466236874752",
                "name": "Lari\u00e7a",
                "username": "credolaryssinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382792750",
                "name": "Marcelo",
                "username": "latasoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551139762",
                "name": "JEN \ud83c\udf38",
                "username": "Jeniirodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003385265447153664",
                "name": "Anderson patriota durante as Olimp\u00edadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "colemeuchapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285226176953360384",
                "name": "Coronel Chris\u00f3stomo",
                "username": "DepChrisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875414171",
                "name": "vn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xubreula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399493846",
                "name": "ulisses antonio samp",
                "username": "tonico62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41834812",
                "name": "TV Bahia",
                "username": "TVBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883012491",
                "name": "Fleur Georgina",
                "username": "georgina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110749878",
                "name": "Juan D.",
                "username": "geogalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73546893",
                "name": "Parque Nacional",
                "username": "parquenacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36685648",
                "name": "MAURO CAMPOS",
                "username": "maurochocolate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419488392",
                "name": "Ismael Ortiz",
                "username": "OrtizMyhome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66419735",
                "name": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f Passos \ud83d\udc63",
                "username": "jusnavigandiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414047918",
                "name": "luluonti",
                "username": "luluonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036614005824073728",
                "name": "vinicinhus",
                "username": "ankhhotep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71104680",
                "name": "Mv \ud83d\ude37\ud83c\udfe1\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "mvcrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54621188",
                "name": "Drieli Destefani",
                "username": "drielidestefani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33039905",
                "name": "rachel green",
                "username": "hereislari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052696038929309702",
                "name": "muriko",
                "username": "Mumurilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30d7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342858914380054528",
                "name": "Lucas Tavares",
                "username": "LucasTa22721710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246342398",
                "name": "roobertchay",
                "username": "carinagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329149767541280769",
                "name": "Monika Vox",
                "username": "VoxMonika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33186229",
                "name": "Pedro Augusto VACINA J\u00c1 \ud83c\udf31\ud83c\udf0e\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "Pedrow_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317471249",
                "name": "Paula",
                "username": "jksdfnkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258850176195756032",
                "name": "et cetera",
                "username": "estacaolunaretc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054178930066931713",
                "name": "Radioativamente Cringe \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "mthscnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278775215",
                "name": "Minister of Loneliness",
                "username": "jellenlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137755787",
                "name": "grazinha",
                "username": "macedograzii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75330967",
                "name": "golpista quadrilheira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "a_nnaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151952016",
                "name": "cunh\u00e3tayn #PL490N\u00c3O",
                "username": "iasflawless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668273805",
                "name": "Sami \ud83d\udef8",
                "username": "kh4leesi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885962215114801152",
                "name": "Beatriz Castillo",
                "username": "betty5022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283395078753574914",
                "name": "Le\u00e3o da Beira",
                "username": "BeiraLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363957254949634049",
                "name": "ACONTECEU EM ARAGUA\u00cdNA",
                "username": "AraguainaEm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093352993158823937",
                "name": "J. Victor",
                "username": "jvcreis22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954803978679832578",
                "name": "Sheza",
                "username": "Korsakovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929520387490287617",
                "name": "Celso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RJCelsoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233564905615351809",
                "name": "Sabrina \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TheTerror32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147717585",
                "name": "Samuel Nieto de la T",
                "username": "kriticonsote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33588638",
                "name": "Marcus Cardoso (\ud83d\udc0a)",
                "username": "MarcusCardoso13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295942219",
                "name": "Francisco Mandlate",
                "username": "francismandlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17376355",
                "name": "Baessando 24/07 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "pBaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "RJ em Guerra #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507574148",
                "name": "Sommelier de risadas \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1",
                "username": "cacinnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011621",
                "name": "Helen Fernanda #ForaBolsonaro",
                "username": "HelenFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039982435491045378",
                "name": "\u02da\u2727\u208a\u204e Bnnui \u514e\u204e\u207a\u02f3\u2727\u0f1a\u2606*:.\uff61.",
                "username": "Thatlunarrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193288900",
                "name": "ProChile Brasil",
                "username": "prochile_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124864048",
                "name": "LUC\u00c3O!! traz o ouro ein",
                "username": "tomattinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194047338",
                "name": "MADRIDisuserFRIENDLY",
                "username": "MadriduserF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356744523267911682",
                "name": "Drive Comunica\u00e7\u00e3o - Conta para Testes",
                "username": "drive_para",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126313393",
                "name": "Marcelo Gouv\u00eaa",
                "username": "macgouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364634669808033792",
                "name": "Tamar Guriri",
                "username": "TamarGuriri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160628720119570432",
                "name": "Teia dos Povos #PL490N\u00e3o #Levantepelaterra",
                "username": "teiadospovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4219335153",
                "name": "EOS Data Analytics",
                "username": "eos_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59633388",
                "name": "Mariana Sanches",
                "username": "Mariana_Sanches",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151841646688067584",
                "name": "N E G O L O I R O O \ud83d\udd25",
                "username": "PeloniaThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228735992",
                "name": "APGeologos",
                "username": "APGeologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20532031",
                "name": "Amnistia Portugal",
                "username": "amnistiapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "610624820",
                "name": "Turismo_DipC\u00e1ceres",
                "username": "Turismo_DipCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776128013628997632",
                "name": "ian",
                "username": "ian12h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458010781",
                "name": "Planet Earth is blue,and there's nothing I can do",
                "username": "camille_sirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4898429067",
                "name": "Marcus Vianna",
                "username": "MarcusVianna3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713262923",
                "name": "Rodrigo\u271d\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc4c\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udeac\ud83d\udd2b\ud83e\udd5b\u264f\u2642",
                "username": "Rodrigo_Magaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103153306",
                "name": "Pav\u00e3o nada Mysteriozo \u2728\ud83e\udd9a\u2728",
                "username": "igorflassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76200575",
                "name": "Protetora de Patos",
                "username": "maedepet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075068791653056518",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielSFC21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21822738",
                "name": "\u30c8\u30ab\u30e9\u30a6\u30eb em Tokyo 2020\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "_tocaraul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024029620948140043",
                "name": "Gabriel Nascimento",
                "username": "gabrielnsda2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157215021",
                "name": "Conceicao G Salgado",
                "username": "cgsalgadoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924698275676114945",
                "name": "Daniel Candido",
                "username": "Daniel_CandidoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292341363388932096",
                "name": "Lugares Incriveis Pelo Mundo",
                "username": "HistoriaeSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267519160587898881",
                "name": "Saio Nara Almarvojan",
                "username": "almarvojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346934570",
                "name": "Ecogestao Brasil",
                "username": "EcogestaoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1310240689419100160",
                "name": "Isaque Levi o Morceguinho Raposa Jedi \ud83e\udd87\ud83e\udd8a",
                "username": "MorcegoJedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175826351598817280",
                "name": "Kawaii Emolga",
                "username": "emolga_kawaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221621957181018112",
                "name": "Neto Teles",
                "username": "narciso_teles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279710159418384390",
                "name": "Paulo Guedes - Oficial",
                "username": "PauloGuedesReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239151110",
                "name": "Digo 13\ud83c\udf35\ud83c\udff9\ud83c\udf3f",
                "username": "D_RMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27411116",
                "name": "Jo\u00e3o Bani \ud83e\udd41\ud83d\udcda",
                "username": "jotabahea62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83770590",
                "name": "Springsteen bot",
                "username": "springsteen1949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364220826787090435",
                "name": "Pr\u00e9-Modernismo Arquitet\u00f4nico",
                "username": "preModArq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158424883250049024",
                "name": "meuRes\u00edduo",
                "username": "meuResiduo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165248910891388928",
                "name": "Tucson Clube Brasil",
                "username": "TucsonClubeBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61339022",
                "name": "Edu_",
                "username": "edu_rossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70469796",
                "name": "FACE-UFMG",
                "username": "faceUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593933787",
                "name": "Thilan Wijegunaratne",
                "username": "ThilanWijegunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573118945",
                "name": "Anarco arcano\ud83c\udf0e",
                "username": "romerllington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010386691524386817",
                "name": "despedida de solteiro",
                "username": "scorpoig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872117138429014016",
                "name": "bonita, mas de p\u00e9",
                "username": "VaAmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805888156",
                "name": "el\u00a1sa \ud83e\udd20",
                "username": "elisinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723798244443168769",
                "name": "Marcos Felipe \u2720",
                "username": "marc_osfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172367438505074693",
                "name": "V\u00edctor Novoa",
                "username": "NovoaVick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153704028",
                "name": "Jonathan Vitor",
                "username": "JonathanVitor9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263253801055723521",
                "name": "Phil Ci\u00eancia",
                "username": "philciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero, Ol on Men\u00e1wi e Carants de muitos.",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255658554",
                "name": "Elton starrizando",
                "username": "eltonosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253722650955984903",
                "name": "Eduardo M.",
                "username": "eduuuardomateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530037702",
                "name": "Jana Viscardi - bem linguista do Youtube",
                "username": "janaviscardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21000939",
                "name": "Lourdes Estrada",
                "username": "Lourdesel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238560959",
                "name": "Minuto MT",
                "username": "MinutoMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759841349982052353",
                "name": "Natanael",
                "username": "NatanaelDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870371566999175171",
                "name": "Leandro Paulo",
                "username": "LeandroPauloBe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131268060",
                "name": "Copa do Nordeste",
                "username": "CopaDoNordeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias!",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430458988",
                "name": "alieNANDA",
                "username": "mafepicchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707483034",
                "name": "\u15ea\u1587\u16d5 \u1515\u16d5\u15e9\u4e05\u15f4\u15f7\u15dd\u15e9\u1587\u15ea\u15f4\u1587",
                "username": "SktRockSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2480258152",
                "name": "Ariele Rodrigues",
                "username": "arielesmrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758742835902361602",
                "name": "Portal MA10",
                "username": "portalma10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218267108",
                "name": "f1m0z3",
                "username": "f1m0z3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334337212",
                "name": "Copa Verde",
                "username": "sigaCopaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "AQUILES EMIR",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715311622",
                "name": "Adriana Lippi #PL490N\u00e3o",
                "username": "drilippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849045751",
                "name": "LEXPOINT",
                "username": "LEXPOINT_twitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352270246573449216",
                "name": "Al\u00f4 Chapada",
                "username": "AloChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452277301",
                "name": "gilmarcorrea",
                "username": "gilmarcorrea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364589524",
                "name": "Bruno Medeiros \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "BrunoMaxwell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193358867004039168",
                "name": "M. Arcangeli",
                "username": "Mich_Arcangeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002688148",
                "name": "Hugo Fernandes",
                "username": "hfernandesbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029534132492230656",
                "name": "Curiosidades Hist\u00f3ricas \ud83e\udd47",
                "username": "GPHOBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27621000",
                "name": "Juscelino Dourado",
                "username": "jdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224240765",
                "name": "Portal MPA",
                "username": "PortalMPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183006231",
                "name": "Qta",
                "username": "Qkifoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242455501281153024",
                "name": "dandha do drama",
                "username": "ictiologuinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeografiaGeralT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759963043",
                "name": "Arlete C Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 te amo Brasil",
                "username": "ArletecSantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291511733429907458",
                "name": "Asian Brasil",
                "username": "asianbrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61928726",
                "name": "p\u0e04\u03c3z\u00a1\u0e2b\u043d\u03c3 d\u03b5 \u0e04\u0142\u043d\u03c3",
                "username": "JoyFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18726989",
                "name": "letizzia javier",
                "username": "benalet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872213801093001216",
                "name": "henrique",
                "username": "henricocastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26654741",
                "name": "Beberg",
                "username": "andreoberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10253442",
                "name": "Rog\u00e9rio Martins",
                "username": "rogeriomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19386044",
                "name": "twitch.tv/padilhagabriel",
                "username": "gbrlpdlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Mountain \ud83c\udfd5\ufe0f",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74522907",
                "name": "V\u00e1 de retro \ud83d\ude9c",
                "username": "caatingaemfuria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957589953302679553",
                "name": "Fortaleza Ordin\u00e1ria",
                "username": "fortalordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821746485637287937",
                "name": "isa",
                "username": "jisurshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151462024595025920",
                "name": "clara",
                "username": "cllwraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267883155094192129",
                "name": "\u03b1\u03bd\u03b1\u2113\u03c3\u03b7 \ud83e\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "loverddiewt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84672407",
                "name": "Edna Lampert \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf38",
                "username": "ednalampert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "BrasilMedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241167203464069120",
                "name": "elfo",
                "username": "fatherofthecats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166778552",
                "name": "thales",
                "username": "thalesferns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345202563600277506",
                "name": "Marc Ferrez",
                "username": "oMarcFerrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346633670329774080",
                "name": "mriana",
                "username": "gatinhosfofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679077685",
                "name": "jean marcelo",
                "username": "jmarcelo144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331613673",
                "name": "may \u1d2e\u1d31",
                "username": "hyunwoongi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764813343769190404",
                "name": "yasmin\u2077 mulher de militar\ud83e\uddc3",
                "username": "hobicorezz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268178605152112642",
                "name": "\ud83d\udd33\u038c\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd\ud83d\udd32",
                "username": "httpls_valterim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858949787869216768",
                "name": "Meli Conecta",
                "username": "MeliConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183688034",
                "name": "CASACOR",
                "username": "casacor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978545460108517376",
                "name": "CAMILO CARAVELA",
                "username": "camilo_caravela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263617234884276226",
                "name": "jules",
                "username": "heartlionzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339007768",
                "name": "Arvorizado",
                "username": "JarllysTx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962708240831217664",
                "name": "EU ODEIO POLITICA EDUCACIONAL",
                "username": "naleals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2978045230",
                "name": "Silvana Sim\u00f5es",
                "username": "silvanasimoesb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557590486",
                "name": "Fl\u00e1 \ud83d\udcab",
                "username": "flavigsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235617273",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessafreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931496884320993280",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc El Loco de Humaita \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "Ellocohumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747620138631962624",
                "name": "Orlando Calheiros",
                "username": "AnarcoFino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220423",
                "name": "Fernando Sette",
                "username": "fernandosette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260015668981755907",
                "name": "Global Vegetation Project",
                "username": "GlobalVegProj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316539724115443712",
                "name": "Sam Flake",
                "username": "sam_w_flake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564544247",
                "name": "Araruama News",
                "username": "rufinoaraujo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057990840491094017",
                "name": "Mundo News",
                "username": "Mundo__News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31446418",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rodrigorfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029551151161782279",
                "name": "Daily Mel Fronckowiak",
                "username": "dailymelfronck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290365050423779328",
                "name": "Lagarto do restilo",
                "username": "DoRestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356683148894101512",
                "name": "debs das au\u2019s | \ud83e\udd5e + \ud83d\udd7a\ud83c\udffb",
                "username": "jjkdebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180678583",
                "name": "Fernando Bravim",
                "username": "ferbrak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28529349",
                "name": "Milady \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mimattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4383278626",
                "name": "L\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720",
                "username": "leo_vilela12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162199035698040833",
                "name": "(N\u00e3o \u00e9 a) Cau",
                "username": "HeyC4uHere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400326396",
                "name": "Davi S",
                "username": "sa_Davi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74244400",
                "name": "LUKS",
                "username": "luksrealoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256663898746433537",
                "name": "Instituto Terra",
                "username": "InstitutoTerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907774",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "gilbertogil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94085850",
                "name": "Instituto da Terra",
                "username": "institutoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053587324293054464",
                "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc86 \ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95'\ud835\udc94 \ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc95",
                "username": "rbrthmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039708652024811520",
                "name": "Hist\u00f3ria em Destaque",
                "username": "HistEmDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718077558",
                "name": "indkarinne",
                "username": "indkarinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023741017206521861",
                "name": "\u2729 \ud835\udcdd\ud835\udcd0\ud835\udcd8\ud835\udce1\ud835\udce1 \u2729 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Nairrlol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532119494",
                "name": "uli",
                "username": "uaixulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748281435853852672",
                "name": "tunados",
                "username": "tunadoskkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051265249142341632",
                "name": "\u0280\u1d07\u0299\u026a\u1d1b\u1d07",
                "username": "ribonauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71286704",
                "name": "Eu sou a Mila",
                "username": "miiladepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168634567609257984",
                "name": "Ecoloxistas en Acci\u00f3n Vigo-R\u00edas Baixas",
                "username": "ecoloxistasvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802175647",
                "name": "Salvemos Catas\u00f3s",
                "username": "salvemoscatasos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90535148",
                "name": "itamarjapa",
                "username": "itamarjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168893865",
                "name": "JMA",
                "username": "Nnosk1123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798639425655865344",
                "name": "Corona MAMACITA V\u00edrus.",
                "username": "ConsoliJennyfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125373244",
                "name": "drica",
                "username": "adrianumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334241607",
                "name": "Re",
                "username": "DeOlhonaAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236192970",
                "name": "landhor - A lenda",
                "username": "landhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042137263491166208",
                "name": "Luciana-15/03 eu Fui!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "username": "LucianaNoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091672",
                "name": "Queiroz",
                "username": "vandoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135703052",
                "name": "MariaLacaille",
                "username": "Maria21449662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327034468486492161",
                "name": "R.I.F.A.R.E.M.O.S.",
                "username": "Tiago_LRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692694391",
                "name": "solteira? n\u00e3o mais",
                "username": "luquetide99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326539763",
                "name": "fe",
                "username": "ferocalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109751470818246656",
                "name": "o pensador",
                "username": "DaaiRasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160214496343973894",
                "name": "Meck's World",
                "username": "MecksWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219519333",
                "name": "Redmeteo",
                "username": "RedmeteoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407700281",
                "name": "marcos f canicio",
                "username": "mfcanicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179061877",
                "name": "Lee Hyeon Ja",
                "username": "Drcactus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49062416",
                "name": "Mauro Jr",
                "username": "PaidoBenjamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Quoos",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130214014",
                "name": "Sandala Barros",
                "username": "Sandalabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187365807",
                "name": "Gabriel",
                "username": "_gabriellng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227637079590481920",
                "name": "Euclides \ud83d\udca7\ud83c\udf0d\ud83c\udf33\ud83d\udc38\ud83d\udc28\ud83d\udc22\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "Iamucli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902327449995943936",
                "name": "Lucas Mendes \u262d \u23f3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lumendes50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887253901090729984",
                "name": "RT NO FIXADO - Duende Melodia",
                "username": "fossadsmarianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126085619783032832",
                "name": "AstraBoneka",
                "username": "_tattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212201788",
                "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddfc",
                "username": "ekatsuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786724579",
                "name": "Eus\u00e9bio Dj\u00fa",
                "username": "DjuEusebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4497573683",
                "name": "alice marques \ud83c\udf08",
                "username": "aliceemarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335992048688766982",
                "name": "Clube do Beijo \ud83d\udc8b\ud83c\udfd7",
                "username": "clubedobeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351856611",
                "name": "Kiel Willian Pacheco",
                "username": "kiel_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858010487069577216",
                "name": "Leonata,Wilson.\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "WLeonataa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23500083",
                "name": "Fuh",
                "username": "gabrielfuh_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329151393064693771",
                "name": "Spec Squeeze",
                "username": "SpecSqueeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783034934961332228",
                "name": "Nossa Aragua\u00edna",
                "username": "NossaAraguaina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36403",
                "name": "Douglas Back",
                "username": "douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217782915",
                "name": "Lyssandro Siqueira",
                "username": "LyssandroNorton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767872081",
                "name": "@N0NIM0US",
                "username": "Araujo92032",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586217",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SANTOS",
                "username": "ANDRETURISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236791282929991681",
                "name": "Legumendoas",
                "username": "Legumendoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070310920",
                "name": "Yas",
                "username": "astrogirllya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147855519165702145",
                "name": "nocariritem",
                "username": "nocariritem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223300265018822656",
                "name": "Alessandra Vital",
                "username": "alevitalce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103682467062562816",
                "name": "Joe",
                "username": "Joeonofrelossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028758695998578688",
                "name": "Felipe Azevedo",
                "username": "felipecoazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195511974391623681",
                "name": "janayna",
                "username": "jana_aurya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52095465",
                "name": "Francelly Barros \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "FrancellySerpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55970374",
                "name": "ALE VALOIS",
                "username": "alevalois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198043888",
                "name": "Maxi Novarino",
                "username": "Maximorteros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266049893065535491",
                "name": "viajarinho",
                "username": "viajarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924365297",
                "name": "leandro",
                "username": "leandrordgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181790123",
                "name": "jorges",
                "username": "yasminyamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715065148",
                "name": "RIOgale\u00e3o",
                "username": "RIOgaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52042322",
                "name": "Nuno Manuel",
                "username": "enisdelmar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132105266",
                "name": "Reverse the Universe",
                "username": "FilipeManel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351350484",
                "name": "Daniel Cady",
                "username": "Cadynutrition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179818624485396481",
                "name": "Portal AmazoniaPress",
                "username": "amazoniapress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269973107",
                "name": "MLemos Fotograf\u00eda",
                "username": "manololemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30729593",
                "name": "Araguari",
                "username": "araguari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66422466",
                "name": "Erga Omnes \ud83d\udea9\ud83c\udd98\ud83d\udc89Lula2022",
                "username": "ErgaOmnesSqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242673028707819520",
                "name": "Thays Souza",
                "username": "BuarqueThays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362360766142291969",
                "name": "NACIONAES LEMC RJ",
                "username": "LemcRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346318509",
                "name": "Wagner Artur Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "MrWagnerCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000234",
                "name": "Eduardo Castro",
                "username": "eduardo_ocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28260510",
                "name": "Angelo Prata de Carvalho",
                "username": "angelogpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337612675447189507",
                "name": "@Erbl",
                "username": "Erbl1958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283483387026640899",
                "name": "Luis Jose Enrique Pena Sing",
                "username": "luisjpenasing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329448003409731587",
                "name": "sou de direita",
                "username": "Silncio50820823",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17304135",
                "name": "Dan, de Daniel",
                "username": "danzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16436585",
                "name": "Vin\u00edcius Grego",
                "username": "falevinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180977681",
                "name": "Mario Werneck\ud83d\udea9",
                "username": "werneck_mario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994832302474743809",
                "name": "o Tino Quintela",
                "username": "Amor_Plantonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739921938",
                "name": "Felipe Mattos",
                "username": "felipebodao2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221135025191694336",
                "name": "DGAV - Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Alimenta\u00e7\u00e3o e Veterin\u00e1ria",
                "username": "DGAVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305963978301075456",
                "name": "Projeto Un Solo Mar | Proyecto Un Solo Mar",
                "username": "UnSoloMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013337434",
                "name": "Exploring Tourism",
                "username": "tourismcampaign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772218985194647553",
                "name": "MAX BRASIL",
                "username": "Marques20IvoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884009859",
                "name": "Aequalitatem \u262d",
                "username": "JulioCarmona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734471555669970944",
                "name": "Ju\u00e7ara M Teixeira",
                "username": "jucaramteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1146180439905845248",
                "name": "Laura Yansen \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udc3e\ud83d\udea9\ud83c\udf08",
                "username": "YansenLaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048978483282694145",
                "name": "Willian Paulo Pereira",
                "username": "WillianPauloPe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115259320",
                "name": "Val",
                "username": "01h00min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676888270",
                "name": "alexia",
                "username": "porr4lexia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188752912",
                "name": "Caroles \ud83d\udc9c",
                "username": "Caroles_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113101881",
                "name": "Wagner Assis",
                "username": "_wagnerassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92614275",
                "name": "Sandro Mollica",
                "username": "sandro_mollica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27772624",
                "name": "slim shady",
                "username": "mescol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284660165",
                "name": "C H I C O \ud83c\udf3a",
                "username": "chllc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103152141",
                "name": "Morena do Memorial",
                "username": "sah_mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953463057652637701",
                "name": "Cronica Alvinegra",
                "username": "cronicasccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14764433",
                "name": "DinhaVicente",
                "username": "DinhaVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203242235",
                "name": "VICTOR HUGO BERNARDES",
                "username": "VHMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321472820",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "sergiokryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665247695",
                "name": "marilia \ud83e\udd6d",
                "username": "m4r1m4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437365",
                "name": "Eu avisei.",
                "username": "fernandovilarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278790987",
                "name": "Camilo Varela Pe\u00f1a",
                "username": "Camilovarela81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149027442436300810",
                "name": "Geoflorestas",
                "username": "geoflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16518589",
                "name": "Carrefour Brasil",
                "username": "carrefourbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58216142",
                "name": "ana luiza \ud83e\udd91",
                "username": "anarroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752986995866107904",
                "name": "Juliana Padilla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "la_escandinaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183838463491223553",
                "name": "CNC",
                "username": "cafecnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2325519926",
                "name": "A Ferreira",
                "username": "IdeiasII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308429376",
                "name": "Royal Meteorological Society",
                "username": "RMetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056548119",
                "name": "Mateus Fran\u00e7a \ud83d\udc7d\u271d\ufe0f\u262e\ufe0f",
                "username": "_umnegrogato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155016278",
                "name": "Helena",
                "username": "helezinhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267388736834240512",
                "name": "thamiris",
                "username": "aripinkys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120428710593798147",
                "name": "Mancha",
                "username": "ManchaVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718134061731090432",
                "name": "Indonesian Embassy Brasilia",
                "username": "INAinBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145776314",
                "name": "spencercunha",
                "username": "spencercunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4506765016",
                "name": "Capi",
                "username": "borgeslucascapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107104012690771969",
                "name": "dani-se",
                "username": "1tsdani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "insta: @betoguiadachapada",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283315879023910913",
                "name": "Bellator",
                "username": "bellat_or",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277384985230671874",
                "name": "Juventude Popular de Sintra",
                "username": "PopularSintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744154330958282752",
                "name": "CryptoBurro \ud83c\udde6\ud83c\uddf1",
                "username": "afonso_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125883302345433091",
                "name": "Jo\u00e3o Sousa \ud83c\udf7b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Joao_pfcd_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "Alexandre Mask #foraBolsonaro",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316980400384770048",
                "name": "Bruna Guerra",
                "username": "__BrunaGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778334187",
                "name": "Ramiro",
                "username": "MncRmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70075854",
                "name": "Cantor Belo",
                "username": "CantorBelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964464278513340417",
                "name": "cacau",
                "username": "CNManu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372299063",
                "name": "guilherme",
                "username": "guiehlrme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347258161477132289",
                "name": "F\u00e1bio da Cunha",
                "username": "triviabilidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849713925",
                "name": "JSeteais",
                "username": "JSeteais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21138477",
                "name": "Pedro Marques Lopes",
                "username": "pedroml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320540658",
                "name": "Click Guarulhos",
                "username": "clickguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346976066573897731",
                "name": "bea",
                "username": "gentleseeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3078309940",
                "name": "Homa - Human Rights and Business Centre",
                "username": "homacdhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285186962979250179",
                "name": "\u2744",
                "username": "TakitKool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340976524",
                "name": "S \ud83d\udc1d eat the rich",
                "username": "radio__voodoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "L\u00edtio.",
                "username": "ludovicaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258658972",
                "name": "Berlim",
                "username": "_saturnfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888946552135438337",
                "name": "mizuno",
                "username": "prillzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575401508",
                "name": "Kati\u00fassia Costa",
                "username": "KatiussiaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731043940850356224",
                "name": "maria do carmo g v m",
                "username": "bellennu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46310693",
                "name": "Edmir Chedid",
                "username": "EdmirChedid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272942868399865860",
                "name": "Hotel Geri\u00e1trico Nazireu",
                "username": "HNazireu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078615819716833281",
                "name": "ana julia",
                "username": "anadejulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357027272281235457",
                "name": "Secretaria de Turismo de Cambar\u00e1 do Sul",
                "username": "cambaradosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245876337199415297",
                "name": "xande\ud83e\udd34\ud83c\udffe",
                "username": "dexanmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040884950",
                "name": "S\u00f3 vivo de boletos.",
                "username": "jerfesonalves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50179224",
                "name": "flyboybrasil",
                "username": "flyboybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88830955",
                "name": "Danno Lahr",
                "username": "aspenlumberjack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293037369583599619",
                "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94 \u269c",
                "username": "caiomro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301582024",
                "name": "Lucas Soares",
                "username": "lucas_tesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060559677",
                "name": "MARI",
                "username": "amarianaferreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197755334",
                "name": "Vav\u00e1\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "valdeniobrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51891661",
                "name": "Fernando Costa",
                "username": "fernandobfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475967397",
                "name": "Yubram Guevara",
                "username": "YubramGuevara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266633498",
                "name": "Alberto Rivero Saeta",
                "username": "AlbertoRSaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094681176017723394",
                "name": "Carla Couto",
                "username": "CarlaCo92330391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "491384134",
                "name": "Roberta Kimer",
                "username": "RobertaKimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947314275273625600",
                "name": "R\u00faben Aires",
                "username": "RubenMaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055886624238829568",
                "name": "Jo\u00e3o Gama dos Santos",
                "username": "joaoGamadosSan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171695774",
                "name": "David Cruz",
                "username": "Zurc50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Team Fadinha",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939186845031845888",
                "name": "Emiliana Gon\u00e7alves",
                "username": "Emilianaa92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171182362522279938",
                "name": "Leandro Tripodi",
                "username": "prof_tripodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466884",
                "name": "Grupo Lobo",
                "username": "GrupoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51716397",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique",
                "username": "HO_Johnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71934982",
                "name": "Flo, e as batatas",
                "username": "Floduardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164602895297392640",
                "name": "Silva",
                "username": "Silvawlf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517834224",
                "name": "JOKER, THE KING OF ENCALHAN\u00c7O! \ud83d\ude01 \ud83d\ude02",
                "username": "GuestPT2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340439470374592513",
                "name": "Homem do Norte Carago",
                "username": "JacomeSebastiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50480074",
                "name": "Alex Goncalves",
                "username": "alexdgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19247625",
                "name": "Joao Quadros",
                "username": "omalestafeito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92597579",
                "name": "Bonif\u00e1cio",
                "username": "_LSMDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889508568533217280",
                "name": "Prince \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "Prince_x007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892383427554676736",
                "name": "Anabela Duarte",
                "username": "AnabelaDuarte0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288566627101966336",
                "name": "off",
                "username": "_mlustosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48102389",
                "name": "\u30aa\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af\u306e\u9759\u304b\u306a\u5e02\u6c11 \u2122\u2741",
                "username": "Leandrowvski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714572411392376833",
                "name": "ALEX",
                "username": "Alex1906SCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555194650",
                "name": "vitu",
                "username": "vitufigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373202547",
                "name": "D\u00e9aCanedo",
                "username": "DeaCanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287901424446312449",
                "name": "Danilo Oliva",
                "username": "DaniloOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810979759010226176",
                "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8a",
                "username": "ultravioled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213851",
                "name": "IPTSP",
                "username": "IPTSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338587671",
                "name": "Kerry LH\ud83d\udcab",
                "username": "weatherandsky",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1365732267885289482",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosnrny0ririojn2qt27bwryowp1ml",
        "oldest_id": "1361788721331277824",
        "result_count": 500
    }
}