{
    "data": [
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T17:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "26416363",
                        "start": 155,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1358111338397114370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe totalmente comprometida .. minha irm\u00e3 Anelise mandou a foto agora descendo de Tavares para a Praia do Farol\n@metsul https://t.co/WDClEta1uM"
        },
        {
            "author_id": "1249757212081299459",
            "created_at": "2021-02-06T17:42:00.000Z",
            "id": "1358108696023347201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes dos roteiros de #aventura, n\u00e3o podem deixar de conhecer o Anavilhanas Jungle Lodge, um pequeno e exclusivo Hotel de Selva, localizado em frente ao Parque Nacional de Anavilhanas, um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, e \u00e0s margens do Rio Negro + https://t.co/fNaItS0JYW"
        },
        {
            "author_id": "1002316253980254210",
            "created_at": "2021-02-06T17:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "355474669",
                        "start": 0,
                        "username": "galloradical"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358100213320331266",
            "in_reply_to_user_id": "355474669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@galloradical Caramba, ele falou tudo! Analfabetos ambientais. Por isso a minha revolta com esses riquinhos q constroem pousadas milion\u00e1rias, tipo o Bruno Palha\u00e7o, q deveria ter consci\u00eancia, pois al\u00e9m de parque nacional, FN \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "37095833",
            "created_at": "2021-02-06T16:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58940793",
                        "start": 0,
                        "username": "lesal1980"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "59679118",
                        "start": 11,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358088032079986689",
            "in_reply_to_user_id": "58940793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lesal1980 @brunoscarpelli Capit\u00f3lio fica entre o centro oeste e sul de Minas. \n\nMas se vier aqui perto de Capit\u00f3lio, tem S\u00e3o Roque de Minas, com o parque nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "1269809342095785984",
            "created_at": "2021-02-06T15:32:49.000Z",
            "id": "1358076185859784706",
            "in_reply_to_user_id": "1269809342095785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Saltoblattella montistabularis \u00e9 uma esp\u00e9cie de barata end\u00eamica do Parque Nacional de Table Mountain, na \u00c1frica do Sul, estando ligada ao bioma conhecido como Fynbos\u26f0\ufe0f\ud83c\udf3f https://t.co/Kbvhll3Qzc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-02-06T15:14:08.000Z",
            "id": "1358071485835976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim de semana chegou e tudo que quer\u00edamos era estar em um ref\u00fagio paradis\u00edaco assim\ud83d\ude0e As lagoas tempor\u00e1rias, dunas e belas praias fazem parte da paisagem do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. Saiba mais sobre ecoturismo na UC: https://t.co/H0AFEx4GL7 \n\ud83d\udcf8Priscila Forone. https://t.co/sM6BOD6nu0"
        },
        {
            "author_id": "1188888550797959168",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:23.000Z",
            "id": "1358053931767762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri agora que a estreia do Globo Rep\u00f3rter 2021 foi o Parque Nacional da Tijuca e a Pedra da G\u00e1vea e eu perdi, pqp \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:03.000Z",
            "id": "1358053847906856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021. #NDmais https://t.co/VhG0nBqZo2"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:03.000Z",
            "id": "1358053846967345156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021. #NDmais https://t.co/p5D2g3Aapu"
        },
        {
            "author_id": "999497761",
            "created_at": "2021-02-06T13:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358051094526631941",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/yTVD238Ld3"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2021-02-06T13:25:00.000Z",
            "id": "1358044020023332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para\u00edso verde tem quase 500 mil quil\u00f4metros de \u00e1rea protegida &lt;3\n\n#CatracaAgenda #CatracaSP #UseM\u00e1scara https://t.co/XRALe7YrEm"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T11:47:19.000Z",
            "id": "1358019437039878148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/j2ohXyrZVy"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T11:41:39.000Z",
            "id": "1358018012981440514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/IMACJDJYLt"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2021-02-06T10:02:17.000Z",
            "id": "1357993004624191491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Karijini, parque australiano centrado na cordilheira Hamersley da regi\u00e3o de Pilbara, na se\u00e7\u00e3o noroeste da Austr\u00e1lia Ocidental\n \ud83d\udcf7https: //www.instagram.com/bugsandbears/ https://t.co/ucFAT4JlK6"
        },
        {
            "author_id": "1279145820068220932",
            "created_at": "2021-02-06T09:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "376400162",
                        "start": 0,
                        "username": "Valentinguanche"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "615068712",
                        "start": 17,
                        "username": "pnteide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357989648430202880",
            "in_reply_to_user_id": "1279145820068220932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valentinguanche @pnteide Mira\n\nhttps://t.co/YoPXBCdN3r"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-06T06:00:00.000Z",
            "id": "1357932034069467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fevereiro \u00e0s 14:15 de Portugal, 16:15 de Mo\u00e7ambique. \n\nhttps://t.co/2njf0do1i7 https://t.co/tdVgA1I7C1"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-06T04:00:00.000Z",
            "id": "1357901834271272964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da #Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fevereiro \u00e0s 14:15 de #Portugal, 16:15 de #Mocambique .\n\nhttps://t.co/1nZXOhvOJg https://t.co/b8L34btHwB"
        },
        {
            "author_id": "791790782",
            "created_at": "2021-02-06T03:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4877698191",
                        "start": 0,
                        "username": "giogiotchekon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357896835935985666",
            "in_reply_to_user_id": "4877698191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giogiotchekon Tem passeios guiados pelas trilhas da floresta. \u00c9 s\u00f3 voc\u00ea pesquisar na internet por: Parque Nacional da Tijuca - Administra\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se por conta da pandemia eles est\u00e3o fazendo agora, mas certamente com o fim da pandemia os passeios voltar\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "498078669",
            "created_at": "2021-02-06T03:11:13.000Z",
            "id": "1357889556314521601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero muito conhecer o parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "54910850",
            "created_at": "2021-02-06T03:09:06.000Z",
            "id": "1357889022866120707",
            "in_reply_to_user_id": "54910850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entender a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca, serve pra ter a no\u00e7\u00e3o da aberra\u00e7\u00e3o que \u00e9 aquela est\u00e1tua monstruosa poluindo-a."
        },
        {
            "author_id": "43925490",
            "created_at": "2021-02-06T03:07:28.000Z",
            "id": "1357888615054012419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou muito emocionado com o #GloboReporter sobre a Floresta Nacional da Tijuca.\n\nque lugar, gente!\nsdds do trabalho de campo que fiz l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1904356842",
            "created_at": "2021-02-06T03:07:17.000Z",
            "id": "1357888567167639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 uma das coisas mais preciosas do Rj \ud83e\udd7a\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "379552090",
            "created_at": "2021-02-06T03:06:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1357888398183251969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m por favor me leva pra fazer trilha no parque nacional da Tijuca?!  Agrade\u00e7o desde j\u00e1 a compreens\u00e3o #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "1043601530857906178",
            "created_at": "2021-02-06T03:03:36.000Z",
            "id": "1357887640738160642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito foda o parque nacional da tijuca, o ICMBio \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "1270400581845364737",
            "created_at": "2021-02-06T03:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "380555838",
                        "start": 26,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357886919426859010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso o programa do @GloboReporter sobre o Parque Nacional da Tijuca\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1308885792257966082",
            "created_at": "2021-02-06T02:57:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1357886051570905100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 100mil \u00e1rvores plantadas no parque nacional da Tijuca, foram plantadas por escravos...\nBrother, n\u00f3s realmente representa tudo"
        },
        {
            "author_id": "1094208993185222656",
            "created_at": "2021-02-06T02:55:22.000Z",
            "id": "1357885566688329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "globo esporte falando do parque nacional da tijuca \nsou apaixonada nesse lugar"
        },
        {
            "author_id": "83498120",
            "created_at": "2021-02-06T02:45:16.000Z",
            "id": "1357883026185805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo globo rep\u00f3rter me bateu maior saudade das trilhas pelo parque nacional da Tijuca. T\u00f4 doida pra ir de novo"
        },
        {
            "author_id": "44055589",
            "created_at": "2021-02-06T02:43:09.000Z",
            "id": "1357882492221595654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GloboReporter voltou falando do Parque Nacional da Tijuca, a maior floresta urbana do mundo! Queria ver... \ud83d\udcfa"
        },
        {
            "author_id": "1282091981129351169",
            "created_at": "2021-02-06T02:42:09.000Z",
            "id": "1357882243625213953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mat\u00e9ria fascinante apresentada no Globo Rep\u00f3rter! Parab\u00e9ns aos pesquisadores e institui\u00e7\u00f5es envolvidas na recupera\u00e7\u00e3o da fauna do Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "1198150559183884289",
            "created_at": "2021-02-06T02:41:52.000Z",
            "id": "1357882172909182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional da Tijuca t\u00e1 muito bom \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2021-02-06T02:40:07.000Z",
            "id": "1357881731106435077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA DA TIJUCA \nNeste momento, no Globo Rep\u00f3rter, as maravilhas do Parque Nacional da Tijuca.\nO Projeto Refauna, a reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies, a vegeta\u00e7\u00e3o importante.\nSaudades dos tempos em que trabalhei l\u00e1. https://t.co/YnnWcCrMgs"
        },
        {
            "author_id": "61830090",
            "created_at": "2021-02-06T02:37:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "1357880951704010754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 com o notebook no Globo play e a tv assistindo o Globo rep\u00f3rter falando do lugar mais incr\u00edvel do Rio, o parque Nacional do Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2021-02-06T02:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "380555838",
                        "start": 28,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357880804421074947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, passando no @GloboReporter e falando sobre o Parque Nacional da Tijuca\n#pedradagavea #botasnatrilha https://t.co/nES800wBBm"
        },
        {
            "author_id": "985504287261372416",
            "created_at": "2021-02-06T02:36:20.000Z",
            "id": "1357880780685414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me sinto muito idiota por morar do lado do parque nacional da Tijuca e nunca ter ido l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3357978322",
            "created_at": "2021-02-06T02:35:49.000Z",
            "id": "1357880648472657923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM JIB\u00d3IA NO PARQUE NACIONAL PQP N PISO MAIS L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "102805070",
            "created_at": "2021-02-06T02:35:09.000Z",
            "id": "1357880481761660932",
            "in_reply_to_user_id": "102805070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase tomei um tiro/mordida de cachorro pq invadi uma propriedade privada sem perceber (RJ e casas/s\u00edtios ao lado de um parque nacional), derrapei numa descida ingrime de tr\u00eas metros"
        },
        {
            "author_id": "1026646466033590273",
            "created_at": "2021-02-06T02:35:08.000Z",
            "id": "1357880478494294018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que faz p visitar o parque nacional da Tijuca??? Necessito.."
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2021-02-06T02:34:43.000Z",
            "id": "1357880372999168003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 240,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As aventuras est\u00e3o de volta com o #GloboRep\u00f3rter! E no primeiro programa da temporada, vamos conhecer as riquezas naturais do Parque Nacional da Tijuca e saber mais sobre a hist\u00f3ria dos 90 anos do Cristo Redentor \ud83d\udc9a https://t.co/uKniELMzzW"
        },
        {
            "author_id": "1261287408999563268",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:38.000Z",
            "id": "1357879342148292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 simplesmente perfeito, meu sonho ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1330677081483726857",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:29.000Z",
            "id": "1357879306123362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de deus o parque nacional da tijuca era s\u00f3 uma bolsa de projeto nesse lugar"
        },
        {
            "author_id": "921622679920226305",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:19.000Z",
            "id": "1357879265509842946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho, esse parque nacional da tijuca. viva a biodiversidade e os cientistas. \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "85691627",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:16.000Z",
            "id": "1357879250163015685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional da Tijuca #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "933110171781488640",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:06.000Z",
            "id": "1357879209272705026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo rep\u00f3rter mostrando o Parque Nacional da Tijuca e me lembrando que quando fiz a tour pelo RJ, esse parque tava no trajeto mas bem no dia interditaram aff \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "899139285387018240",
            "created_at": "2021-02-06T02:29:58.000Z",
            "id": "1357879176724951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de conhecer o parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "46447873",
            "created_at": "2021-02-06T02:29:52.000Z",
            "id": "1357879153245184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ir no Cristo voc\u00ea vai no parque Nacional da Tijuca mas eu n\u00e3o conheciiii o parque, que vontade"
        },
        {
            "author_id": "2778349156",
            "created_at": "2021-02-06T02:28:58.000Z",
            "id": "1357878922885611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que poderiam falar do Parque Nacional de Itatiaia tamb\u00e9m, mostra por povo que \u00e0s menores temperaturas do Brasil s\u00e3o Registradas a 2450m no estado Fluminense. #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "376425761",
            "created_at": "2021-02-06T02:28:02.000Z",
            "id": "1357878689619410945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa no BBB para dizer o quanto o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 maravilhoso \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1121776156548710400",
            "created_at": "2021-02-06T02:27:54.000Z",
            "id": "1357878654466985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo rep\u00f3rter mostrando o Parque Nacional da Tijuca e me lembrando que quando fiz a tour pelo RJ, esse parque tava no trajeto mas bem no dia interditaram \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T02:27:43.000Z",
            "id": "1357878608459534338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada sempre viva em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/P4NGOoMcQX"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2021-02-06T02:26:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357878297015840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #globorep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "3357978322",
            "created_at": "2021-02-06T02:25:47.000Z",
            "id": "1357878123614920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "globo rep\u00f3rter falando do parque nacional \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 s\u00f3 quem viveu sabe"
        },
        {
            "author_id": "127289151",
            "created_at": "2021-02-06T02:25:11.000Z",
            "id": "1357877972628344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fALERTA GATILHO\u26a0\ufe0f\nParque nacional da tijuca no  #Globorep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1081003730",
            "created_at": "2021-02-06T02:23:46.000Z",
            "id": "1357877615319777282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GloboRep\u00f3rter sensacional hoje! Cristo Redentor e Parque Nacional da Tijuca. Com o \u00e9 bom saber! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "75390118",
            "created_at": "2021-02-06T02:23:22.000Z",
            "id": "1357877514534866945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter de hoje vai falar do quinta da minha casa: o Parque Nacional da Tijuca. \u2665\ufe0f\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "2792866553",
            "created_at": "2021-02-06T02:21:21.000Z",
            "id": "1357877006566842371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sil\u00eancio que a edi\u00e7\u00e3o hoje \u00e9 no Parque Nacional da Tijuca \ud83d\ude0d \n#GloboRep\u00f3rter https://t.co/bFwGeltiaA"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-02-06T02:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1357876572418629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/oPYdPaCh26"
        },
        {
            "author_id": "1353828948489236481",
            "created_at": "2021-02-06T01:17:21.000Z",
            "id": "1357860900842127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois propriet\u00e1rios de s\u00edtios do munic\u00edpio de Paranhos foram autuados. Saiba mais detalhes:\nhttps://t.co/RIp63w3dhs"
        },
        {
            "author_id": "2730063954",
            "created_at": "2021-02-06T00:41:57.000Z",
            "id": "1357851994162159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM de Mau\u00e1 deflagra a\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/O53UOowI0L"
        },
        {
            "author_id": "811700199596822528",
            "created_at": "2021-02-06T00:25:40.000Z",
            "id": "1357847894653550596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter de hoje t\u00e1 imperd\u00edvel! Vai falar sobre o Parque Nacional da Tijuca e contar a hist\u00f3ria da Floresta \ud83c\udf3f. Como eu amo esse lugar. Onde fiz \u00f3timas trilhas. Ainda s\u00f3 n\u00e3o tive coragem de subir a Pedra da G\u00e1vea mas estou preparando meu psic\u00f3logico pra isso."
        },
        {
            "author_id": "41684303",
            "created_at": "2021-02-06T00:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1357844140143357955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/u4JPzPQ6wD"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2021-02-05T22:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "153505589",
                        "start": 114,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357818912000397313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Fazenda fica integralmente dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo!!!\nVacilou feio, SETUR do @GovernoPara! https://t.co/0JCvmI7Wzk"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "26416363",
                        "start": 108,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357809803712737283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaca forte na Praia do Farol de Mostardas em Tavares, RS - Parque Nacional da Lagoa do Peixe 05.02.2021 \n@metsul https://t.co/bK1EOPfVQv"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "26416363",
                        "start": 96,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357809737727893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aumentando a ressaca ...\nPraia do Farol em Tavares, RS - Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n@metsul https://t.co/fpRSDfZKXh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-05T21:02:03.000Z",
            "id": "1357796655379214337",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddbd Cinco cadeiras de rodas adaptadas para trilhas foram entregues na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, proporcionando novas experi\u00eancias aos visitantes que precisam de #acessibilidade: https://t.co/CBM8rMitnW."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "26416363",
                        "start": 61,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357796400881410057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares 05.02.2021 15:25\n@metsul https://t.co/SjYsYqlviE"
        },
        {
            "author_id": "973715168868950016",
            "created_at": "2021-02-05T20:56:08.000Z",
            "id": "1357795166053163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM de Mau\u00e1 deflagra a\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Leia mais: https://t.co/JwFKHFRkqt\n\n#abcdjornal \n#a\u00e7\u00e3oilegal\n#meioambiente \n#GCM\n#opera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-05T20:42:01.000Z",
            "id": "1357791612781420545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/Zcn5RDmgKb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/y11Mm2ezGQ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-05T20:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 227,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357784812166250500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PA | Lago de \u00e1gua cristalina da Fazenda Borbulha, no sudoeste do Par\u00e1, atrai turistas, mas fica dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, unidade de prote\u00e7\u00e3o integral que n\u00e3o comporta atividade tur\u00edstica. Via @InfoAmazoniaBR \nhttps://t.co/eXKb6tNvp0"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-02-05T20:13:55.000Z",
            "id": "1357784539934908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que eu n\u00e3o dava pra estar vivendo de \u00e1gua da chuva e MANCs (musgos aliment\u00edcios n\u00e3o convencionais) no Parque Nacional de *** ******* em *** ****** ** *****"
        },
        {
            "author_id": "1080987090031124486",
            "created_at": "2021-02-05T20:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "380555838",
                        "start": 8,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357784185612738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no @GloboReporter a reportagem \u00e9 sobre o Parque nacional da Tijuca. Coisa Linda!"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-02-05T20:00:49.000Z",
            "id": "1357781243757289474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina vai receber cadeira adaptada para ecoturismo de programa do governo https://t.co/WMcqj0dIPw"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2021-02-05T19:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "31309214",
                        "start": 107,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357769671605420036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "TEMPO | Ressaca do mar na praia do Farol, em Tavares, no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Fotografias de @Rosinara. https://t.co/VxpTg3YrW5"
        },
        {
            "author_id": "1123671379293999111",
            "created_at": "2021-02-05T19:12:22.000Z",
            "id": "1357769051020406794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Procura-se!!!\nNome: Mirella Fernandez\nIdade: 22 anos\nApelidos: Baby Mi, Pocoyo\n\nVista pela \u00faltima vez no Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/Sanp59AVoE"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-02-05T18:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "153505589",
                        "start": 2,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357765192197750790",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @GovernoPara divulgou em suas redes sociais a Fazenda Borbulha como destino tur\u00edstico, mas o local fica dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que s\u00f3 aceita visitas para pesquisa cient\u00edfica. #ERROn\u00ba1 https://t.co/rQ3AyTaiYL"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T18:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "26416363",
                        "start": 77,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357764449030066177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Farol em Tavares - Parque Nacional da Lagoa do Peixe 5.02.21 \u00e0s 15h\n@metsul https://t.co/XneuYlAuXa"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-05T18:21:51.000Z",
            "id": "1357756339087360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/SV81XephNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ceWztsyAZ1"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T18:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "26416363",
                        "start": 50,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1357754951439638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe neste momento \ud83d\ude48\n@metsul https://t.co/SPqgZkTbAL"
        },
        {
            "author_id": "2178374551",
            "created_at": "2021-02-05T18:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "708119296552079361",
                        "start": 0,
                        "username": "Braian_salva7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357751165019127811",
            "in_reply_to_user_id": "708119296552079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Braian_salva7 Parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "56939891",
            "created_at": "2021-02-05T17:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15292534",
                        "start": 0,
                        "username": "HugoGloss"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14381538",
                        "start": 11,
                        "username": "massafera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357750176019058692",
            "in_reply_to_user_id": "15292534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HugoGloss @massafera Adianta ser bonito e pescar dentro de parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-02-05T17:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23336377,
                        -22.96646838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357745159262380034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/H7OS5te8HA"
        },
        {
            "author_id": "1554626886",
            "created_at": "2021-02-05T17:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1289585343633776641",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasMo84799047"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1202443363821260805",
                        "start": 17,
                        "username": "muitohumillde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357741951710298116",
            "in_reply_to_user_id": "1289585343633776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasMo84799047 @muitohumillde Quando come\u00e7arem a soltar as liga\u00e7\u00f5es dele com A\u00e9cio, com Cabral (a compra da lei para regularizar obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e atacar a fam\u00edlia, Huck espana\n\nAtacar fam\u00edlia \u00e9 jogo baixo, mas j\u00e1 virou arroz com feij\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2021-02-05T17:22:44.000Z",
            "id": "1357741459269685251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf32 Serra de Soajo - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 https://t.co/EhpNBmwEYk"
        },
        {
            "author_id": "3632879009",
            "created_at": "2021-02-05T17:21:11.000Z",
            "id": "1357741068859670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\"O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/T37CJFLIfv"
        },
        {
            "author_id": "3237710493",
            "created_at": "2021-02-05T16:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "153505589",
                        "start": 10,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357733249326469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o @GovernoPara divulgando um com\u00e9rcio ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica para o turismo. E o dono j\u00e1 foi pego por trabalho escravo! https://t.co/UJdigj5zYF"
        },
        {
            "author_id": "264178320",
            "created_at": "2021-02-05T16:47:51.000Z",
            "id": "1357732682587910146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitiantes s\u00e3o autuados ap\u00f3s deixarem gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/lPdyXqrQtb"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-02-05T16:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1196988946678501378",
                        "start": 0,
                        "username": "CabralRR1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1030893109960499201",
                        "start": 11,
                        "username": "Bolsonariano17"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1217741401355685888",
                        "start": 27,
                        "username": "jmsowhat"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1261037310059184129",
                        "start": 37,
                        "username": "GloriosoDivino"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "34359439",
                        "start": 53,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357732541550235652",
            "in_reply_to_user_id": "217244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CabralRR1 @Bolsonariano17 @jmsowhat @GloriosoDivino @ricksenra Concorrente, tem outros metais que pode substituilo, o Brasil j\u00e1 tem uma mina enorme, jogar mais no mercado s\u00f3 faria o pre\u00e7o cair absurdamente como aconteceu com o oro com explora\u00e7\u00e3o de Portugal. Al\u00e9m claro da reserva Seis Lagos est\u00e3o em \u00e1rea protegida, apesar disso n\u00e3o ser +"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-05T16:40:09.000Z",
            "id": "1357730742600667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TripAdvisor premia o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Arenal entre os melhores do mundo https://t.co/WfuWbfw7oY"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-02-05T16:36:41.000Z",
            "id": "1357729872349691907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o conhecer o circuito W do Parque Nacional Torres del Paine? \u00c9 um dos percursos preferidos para trekking, com rotas pelo Valles,  Ascencio, Franc\u00e9s e Glaciar Grey. Saiba mais sobre este circuito em:\nhttps://t.co/Wu3n3Uv0UK https://t.co/UlKvw8WP66"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2021-02-05T16:34:22.000Z",
            "id": "1357729290469707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre vai ser uma experi\u00eancia v\u00e1lida tirar um dia para novas aventuras e ter contato direto com a natureza. Isso liberta. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/DZauv0Suad"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T16:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 26,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "236354374",
                        "start": 73,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357726875032965120",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes @Prefeitura_Rio Casas com posse concedida pela @marmilbr para uso residencial na Ilha Primeira v\u00eam construindo decks em alvenaria e madeira sobre o espelho d'agua\nEst\u00e3o invadindo a Lagoa para fazer casas de festas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n Atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-02-05T16:18:55.000Z",
            "id": "1357725402182123521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente derruba estrutura de chal\u00e9 de alto padr\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/a71BAMWIbG"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-02-05T16:12:33.000Z",
            "id": "1357723799672610823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente do Rio derruba estrutura de chal\u00e9 de alto padr\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, na G\u00e1vea https://t.co/Fo9j5rTAty https://t.co/bgWBJCohln"
        },
        {
            "author_id": "1585964744",
            "created_at": "2021-02-05T16:11:33.000Z",
            "id": "1357723547880333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 14 de junho de 1937, o presidente Get\u00falio Vargas criava o primeiro Parque Nacional do Brasil: o Parque Nacional de Itatiaia\"\n\nGETULIO NOSSO TEDDY ROOSEVELT"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-02-05T15:13:58.000Z",
            "id": "1357709054601216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um chal\u00e9 de alto padr\u00e3o estava sendo erguido dentro dos limites do Parque Nacional da Tijuca e do Parque Natural Municipal da Cidade, o que configura crime ambiental. A obra foi demolida hoje pela Secretaria de Meio Ambiente. \n#PrefeituraRIO21 https://t.co/kOWX7wG86t"
        },
        {
            "author_id": "430750378",
            "created_at": "2021-02-05T15:06:57.000Z",
            "id": "1357707288249794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Junte-se para uma visita virtual pelo Parque Nacional Tzipori, um local pitoresco na regi\u00e3o da Galileia. \nTzipori foi em tempos a capital da Galileia, a sede do Sin\u00e9drio e o local onde a Mishn\u00e1 foi conclu\u00edda. Clique no \ud83d\udd17 do \ud83d\udcfd\ufe0fpara se juntar \u00e0 visita.\nhttps://t.co/eOIoFaqf0O"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2021-02-05T15:01:10.000Z",
            "id": "1357705835204509699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontram \u00e1rvores gigantes em uma nova \u00e1rea na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, no Amap\u00e1. Essas \u00e1rvores da Amaz\u00f4nia podem chegar a quase 90m de altura.\n\nhttps://t.co/YMjJ9z3ETZ https://t.co/ta2qVHfFQZ"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2021-02-05T15:00:42.000Z",
            "id": "1357705715490643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de leil\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em \u00e1rea perto de Noronha recebe cr\u00edticas; Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, que pertence ao RN, seria\u00a0atingida https://t.co/4gMaWhILgk"
        },
        {
            "author_id": "4010438363",
            "created_at": "2021-02-05T13:56:00.000Z",
            "id": "1357689435660439553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio virtual pelo Parque Nacional Tzipori, um marco pitoresco, verde e de tirar o f\u00f4lego da regi\u00e3o da Galil\u00e9ia. Tzipori j\u00e1 foi a capital da Galil\u00e9ia, a sede do Sin\u00e9drio e o local onde a Mishna foi conclu\u00edda.\nClique no link Projetor de filmes para participar do tour completo https://t.co/7UVkNAyxlj"
        },
        {
            "author_id": "1309182845676662784",
            "created_at": "2021-02-05T13:53:58.000Z",
            "id": "1357688924425052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/eewdTrCkez"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2021-02-05T13:33:12.000Z",
            "id": "1357683694941601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Jjsd6LwrYL"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T13:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 0,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "339974922",
                        "start": 17,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "339974922",
                        "start": 105,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357677819992678404",
            "in_reply_to_user_id": "1248600459645988867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrennoCarnevale @GMRio Nas Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra da Tijuca a @GMRio de barco\nN\u00e3o vem ningu\u00e9m \nJ\u00e1 descobriram e aproveitaram a pandemia para ocupar as ilhas com dezenas de Casas de Festa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nProcessem os produtores pelos CPFs"
        },
        {
            "author_id": "250574172",
            "created_at": "2021-02-05T12:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.85,
                        -5.01666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29d97d7fbab8d56a"
            },
            "id": "1357674741507760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude01\n\n\ud83d\udcadFelicidade \u00e9 quando a boca \u00e9 pequena demais para o sorriso que a alma quer dar.\n\nRAlves em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Rosado https://t.co/inHThBCQx2"
        },
        {
            "author_id": "51339863",
            "created_at": "2021-02-05T12:43:18.000Z",
            "id": "1357671140035072004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3leo: Explora\u00e7\u00e3o e pesquisa na \u00e1rea protegida da Bacia do Okavango gera protestos na Nam\u00edbia - Parque Transfronteiri\u00e7o Okavango-Zambeze abrange 5 pa\u00edses incluindo Angola https://t.co/LOSZ1sR66W"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-05T12:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "67484547",
                        "start": 80,
                        "username": "fernandagraell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357667790782533640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 de volta! Depois do #BBB, assista \u00e0 estreia da temporada. @fernandagraell nos leva at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca para explorar as riquezas naturais da floresta e saber mais sobre a hist\u00f3ria dos 90 anos do Cristo Redentor. N\u00e3o perca! https://t.co/pHEQXwf8Jg https://t.co/evMuRE2xLr"
        },
        {
            "author_id": "96121676",
            "created_at": "2021-02-05T12:12:31.000Z",
            "id": "1357663392127975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica tur\u00edstica com combo trabalho escravo + viola\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/M8lJqh9s32"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T11:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 0,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48298703",
                        "start": 17,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "339974922",
                        "start": 30,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357651751420239872",
            "in_reply_to_user_id": "1248600459645988867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrennoCarnevale @eduardopaes @GMRio N\u00e3o adianta parar festa p/ recome\u00e7ar quando a pol\u00edcia vira a esquina\nTem que processar produtores e propriet\u00e1rios pelos CPFs\nPor serem \"escondidas\", as Ilhas Primeira e Gigoia foram tomadas por Casas de Festas, s\u00e3o dezenas de festas simult\u00e2neas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "34805983",
            "created_at": "2021-02-05T11:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "239765944",
                        "start": 0,
                        "username": "andrecrevi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357651367578525698",
            "in_reply_to_user_id": "239765944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrecrevi Fora minha grama, que se eu n\u00e3o cortar logo o IBAMA vem e o declara como parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "4904974966",
            "created_at": "2021-02-05T11:23:57.000Z",
            "id": "1357651169628348419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia: https://t.co/5z7Q5VyErW ."
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2021-02-05T11:10:46.000Z",
            "id": "1357647852600762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia: https://t.co/cR7BtmSVFi ."
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T11:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 13,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357645230879756289",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes @BrennoCarnevale Gente ruim aproveitou a pandemia para montar Casas de Festa sem alvar\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nNas Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico - Barra da Tijuca\nIsso em plena pandemia\nPASSAMOS SP EM MORTES!\n#COVID19"
        },
        {
            "author_id": "1260294635123093504",
            "created_at": "2021-02-05T10:36:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357639162103529473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro programa da temporada, a rep\u00f3rter Fernanda Graell visita o Parque Nacional da Tijuca e o Cristo Redentor, no Rio de Janeiro, que completam 60 e 90 anos em 2021, respectivamente.\nhttps://t.co/NiV1uuvvSg https://t.co/lAfO4DyJbe"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-05T10:26:56.000Z",
            "id": "1357636819119144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recordamos que \u00e9 j\u00e1 esta 2f, 8 Fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa) que recebemos Adija Wilssone para o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\u201d \ud83d\udc1d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff. #Mo\u00e7ambique \nVia Zoom, inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via necess\u00e1ria:\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/xE5Fih8q7N"
        },
        {
            "author_id": "56036271",
            "created_at": "2021-02-05T10:15:31.000Z",
            "id": "1357633947216334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer do parque nacional do Igua\u00e7u. Bom diaaaaaaa cambada. https://t.co/W8kgYdhL62"
        },
        {
            "author_id": "1624539212",
            "created_at": "2021-02-05T07:07:31.000Z",
            "id": "1357586636775784449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande leitoo\nhttps://t.co/vxTYsaVcYg"
        },
        {
            "author_id": "2790162034",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:33.000Z",
            "id": "1357512404565917697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que tudo globo rep\u00f3rter sobre parque nacional da tijuca n\u00e3o perco por nada"
        },
        {
            "author_id": "94815019",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:29.000Z",
            "id": "1357512387205730307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 incr\u00edvel! O Rio \u00e9 lindo demais."
        },
        {
            "author_id": "1201836968",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:15.000Z",
            "id": "1357512329903104010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda a prooaganda do parque nacional da tijuca \ud83e\udd7a\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "58936941",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:11.000Z",
            "id": "1357512312417120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou t\u00e3o sens\u00edvel que t\u00f4 chorando vendo esse comercial do Globo Rep\u00f3rter falando sobre o Parque Nacional da Floresta da Tijuca \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1352769720341159937",
            "created_at": "2021-02-05T02:11:54.000Z",
            "id": "1357512243047464961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crl Parque Nacional da Tijuca no Globo Rep\u00f3rter vai ser AULAS"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-02-05T02:04:58.000Z",
            "id": "1357510496723820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena/ dia 327:\nHoje tive um dia perfeito passeando no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e to muito feliz que vi mais um bicho do topo da minha lista (a araponga) https://t.co/ve15U4OavT https://t.co/19MYZTiYRd"
        },
        {
            "author_id": "966020335429672961",
            "created_at": "2021-02-05T01:38:14.000Z",
            "id": "1357503767864889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha da Pedra da G\u00e1vea fica localizada no Parque Nacional da Tijuca.\n#botasnatrilha #pedradagavea #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #trilhas https://t.co/M2iHtuFSiK"
        },
        {
            "author_id": "171287514",
            "created_at": "2021-02-05T01:10:33.000Z",
            "id": "1357496803978080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo vai falar do Parque Nacional da Tijuca amanh\u00e3 no Globo rep\u00f3rter \n\nEles podiam fazer uma  temporada inteira s\u00f3 falando da import\u00e2ncia dos parques nacionais/estaduais desse brasilz\u00e3o \ud83e\udd7a\n\nainda mais agora que o ICMbio vai ser extinto"
        },
        {
            "author_id": "1345202563600277506",
            "created_at": "2021-02-05T00:00:00.000Z",
            "id": "1357479047954071559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dedo de Deus, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, c.1890. \u00a9Marc Ferrez\n\nRio \u2192 https://t.co/PBgAWpM9Pe \ud83d\udcf7 https://t.co/kukOMgEPQI"
        },
        {
            "author_id": "2965756581",
            "created_at": "2021-02-04T23:55:44.000Z",
            "id": "1357477973578960896",
            "in_reply_to_user_id": "1290259240494432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BobjeffHD O desgra\u00e7ado est\u00e1 tentando ressussitar um narigugudo que gosta de invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer mans\u00f5es... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-02-04T23:45:06.000Z",
            "id": "1357475297898151940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia. Gente, que coisa mais linda \ud83d\ude31\ud83d\ude31 #megacurioso https://t.co/4J3yVus6qS"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2021-02-04T23:20:49.000Z",
            "id": "1357469188521136131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planta de tr\u00eas p\u00e9talas, nomeada Prosopanche demogorgoni, vive nos vassourais, extensos aglomerados de arbustos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/6eX1DLrLUc\n\n#entretenimento"
        },
        {
            "author_id": "1083308580273639424",
            "created_at": "2021-02-04T23:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1152751594297053185",
                        "start": 0,
                        "username": "frankie67345478"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357464542658330636",
            "in_reply_to_user_id": "1152751594297053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frankie67345478 P\u00f5e em risco a integridade f\u00edsica do atleta, est\u00e1 fora da \u00e1rea protegida do guarda redes e n\u00e3o toca na bola, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer"
        },
        {
            "author_id": "1239692981734649862",
            "created_at": "2021-02-04T23:02:09.000Z",
            "id": "1357464489646567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca no globo rep\u00f3rter \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-04T22:36:41.000Z",
            "id": "1357458080200593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Quem a\u00ed teria a coragem do Luvas? Conhe\u00e7a ele e mais dois amigos, dedicados a explorar e registrar todos os pequenos seres que vivem dentro da Floresta da Tijuca, amanh\u00e3, no #GloboRep\u00f3rter! https://t.co/6Bn61ggAkb https://t.co/uAkUGOK9i1"
        },
        {
            "author_id": "82435214",
            "created_at": "2021-02-04T22:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192502693652242432",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaRePerez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357457122854846468",
            "in_reply_to_user_id": "1192502693652242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaRePerez Parque Nacional do xui."
        },
        {
            "author_id": "3345704453",
            "created_at": "2021-02-04T22:27:51.000Z",
            "id": "1357455857387266052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria conhecer uma reserva extrativista da Amaz\u00f4nia, passar uns meses em uma, sei l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3844859903",
            "created_at": "2021-02-04T22:24:37.000Z",
            "id": "1357455045193777153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei tem umas quest\u00f5es de concurso publico daq q tipo????? pq caralhos eu devo saber a localiza\u00e7\u00e3o de um afluente do parque nacional e se ele des\u00e1gua no rio paraguai????"
        },
        {
            "author_id": "141009924",
            "created_at": "2021-02-04T22:19:11.000Z",
            "id": "1357453677913661445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar l\u00e1 no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, lugar tranquilo e com v\u00e1rias cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-04T21:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 282,
                        "id": "48298703",
                        "start": 270,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357442117820420096",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ O fim de semana se aproxima e a Ilha Primeira Barra da Tijuca, antigo ref\u00fagio de tranquilidade e natureza, ser\u00e1 tomada por aglomera\u00e7\u00f5es, funk e samba V\u00e3o fiscalizar e punir quem aproveitou a pandemia para montar Casa de Festa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? @eduardopaes"
        },
        {
            "author_id": "1262087562853744640",
            "created_at": "2021-02-04T20:54:13.000Z",
            "id": "1357432294647209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele monte de tora de madeira saindo da resex tapaj\u00f3s-arapiuns nunca me enganou, aquilo nunca foi manejo florestal sustent\u00e1vel, apenas usaram como desculpa, agora tem um projeto para plantar soja na reserva extrativista, isso mesmo SOJA DENTRO DA RESERVA NO MEIO DA AMAZ\u00d4NIA."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-04T20:41:02.000Z",
            "id": "1357428975103008770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude2c https://t.co/QAchrgJ0hJ"
        },
        {
            "author_id": "1267972850444652545",
            "created_at": "2021-02-04T19:26:21.000Z",
            "id": "1357410180867194882",
            "in_reply_to_user_id": "1267972850444652545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das  entradas da ARIE - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Costeira de Zimbros  sinalizando a Floresta de Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "2212392613",
            "created_at": "2021-02-04T19:19:06.000Z",
            "id": "1357408356256931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto a \"milit\u00e2ncia\" est\u00e1 entorpecida com BBB, Bolsonaro autoriza leil\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "3093247427",
            "created_at": "2021-02-04T18:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1138643365325672448",
                        "start": 0,
                        "username": "patokuada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357402512173768710",
            "in_reply_to_user_id": "1138643365325672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patokuada Do Interior do estado d\u00e1 pra beber da torneira, com gostinho de animais mortos do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1233701540361359361",
            "created_at": "2021-02-04T18:24:16.000Z",
            "id": "1357394556665425923",
            "in_reply_to_user_id": "1233701540361359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aqui em S\u00e3o Francisco de Paula, floresta nacional. N\u00f3s somos xokleng Konglui, somos nativos dessa terra, ra\u00edzes dessas terras, temos hist\u00f3ria nesse lugar, nossos pais, nossos av\u00f4, nossos tatarav\u00f4 sofreram com massacre, foram degolado, foram cortado as orelhas deles+"
        },
        {
            "author_id": "1236488063938891776",
            "created_at": "2021-02-04T18:06:40.000Z",
            "id": "1357390130898755585",
            "in_reply_to_user_id": "1236488063938891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6- Amazonas, Negro, Solim\u00f5es, Purus, Madeira, Juru\u00e1, I\u00e7\u00e1, Uaup\u00e9s e Japur\u00e1 s\u00e3o seus rios principais.\n\n7- Na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica s\u00e3o encontrados o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional do Ja\u00fa e o Parque Ecol\u00f3gico de Janauari."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "43347078",
                        "start": 194,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357385931355922434",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou seja, o Parque Nacional da Serra da Bocaina representa bem o que \u00e9 a Mata Atl\u00e2ntica, com sua grande riqueza de esp\u00e9cies e diversidade de ambientes.\n\nConfira o texto completo e a parceria com @sosma : https://t.co/xxVGe8e32h https://t.co/xHRemkPKnJ"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:54.000Z",
            "id": "1357385910422151172",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), abrange  mais de 100 mil hectares de \u00e1rea protegida entre os estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro e se estende pelos munic\u00edpios de Ubatuba, Cunha, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Areias, Paraty e Angra dos Reis. https://t.co/yHnWlmTL4J"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:47.000Z",
            "id": "1357385879027814402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Serra da Bocaina, uma joia da Mata Atl\u00e2ntica\ud83d\udc9a\n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais emblem\u00e1ticas e relevantes de toda a Mata Atl\u00e2ntica. \n\ud83d\udcf8: Diego Igawa/SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/w23ejUvNin"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-02-04T17:42:58.000Z",
            "id": "1357384162655809536",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As TIs Piripkura, Zor\u00f3 (MT) e Raposa Serra do Sol (RR) foram alvos de mais de 90 km\u00b2 de requisi\u00e7\u00f5es cada - foco em min\u00e9rio de ouro. J\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio, no Xingu paraense, desponta com 135 km\u00b2 de requerimento para explora\u00e7\u00e3o miner\u00e1ria. https://t.co/dVxB9R4RBt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-02-04T17:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "380555838",
                        "start": 55,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "67484547",
                        "start": 259,
                        "username": "fernandagraell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357380808722497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque completa 60 anos em 2021! Por isso, amanh\u00e3, o @GloboReporter ir\u00e1 fazer um mergulho por aqui para mostrar aos brasileiros o que \u00e9 esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nS\u00e3o hist\u00f3rias, imagens e momentos que todos devem conhecer pelo menos um dia! N\u00e3o percam!\n\n@fernandagraell https://t.co/tUSULA5Mgi"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-04T17:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "45964106",
                        "start": 235,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357380648873394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme | \u201cJovens Cientistas da Gorongosa\u201d\n\n\ud83d\udcc5 6 de Fevereiro\n\ud83d\udd52 14h15\n\ud83d\udccd RTP \u00c1frica\n\nPela 1\u00aa na hist\u00f3ria de \ud83c\uddf2\ud83c\uddff, um grupo de 12 jovens, frequentaram o  mestrado em Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o realizado inteiramente dentro de um Parque Nacional @GorongosaPark \n\nhttps://t.co/aRJlVP1bhu https://t.co/184xE5MNAw"
        },
        {
            "author_id": "1021528251984953344",
            "created_at": "2021-02-04T17:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1357375320538697732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f \n\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\nQuem v\u00ea a anima\u00e7\u00e3o, nem imagina o gelo que \u00e9 essa \u00e1gua!!!!\n\n#instagood \n#instaboy \n#guilhermecullura \n#sun\n#nofilter \n#fy\n#foryou em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/F3ATBQHNsS"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2021-02-04T15:31:40.000Z",
            "id": "1357351122126729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt vale do catimbau, 25 out. 2020 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3i9qD0rG3m"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T15:30:00.000Z",
            "id": "1357350703186939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina, gerido pelo ICMBio, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00edmbolo da Mata Atl\u00e2ntica. Uma joia que precisa do apoio de pessoas e institui\u00e7\u00f5es. Quer saber como a gente faz parte disso e como voc\u00ea tamb\u00e9m pode fazer? \u00c9 s\u00f3 clicar: https://t.co/4DHBrNzVjv https://t.co/UOnjpC7iH0"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2021-02-04T15:14:39.000Z",
            "id": "1357346839364706307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba tem a maior reserva biol\u00f3gica em per\u00edmetro urbano do\u00a0Brasil https://t.co/UIerjeluai"
        },
        {
            "author_id": "269512711",
            "created_at": "2021-02-04T15:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "342742581",
                        "start": 0,
                        "username": "Catson_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "921240236759371776",
                        "start": 9,
                        "username": "bryanschirla"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1150442893691297793",
                        "start": 23,
                        "username": "madudu___"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 34,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357344352691884037",
            "in_reply_to_user_id": "342742581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Catson_ @bryanschirla @madudu___ @Iugarespviajar N\u00e3o, esse morro \u00e9 somente paisag\u00edstico pois \u00e9 \u00e1rea protegida. Onde tem esses passeios \u00e9 nas Dunas de Genipabu."
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2021-02-04T13:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357327686331478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5OQ8G9SWaa via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1314566432496259072",
            "created_at": "2021-02-04T13:55:48.000Z",
            "id": "1357326995617701891",
            "in_reply_to_user_id": "1314566432496259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link Relacionado 2 (Ep #29) - Cotias do Campo de Santana - https://t.co/fdoRRC4E3j"
        },
        {
            "author_id": "971010498874527745",
            "created_at": "2021-02-04T13:32:24.000Z",
            "id": "1357321106550624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffEm Mo\u00e7ambique, o Parque Nacional da Gorongosa\ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/sTHi2iyiej"
        },
        {
            "author_id": "351573105",
            "created_at": "2021-02-04T13:05:48.000Z",
            "id": "1357314414240804868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nProtegendo os Recursos H\u00eddricos. https://t.co/WbMPy7RsdV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T13:01:43.000Z",
            "id": "1357313384836923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3cRPp0U4by\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/o6EgY7vFd8"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-04T12:15:12.000Z",
            "id": "1357301679809511426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 de volta nesta sexta (5) trazendo esperan\u00e7a. A gente te leva at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca. Vamos \u00e0s alturas celebrar os 90 anos do Cristo Redentor e vamos revelar os encantos da Floresta da Tijuca. N\u00e3o perca, depois do #BBB: https://t.co/GEYL37w2OR https://t.co/C1DQhRb8K7"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-02-04T12:01:48.000Z",
            "id": "1357298305441685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3 est\u00e1 localizada nos munic\u00edpios de S\u00e3o Lu\u00eds e S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar e possui aproximadamente 322 hectares. Foram catalogadas cerca de 174 esp\u00e9cies de animais e 33 de plantas remanescentes de floresta amaz\u00f4nica. Cuide e proteja \ud83d\udc9a\ud83c\udf31\ud83c\udf0e https://t.co/acjM4srlon"
        },
        {
            "author_id": "219101621",
            "created_at": "2021-02-04T10:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357279858401886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bbUf5vo0SC via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2021-02-04T10:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357279482072223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TFM39FmeF2 via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:21.000Z",
            "id": "1357270510816616450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pantanal Matogrossense\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/T24qtXewqH\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/SLlUjoZDnO"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:21.000Z",
            "id": "1357270509726097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de las Nacientes del R\u00edo Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/YY2TGVXFvC\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/RGLrWJZGvx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:20.000Z",
            "id": "1357270508555927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/4WCqLHo19Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/WbRdH8PtoH"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "id": "1357267659453308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/6uwYt1oaVp"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "id": "1357267658731905025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/LV1K43Zsyu"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "id": "1357267658731839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/eUlgoKp6Mb"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:59:53.000Z",
            "id": "1357267626980999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/CWHeeKjnX3"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:59:37.000Z",
            "id": "1357267559435894786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/bcFVWah2Ms"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:50:46.000Z",
            "id": "1357265330884792322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/QWmps9Fm4Y"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:50:26.000Z",
            "id": "1357265247711727617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/3Pnuu5TaSs"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:49:07.000Z",
            "id": "1357264915761827843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0u9EUF https://t.co/RQkewTyMEK"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:49:07.000Z",
            "id": "1357264915652882435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/31q166xfKh"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:48:59.000Z",
            "id": "1357264882190716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/o52IJG33Cl"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-04T09:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357254697502076931",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Gostaria de uma agenda...\nSobre decreto sobre a expans\u00e3o do parque nacional da Chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2021-02-04T09:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1242177720722903041",
                        "start": 0,
                        "username": "claytonbittenc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "131574396",
                        "start": 16,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357254301240991746",
            "in_reply_to_user_id": "1242177720722903041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claytonbittenc @dilmabr concordo totalmente. e fazer um parque nacional em mem\u00f3ria a tamanha insensatez. a pr\u00f3pria concession\u00e1ria num momento de lucidez que s\u00f3 o desespero pode explicar, prop\u00f4s isso daqui: https://t.co/Sm8bjOupwM"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T06:56:27.000Z",
            "id": "1357221463405821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HNiJncRlo7"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2021-02-04T04:01:28.000Z",
            "id": "1357177426393128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#China da prov\u00edncia de Qinghai, apelidado de 'torre de \u00e1gua da China,' criou 145,100 cargos p\u00fablicos envolvidos em conserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Os postos foram montados para proteger pastagens, florestas e \u00e1reas \u00famidas da prov\u00edncia, que abriga o Parque Nacional de Sanjiangyuan ( &gt;&gt;&gt; https://t.co/QnDyF3OTPr"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-04T03:44:01.000Z",
            "id": "1357173036865228802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Unkg11DC6K"
        },
        {
            "author_id": "1177330670",
            "created_at": "2021-02-04T01:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 177,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "21069302",
                        "start": 250,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357137222760357888",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Se precisar dum \"burro de carga\", de maneira volunt\u00e1ria. Posso ir em alguns dias. Nem sei se tem parque nacional em BH ou proximidades. Sei de Pq estaduais... Mas o @RomeuZema se for sugerido seguir\u00e1 o modelo. Visto que ele, o senhor e o @marcelvanhattem  s\u00e3o maiores que o NOVO."
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2021-02-04T01:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357134291231272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dzNCA1K8Wo via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "856327844414324736",
            "created_at": "2021-02-04T00:20:00.000Z",
            "id": "1357121692276051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bacias Potiguar e de Pelotas est\u00e3o entre as regi\u00f5es oferecidas pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural \n \n#PrivaTAria \n#GuedesCanlhaIncompetente \n\nhttps://t.co/8Eq1BOIjCR"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2021-02-04T00:19:38.000Z",
            "id": "1357121599665823744",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "as bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas (SC e RS), regi\u00e3o relevante para reprodu\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e corredor migrat\u00f3rio de esp\u00e9cies em perigo, segundo\u00a0avalia\u00e7\u00f5es do ICMBio e do Ibama.\""
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2021-02-03T23:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53818265",
                        "start": 0,
                        "username": "keuriguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357113356818272257",
            "in_reply_to_user_id": "95966522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keuriguerra Hoje em dia ainda existem, mas o foco \u00e9 em \u00e1rea protegida (servi\u00e7os pra shopping, grandes pr\u00e9dios, essas coisas) e contrato com prefeitura pra fazer transfer\u00eancia interhospitalar e de UBS pra AMA, esse tipo de coisa."
        },
        {
            "author_id": "1316044802744557569",
            "created_at": "2021-02-03T23:17:37.000Z",
            "id": "1357105993138778121",
            "in_reply_to_user_id": "1316044802744557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddbd5 cadeiras foram para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e mais 25 unidades ser\u00e3o distribu\u00eddas em parques de todas as regi\u00f5es do Pa\u00eds.\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddbdCom a iniciativa do governo federal de tornar os parques mais acess\u00edveis, elas v\u00e3o ficar bem populares!\n\nhttps://t.co/G0tCbambPa"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-02-03T23:17:25.000Z",
            "id": "1357105944765816836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/2aglI8fwIF\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "719954084187488256",
            "created_at": "2021-02-03T23:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "316875138",
                        "start": 0,
                        "username": "a_pachecojr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "917793716",
                        "start": 13,
                        "username": "biazitagomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357101914765328389",
            "in_reply_to_user_id": "316875138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_pachecojr @biazitagomes Se na gest\u00e3o da pandemia foi bem, nas \u00e1reas de meio-ambiente e educa\u00e7\u00e3o Rui Costa \u00e9 um horror. Agora tenta passar um projeto que vai destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia pra favorecer minera\u00e7\u00e3o. Se sair candidato, ter\u00e1 forte oposi\u00e7\u00e3o na pr\u00f3pria esquerda."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-02-03T23:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1357101820657750017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/eudYI4Geae"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2021-02-03T22:48:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1357098735617114113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol sempre presente em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/xA9U5ER379"
        },
        {
            "author_id": "39804437",
            "created_at": "2021-02-03T22:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357098084459827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ywm18knDuJ via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "288466357",
            "created_at": "2021-02-03T21:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357086365985497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HLAh2hZySX via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2021-02-03T21:42:51.000Z",
            "id": "1357082143797751810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Bacias Potiguar e de Pelotas est\u00e3o entre as regi\u00f5es oferecidas pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural\nhttps://t.co/L2cjbEvhE1 https://t.co/K9J2D2RSY5"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-03T21:41:50.000Z",
            "id": "1357081889618747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/BPMXONZtFN"
        },
        {
            "author_id": "191418680",
            "created_at": "2021-02-03T21:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357073352276508679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/dRB9Vu9e03"
        },
        {
            "author_id": "83722886",
            "created_at": "2021-02-03T21:02:13.000Z",
            "id": "1357071917916835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f #Esperan\u00e7a! \n\n A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo\ud83d\udd25  em 2020, voltou a ficar verde. \n\n\u00c1rvores come\u00e7aram a dar frutos e animais s\u00e3o vistos se alimentando. Viva! \n\n#Pantanal https://t.co/eKjY9UoOEZ"
        },
        {
            "author_id": "402762788",
            "created_at": "2021-02-03T20:43:02.000Z",
            "id": "1357067090465869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Ibura https://t.co/108qlbS7ye"
        },
        {
            "author_id": "1289292747933982723",
            "created_at": "2021-02-03T20:34:45.000Z",
            "id": "1357065008790855683",
            "in_reply_to_user_id": "1289292747933982723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarela, tamb\u00e9m no Parque Nacional da Ilha Christmas. https://t.co/uLDao0ri6z"
        },
        {
            "author_id": "1289292747933982723",
            "created_at": "2021-02-03T20:34:44.000Z",
            "id": "1357065001878618114",
            "in_reply_to_user_id": "1289292747933982723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem \u201csubterr\u00e2nea\u201d na regi\u00e3o do Parque Nacional da Ilha Christmas, ao sudoeste da Indon\u00e9sia. https://t.co/KNUNpuyV5g"
        },
        {
            "author_id": "1151616249031532544",
            "created_at": "2021-02-03T20:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "852694247115550722",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelDias0410"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357063227138584581",
            "in_reply_to_user_id": "852694247115550722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelDias0410 Parque nacional de Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2021-02-03T20:03:44.000Z",
            "id": "1357057201605591053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Mapinguari no Amazonas https://t.co/jZYCnqKpCB"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-02-03T19:49:03.000Z",
            "id": "1357053508386623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara receber\u00e1 cadeiras de rodas para transporte em trilhas https://t.co/uLiQYrAFwG #IBIAPABA #REGIONAL https://t.co/NJvFdQLois"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-03T19:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 16,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "398056479",
                        "start": 66,
                        "username": "Central_1746"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "236354374",
                        "start": 263,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 326,
                        "id": "48298703",
                        "start": 314,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357046940282855428",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio @BrennoCarnevale @Ordem_Publica Ligo semanalmente @Central_1746 \nMas vcs precisam processar propriet\u00e1rios e produtores por CPFs S\u00f3 medidas firmes fechar\u00e3o Casas de Festa s/ alvar\u00e1, montadas em resid\u00eancias na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental cedida pela @marmilbr\nIlha Primeira,, Barra da Tijuca\n#COVID19\n@eduardopaes"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-02-03T19:20:34.000Z",
            "id": "1357046337301319687",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio local de anteontem. O terremoto foi centrado cerca de 13 km (8 milhas) ao sul de Fern Forest, perto da \u00e1rea de H\u014dlei Pali do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, com tremores de fraca a leve que foram relatados em toda a Ilha do Hava\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "203117980",
            "created_at": "2021-02-03T19:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "259478057",
                        "start": 0,
                        "username": "camilamportilho"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "82095950",
                        "start": 17,
                        "username": "JoaoPauloMarian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357041357022502920",
            "in_reply_to_user_id": "259478057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilamportilho @JoaoPauloMarian E no quesito \"ot\u00e1rio\", esperar o que de um indiv\u00edduo que pixa um monumento natural de prote\u00e7\u00e3o estadual? Merecia era cadeia"
        },
        {
            "author_id": "3038269979",
            "created_at": "2021-02-03T18:25:07.000Z",
            "id": "1357032384911261699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Nossa Gorongosa\": RTP2 estreia document\u00e1rio sobre o Parque Nacional de Mo\u00e7ambique\nQuarta-feira, 4 de fevereiro, \u00e0s 16:00h.\n#ANossaGorongosa #OurGorgongosa #document\u00e1rios #RTP2 #DominiqueGon\u00e7alves\n\nhttps://t.co/mGaWrljBZA https://t.co/fjP9Yx8DMr"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-03T17:40:23.000Z",
            "id": "1357021125734244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Antonio obt\u00e9m certificado de sustentabilidade do turismo de elite https://t.co/BEFaoTN6VA"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-03T17:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "34366699",
                        "start": 240,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357020208293158915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Governo de Bolsonaro est\u00e1 oferecendo p/ a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s uma \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque nacional marinho de Fernando de Noronha. A ANP n\u00e3o realizou nenhum estudo de impacto #ambiental nessas \u00e1reas, conforme recomenda\u00e7\u00e3o do Ibama. @redebrasilatual\nhttps://t.co/eRjMVTZETr"
        },
        {
            "author_id": "1021518219524403200",
            "created_at": "2021-02-03T17:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "211577328",
                        "start": 0,
                        "username": "guto_gattuso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357011190900211714",
            "in_reply_to_user_id": "211577328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guto_gattuso Essa \u00e9 f\u00e1cil!\n\nParque Nacional e Reserva da Ba\u00eda Glacier. Localizado no Sul do Alasca!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-03T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 192,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357010965728960514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#TurismoAcess\u00edvel\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddbcA partir de agora, turistas cadeirantes que visitarem a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ter\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o cadeiras de rodas adaptadas para trilhas. Conhe\u00e7a a iniciativa do @govbr p/ potencializar o #ecoturismo nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/AIojWNzqH0 https://t.co/oHva3VEX1I"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2021-02-03T16:20:29.000Z",
            "id": "1357001019331379210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrega do primeiro lote de cadeiras adaptadas foi feita na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Leia mais em: https://t.co/TWcHddalAR https://t.co/NoVki04mRS"
        },
        {
            "author_id": "825210096",
            "created_at": "2021-02-03T16:17:38.000Z",
            "id": "1357000300134092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo Di K-prio https://t.co/oalnth5bOg"
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2021-02-03T16:17:21.000Z",
            "id": "1357000232576446466",
            "in_reply_to_user_id": "1193606091952807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Nordeste e no Sul do pa\u00eds, duas regi\u00f5es sens\u00edveis para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha est\u00e3o entre as ofertas do governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural: as bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas"
        },
        {
            "author_id": "2288623886",
            "created_at": "2021-02-03T15:59:55.000Z",
            "id": "1356995843371466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que n\u00e3o v\u00e3o cortar os matos aqui em caxias mesmo? daqui a pouco caxias vai parecer o parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "367698746",
            "created_at": "2021-02-03T15:57:14.000Z",
            "id": "1356995169657237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo logo, quero t\u00e1 assim, sentido essa energia. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/awjH4tz2bE"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-02-03T15:00:18.000Z",
            "id": "1356980841830903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal investe em turismo acess\u00edvel na Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2h1Z95FDF2"
        },
        {
            "author_id": "1209204914431418368",
            "created_at": "2021-02-03T14:34:57.000Z",
            "id": "1356974462441320450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAUAPEBAS P\u00c1RA BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CAPITAL BRASILEIRA DO MINERIO LIND\u00cdSSIMA FLORESTA NACIONAL DE CARAJAS COISA LINDA PRESENTE DE DEUSS\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/YwwYu6yve7"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-03T14:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1356973081521229829",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul Estou no Parque Nacional da Lagoa do Peixe.. zero infraestrutura \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-03T14:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "26416363",
                        "start": 104,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356973077750558724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83e\udd29 03/fev2021\nEstamos nos preparando para aguardar a tempana que vem...\n@metsul https://t.co/p92zOjl1YQ"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-02-03T13:51:21.000Z",
            "id": "1356963487826739216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83c\udf0a UFSB Ci\u00eancia: Em artigo, pesquisadores da Rede Abrolhos descrevem estudo sobre a import\u00e2ncia do banco de rodolitos do Parque Nacional Marinho de Abrolhos para a biodiversidade marinha local. &gt;&gt;&gt;https://t.co/a5c63sr4C0 https://t.co/uEeVrr8Sjn"
        },
        {
            "author_id": "14583539",
            "created_at": "2021-02-03T13:34:36.000Z",
            "id": "1356959271225856010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"As bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas (SC e RS), regi\u00e3o relevante para reprodu\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e corredor migrat\u00f3rio de esp\u00e9cies em perigo, segundo\u00a0avalia\u00e7\u00f5es do ICMBio e do Ibama.\" https://t.co/sWo7tAaOsB"
        },
        {
            "author_id": "51894503",
            "created_at": "2021-02-03T13:26:11.000Z",
            "id": "1356957155396575238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa no arco-\u00edris \ud83c\udf08 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZgZQE1vZQ0"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-02-03T13:11:44.000Z",
            "id": "1356953519987716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fev... https://t.co/iotQ7K0CAD"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-02-03T13:02:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1356951180765761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nO melhor plano para assegurar o bem estar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/DIsVzwhYQJ"
        },
        {
            "author_id": "98425020",
            "created_at": "2021-02-03T12:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "724005641254244353",
                        "start": 0,
                        "username": "_ellenferre_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "70668306",
                        "start": 14,
                        "username": "renkurisu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356941204638871553",
            "in_reply_to_user_id": "724005641254244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ellenferre_ @renkurisu S\u00f3 se for casa de rico/famoso constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que todo mundo faz vista grossa."
        },
        {
            "author_id": "1112094566033879040",
            "created_at": "2021-02-03T12:22:39.000Z",
            "id": "1356941168278441987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compara\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica de Registros de Focos de Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - anos 2017 a 2019\n\n#PNCV #ChapadadosVeadeiros  #firewood #ParqueNacional #Chapada #Cerrado #IncendioForestal #NDVI https://t.co/qGChnFsNYl"
        },
        {
            "author_id": "1355172272936538115",
            "created_at": "2021-02-03T12:01:40.000Z",
            "id": "1356935884147458051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-03T12:00:00.000Z",
            "id": "1356935466357043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta quarta (03) venha visitar o Parque Nacional da Serra da Canastra na s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o da unidade, sua import\u00e2ncia para a conserva\u00e7\u00e3o do cerrado e sua rela\u00e7\u00e3o com o Rio S\u00e3o Francisco. No ar \u00e0s 15h30. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/VC86cciHLP"
        },
        {
            "author_id": "2321766421",
            "created_at": "2021-02-03T10:52:29.000Z",
            "id": "1356918475222999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fresh air...\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\uddaf\ud83c\udfc3\ud83d\udeb6\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udf3f\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n\n#parque #tijuca #rdj. @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/F9ZyDdgYpW"
        },
        {
            "author_id": "794580439075844096",
            "created_at": "2021-02-03T10:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356917352152064000",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Como vou saber se \u00e9 parque nacional ou fazendo de um pol\u00edtico?"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-03T09:48:29.000Z",
            "id": "1356902370496688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #webinar \"Autenticidade do mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\" realiza-se j\u00e1 na pr\u00f3xima 2\u00aaf, 8 de fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa), via Zoom. \nInscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via necess\u00e1ria em https://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/AORR7EFE2w"
        },
        {
            "author_id": "2656882268",
            "created_at": "2021-02-03T09:29:00.000Z",
            "id": "1356897465107058690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reconhece a planta abaixo?\n\ud83c\udf33 O Parque Nacional do #Bu\u00e7aco, im\u00f3vel de Interesse P\u00fablico, constitui um conjunto arquitet\u00f3nico e #paisag\u00edstico \u00fanico na Europa!\n\n\u27a1\ufe0fEste e outros recursos do #DGPC estar\u00e3o dispon\u00edveis, em acesso aberto, na plataforma ROSSIO.\n\ud83d\udd17https://t.co/oXt3uPtoWH https://t.co/DJbMpMH8xA"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2021-02-03T08:31:10.000Z",
            "id": "1356882912973623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, entregou nesta ter\u00e7a-feira (2), na Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF, o primeiro lote de cadeiras de rodas adaptadas para o transporte em trilhas de ecoturismo.\n\nTrata-se da primeira entrega do programa Parque+\u2026 https://t.co/bsvEntFkOX"
        },
        {
            "author_id": "1031939762117115905",
            "created_at": "2021-02-03T02:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "156350748",
                        "start": 0,
                        "username": "adventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356797399533056002",
            "in_reply_to_user_id": "156350748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adventure.trilhasjf \n#aventura #pedradoelefante #trilha @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/brwKA8IiCa"
        },
        {
            "author_id": "853971944064110592",
            "created_at": "2021-02-03T00:42:35.000Z",
            "id": "1356764989839863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar lindo!!! \u2744\ud83d\udc99\u2744\n\nParque Nacional de Sequoia , Calif\u00f3rnia. https://t.co/jJz19wqiqw"
        },
        {
            "author_id": "57796951",
            "created_at": "2021-02-03T00:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1464132,
                        -29.0494849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1356764337529122818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas ODEIAM ela! Veja como essa gimnosperma local fez para parar com HERBIVORISMO com apenas um truque simples! em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/ojV8WZ7J68"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2021-02-03T00:27:04.000Z",
            "id": "1356761083923492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara receber\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/zOIV9xx9pl https://t.co/yZEQlySvMT"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-02-03T00:01:01.000Z",
            "id": "1356754527375011842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SEMA presidiu a cerim\u00f4nia de posse do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Rangedor para a gest\u00e3o 2021/2023. O Conselho tem como objetivo proteger a \u00e1rea, trazer transpar\u00eancia para a gest\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por meio do controle social, entre outras atribui\u00e7\u00f5es. https://t.co/Vxd8Z30WrA"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2021-02-02T23:29:42.000Z",
            "id": "1356746648119107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3619,
                "quote_count": 46,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 247
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 predando um tatu.\n\n\ud83d\udccc Parque Nacional das Emas, GO\n\ud83d\udcf7:Ana Luzia Souza Cunha https://t.co/lshCDKcB3u"
        },
        {
            "author_id": "842164437587005441",
            "created_at": "2021-02-02T23:05:59.000Z",
            "id": "1356740678324207619",
            "in_reply_to_user_id": "842164437587005441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto marcando presen\u00e7a em prol de nosso MA. Participa\u00e7\u00e3o ativa nas proposi\u00e7\u00f5es e elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo dessa importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Diferentemente das gest\u00f5es propostas pelo desgoverno BoZo, esse Plano de Manejo prioriza as comunidades do entorno! VIVA!"
        },
        {
            "author_id": "363499916",
            "created_at": "2021-02-02T22:54:18.000Z",
            "id": "1356737740163940354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S e FLORESTA NACIONAL DO ITACAI\u00daNAS *celebram 23 anos* hoje (2/2).\nPara celebrar a data, convidamos os atores envolvidos na gest\u00e3o, manejo e uso das unidades de conserva\u00e7\u00e3o a compartilhar o que a floresta representa. Confira \ud83d\udc49 https://t.co/19ze5cu1Hs"
        },
        {
            "author_id": "1076987884366905350",
            "created_at": "2021-02-02T22:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356735479413096455",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Que bacana ! Espero que em breve tenhamos centenas em cada Parque Nacional para receber pessoas com todas limita\u00e7\u00f5es. Legal \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-02T22:30:00.000Z",
            "id": "1356731624101093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Cristo Redentor est\u00e1 completando 90 anos! O santu\u00e1rio, um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados do mundo, fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, que o #GloboRep\u00f3rter vai explorar nesta sexta (5), na estreia de sua nova temporada! Fique ligado e saiba tudo sobre o monumento \ud83d\ude09 https://t.co/mgKjqgBXwH"
        },
        {
            "author_id": "735462302636466176",
            "created_at": "2021-02-02T21:28:08.000Z",
            "id": "1356716054588887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguerro Banco - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/TEqejHKihn"
        },
        {
            "author_id": "45195085",
            "created_at": "2021-02-02T20:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356707550369116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 Enquanto eu andar distra\u00eddo...\n\n#tb #rj #carioca #boy #amanhecer #dawn #vistachinesa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/D7tDS8qMJy"
        },
        {
            "author_id": "1350604207389351937",
            "created_at": "2021-02-02T20:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1482862806",
                        "start": 12,
                        "username": "MariaAurea6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356704816098066435",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MariaAurea6 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nQual Floresta Nacional \u00e9  essa?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-02T20:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "193003734",
                        "start": 38,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356699442729144322",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr Estamos juntos, @mmeioambiente, e apoiamos a iniciativa! Queremos proporcionar cada vez mais aos nossos turistas cadeirantes a possibilidade de desfrutarem dos nossos parques e reservas nacionais: https://t.co/WuFMXDbHui! https://t.co/dI0ChZKSAH"
        },
        {
            "author_id": "1354431022285418498",
            "created_at": "2021-02-02T19:45:25.000Z",
            "id": "1356690205252726784",
            "in_reply_to_user_id": "1354431022285418498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este S\u00edtio Ramsar \u00e9 composto por tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari, as Reservas Extrativistas (Resex) do Baixo Rio Juru\u00e1 e do Alto Rio Juru\u00e1, al\u00e9m da Terra Ind\u00edgena Deni. +"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-02T19:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "179185127",
                        "start": 43,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356682399594254338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nossas 'Juliettis' n\u00e3o est\u00e3o confinadas no @bbb e s\u00e3o extremamente acess\u00edveis.\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddbcSaiba mais sobre a entrega das cadeiras de rodas adaptadas para trilhas na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Elas poder\u00e3o ser utilizadas por turistas cadeirantes: https://t.co/AIojWNhPPs. \n#Juliette #BBB"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-02T18:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 16,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356678122574331907",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio @BrennoCarnevale @Ordem_Publica Este final de semana as Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico Barra da Tijuca foram tomadas de novo por aglomera\u00e7\u00f5es, Casas De Festa. SEM ALVAR\u00c1, s/sa\u00edda de emerg\u00eancia, s/distanciamento, s/m\u00e1scara, s/respeito \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n#ChoqueDeOrdem\n#COVID19 https://t.co/ge7jTW3I2P"
        },
        {
            "author_id": "230144336",
            "created_at": "2021-02-02T18:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2803613940",
                        "start": 17,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "129892683",
                        "start": 30,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356673195953303554",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @Mapa_Brasil @bndes Tem a Floresta Nacional de Carajas!"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-02T18:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "16632219",
                        "start": 64,
                        "username": "RTP2"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "45964106",
                        "start": 118,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356668959186178053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio | \u201cUm Ano de Gorongosa\u201d\n\n\ud83d\udcc5 5 de Fevereiro\n\ud83d\udd5216h00\n\ud83d\udccd @RTP2 \n\nAcompanhe Gabriela Curtiz, a primeira guia do @GorongosaPark  num safari especial coma dura\u00e7\u00e3o de um ano. N\u00e3o perca a jornada anual da fauna bravia deste bel\u00edssimo parque nacional!\n\nhttps://t.co/iocMp4qJDF"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-02-02T18:17:35.000Z",
            "id": "1356668102356963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 fechada desde 16 de janeiro. Para visita\u00e7\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio agendar pelo site. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/24zbRq41NH"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2021-02-02T18:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "128372940",
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356666629472591876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um projeto do PT operado por @jairbolsonaro . Manejo da Floresta Nacional de Irati. \n\nOs militares criaram em 68 a reserva para manter a soberania, Dilma e Bolsonaro acabaram de conceder a Multinacionais. \n\n#Bolsopetismo e isso https://t.co/KM4eUt6NQl"
        },
        {
            "author_id": "82086393",
            "created_at": "2021-02-02T18:10:04.000Z",
            "id": "1356666209685692421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabe que lindo lugar \u00e9 esse? \u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Mocapajuba, em S\u00e3o Caetano de Odivelas, local de atua\u00e7\u00e3o de um projeto vinculado ao N\u00facleo de Meio Ambiente (NUMA) da UFPA, que realiza incurs\u00f5es fotoetnogr\u00e1ficas.\n\nSaiba mais no #BeiradoRio\u2935\nhttps://t.co/qUkeS7R4Qj https://t.co/GqLgTanpM3"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-02-02T17:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "20433046",
                        "start": 84,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356657396161138695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com manejo adequado \u00e9 poss\u00edvel movimentar a economia e manter a floresta em p\u00e9! Via @PortalAmazonia\nhttps://t.co/7JoinFgWT2"
        },
        {
            "author_id": "1301462451020599296",
            "created_at": "2021-02-02T17:27:29.000Z",
            "id": "1356655491733217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, ah, ah!\nQuem tem o invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, avisa \u00e0 ele que, quem o chamou, acaba\nde morrer em confronto com a PM.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/50aeoegks0"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-02-02T17:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2803613940",
                        "start": 10,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "149381166",
                        "start": 49,
                        "username": "jorgeseif"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "175139477",
                        "start": 76,
                        "username": "sindipi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356653654472818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m do @Mapa_Brasil pode ler essa mat\u00e9ria pro @jorgeseif por favor? E no @sindipi seria bom lerem tamb\u00e9m, pra parar com a oposi\u00e7\u00e3o vergonhosa a tudo que \u00e9 \u00e1rea protegida.  Marine reserves can increase fishery landings despite closing fishing grounds https://t.co/cMCTULrFUv"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-02T16:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26416363",
                        "start": 95,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356641194634280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a freeway continua linda...\n1a parada.. Os\u00f3rio... depois?\nParque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83e\udd90\n@metsul https://t.co/bzq3deeXHW"
        },
        {
            "author_id": "156983548",
            "created_at": "2021-02-02T15:15:36.000Z",
            "id": "1356622302138535937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#inpibrasil #ig #capara\u00f3 #indica\u00e7\u00e3ogeogr\u00e1fica\nLocalizada na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, a regi\u00e3o abrange os terrenos nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Capara\u00f3, totalizando 16 munic\u00edpios.\nSaiba mais: https://t.co/dA0hGFcBhg https://t.co/q2Rywx2sL8"
        },
        {
            "author_id": "1287420685418143745",
            "created_at": "2021-02-02T14:02:28.000Z",
            "id": "1356603897490640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Imawari Yeut\u00e1, Auyantepuy (Auyantepui uma montanha de 720 km\u00b2), Parque Nacional Canaima, Munic\u00edpio de Gran Sabana, Estado de Bol\u00edvar, Venezuela. A maior Caverna de Quartzito do mundo, seu nome significa: \"a caverna onde vivem os deuses da montanha\" #Canaima #Venezuela https://t.co/hcWM9QUIKZ"
        },
        {
            "author_id": "1287420685418143745",
            "created_at": "2021-02-02T14:02:06.000Z",
            "id": "1356603804037353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Imawari Yeut\u00e1, Auyantepuy (Auyantepui uma montanha de 720 km\u00b2), Parque Nacional Canaima, Munic\u00edpio Gran Sabana, Estado de Bol\u00edvar, Venezuela, a maior caverna de quartzito do mundo, tem 3.000 anos e mede 15,5 km foi descoberta em 2013. #Canaima #Venezuela #gransabana https://t.co/K73YGcqNSy"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-02-02T13:46:00.000Z",
            "id": "1356599754654797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cinco quil\u00f4metros do centro da cidade #Hangzhou, localiza-se o Parque de #p\u00e2ntano Xixi. Ali, em uma \u00e1rea de 10,08 quil\u00f4metros quadrados, concentra-se uma rica biosfera. O #Xixi \u00e9 o primeiro parque nacional de p\u00e2ntanos da #China. (Fotos:CFP) #WorldWetlandsDay https://t.co/a162UUgDya"
        },
        {
            "author_id": "1057446371534475264",
            "created_at": "2021-02-02T13:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1298249596066394113",
                        "start": 0,
                        "username": "ElcivaldoO"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "277663256",
                        "start": 24,
                        "username": "antonio_sobral"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "8802752",
                        "start": 40,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356598875574980608",
            "in_reply_to_user_id": "1298249596066394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElcivaldoO @DoiisBerto @antonio_sobral @g1 O problema \u00e9 que se as queimadas s\u00e3o causadas por humanos, os fazendeiros que o criam devem controlar, o fogo destru\u00ed mais da metade do parque nacional do encontro das \u00e1guas.\nT\u00e1 de boa? Tudo normal?\nO inc\u00eandio \u00e9 causado por humano mas quem se ferra \u00e9 o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-02-02T13:18:53.000Z",
            "id": "1356592931352817665",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd38 Desde 2019 o curso que at\u00e9 ent\u00e3o s\u00f3 acontecia em Uru\u00e7uca, Serra Grande, passou a ter aulas tamb\u00e9m na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Esta\u00e7\u00e3o Veracel em Porto Seguro."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2021-02-02T13:16:26.000Z",
            "id": "1356592312353239041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conter\u00e1 a delimita\u00e7\u00e3o das zonas no interior de cada unidade, definindo qual o uso e manejo dos recursos naturais em cada unidade, de forma compat\u00edvel com cada tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (artigo 2, incisos XVII e XVIII da referida Lei).[14][17]"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2021-02-02T13:15:19.000Z",
            "id": "1356592034061107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Reserva Biol\u00f3gica, Parque Nacional, Monumento Natural, Ref\u00fagio de Vida Silvestre, \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, Floresta Nacional, Reserva Extrativista, Reserva de Fauna e Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel.[17]"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-02T12:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "16632219",
                        "start": 100,
                        "username": "RTP2"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "45964106",
                        "start": 119,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356587083851268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio |  \u201cA Nossa Gorongosa: Um Parque para o Povo\u201d\n\n\ud83d\udcc5Quinta-feira, 4 de Fevereiro\n\ud83d\udd5316h00\n \ud83d\udccd @RTP2 \n\nComo est\u00e1, @GorongosaPark  a redefinir a identidade e o prop\u00f3sito deste parque nacional Mo\u00e7ambicano?\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/aRJlVP1bhu https://t.co/rrZGCQKViJ"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-02-02T12:41:35.000Z",
            "id": "1356583544634691587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impactos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o preocupa nove\u00a0munic\u00edpios https://t.co/k1KblQw5Ax"
        },
        {
            "author_id": "1046829022133592069",
            "created_at": "2021-02-02T11:55:16.000Z",
            "id": "1356571888047243266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim s\u00e3o chamadas as \u00e1reas alag\u00e1veis, naturais ou artificiais, cujo solo frequentemente \u00e9 coberto por uma camada rasa de \u00e1gua, importantes para o equil\u00edbrio da biodiversidade.\n\nEm MT, o Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense \u00e9 uma das zonas \u00famidas mundialmente conhecidas. https://t.co/b5Yrv83car"
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-02-02T09:54:03.000Z",
            "id": "1356541384199704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Bom dia ! Bom dia!\nSou paulista morando no parque Nacional de Jericoacoara CE\nDepois de morar em Jericoacoara\nAtualmente Vila Pre\u00e1 CE\nBem vindo ao ex para\u00edso Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkklkkkk\nHoje dia de gl\u00f3ria a direita amanheceu mais \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-02T09:01:05.000Z",
            "id": "1356528054445645827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Assistente de Contabilidade para realizar tarefas relacionadas com contabilidade e finan\u00e7as. O prazo final \u00e9 5 de Fevereiro de 2021. https://t.co/UTburkyL9N\n\n#trabalho https://t.co/qrxvKCDCvs"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-02T08:54:44.000Z",
            "id": "1356526455413301250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Assistente Administrativo para apoiar o #Contabilista do Projecto. O prazo final \u00e9 5 de Fevereiro de 2021: https://t.co/1VUQobjswD \n#trabalho #Mozambique https://t.co/5w3Oa3xEmE"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-02-02T07:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356508077084835841",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista ambiental carioca e funciona como conex\u00e3o entre os maci\u00e7os da Pedra Branca e do Mendanha. Al\u00e9m disso, a Secretaria Municipal do Meio Ambiente reabriu o processo, iniciado em 2013, para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, que possui cerca de 200 000 \u00e1rvores de\n2"
        },
        {
            "author_id": "968056346",
            "created_at": "2021-02-02T05:57:51.000Z",
            "id": "1356481940283604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Talhaesansong, monumento natural de Corea. https://t.co/2kMy2KYYK7 #RPDC #coreadelnorte #Corea #Korea #northkorea #DPRK #\uc870\uc120 #\ud55c\uad6d #\ubd81\ud55c"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-01T23:58:34.000Z",
            "id": "1356391522082680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores lindeiros ao Parque Nacional pagam menos para participar da Meia Maratona das Cataratas https://t.co/kvRVFbuzky"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2021-02-01T23:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "759850672162430976",
                        "start": 17,
                        "username": "Samara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356389566849175563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras. Bday de @samara.oliveira.7106 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/YiUgYlIJPo"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-02-01T23:00:28.000Z",
            "id": "1356376904622870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que come\u00e7ar fevereiro falando de um para\u00edso brasileiro \ud83d\ude03 Hoje \u00e9 dia de homenagear a Chapada Diamantina! No parque nacional \u00e9 poss\u00edvel  tomar banho na Cachoeira do Sossego, explorar o Po\u00e7o Encantado e o Po\u00e7o Azul... Voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1? \ud83d\udc9a https://t.co/G6VlcsAnkO"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-01T22:30:00.000Z",
            "id": "1356369235728080900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Rio de Janeiro ganhou o t\u00edtulo de Cidade Maravilhosa... Nesta sexta (5), na estreia da nova temporada do #GloboRep\u00f3rter, mergulhe no Parque Nacional da Tijuca, que abriga a maior floresta urbana do mundo e proporciona vistas bel\u00edssimas como essas! https://t.co/Lju4Y1vMIQ"
        },
        {
            "author_id": "723073758039269376",
            "created_at": "2021-02-01T22:07:31.000Z",
            "id": "1356363579310673928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia por Natureza Urbana\nhttps://t.co/QWF9Zaat0g https://t.co/e2HTUggotA"
        },
        {
            "author_id": "1169230586403282944",
            "created_at": "2021-02-01T21:49:49.000Z",
            "id": "1356359122610913280",
            "in_reply_to_user_id": "1169230586403282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o para 2021 n\u00e3o permite que sejam gastos mais de R$ 4,42 por hectare de \u00e1rea protegida, enquanto nos EUA o [...]dever\u00e1 alcan\u00e7ar o equivalente a R$ 273,00 ha\"."
        },
        {
            "author_id": "1079413217863053312",
            "created_at": "2021-02-01T21:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356357692256870402",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio Se n\u00e3o for transofrmada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e \u00f1 tiver fiscaliza\u00e7\u00e3o (como o restante da cidade n\u00e3o tem) a expans\u00e3o urbana desordenada vai engolir a \u00e1rea e n\u00e3o teremos nem aut\u00f3dromo (que preservaria boa parte do espa\u00e7o ambiental) nem floresta. Vamos ter \u00e9 complexo do Camboat\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-01T21:41:35.000Z",
            "id": "1356357052399038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lindeiros ao Parque Nacional pagam menos para participar da Meia Maratona das Cataratas https://t.co/1jtc00a3QR"
        },
        {
            "author_id": "77864862",
            "created_at": "2021-02-01T21:15:47.000Z",
            "id": "1356350556965658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem aparece\n\"Projeto de aut\u00f3dromo no local onde est\u00e1 o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 aprovado\" https://t.co/QNnIaGR35b"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-01T21:12:29.000Z",
            "id": "1356349728749977604",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Falou tudo. Se n\u00e3o cuidar vai acabar\nOlhe as Lagoas da Barra!\n As Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tomada por festas com som alt\u00edssimo, gente sem m\u00e1scara, bebendo e jogando latas na lagoa\nPantanal Carioca pede Socorro"
        },
        {
            "author_id": "1291947969944707072",
            "created_at": "2021-02-01T19:58:58.000Z",
            "id": "1356331225523355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/enlhFkzINJ"
        },
        {
            "author_id": "151242891",
            "created_at": "2021-02-01T19:28:21.000Z",
            "id": "1356323521090220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc PICO DO GUANDU - 974m (\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL GERICIN\u00d3 / MENDANHA) https://t.co/zOfTFFr0br"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2021-02-01T19:04:07.000Z",
            "id": "1356317421401997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb realiza obras de melhorias e conserva\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/eV2z2O7jP4"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-01T19:00:00.000Z",
            "id": "1356316386382000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sobrevoar o pa\u00eds e destacar suas belezas \u00e9 a miss\u00e3o do #BrasilVistoDeCima. Conhe\u00e7a os pr\u00f3ximos destinos:\nSeg (01): Diamantina\nTer (02): Parque Nacional das Sempre-Vivas\nQua (03): Serro\nQui (04): Abrolhos\nSex (05): Rota Tur\u00edstica Bel\u00e9m-Bragan\u00e7a\nNo ar \u00e0s 20h https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/bFgvmEEByO"
        },
        {
            "author_id": "45871682",
            "created_at": "2021-02-01T18:50:19.000Z",
            "id": "1356313951643070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/aRjlCU2K6k"
        },
        {
            "author_id": "257170819",
            "created_at": "2021-02-01T18:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "864926363144400897",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefGru_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356312503979020289",
            "in_reply_to_user_id": "864926363144400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefGru_Oficial E o que dizer de invas\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 notificado a prefeitura, o DACOI, o Ibama, O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF e nenhuma a\u00e7\u00e3o para expuls\u00e3o e derrubada das casas? Teremos esgoto a c\u00e9u aberto e perigo de assaltos constantes???"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-01T18:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "169913717",
                        "start": 173,
                        "username": "FC_UL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356302874872078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2A 8 fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa) tem lugar o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\u201d \ud83d\udc1dpor Adija Wilssone (cE3c @FC_UL). #Mo\u00e7ambique\nVia Zoom \u2013 registo pr\u00e9vio necess\u00e1rio: \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/lLDaKJzIuI"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-02-01T17:30:05.000Z",
            "id": "1356293759248560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 e Tr\u00eas Barras ter\u00e3o concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/yH3sQgwg6E"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-02-01T17:30:05.000Z",
            "id": "1356293758258716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 e Tr\u00eas Barras ter\u00e3o concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/J61ksgbnqs"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-02-01T17:24:03.000Z",
            "id": "1356292241187237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filmes sobre o Parque Nacional da Gorongosa ir\u00e3o ser transmitidos na RTP2 nos dias 4 e 5 de Fevereiro https://t.co/o3Kd3s8j2P"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-02-01T17:20:34.000Z",
            "id": "1356291363336294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento nesta segunda-feira (1\u00ba) https://t.co/Ru5CHGbCk4 #G1 #G1PR https://t.co/zbwqAXgFfX"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T17:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356289564638326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma boa, mas se puder evitar \u00e9 melhor! \ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ud83e\udde8\u274c em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mLL1ya2DT1"
        },
        {
            "author_id": "968274619",
            "created_at": "2021-02-01T15:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356263228297379840",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Tanto amor e empatia.\nComo n\u00e3o merecer construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra ou comprar jatinhos com dinheiro do BNDES?\nTanto amor que nos transborda de emo\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2021-02-01T15:02:04.000Z",
            "id": "1356256511354413058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que ALEGRIA traz essa not\u00edcia!!!! Um pequeno momento de al\u00edvio sobre a Floresta do Camboat\u00e1, no Rio de Janeiro, que foi amea\u00e7ada pela constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo e que agora vai virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/2kO6pG1VzC"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-02-01T14:46:41.000Z",
            "id": "1356252639927947266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O avan\u00e7o do desmatamento, aliado \u00e0 flexibiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas ambientais no Acre, aumentou a press\u00e3o sobre \u00e1reas protegidas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), como a Reserva Extrativista Chico Mendes e o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n\nhttps://t.co/OAPpLBoX8w"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-01T14:40:22.000Z",
            "id": "1356251048625766412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, uma atra\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de ecoturismo na Costa Rica https://t.co/S79AJhWlXn"
        },
        {
            "author_id": "247301039",
            "created_at": "2021-02-01T14:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "835137060805693440",
                        "start": 0,
                        "username": "CornetaGigante"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3105503644",
                        "start": 16,
                        "username": "paginadabruna"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "31511871",
                        "start": 31,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356246703318429698",
            "in_reply_to_user_id": "835137060805693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CornetaGigante @paginadabruna @g1rio Concordo. Seria mais um projeto falido. O ideal seria tornar o local como uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quem sabe  organizar para tornar uma op\u00e7\u00e3o de lazer para as pessoas pr\u00f3ximas da regi\u00e3o. Enfim, um decis\u00e3o acertada, mas tenho certeza que n\u00e3o foi por causa das \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-02-01T14:19:24.000Z",
            "id": "1356245770161319942",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cesar Duringan (sociedade civil-WCS) relembra os eventos ocorridos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e na ESEC Tamoios, o que claramente, segundo ele, j\u00e1 demonstrava as a\u00e7\u00f5es de retalia\u00e7\u00e3o do Governo para a \u00e1rea ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2021-02-01T14:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "817918682",
                        "start": 236,
                        "username": "SantaCruzTur"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "915593240",
                        "start": 250,
                        "username": "ElCalafateOK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356243841448349702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\uddfb N\u00e3o perca a oportunidade de fazer trekking no Parque Nacional Los Glaciares neste ver\u00e3o. Uma das paisagens mais deslumbrantes do inverno que \u00e9 igualmente bela no ver\u00e3o espera por voc\u00ea para deslumbr\u00e1-lo com sua versatilidade.\n\n@SantaCruzTur @ElCalafateOK https://t.co/15yDIgy8ze"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-02-01T13:54:14.000Z",
            "id": "1356239436737032200",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tamb\u00e9m estamos reabrindo o processo de an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Camboat\u00e1, em Deodoro. No que depender da gente, a recupera\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os verdes no Rio ser\u00e1 uma prioridade. https://t.co/gzVpXBbHe8"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-02-01T13:47:00.000Z",
            "id": "1356237617151365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Matsalu, no mar B\u00e1ltico, \u00e9 conhecido por ser um dos lugares de paragem para as aves migrat\u00f3rias da Europa. No entanto, poucos sabem que aqui vive uma enorme col\u00f3nia de alces. \"Alces Gigantes do B\u00e1ltico\" hoje \u00e0s 15h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #natureza https://t.co/S1gNDKcbv3"
        },
        {
            "author_id": "2706919849",
            "created_at": "2021-02-01T13:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356235674287034369",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Falta agora transformar a Floresta do Camboat\u00e1 em unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente. Para que nenhum outro pol\u00edtico possa derrub\u00e1-la no futuro."
        },
        {
            "author_id": "28172076",
            "created_at": "2021-02-01T13:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356234776882143233",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes \u00c9 o m\u00ednimo! N\u00e3o tem sentido algum destruir aquela \u00e1rea enorme pra isso. O local precisa ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o urgente!"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-02-01T13:29:01.000Z",
            "id": "1356233094152511491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Camboat\u00e1 em p\u00e9 hoje me encheu de alegria. Saber que a floresta fica e deve virar um unidade de conserva\u00e7\u00e3o me emocionou a vera. Muita gente lutou firme pra chegar nessa vit\u00f3ria pra cidade do Rio e moradores. Parab\u00e9ns, pessoal! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1296054652878966784",
            "created_at": "2021-02-01T13:17:49.000Z",
            "id": "1356230274393239555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de ver que o Caio Castro foi matar peixe por divers\u00e3o em uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, agora n\u00e3o \u00e9 mais proibido gra\u00e7as ao Bozo. esse cara influencia tanta gente\ud83d\ude2a s\u00f3 falta as pessoas acabarem com o nosso Fernando de Noronha tambem. https://t.co/7mdwVb1swp"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-02-01T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "568850340",
                        "start": 13,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356224677476265985",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua fala, @SuelyMVG citou o valor R$ 0,75 por hectare de \u00e1rea protegida (sem contar as marinhas); al\u00e9m de d\u00e9ficit de servidores no Ibama e no ICMBio. O IBAMA n\u00e3o conseguir\u00e1 arcar nem ajudar na gest\u00e3o de UCs na atual conjuntura, diz."
        },
        {
            "author_id": "1118585203008724994",
            "created_at": "2021-02-01T12:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1356222633432518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho da felicidade ainda existe, \u00e9 uma trilha estreita em meia selva triste ! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\n\n- Racionais MC's em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/2tEaMJ9lDO"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2021-02-01T12:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1356221119938834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedindo do 4.4 em um passeio 4x4 @familiasnastrilhas \n\nFoto: @lucianakatahira em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/iyCHoqPK12"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-02-01T12:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "830489383367278592",
                        "start": 0,
                        "username": "Visnrj"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "48298703",
                        "start": 21,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356220036009127936",
            "in_reply_to_user_id": "830489383367278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Visnrj @ecavaliere_ @eduardopaes Se virar realmente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 seguran\u00e7a patrimonial no lugar, ent\u00e3o n\u00e3o ter\u00e1 mais tr\u00e1fico dentro da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-01T12:30:00.000Z",
            "id": "1356218240104468482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparado para a volta do #GloboRep\u00f3rter? Nesta sexta (5), voc\u00ea vai se encantar com as belezas naturais de uma floresta aben\u00e7oada, no meio da agita\u00e7\u00e3o de uma grande metr\u00f3pole, o Rio de Janeiro. Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca com a gente, depois do #BBB! https://t.co/HuAatqgbbY"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T12:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356217829377372163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas vidas, nossos sonhos t\u00eam o mesmo valor\nEu vou com voc\u00ea pra onde voc\u00ea for \ud83c\udf43 #cachoeirafarofa #serradocipo #amigoa #caminhada #16km em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/AJ6iW2jghB"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-01T12:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 34,
                        "username": "PMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 43,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "398056479",
                        "start": 60,
                        "username": "Central_1746"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356214718969618432",
            "in_reply_to_user_id": "1216478678646972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Est\u00e3o aproveitando que @PMERJ , @cbmerjoficial , @Central_1746 n\u00e3o v\u00eam aqui de barco para aglomerar DESTRUINDO toda a paz desse lugar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nOs colheireros, gar\u00e7as, capivaras e jacar\u00e9s foram trocados por funk e muito barulho em plena pandemia #COVID19"
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2021-02-01T12:10:05.000Z",
            "id": "1356213227147960327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camboat\u00e1 tem de se transformar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ser recuperado e tratado pelo poder p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2021-02-01T12:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "48298703",
                        "start": 9,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356213076442423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! @eduardopaes manteve sua palavra. Particularmente, venho lutando para evitar esse ato n\u00e9scio. Na campanha, Avante, PV e outros se posicionaram contra esse aut\u00f3dromo ali. Em tempo: n\u00e3o sou contra o aut\u00f3dromo. Camboat\u00e1 tem de ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o e recuperado. https://t.co/Wo6yFgoTdl"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-02-01T12:02:51.000Z",
            "id": "1356211408594235394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa da Jijoca. O ecossistema apresenta fauna aqu\u00e1tica e vegeta\u00e7\u00e3o diversificadas e ricas, principalmente, devido \u00e0 diversidade de ambientes como dunas fixas, semifixas, tabuleiros pr\u00e9-litor\u00e2neos e mata ciliar. https://t.co/xb6wdREu8h"
        },
        {
            "author_id": "26242842",
            "created_at": "2021-02-01T11:50:34.000Z",
            "id": "1356208316440080385",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Parab\u00e9ns!!! Tomara que vire a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-02-01T11:41:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356205983698186243",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 188,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Na d\u00e9cada da RESTAURA\u00c7\u00c3O n\u00e3o podemos admitir que se fale em DESTRUI\u00c7\u00c3O de um patrim\u00f4nio ambiental \u00fanico como a Floresta do Camboat\u00e1. Tamb\u00e9m estamos reabrindo o processo de an\u00e1lise da CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O no Camboat\u00e1, em Deodoro. https://t.co/8UnhNX5FMk"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-01T11:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356205372441296896",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes @ecavaliere_  , POR FAVOR pinha ordem na zona que virou as Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra da Tijuca \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi tomada oor casas de festa sem alvar\u00e1, sem sa\u00edda de emerg\u00eancia, sem tratamento de esgoto, constru\u00eddo sobre a  \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T11:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356203537194217477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre pra poder sorrir, sim\nLivre pra poder buscar o meu lugar ao sol... #cacheirafarofa #caminhada #16km #amigos em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tjRPA7Id3v"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:30.000Z",
            "id": "1356195718877351938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz do Igua\u00e7u decreta fim da interven\u00e7\u00e3o no sistema de transporte coletivo. Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha janeiro com 75.138 visitantes. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/lZPLvPgp1C"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:26.000Z",
            "id": "1356195699881349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz do Igua\u00e7u decreta fim da interven\u00e7\u00e3o no sistema de transporte coletivo. Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha janeiro com 75.138 visitantes. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/Ppnlmwu8A0"
        },
        {
            "author_id": "14663585",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:02.000Z",
            "id": "1356195599389913091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora h\u00e1 estudos para transformar o terreno em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/2BmRm3Qovm"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-01T10:45:03.000Z",
            "id": "1356191829583134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o coordenador t\u00e9cnico do Refauna, Marcelo Rheingantz, a din\u00e2mica da floresta foi atingida quando os jabutis sumiram do parque. \u201cO retorno \u00e9 uma chance para a recupera\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica perdida como, por exemplo, a dispers\u00e3o de sementes que eles fazem+\u201d.\nhttps://t.co/B6AkFSqYhv"
        },
        {
            "author_id": "28595068",
            "created_at": "2021-02-01T10:00:46.000Z",
            "id": "1356180685225123840",
            "in_reply_to_user_id": "28595068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obviamente, o factor justificativo desta diferen\u00e7a \u00e9 o valor por m2 do im\u00f3vel em terras de bouro.\n\nportanto, quais ser\u00e3o as raz\u00f5es da valoriza\u00e7\u00e3o do imobili\u00e1rio em terras de bouro\n\n- o parque nacional do ger\u00eas?\n- outra?"
        },
        {
            "author_id": "135202680",
            "created_at": "2021-02-01T07:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35260027",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "86373674",
                        "start": 13,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356138013009584128",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia @Baleia_Rossi Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 PRENDEU 4 brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es. \nCOLOCAVAM FOGO E FINGIAM QUE ESTAVAM APAGANDO ......\n \nhttps://t.co/HoXELjYpmV"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2021-02-01T06:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57463115,
                        -25.53318063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1356133573066162179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/dHr78hPvDc"
        },
        {
            "author_id": "852041850072449024",
            "created_at": "2021-02-01T05:30:00.000Z",
            "id": "1356112542779670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novidade na #AustralEcology: os inc\u00eandios de alta severidade causaram altera\u00e7\u00f5es importantes no habitat e nos recursos alimentares, afetando em curto prazo o conjunto de roedores em uma \u00e1rea protegida no Chile. @ EcolSocAus @wileyecology https://t.co/KMnNYYQk8j Foto: Joinfante https://t.co/9zos00xwDm"
        },
        {
            "author_id": "1204193228037271554",
            "created_at": "2021-02-01T04:05:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356091201057787906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o henry todo dia*\n\ngente, eu juro por deus q valorizo todas as qualidades desse homem, mas como que eu vou olhar pra esse patrim\u00f4nio da humanidade, monumento natural, e dizer que n\u00e3o \u00e9 bonito?\n\nQUEM QUE DIZ QUE ESSE HOMEM N\u00c3O \u00c9 T\u00c3O BONITO?? T\u00c1 M\u00cdOPE, C4R4LH0?????? https://t.co/jprg28zGdO"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2021-02-01T03:51:07.000Z",
            "id": "1356087657827356674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo em site de viagens https://t.co/iwEexCwnAV"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-02-01T02:07:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1356061620334694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "A Pedra da Baliza \u00e9 o marco da divisa entre TO PI BA, fica na beira da estrada mas dentro da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do TO. \nE esse \u00e9 o tipo de turista que o Jalap\u00e3o n\u00e3o precisa. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/28tyqfgkW7"
        },
        {
            "author_id": "41298466",
            "created_at": "2021-02-01T01:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1356057769816846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora aventureira. \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83d\ude0e\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/RIddnrY79f"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-02-01T00:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1356041430423244802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/NDUsojm49s"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-02-01T00:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "41165126",
                        "start": 175,
                        "username": "Ed_Stafford"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1356040947453321224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateria de energia limpa devidamente recarregada em Itatiaia. Verde \u00e9 vida!\n#natureza #naturaleza #nature #naturezaperfeita #naturezalinda #instanature #great_captures_nature @ed_stafford em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RxL959msNp"
        },
        {
            "author_id": "86211493",
            "created_at": "2021-02-01T00:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356031895201452037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de paz \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udd4a em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/KWK8oSLee0"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-01-31T22:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356009575208644613",
            "in_reply_to_user_id": "1216478678646972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel \u00c9 \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sem autoriza\u00e7\u00e3o para esse tipo de com\u00e9rcio Mas durante o Crivella abriram dezenas Virou Baixo G\u00e1vea Ano passado pegou fogo numa casa Queimou at\u00e9 o ch\u00e3o pq bombeiro n\u00e3o chega Se der problema nessas festas a sa\u00edda \u00e9 se jogar na lagoa e nadar b\u00eabado"
        },
        {
            "author_id": "1179531891982118912",
            "created_at": "2021-01-31T22:35:46.000Z",
            "id": "1356008297703370761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jurubatiba est\u00e1 pegando fogo \ud83d\udd25 h\u00e1 dias e os governantes n\u00e3o fazem nada! \nPor tr\u00e1s desses inc\u00eandios criminosos est\u00e3o os interesses dos empres\u00e1rios e grandes empreendimentos como o TEPOR (Terminal Portu\u00e1rio). Basta\u270a\ud83c\udffe\n#parquenacionaldejurubatiba \n#SOSRioMaca\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-01-31T22:11:48.000Z",
            "id": "1356002265971249156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/CRsOJTNBzB"
        },
        {
            "author_id": "202863017",
            "created_at": "2021-01-31T22:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356000627659317249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra hoje foi serra do cip\u00f3 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/lvDiezPKLf"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-01-31T21:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1355991492867854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/HhUaz2zLb7"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-01-31T21:20:41.000Z",
            "id": "1355989403689168898",
            "in_reply_to_user_id": "1100947660171825154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o, o animal tem um local estrat\u00e9gico para a sua conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual do Mirador, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Estado, que conta com cerca de 287 desses felinos."
        },
        {
            "author_id": "1177969851467489281",
            "created_at": "2021-01-31T20:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2258142379",
                        "start": 0,
                        "username": "VBagordakis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355980544631304200",
            "in_reply_to_user_id": "2258142379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VBagordakis @giovznnak Yellowstone segue a fam\u00edlia Dutton, liderada por John Dutton(papel de Kevin Costner), que controla o maior rancho cont\u00edguo dos EUA, que est\u00e1 em constante conflito em suas fronteiras, incluindo cultivadores de terra, uma reserva ind\u00edgena e o primeiro Parque Nacional dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "176491990",
            "created_at": "2021-01-31T20:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1207818832343109632",
                        "start": 0,
                        "username": "MatiasRoitberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355980331426394113",
            "in_reply_to_user_id": "1207818832343109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatiasRoitberg que esquistosomose bicha isso \u00e9 uma fonte natural de um parque nacional, n\u00e3o um riacho qualquer do rio tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "57334853",
            "created_at": "2021-01-31T20:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "380629362",
                        "start": 0,
                        "username": "claudierla"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "65668120",
                        "start": 12,
                        "username": "pindiosal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355977940446666753",
            "in_reply_to_user_id": "380629362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudierla @pindiosal Bras\u00edlia! Mas moro numa \u00e1rea de ch\u00e1caras. Tem riacho, tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o \u00e9 cheio de bicho. At\u00e9 gar\u00e7a j\u00e1 nasceu aqui."
        },
        {
            "author_id": "960961370",
            "created_at": "2021-01-31T20:11:35.000Z",
            "id": "1355972012800438279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas que quero fazer assim que a pandemia passar \u00e9 visitar algum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1138093278732148736",
            "created_at": "2021-01-31T20:08:33.000Z",
            "id": "1355971251446153220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/vBWGa3OOTG"
        },
        {
            "author_id": "1138093278732148736",
            "created_at": "2021-01-31T20:01:30.000Z",
            "id": "1355969477406584835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pai t\u00e1 on\n\nE o #projetogordinhogostoso\nSegue forte sua linda em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/EY9z6hsiJK"
        },
        {
            "author_id": "797284403294703616",
            "created_at": "2021-01-31T20:00:46.000Z",
            "id": "1355969292727185409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u00faltimos 5 anos o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses recebeu 200 mil turistas e nem um deles era eu"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2021-01-31T20:00:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1355969267473276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020. #pantanal https://t.co/UX5nlvs8J6"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2021-01-31T19:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "283230411",
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355968153579380739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada em 2020, \u00e1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos.\n\nSegundo o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pes\u2026 https://t.co/9sMHOS3FPl"
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2021-01-31T19:48:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1355966119174144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oado por Deus e bonito por natureza, assim \u00e9 Goi\u00e1s. E o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do planeta. A chapada \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial Natural, reconhecido pela Unesco, desde 2001. E faz por merecer esse t\u00edtulo. https://t.co/ntd6JZmpzE"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2021-01-31T19:30:01.000Z",
            "id": "1355961551329456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 908,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada em 2020, \u00e1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos.\n\nSegundo o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas.\n\nFoto: Jeferson Prado https://t.co/diHOHpxMzi"
        },
        {
            "author_id": "1091007483815120898",
            "created_at": "2021-01-31T19:05:43.000Z",
            "id": "1355955439725326339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poderia estar agora no Parque Nacional mas n\u00e3o, t\u00f4 presa dentro de casa"
        },
        {
            "author_id": "885296427374661632",
            "created_at": "2021-01-31T18:48:44.000Z",
            "id": "1355951164811059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"H\u00e1 muito a dizer para limitar isso a um tweet. Em 2003, ele construiu um hotel de luxo dentro de um parque nacional no arquip\u00e9lago de Fernando do Noronha, que foi confiscado pelo IBAMA, \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\" https://t.co/erm4Su1rQJ"
        },
        {
            "author_id": "247435759",
            "created_at": "2021-01-31T18:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1322476611351007232",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaDebochadoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355949195031703562",
            "in_reply_to_user_id": "1322476611351007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaDebochadoBR Centro hist\u00f3rico de S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, Cidade Hist\u00f3rica de Alc\u00e2ntara, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses e tamb\u00e9m o da Chapada das Mesas , todos no Maranh\u00e3o;"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-01-31T18:32:29.000Z",
            "id": "1355947073162637312",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra quem quiser entender mais sobre RPPN e os outros tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem esse v\u00eddeo no Youtube.\nhttps://t.co/8DChahpye0"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-01-31T18:32:25.000Z",
            "id": "1355947059195629568",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o de terra. No momento que decide criar uma RPPN, o propriet\u00e1rio assume compromisso com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/3yP3ZREXXQ"
        },
        {
            "author_id": "25859248",
            "created_at": "2021-01-31T18:07:48.000Z",
            "id": "1355940861847154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Avi\u00e3o sobrevoa nesse momento o Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nJAKE NO FARO"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-01-31T18:00:01.000Z",
            "id": "1355938903501533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parceria da Casa de Oswaldo Cruz com a TV Brasil, a s\u00e9rie Parques do Brasil \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea conhecer algumas das mais belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Confira o epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/9t5PjBdora"
        },
        {
            "author_id": "1007273091054080000",
            "created_at": "2021-01-31T16:27:49.000Z",
            "id": "1355915700670500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4FbfGUyakw Em nota, Luc\u00edfer afirmou que \"o empreendimento est\u00e1 realmente em negocia\u00e7\u00e3o. A empresa passa por um reposicionamento, empregando seus ativos em novelas b\u00edblicas. Os acertos finais sobre recupera\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o e pagamento de iptu ser\u00e3o sanados\""
        },
        {
            "author_id": "924787288797863936",
            "created_at": "2021-01-31T16:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355910126797017090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve \ud83e\udd0d em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/wAUHOlHE4z"
        },
        {
            "author_id": "115971250",
            "created_at": "2021-01-31T15:29:54.000Z",
            "id": "1355901124079837186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mei do mato pq nois gosta! \u2665\ufe0f em Floresta Nacional de Passa Quatro - MG https://t.co/jfPJGQruT4"
        },
        {
            "author_id": "119511824",
            "created_at": "2021-01-31T15:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.54277778,
                        8.80777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1355894280682876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3475 Metros sobre el n\u00edvel del Mar \ud83c\udf2c\nSomando experi\u00eancias impag\u00e1veis. Volc\u00e1n Bar\u00fa, ponto mais alto do pa\u00eds. \u26f0 em Parque nacional Volc\u00e1n Bar\u00fa https://t.co/aI1NNlkRLS"
        },
        {
            "author_id": "3865206687",
            "created_at": "2021-01-31T14:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1355887788491726856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/EDNzbYpRKp"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2021-01-31T14:33:17.000Z",
            "id": "1355886876117368836",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Cachoeira do Fund\u00e3o, localizada no Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/UsFceRH2oV"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2021-01-31T14:33:15.000Z",
            "id": "1355886868370436097",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Cachoeira Casca D\u2019Anta, localizada no Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/LoVe0F1aEL"
        },
        {
            "author_id": "1887085904",
            "created_at": "2021-01-31T14:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "63173644",
                        "start": 0,
                        "username": "ACandau"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 9,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355882833915609090",
            "in_reply_to_user_id": "63173644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACandau @andrearoeirap No Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o existe somente o monumento do Cristo Redentor, tem muita biodiversidade naquela regi\u00e3o, muitas plantas e animais magn\u00edficos que precisam ser preservados e protegidos da a\u00e7\u00e3o e da mentalidade ego\u00edsta dos humanos."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2021-01-31T14:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1355882373502668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nLQh67T10y"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-01-31T14:00:01.000Z",
            "id": "1355878507394572293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto aprovado em 1990, as RPPNs de espalharam por todo o Brasil e alcan\u00e7aram todos os estados e biomas brasileiros. De acordo com o Cadastro Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em 2019,  o pa\u00eds contabilizava 888 RPPNs, ou seja, 40,35% na modalidade privada.\n#pvnecess\u00e1rio https://t.co/F9rYjcvCke"
        },
        {
            "author_id": "949460530644873218",
            "created_at": "2021-01-31T13:52:58.000Z",
            "id": "1355876732356546561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia natureza!!!!!\nBom dia sol!!!!\nBom dia vida!!!!\n#arquitetas \n#arquiteturainterior \n#vida \n#sol \n#naturezaperfeita em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DISghLheJd"
        },
        {
            "author_id": "3398189836",
            "created_at": "2021-01-31T13:23:48.000Z",
            "id": "1355869391477485569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem que vamo fazer uma trilha no parque nacional das arauc\u00e1rias?"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2021-01-31T13:08:06.000Z",
            "id": "1355865440237584386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir na parque nacional, mas minha m\u00e3e quer fazer churrasco... vou pegar sol em casa mesmo \u00e9 comer muito"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-01-31T12:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1355851350421233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3iTWJmGM9I"
        },
        {
            "author_id": "1180595598086610944",
            "created_at": "2021-01-31T11:19:28.000Z",
            "id": "1355838100929454082",
            "in_reply_to_user_id": "1180595598086610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um grande recurso tur\u00edstico, tanto para o Brasil (2 milh\u00f5es de turistas em 20199 como para a Argentina.\n\n+ info:\n\nhttps://t.co/bLS1zvbVv9\n\nhttps://t.co/dKTWlVsvjM\n\nhttps://t.co/fLQUlTPEVu\n\nhttps://t.co/Bi2bOi49mC\n\n#TwitterCultural #Hist\u00f3ria #Efem\u00e9rides https://t.co/dKgolgsc72"
        },
        {
            "author_id": "861499507",
            "created_at": "2021-01-31T11:09:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4b0320ab49dc0134"
            },
            "id": "1355835473365762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es | Descubra o Brasil | G1 https://t.co/2hdEDtULob"
        },
        {
            "author_id": "1054347967556128769",
            "created_at": "2021-01-31T08:30:00.000Z",
            "id": "1355795454634692610",
            "in_reply_to_user_id": "1054347967556128769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os nossos convidados, incluindo a Funda\u00e7\u00e3o Kissama, O Minist\u00e9rio dos Recursos Minerais, Petr\u00f3leo e G\u00e1s, a Ag\u00eancia Nacional de Petr\u00f3leo e G\u00e1s, conservacionistas como a representante do Parque Nacional da Gorongosa, entre outros. https://t.co/c8wjNxSGFi"
        },
        {
            "author_id": "709741881064886272",
            "created_at": "2021-01-31T03:26:40.000Z",
            "id": "1355719118150918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de saber que se o Parque Nacional  da Tijuca n\u00e3o existisse, o RJ seria 7 graus mais quente. Vcs tem no\u00e7\u00e3ooo??"
        },
        {
            "author_id": "553944096",
            "created_at": "2021-01-31T02:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1322476611351007232",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaDebochadoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355705648248479746",
            "in_reply_to_user_id": "1322476611351007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaDebochadoBR Parques nacionais...tipo o Parque Nacional da Serra da Capivara. Meu sonho."
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-01-31T01:38:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1355691856240271362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco no Equil\u00edbrio!\n\n#brasil #itatiaia #cachoeira #waterfall #natureza #naturezaperfeita #naturaleza #instacachoeira #brnaturallandscapes #equilibrio em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CsbLx5faP9"
        },
        {
            "author_id": "1114952884486012929",
            "created_at": "2021-01-31T00:49:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1355679682314702853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 muito feliz com essa not\u00edcia. Contando as horas para conhecer a t\u00e3o esperada Julietti. \u2661\n\nhttps://t.co/6M0T7tMiwu"
        },
        {
            "author_id": "1216554407120293889",
            "created_at": "2021-01-31T00:40:24.000Z",
            "id": "1355677277955227651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/deR20PvLjs"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2021-01-31T00:30:20.000Z",
            "id": "1355674742603321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/r6oHXQpyrD"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-31T00:07:18.000Z",
            "id": "1355668945005662211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/41lsksHZVh"
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-01-30T23:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355653888544800785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visu sensa \u2600\ufe0f \ud83c\udf0c em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gPWfvjTcJy"
        },
        {
            "author_id": "1003783111824609280",
            "created_at": "2021-01-30T22:47:03.000Z",
            "id": "1355648750862036994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela formatura irm\u00e3o \ud83c\udf93\ud83e\udd42 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/3NRZfTGyzI"
        },
        {
            "author_id": "1300521344774426630",
            "created_at": "2021-01-30T22:39:58.000Z",
            "id": "1355646968408776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giu num parque nacional hj com meus pais pra fazer trilha e tals... uma fucking aranha me mordeu EU TENHO PAVOR DE ARANHA"
        },
        {
            "author_id": "102103629",
            "created_at": "2021-01-30T22:14:47.000Z",
            "id": "1355640632308609028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional ta aberto??"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-30T22:01:02.000Z",
            "id": "1355637168396529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/58nyfLwq7J - Monumento Natural Mantiqueira, nova UC de S\u00e3o Paulo\n\nAno come\u00e7a com boa nova, governo de S\u00e3o Paulo anuncia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mais uma vez protegendo o que resta da Mata Atl\u00e2ntica paulista https://t.co/upVj8mxaFk"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-01-30T21:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355631385676042243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o castelo das aguas estava ainda mais bonito do que eu lembrava \ud83c\udfd4\u2618\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\udc38\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#triplovers #itatiaia #morrodocouto #friends em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pby4ErbBN8"
        },
        {
            "author_id": "94306276",
            "created_at": "2021-01-30T21:28:36.000Z",
            "id": "1355629008596164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar com suas pr\u00f3prias belezas naturais e end\u00eamicas, mostrando que um lugar belo n\u00e3o precisa ser de ouro. em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/oxnkb4Nflq"
        },
        {
            "author_id": "1162434613333151744",
            "created_at": "2021-01-30T21:01:44.000Z",
            "id": "1355622246761558017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020.\"\nhttps://t.co/K25u6uRXUx"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2021-01-30T20:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "43452704",
                        "start": 179,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355616517854011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante passo dado! Falta revogar a licita\u00e7\u00e3o feita e, sim, concretizar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no local que j\u00e1 \u00e9 p\u00fablico: da Uni\u00e3o = de todos n\u00f3s https://t.co/iTGbcIKfgM via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1852638499",
            "created_at": "2021-01-30T20:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1347294733329174529",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlos48616037"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "52061548",
                        "start": 16,
                        "username": "thomasnilton"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "8802752",
                        "start": 30,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355616141943709697",
            "in_reply_to_user_id": "1347294733329174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlos48616037 @thomasnilton @g1 De acordo com o Sesc Pantanal, no Dia Nacional das RPPNs (31), os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas, mas cautelosos diante dos impactos em longo prazo dos inc\u00eandios florestais no bioma"
        },
        {
            "author_id": "1300666034",
            "created_at": "2021-01-30T20:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1355615354114945028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catimbau 2018. Saudades!!!\n\n#tbtpasseio\n#amigos\n#domingo\n#sair\n#pernambuco \n#buique em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/YciwjMUO3h"
        },
        {
            "author_id": "1240776802760634371",
            "created_at": "2021-01-30T20:11:00.000Z",
            "id": "1355609481074208770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/z2LjHZJHjZ"
        },
        {
            "author_id": "4092985179",
            "created_at": "2021-01-30T20:10:53.000Z",
            "id": "1355609451034796035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estripulias numa corda saltando e se aventurando na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jureia https://t.co/by6wZ3Im6X #CheBellacosaSDV #jureia #peruibe #toboagua #rioribeira #iguape"
        },
        {
            "author_id": "1298448741993717762",
            "created_at": "2021-01-30T19:56:06.000Z",
            "id": "1355605728170549253",
            "in_reply_to_user_id": "1298448741993717762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o pode fazer nada pq vc entrou em uma \u00e1rea protegida?TE MANQUE e aprenda o b\u00e1sico de rp.Bjs de luz\u2728"
        },
        {
            "author_id": "1240776802760634371",
            "created_at": "2021-01-30T19:29:41.000Z",
            "id": "1355599082941788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/cll5Qh0b6s"
        },
        {
            "author_id": "17851814",
            "created_at": "2021-01-30T19:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 111,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355594718076424196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios dos pescadores algarvios: a \u00e1rea protegida da ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara: https://t.co/kVhKKgqEFm via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "1024130818602610688",
            "created_at": "2021-01-30T18:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19619205,
                        -8.04126762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "1355579609606205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos tr\u00eas anos atr\u00e1s, estava eu em.mais uma semana na ESEC Tapacur\u00e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/wTP4iPcBw6"
        },
        {
            "author_id": "931595071551623170",
            "created_at": "2021-01-30T17:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2968325481",
                        "start": 0,
                        "username": "_jkvgabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355575511121059845",
            "in_reply_to_user_id": "2968325481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jkvgabs tem o parque nacional de Yellowstone amg, \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-01-30T17:54:03.000Z",
            "id": "1355575013953466369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 12 de mar\u00e7o, turistas e cariocas v\u00e3o poder curtir no AquaRio a mostra Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, do Projeto Ilhas do Rio. O p\u00fablico vai se encantar com a fauna e a flora da regi\u00e3o. Olha as imagens \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\n#BandRio #cultura https://t.co/t8OQIIuJ9B"
        },
        {
            "author_id": "496606637",
            "created_at": "2021-01-30T17:47:10.000Z",
            "id": "1355573281206710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mantida pela Veracel Celulose possibilitou o primeiro registro, na Bahia, de uma esp\u00e9cie de lib\u00e9lula amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Av5YJEbcTz"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2021-01-30T17:45:07.000Z",
            "id": "1355572766418853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mantida pela Veracel Celulose possibilitou o primeiro registro, na Bahia, de uma esp\u00e9cie de lib\u00e9lula amea\u00e7ada de\u00a0extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Xn6eNCFiGA"
        },
        {
            "author_id": "77659319",
            "created_at": "2021-01-30T17:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "830117564885893121",
                        "start": 0,
                        "username": "RMPoficial"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17372241",
                        "start": 12,
                        "username": "joseilan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355563248423231495",
            "in_reply_to_user_id": "830117564885893121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMPoficial @joseilan Hoje foram soltos \"12 parentes\" no parque nacional da Tijuca... Popula\u00e7\u00e3o aumentando..."
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2021-01-30T16:53:16.000Z",
            "id": "1355559717167386630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema no quadro \"Mirantes do Brasil\" do programa \u00c9 de Casa. \n\nhttps://t.co/L0aB9qOIKL https://t.co/AWTEeN9RpX"
        },
        {
            "author_id": "16918264",
            "created_at": "2021-01-30T16:40:52.000Z",
            "id": "1355556598459101187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em recente pesquisa do TripAdvisor(Travelers\u2019 Choice Awards), 5 atrativos tur\u00edsticos do pa\u00eds apareceram nas listas mundiais de melhores destinos: \n\n\u26f0Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO);\n\u2603\ufe0fCampos do Jord\u00e3o (SP);\n\u26f1Natal (RN);\n\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0fArma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios (RJ); e \ud83d\udea4Ubatuba (SP)."
        },
        {
            "author_id": "1313827029528313859",
            "created_at": "2021-01-30T16:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "359587264",
                        "start": 111,
                        "username": "EmocionesCan"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2587767978",
                        "start": 125,
                        "username": "paisajecanario"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "18474415",
                        "start": 141,
                        "username": "turismogc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355555844583268358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Ruta: Monumento Natural de Amagro #senderismo #galdar #grancanaria #canarias #islascanarias #tesoroscanarios @EmocionesCan @paisajecanario @turismogc https://t.co/OsqqIFEF2S"
        },
        {
            "author_id": "1313827029528313859",
            "created_at": "2021-01-30T16:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "359587264",
                        "start": 109,
                        "username": "EmocionesCan"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "2587767978",
                        "start": 123,
                        "username": "paisajecanario"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "18474415",
                        "start": 139,
                        "username": "turismogc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355555280130605068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ruta: Monumento Natural de Amagro #senderismo #galdar #grancanaria #canarias #islascanarias #tesoroscanarios @EmocionesCan @paisajecanario @turismogc https://t.co/NaIPx3Uduv"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-30T16:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 50,
                        "username": "projeto_refauna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355548954788847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ontem foi mais um dia hist\u00f3rico aqui no Parque! O @projeto_refauna soltou mais 12 jabutis-tinga para refor\u00e7ar a popula\u00e7\u00e3o das 28 esp\u00e9cies que tinham sido liberadas h\u00e1 um ano. Acesse a reportagem especial no link  https://t.co/IWikcZylRw e saiba tudo sobre essa hist\u00f3ria! https://t.co/94q5YX0VjG"
        },
        {
            "author_id": "16920986",
            "created_at": "2021-01-30T15:48:06.000Z",
            "id": "1355543316457259009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PARIMA-TAPIRAPEC\u00d3 https://t.co/rO487ook4u"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-01-30T15:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "16365636",
                        "start": 79,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355541027076104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana\ud83c\udf1f Nossos atrativos tur\u00edsticos est\u00e3o entre os melhores do \ud83c\udf0f! O @Tripadvisor pesquisou as avalia\u00e7\u00f5es dos viajantes e 5 destinos do #Brasil apareceram nas listas mundiais.\n\nO o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi um dos destaques: https://t.co/xj1zVuTgce. https://t.co/idY9QMFxjt"
        },
        {
            "author_id": "251848316",
            "created_at": "2021-01-30T15:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1033303333153452032",
                        "start": 0,
                        "username": "SiberetSiberet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355538270332067846",
            "in_reply_to_user_id": "1033303333153452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SiberetSiberet Parque Nacional Fascengueti."
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-01-30T14:20:07.000Z",
            "id": "1355521175460454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa na Coliga\u00e7\u00e3o Global \u201c United Biodiversity https://t.co/maGluKn5GU"
        },
        {
            "author_id": "1220104413198659586",
            "created_at": "2021-01-30T13:56:03.000Z",
            "id": "1355515120156344321",
            "in_reply_to_user_id": "1220104413198659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "permitindo a fuga de animais para \u00e1reas ainda preservadas ou j\u00e1 atingidas.\n\nDe acordo com o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas. Viva a natureza! \ud83d\udc9a\n\nFonte: G1\nFoto: Foto: Jeferson Prado/Sesc Pantanal"
        },
        {
            "author_id": "1220104413198659586",
            "created_at": "2021-01-30T13:56:02.000Z",
            "id": "1355515113839747075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 333,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020. + https://t.co/Kj4yDhjb5r"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2021-01-30T13:22:51.000Z",
            "id": "1355506764171640840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Governador de Rond\u00f4nia libera garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/fS6dGl4S7f"
        },
        {
            "author_id": "961726205694283777",
            "created_at": "2021-01-30T13:14:04.000Z",
            "id": "1355504555275005954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Because I Love U \n#deezermusic em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/aq0vX93SpI"
        },
        {
            "author_id": "961726205694283777",
            "created_at": "2021-01-30T13:12:21.000Z",
            "id": "1355504121877590021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#deezer #SteveB em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/VSSnsQmZBz"
        },
        {
            "author_id": "3294619133",
            "created_at": "2021-01-30T13:01:43.000Z",
            "id": "1355501447551590404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria da um rolezin na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "1390776650",
            "created_at": "2021-01-30T12:39:12.000Z",
            "id": "1355495779515957251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca | PortalR3 \u2022 Criando Opini\u00f5es... (https://t.co/IXrbs7wNIB)"
        },
        {
            "author_id": "1022145215992422400",
            "created_at": "2021-01-30T12:31:50.000Z",
            "id": "1355493926195646468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa noite eu sonhei que trabalhava em um borbolet\u00e1rio e vivia isolada em um parque nacional com outros cientistas, foi perfeito"
        },
        {
            "author_id": "2325906806",
            "created_at": "2021-01-30T12:21:38.000Z",
            "id": "1355491357750603782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/QKPpFYMxAi"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-01-30T12:12:19.000Z",
            "id": "1355489014237831171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/nvzBDqAuqP #G1 https://t.co/G3vqyt8dBj"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-01-30T12:02:26.000Z",
            "id": "1355486528101896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/vIy2Lg4WXu"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2021-01-30T11:38:15.000Z",
            "id": "1355480440904286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/Z3Y6dogubW"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-30T11:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "824933579314565125",
                        "start": 132,
                        "username": "marli_pecanha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9d9f6b9480002"
            },
            "id": "1355480318401253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura ser\u00e1 firme na defesa dura do Meio Ambiente e da redu\u00e7\u00e3o da desigualdade socioambiental. Com a Sec. de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria @marli_pecanha em visita a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Reflorest. na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Recupera\u00e7\u00e3o Urbana APARU da S. da Miseric\u00f3rdia, no Alem\u00e3o https://t.co/8SwhYN8b8K"
        },
        {
            "author_id": "1166554344336121858",
            "created_at": "2021-01-30T11:37:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1355480212373442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando e fotografando pora\u00ed!\n#Fozdoigua\u00e7u  \nParque Nacional Foz do Igua\u00e7u Brasil https://t.co/b033IYLuBH"
        },
        {
            "author_id": "1047687985095999488",
            "created_at": "2021-01-30T11:33:04.000Z",
            "id": "1355479137268486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta dificil decidir se vamos para o camping, ou parque nacional de itatiaia \ud83e\udd28"
        },
        {
            "author_id": "48710238",
            "created_at": "2021-01-30T11:17:05.000Z",
            "id": "1355475112640843780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Santu\u00e1riodaPadroeiradeMinas celebra cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do #Patrim\u00f4nioNatural\n\nA proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva foi apresentada por evangelizadores que cuidam do Santu\u00e1rio h\u00e1 250 anos.\n\n#NossaSenhoradaPiedade\n\nhttps://t.co/JBcOCNqObT"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2021-01-30T11:15:26.000Z",
            "id": "1355474700454010884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/mrMo5GhPDM"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2021-01-30T10:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "8802752",
                        "start": 160,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fb19477acb7cac07"
            },
            "id": "1355457431481049090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/D7bXVvpPKT #G1 https://t.co/fu77ghdFhE \n\n@g1"
        },
        {
            "author_id": "3653079741",
            "created_at": "2021-01-30T09:49:49.000Z",
            "id": "1355453155060944897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo em site de viagens https://t.co/iGNWJr0e6L https://t.co/Hb2PmRYJsn"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-30T09:20:00.000Z",
            "id": "1355445648561213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 586,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/l0msSt29RQ #G1 https://t.co/eP4yYNVOek"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2021-01-30T08:01:51.000Z",
            "id": "1355425984384794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PRL6VT9Gl1"
        },
        {
            "author_id": "1350576549335080963",
            "created_at": "2021-01-30T05:02:15.000Z",
            "id": "1355380784128020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/iY5HM9BLG8"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-01-30T05:00:32.000Z",
            "id": "1355380353171550212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Em processo de repovoa\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca ganha 12 novos jabutis https://t.co/rznOUJlWHg"
        },
        {
            "author_id": "825797676553871361",
            "created_at": "2021-01-30T03:07:21.000Z",
            "id": "1355351867719643151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no parque nacional fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "946243976",
            "created_at": "2021-01-30T02:17:06.000Z",
            "id": "1355339223478505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/PhhYNVwC3C"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-30T01:15:00.000Z",
            "id": "1355323594289639426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1097,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo em site de viagens https://t.co/SlXn8wNGFe #G1 https://t.co/gJuI0RII4g"
        },
        {
            "author_id": "890603704130433024",
            "created_at": "2021-01-30T01:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1352702085167534080",
                        "start": 9,
                        "username": "marinaflorista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355319959052836870",
            "in_reply_to_user_id": "890603704130433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nklslmj @marinaflorista A\u00ed t\u00f4 usando os dados m\u00f3veis do meu pai\nEu peguei bastante carne \nComida n \u00e9 problema mais \nE eu aumentei a \u00e1rea protegida \nE tamb\u00e9m descobri como farmar o dinheiro ontem"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-01-30T00:46:10.000Z",
            "id": "1355316340341534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltos jabutis-tinga no Parque Nacional da Tijuca no\u00a0Rio https://t.co/OFZGASFWr0"
        },
        {
            "author_id": "98233249",
            "created_at": "2021-01-30T00:45:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1355316150062751747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, a cachoeira t\u00e1 toda liberada. Na verdade, virou um verdadeiro Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/N1rWg8qMHD https://t.co/tahunM8pQz"
        },
        {
            "author_id": "1583698302",
            "created_at": "2021-01-30T00:33:34.000Z",
            "id": "1355313168004878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho, parque nacional aparados da serra, cambar\u00e1 do sul rs https://t.co/KlBWACcJmM"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-01-30T00:08:49.000Z",
            "id": "1355306941061484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 12 jabutis-tinga em a\u00e7\u00e3o de projeto que restaura fauna na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/VtRCP4yZnU #G1Rio"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-01-29T23:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33962879",
                        "start": 0,
                        "username": "marcoslyra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 12,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "93426187",
                        "start": 28,
                        "username": "danielsoranz"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "180523569",
                        "start": 42,
                        "username": "Saude_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "48298703",
                        "start": 53,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355303123053670408",
            "in_reply_to_user_id": "33962879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoslyra @Prefeitura_Rio @danielsoranz @Saude_Rio @eduardopaes P\u00f4xa... Fa\u00e7o isso semanalmente.... Mas o que era \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental virou um amontoado de Cadas de Festa sem alvar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1338196122792316929",
            "created_at": "2021-01-29T23:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1171894501587247104",
                        "start": 216,
                        "username": "CrimesReais"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1116702417314373632",
                        "start": 229,
                        "username": "1001crimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355300382545686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2aFilmes de terror baseados em crimes verdadeiros.\nUm trio de mochileiros fica preso no Parque Nacional Wolf Creek, ent\u00e3o aceitam a ajuda do estranho psicopata com planos homicidas Mick Taylor (John Jarratt).\n#horror @CrimesReais @1001crimes https://t.co/Gn3v1ZJz4p"
        },
        {
            "author_id": "1055709648043552768",
            "created_at": "2021-01-29T23:30:46.000Z",
            "id": "1355297365759045633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 Eleito o Melhor do Brasil.\""
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-01-29T22:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "13099302",
                        "start": 107,
                        "username": "miltonjung"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355289467783962633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador suspeito de furtar laranjas pede desculpas em post: 'N\u00e3o sou bandido' https://t.co/r8jy5l6s0y #G1 @miltonjung #jornalistavitor https://t.co/0o321CS2di"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-01-29T22:26:08.000Z",
            "id": "1355281098985631748",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na categoria Parques Nacionais, tamb\u00e9m no TripAvisor, representando toda a Chapada dos Veadeiros, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 o melhor parque do Brasil e o 25\u00ba do globo terrestre, Demais n\u00e9? O Melhor entre os Melhores."
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-01-29T22:26:08.000Z",
            "id": "1355281097123356673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que not\u00edcia massa! O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi premiado como uma das melhores atra\u00e7\u00f5es de todo o planeta no Travellers\u2019 Choice Awards 2020 da TripAdvisor! Ficamos no top 10% do mundo, e ainda tem mais! Agora em 2021, o ano come\u00e7ou muito bem. https://t.co/DlAI1jXcNv"
        },
        {
            "author_id": "1076066356141936641",
            "created_at": "2021-01-29T22:10:53.000Z",
            "id": "1355277259741999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o burgu\u00eas s\u00f3 pode ter merda na cabe\u00e7a, \u00c9 UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL MANO https://t.co/Ju9blU4M2t"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-01-29T22:08:34.000Z",
            "id": "1355276676297420801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em processo de repovoa\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca ganha 12 novos jabutis https://t.co/PEyzlD0DCH https://t.co/bNCG8Wy3e2"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-01-29T22:07:43.000Z",
            "id": "1355276463872864259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/QgGorgK8j1"
        },
        {
            "author_id": "822227531411681280",
            "created_at": "2021-01-29T22:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355276004416237569",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 A mat\u00e9ria \u00e9 sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \nO que tem a ver com o furto de laranjas do tal vereador? \n           \ud83e\udde9\u2753\ud83e\udde9\u2753\ud83e\udde9"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-01-29T22:02:46.000Z",
            "id": "1355275217954885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Roques \u00e9 um arquip\u00e9lago venezuelano localizado no Mar do Caribe e \u00e9 composto por mais de 300 ilhas.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul\n\n#LosRoques #Gracias #Venezuela #AmericaDoSul #turismo #aventura  #traveling #SouthAmerica #Suram\u00e9rica #CaminosLibresTours https://t.co/kjSGoon4J8"
        },
        {
            "author_id": "1129380523867017216",
            "created_at": "2021-01-29T21:52:50.000Z",
            "id": "1355272719726747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca  https://t.co/Sahqv0QG4b"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-29T21:15:00.000Z",
            "id": "1355263196635025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 406,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 69,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Vereador suspeito de furtar laranjas pede desculpas em post: 'N\u00e3o sou bandido' https://t.co/gFU5mYBgZe #G1 https://t.co/JK6Bt5AUSZ"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2021-01-29T21:11:03.000Z",
            "id": "1355262204627607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/NoGxxFljSA"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-01-29T21:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "870099269780426753",
                        "start": 82,
                        "username": "plantaoenfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355261396032901126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis-tinga s\u00e3o soltos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/s7SxtaWgW7 via @plantaoenfoco"
        },
        {
            "author_id": "49735939",
            "created_at": "2021-01-29T21:06:43.000Z",
            "id": "1355261112925777927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens. Orgulho do meu Goi\u00e1s! https://t.co/a2hXhPllGh"
        },
        {
            "author_id": "1268985384391913476",
            "created_at": "2021-01-29T20:33:12.000Z",
            "id": "1355252676095864836",
            "in_reply_to_user_id": "1268985384391913476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- centro hist\u00f3rico de penedo\n2- praia do franc\u00eas\n3- parque nacional de Zumbi e o memorial quilombo dos palmares\n4- sururu!"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2021-01-29T20:28:59.000Z",
            "id": "1355251617810018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ # O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo ~ https://t.co/8dVapBPYQ1"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-01-29T19:39:03.000Z",
            "id": "1355239050974785539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura supostas vendas de terrenos no Parque Nacional de Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/jbkoqRZfmE"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2021-01-29T19:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "533278436",
                        "start": 0,
                        "username": "eliomarturibio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355237913630552064",
            "in_reply_to_user_id": "533278436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliomarturibio Parque nacional da serra da Bocaina \nDivisa RJ / SP \nSerra do mar"
        },
        {
            "author_id": "971832492910088192",
            "created_at": "2021-01-29T18:46:31.000Z",
            "id": "1355225832407642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/MGzHRB8xeA"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-01-29T18:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98709993,
                        -4.27356991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1355223617034997763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Munduruku https://t.co/aIDE8bIszP"
        },
        {
            "author_id": "994688617015627777",
            "created_at": "2021-01-29T18:33:05.000Z",
            "id": "1355222451635023885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lugar incr\u00edvel, a beleza da natureza \u00e9 encantadora, mas infelizmente ningu\u00e9m mostra a realidade que os seres humanos fazem. A natureza vem sofrendo dia a dia com as atitudes humanas. Tem um lix\u00e3o DENTRO do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/5KUFlm63Ga https://t.co/FWWAI0034f"
        },
        {
            "author_id": "105671561",
            "created_at": "2021-01-29T18:29:52.000Z",
            "id": "1355221639655530500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/zNBm6OA1QU"
        },
        {
            "author_id": "2976247575",
            "created_at": "2021-01-29T18:05:33.000Z",
            "id": "1355215519025160201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f2\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/5fqSo1moa8"
        },
        {
            "author_id": "156729056",
            "created_at": "2021-01-29T17:59:58.000Z",
            "id": "1355214114998669314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Bi\u00f3logos de Bras\u00edlia usaram c\u00e2meras de monitoramento para flagrar uma\u00a0on\u00e7a-parda\u00a0na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central.\"\n\nCoisa linda! S\u00f3 n\u00e3o pode deixar o ministro do meio ambiente saber. https://t.co/l31za6Zzf0"
        },
        {
            "author_id": "325668177",
            "created_at": "2021-01-29T17:35:04.000Z",
            "id": "1355207850197442561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/C4WOV9NyvL"
        },
        {
            "author_id": "749082795662868481",
            "created_at": "2021-01-29T16:50:46.000Z",
            "id": "1355196701330595842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Goi\u00e1s by Tripadvisor.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil\nE o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens. Ponto tur\u00edstico \u00e9 o \u00fanico brasileiro na lista.\nLeia mais:   https://t.co/TCN4YdfFwm https://t.co/qOwRQR36FQ"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-01-29T16:37:17.000Z",
            "id": "1355193306024734722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb faz melhorias no Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia \n\nO objetivo de garantir a qualidade da \u00e1gua no c\u00f3rrego Cabe\u00e7a de Veado, localizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia, e preservar o bioma Cerrado, a Caesb est\u00e1 concluindo as melhorias e conserva\u00e7\u00e3o dentro do JBB. https://t.co/EHTKLOENPc"
        },
        {
            "author_id": "2885213931",
            "created_at": "2021-01-29T16:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1355192268764938243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/bhM6hPEGyP"
        },
        {
            "author_id": "1065989337295331329",
            "created_at": "2021-01-29T16:02:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f32990d1b7b3bb19"
            },
            "id": "1355184677871616010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que orgulhooo \ud83d\ude2d\nhttps://t.co/odcZmvDViU"
        },
        {
            "author_id": "1259135139348721664",
            "created_at": "2021-01-29T16:01:09.000Z",
            "id": "1355184215718043653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00b0 do mundo https://t.co/sAaVu3b8Je"
        },
        {
            "author_id": "1334495384278806528",
            "created_at": "2021-01-29T15:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1350045221770432513",
                        "start": 15,
                        "username": "Geo_Naturtejo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355181579442728962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCONSERVA\u00c7\u00c3O @Geo_Naturtejo \n\nO Geopark Naturtejo pretende assegurar a integridade dos valores da Geodiversidade do seu territ\u00f3rio, um exemplo estrat\u00e9gico \u00e9 a Paisagem Protegida Regional da Serra da Gardunha,\u00c1rea Protegida classificada em 2014 onde est\u00e3o integrados 9 geoss\u00edtios https://t.co/pTWf7iNyhx"
        },
        {
            "author_id": "1148694492",
            "created_at": "2021-01-29T15:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1148694492",
                        "start": 51,
                        "username": "DiarioAtlas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355180867090604036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida https://t.co/NWvRHqj0ol a trav\u00e9s de @DiarioAtlas"
        },
        {
            "author_id": "786593596199825408",
            "created_at": "2021-01-29T15:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1355171784371425285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Agrade\u00e7a e viva o agora e antes que o mundo acabe, ame a vida!\"\ud83c\udf43\u23f3 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/19XSI7P6Jn"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-01-29T14:42:39.000Z",
            "id": "1355164458562297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Segundo os internautas, o local \u00e9 ideal para quem quer encontrar cachoeiras de tirar o f\u00f4lego, piscinas naturais brilhantes e forma\u00e7\u00f5es rochosas incr\u00edveis. Leia a coluna de Flavia Vitorino https://t.co/b0zKwG0loZ #chapadadosveadeiros #parquesnacionais #turismo #viagem #aventura"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2021-01-29T14:16:06.000Z",
            "id": "1355157776230715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens https://t.co/88mOO6eO7s"
        },
        {
            "author_id": "1286435323",
            "created_at": "2021-01-29T14:11:09.000Z",
            "id": "1355156533215191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 instalado um tel\u00e3o na frente do monumento no Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/gqBYu9jcRm"
        },
        {
            "author_id": "1242217099361222658",
            "created_at": "2021-01-29T14:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "902182904570228744",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorjazz1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1194057563295367171",
                        "start": 12,
                        "username": "errosdigitacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355156472963993606",
            "in_reply_to_user_id": "902182904570228744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorjazz1 @errosdigitacao Tueeulala Falls \u00e9 uma cachoeira localizada no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2021-01-29T14:01:23.000Z",
            "id": "1355154076091224075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O simp\u00e1tico animal da imagem \u00e9 o ouri\u00e7o-cacheiro. \u00c9 um dos \u201cmoradores\u201d da nossa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Tem uma caracter\u00edstica curiosa: possui espinhos em seu corpo para se proteger do ataque de inimigos, quando se sente amea\u00e7ado.  \ud83d\udee1\ud83d\ude0d https://t.co/1juMiyZxTC"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2021-01-29T13:57:45.000Z",
            "id": "1355153160160112642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 escolhido melhor destino tur\u00edstico do Brasil no Travelers' Choice Awards\nhttps://t.co/6Rr1AyXZwo"
        },
        {
            "author_id": "1003030803792760842",
            "created_at": "2021-01-29T13:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "19233522",
                        "start": 0,
                        "username": "Jennyflower"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355150969449943042",
            "in_reply_to_user_id": "19233522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jennyflower Parque Nacional de Ger\u00eas. Northern Portugal. https://t.co/9U2v3nH3YH"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-01-29T12:48:10.000Z",
            "id": "1355135647649062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Muito potencial pra esporte, turismo e conserva\u00e7\u00e3o da natureza na pedreira Orleans! Por que n\u00e3o transformar ela num parque, numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!? Tamo nessa luta! \u270a #pedreiraorleans #mandatogoura https://t.co/gRPAa6Mxe3"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2021-01-29T12:25:18.000Z",
            "id": "1355129892418048004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito melhor parque nacional do Brasil https://t.co/MvbHpEqAle https://t.co/o32GxrcxkW"
        },
        {
            "author_id": "730111711974412289",
            "created_at": "2021-01-29T12:23:38.000Z",
            "id": "1355129472605941761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de n\u00e3o persecu\u00e7\u00e3o penal beneficia Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica no Rio de Janeiro https://t.co/8DGAx4dSID"
        },
        {
            "author_id": "212670169",
            "created_at": "2021-01-29T12:12:02.000Z",
            "id": "1355126555580760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FR falando sobre o aterro e eu s\u00f3 pensando que o prefeito de Guarulhos fez o aterro na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cabu\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-29T11:30:00.000Z",
            "id": "1355115979274125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcdd H\u00e1 regras novas, anunciadas recentemente, como o funcionamento do setor Floresta.\n\n\ud83d\udcdd E h\u00e1 tamb\u00e9m regras que est\u00e3o valendo desde o in\u00edcio da pandemia.\n\n\ud83d\udcdd Acesse https://t.co/zbaR1YUg5l e leia atentamente todas as informa\u00e7\u00f5es. \n\n\ud83d\udcdd Mas, leia ANTES de sair de casa. Planeje-se! https://t.co/y2DOYPe2h1"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-01-29T11:16:04.000Z",
            "id": "1355112472940867589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens ==&gt; https://t.co/1U9wMui9ov #G1GO https://t.co/svIrHHh3pL"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-01-29T10:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1355093539064082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/uSvtJgAiJ0"
        },
        {
            "author_id": "78892887",
            "created_at": "2021-01-29T09:54:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1355091950928584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de esclarecer que o parque s\u00f3 \u00e9 bonito assim porque \u00e9 cuidado por alien\u00edgenas \nhttps://t.co/FiHK3vovav"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GloriosoDivino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GloriosoDivino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GloriosoDivino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [patokuada].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "patokuada",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "patokuada"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [pindiosal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pindiosal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pindiosal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Carlos48616037].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Carlos48616037",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Carlos48616037"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [errosdigitacao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "errosdigitacao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "errosdigitacao"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto do Mangue, Brasil",
                "id": "29d97d7fbab8d56a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caucaia, Brasil",
                "id": "4b0320ab49dc0134",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra da Miseric\u00f3rdia",
                "id": "07d9d9f6b9480002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "id": "fb19477acb7cac07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Luzi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "f32990d1b7b3bb19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249757212081299459",
                "name": "MG3 Operadora e Turismo",
                "username": "mg3_operadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002316253980254210",
                "name": "Vana \ud83c\udf39 SouCirodesdecrian\u00e7a #Ciro2022",
                "username": "Vana_FN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355474669",
                "name": "Odair Gallo \ud83c\udf39\ud83d\ude9c \ud83c\udf0e\u2733\ufe0f",
                "username": "galloradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37095833",
                "name": "FigueirEverson",
                "username": "LeandroFig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58940793",
                "name": "Leandro \ud83d\udc14\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                "username": "lesal1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269809342095785984",
                "name": "Baratas do Brasil - Blattodea (Blattaria)",
                "username": "doradoblatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188888550797959168",
                "name": "mascotinho das olimpiadas",
                "username": "rafaaelcampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999497761",
                "name": "Daniel Fernandes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "fernandes_dhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272455593",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique O Si",
                "username": "sergio_pollito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279145820068220932",
                "name": "Meteo_Tenerife\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udf33\u2728",
                "username": "tenerife_meteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376400162",
                "name": "Valen Guanche",
                "username": "Valentinguanche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615068712",
                "name": "ParqueNacional TEIDE",
                "username": "pnteide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791790782",
                "name": "Claudio #HabemusVacina S.",
                "username": "ClaudiogssSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877698191",
                "name": "Gio \ud83c\udf1f\ud83d\udd4a\u270c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f",
                "username": "giogiotchekon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498078669",
                "name": "t\u00falio",
                "username": "tuliofv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54910850",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilhermeJrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43925490",
                "name": "Vitor Pereira",
                "username": "vitordill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904356842",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd89",
                "username": "daviddgandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043601530857906178",
                "name": "Rod",
                "username": "rodrigoacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270400581845364737",
                "name": "Fernanda Vali\u00f1o",
                "username": "FeValino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308885792257966082",
                "name": "tinkerbel",
                "username": "trappretatrem77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094208993185222656",
                "name": "linhares",
                "username": "linharesdudaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83498120",
                "name": "jessic\u0251",
                "username": "crf_tardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44055589",
                "name": "Julio",
                "username": "julioporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282091981129351169",
                "name": "Mano Mill",
                "username": "mano_mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198150559183884289",
                "name": "matheus na era gucci \ud83e\udd0c\ud83c\udffc\ud83d\udc5c",
                "username": "belom4tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61830090",
                "name": "Talita",
                "username": "euatalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985504287261372416",
                "name": "carol",
                "username": "__martorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357978322",
                "name": "\ud83c\udf39",
                "username": "Franzon_Tamiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102805070",
                "name": "Mirage\u2122",
                "username": "tailsdocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026646466033590273",
                "name": "fornaciari \ud83d\udca5",
                "username": "nfornaciari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261287408999563268",
                "name": "\u0aa6\ud83c\udf69`\u0348# \u1d0b\u1d00\u1d00\u029c \u2077\ud83e\uddc8\u17f9 0 Stan do Lee joon gi",
                "username": "ipurplemagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330677081483726857",
                "name": "clara | off.",
                "username": "giIIespieces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921622679920226305",
                "name": "respirando ol\u00edmpiadas \ud83e\udd2d",
                "username": "m_moraisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85691627",
                "name": "LEANDRO",
                "username": "oLeandro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933110171781488640",
                "name": "kev",
                "username": "kevynbrayaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899139285387018240",
                "name": "juju",
                "username": "Riscarolli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46447873",
                "name": "Carol",
                "username": "carolinebueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778349156",
                "name": "Globo Generation",
                "username": "TVnationBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376425761",
                "name": "Maria",
                "username": "maria_andrde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121776156548710400",
                "name": "Brazilero",
                "username": "mrdelazeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127289151",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99 \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6",
                "username": "avynhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081003730",
                "name": "Carolina Andrea",
                "username": "carolandrea84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75390118",
                "name": "Melissa Cruz Cossetti \ud83e\udd84",
                "username": "melissajorn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2792866553",
                "name": "eujuli\u00eb",
                "username": "jujutrilheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353828948489236481",
                "name": "destaqueon",
                "username": "destaqueon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730063954",
                "name": "Abcmais.net",
                "username": "siteabcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811700199596822528",
                "name": "Bruno Vasconcellos",
                "username": "brunocellos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41684303",
                "name": "Kuky Sanchez",
                "username": "kukysanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973715168868950016",
                "name": "ABCD Jornal",
                "username": "abcd_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu ?",
                "username": "mithrandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080987090031124486",
                "name": "Jotta",
                "username": "jottaQsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123671379293999111",
                "name": "Mari \u02e2\u1d50\ud83c\udf6b",
                "username": "Mari_Lps19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178374551",
                "name": "cassiano \u2720",
                "username": "JunqueiraaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708119296552079361",
                "name": "salva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Braian_salva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56939891",
                "name": "Raquel rock #GISH",
                "username": "que_eel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15292534",
                "name": "Hugo Gloss",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14381538",
                "name": "N\u00e3o sou a Grazi",
                "username": "massafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972630819",
                "name": "JP \u2744\ufe0f",
                "username": "Joaaozito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554626886",
                "name": "Wake me up when March ends",
                "username": "mhgoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289585343633776641",
                "name": "Luscas OCTA",
                "username": "LucasMo84799047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202443363821260805",
                "name": "tt",
                "username": "muitohumillde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3632879009",
                "name": "Quiteria Barbuda",
                "username": "QuiteriaBarbuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3237710493",
                "name": "Stefano Wrobleski",
                "username": "bwstefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264178320",
                "name": "Jornal Dourados News",
                "username": "douradosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196988946678501378",
                "name": "O Cim\u00e9rio#Votoaudit\u00e1vel",
                "username": "CabralRR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030893109960499201",
                "name": "Brasil\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meng\u00e3o\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "Bolsonariano17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217741401355685888",
                "name": "la\u2077",
                "username": "jmsowhat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34359439",
                "name": "Ricardo Senra",
                "username": "ricksenra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro, Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1585964744",
                "name": "J",
                "username": "decebalulus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430750378",
                "name": "Israel em Portugal",
                "username": "IsraelinPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4010438363",
                "name": "israel.brazil",
                "username": "israel_mcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309182845676662784",
                "name": "DreulerPed",
                "username": "DreulerP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248600459645988867",
                "name": "Brenno Carnevale",
                "username": "BrennoCarnevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250574172",
                "name": "R. Alves Braz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ralvesbrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51339863",
                "name": "Anaclecio Dala\u00ae",
                "username": "anacdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67484547",
                "name": "Fernanda Graell",
                "username": "fernandagraell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96121676",
                "name": "tat\u00e1",
                "username": "tataritzmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34805983",
                "name": "J\u00falio",
                "username": "julioassir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crevs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904974966",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente_uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260294635123093504",
                "name": "Sandro Mendes",
                "username": "SandroM73059409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56036271",
                "name": "J\u00falio Oliveira - Vacina J\u00c1! \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "jui_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624539212",
                "name": "Fede Rico",
                "username": "fedevilches21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790162034",
                "name": "gossip gay",
                "username": "fleabicha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94815019",
                "name": "LUC\u00c3O",
                "username": "badlucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201836968",
                "name": "luc\u00e3o",
                "username": "santucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58936941",
                "name": "Lori \u25aa\ufe0e o Brasil t\u00e1 lascado \u25aa\ufe0e",
                "username": "lorenallori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352769720341159937",
                "name": "Cobra Kaius",
                "username": "cobrakaius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "Cag\u00e3o",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287514",
                "name": "Fernanda",
                "username": "ffranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345202563600277506",
                "name": "Marc Ferrez",
                "username": "oMarcFerrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965756581",
                "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CarlosbarbosaA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083308580273639424",
                "name": "Andr\u00e9gol\u26bd\ufe0f",
                "username": "AndregolF11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152751594297053185",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "frankie67345478",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239692981734649862",
                "name": "Ged\u00ea \ud83d\udc74\ud83c\udffc",
                "username": "gabduartep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82435214",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eliseu Jos\u00e9 Lisboa Jr\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Elisjun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192502693652242432",
                "name": "Lucia Perez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LuciaRePerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345704453",
                "name": "pabloh",
                "username": "pabloh016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844859903",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86 \u263d",
                "username": "iscastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141009924",
                "name": "Matheus Porto",
                "username": "matheusportto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262087562853744640",
                "name": "a\u00e7a\u00ed do grosso",
                "username": "RicardoPatres19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267972850444652545",
                "name": "Garota Incendiada.",
                "username": "JoanaDA51963150",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212392613",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1",
                "username": "ZuzaRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093247427",
                "name": "Ru\u00e3?",
                "username": "RuanToledoruan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233701540361359361",
                "name": "Jaguatirica",
                "username": "anticoloniza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236488063938891776",
                "name": "Utilidexxbr",
                "username": "utilidadescomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021528251984953344",
                "name": "Guito",
                "username": "GuilhermeCullu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191066791180668928",
                "name": "tirassonauro rex \ud83e\udd96",
                "username": "lancol4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269512711",
                "name": "Alysson Bezerril",
                "username": "Alysson_bzerril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342742581",
                "name": "Catson Soares",
                "username": "Catson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921240236759371776",
                "name": "FUTURO DELEGADO FEDERAL",
                "username": "bryanschirla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150442893691297793",
                "name": "du",
                "username": "madudu___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356838110403952640",
                "name": "lugares que eu viajaria se tivesse dinheiro",
                "username": "Iugarespviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314566432496259072",
                "name": "Ou\u00e7a Said\u00eara",
                "username": "saiderapodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971010498874527745",
                "name": "@TWEETPORTUGUESE",
                "username": "tweetportugues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351573105",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Padilha Ferreira",
                "username": "andrepadilhaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219101621",
                "name": "EliANA",
                "username": "anabellbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177330670",
                "name": "Sebasti\u00e3o Ferreira",
                "username": "sebastiofcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "ABNT Do Skate\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53818265",
                "name": "k\u00e9uri",
                "username": "keuriguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316044802744557569",
                "name": "Cidades e Meio Ambiente",
                "username": "cidadesambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719954084187488256",
                "name": "silvana olivieri",
                "username": "selva_olivieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316875138",
                "name": "ajr77",
                "username": "a_pachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917793716",
                "name": "Biazita gomes",
                "username": "biazitagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39804437",
                "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022",
                "username": "AndorCrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288466357",
                "name": "Jaime Nemo",
                "username": "nemojaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191418680",
                "name": "Rafael Wanderley",
                "username": "Taeltico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83722886",
                "name": "Pedro Uczai",
                "username": "uczai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402762788",
                "name": "Leo Rocha 10 Oficial",
                "username": "LeoRocha100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289292747933982723",
                "name": "Prof. Dr. Allan Pscheidt",
                "username": "allanpscheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151616249031532544",
                "name": "passivinho",
                "username": "passivinhonilop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852694247115550722",
                "name": "Rafa Dias",
                "username": "RafaelDias0410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203117980",
                "name": "Freira de Cinta-Liga",
                "username": "aferanabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259478057",
                "name": "camila portilho",
                "username": "camilamportilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038269979",
                "name": "CineVisao",
                "username": "CineVisaoPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021518219524403200",
                "name": "Marcio",
                "username": "BuzanMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211577328",
                "name": "Gutonc\u00e9",
                "username": "guto_gattuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825210096",
                "name": "Bi\u00f1uelo",
                "username": "anibalharacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193606091952807939",
                "name": "Instituto Internacional Arayara",
                "username": "arayaraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288623886",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavoo______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367698746",
                "name": "twitch.tv/OBraca",
                "username": "joaobracaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209204914431418368",
                "name": "@JARLEANSNASCIMENTOOFICIAL",
                "username": "JARLEANSNASCIM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14583539",
                "name": "Bia Cardoso",
                "username": "srtabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51894503",
                "name": "Victor Hugo Aquino",
                "username": "aqui_novictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98425020",
                "name": "Carol Callegari",
                "username": "caroasis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724005641254244353",
                "name": "virginiana com ascendente Ol\u00edmpico",
                "username": "_ellenferre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70668306",
                "name": "Especialista Ol\u00edmpica Influencer\u00ae",
                "username": "renkurisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112094566033879040",
                "name": "izaDora",
                "username": "izadourad0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355172272936538115",
                "name": "Jonathan",
                "username": "Jonatha07360185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2321766421",
                "name": "Arya BringHappiness, FIFA",
                "username": "sportdoctorapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794580439075844096",
                "name": "Valery Legasov \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfc6",
                "username": "vinito_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656882268",
                "name": "Infraestrutura ROSSIO",
                "username": "fcshrossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031939762117115905",
                "name": "Lucas Sandin",
                "username": "lucassanddex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156350748",
                "name": "ADVENTURES IN WONDERLAND",
                "username": "adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853971944064110592",
                "name": "\ud83c\udf39Afago na Alma\ud83c\udf39",
                "username": "josyaneredfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57796951",
                "name": "Jonathas Baker",
                "username": "jontzbaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842164437587005441",
                "name": "vermelho e branco\ud83d\udea9",
                "username": "gferrassidu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363499916",
                "name": "Alex Pacheco",
                "username": "AlexPacheco777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076987884366905350",
                "name": "Glauce",
                "username": "Glauce95196474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735462302636466176",
                "name": "\u26a1Adrian Diesel \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1",
                "username": "adriandiesel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45195085",
                "name": "Juan",
                "username": "pequenoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350604207389351937",
                "name": "Lauren \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd17",
                "username": "LauritaBrRs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482862806",
                "name": "Maria Aurea #BolsonaroTrabalhaPeloPovo",
                "username": "MariaAurea6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354431022285418498",
                "name": "Semapi Acre",
                "username": "SemapiAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230144336",
                "name": "RNN_ApoioJairBolsonaro",
                "username": "rnn_direita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301462451020599296",
                "name": "picapeLULA2017",
                "username": "PauloCe03162229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175139477",
                "name": "Sindipi",
                "username": "sindipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156983548",
                "name": "INPI Brasil",
                "username": "inpibrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287420685418143745",
                "name": "Docendo discimus",
                "username": "picsandvideos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057446371534475264",
                "name": "que isso?",
                "username": "FelipeRngel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298249596066394113",
                "name": "Elcivaldo Sousa Oliveira",
                "username": "ElcivaldoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277663256",
                "name": "Antonio Sobral",
                "username": "antonio_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046829022133592069",
                "name": "BR-070 Ambiental",
                "username": "br070ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968056346",
                "name": "KFA Espa\u00f1a",
                "username": "KFAspain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759850672162430976",
                "name": "Samara",
                "username": "Samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723073758039269376",
                "name": "Landuum Paisaje/Landscape",
                "username": "landuum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169230586403282944",
                "name": "juliana Aguilera",
                "username": "_Juaguilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079413217863053312",
                "name": "HigorSoaresS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HigorSoaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864862",
                "name": "Pendragon",
                "username": "ArthurMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291947969944707072",
                "name": "Flavio",
                "username": "Sagatflavioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242891",
                "name": "ARAFAT FONTOURA",
                "username": "arafat22_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45871682",
                "name": "Claudio Cukier",
                "username": "zukertour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257170819",
                "name": "RAFAEL ZANGETSU",
                "username": "RafaelSoaresBr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864926363144400897",
                "name": "Prefeitura Guarulhos",
                "username": "PrefGru_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913717",
                "name": "Ci\u00eancias ULisboa",
                "username": "FC_UL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227009900",
                "name": "Marcos Felipe (Tico)",
                "username": "tico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968274619",
                "name": "Augustho Mendonca",
                "username": "MAugustho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247301039",
                "name": "raphael_matias",
                "username": "raphael_rmatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835137060805693440",
                "name": "CornetaGigante",
                "username": "CornetaGigante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3105503644",
                "name": "Bruna B.",
                "username": "paginadabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817918682",
                "name": "Turismo Santa Cruz",
                "username": "SantaCruzTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915593240",
                "name": "El Calafate",
                "username": "ElCalafateOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706919849",
                "name": "100 anos de sigilo",
                "username": "na_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28172076",
                "name": "rphs",
                "username": "raphossss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "cidad\u00e3 EXAUSTA \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296054652878966784",
                "name": "chay\ud83c\udf86",
                "username": "chayenne_s22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118585203008724994",
                "name": "\ud83e\udd34\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "DarkeTwitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830489383367278592",
                "name": "Vin\u00edcius santos",
                "username": "Visnrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176062346",
                "name": "Vinicius Cordeiro",
                "username": "vinicius70111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26242842",
                "name": "Paulo Guerra",
                "username": "Paulo_Guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14663585",
                "name": "QUATRO RODAS",
                "username": "quatrorodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28595068",
                "name": "Marco Gomes",
                "username": "marc_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135202680",
                "name": "KyAnonon \ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kyAnonyky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86373674",
                "name": "Baleia Rossi",
                "username": "Baleia_Rossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852041850072449024",
                "name": "#AustralEcology",
                "username": "AustralEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204193228037271554",
                "name": "ingrid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcd6 o projeto rosie",
                "username": "cavillkingdom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41298466",
                "name": "tchelo \ud83d\ude37",
                "username": "tchelo_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133016848",
                "name": "JOAO LOBO",
                "username": "LOBOdoRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41165126",
                "name": "Ed Stafford",
                "username": "Ed_Stafford",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86211493",
                "name": "\u2693",
                "username": "CarllosAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179531891982118912",
                "name": "Aderson Bussinger Carvalho",
                "username": "adersonbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202863017",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ducapitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177969851467489281",
                "name": "Anderson Mignoni",
                "username": "AndersonMignon3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258142379",
                "name": "Victor Bagordakis",
                "username": "VBagordakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176491990",
                "name": "mirte",
                "username": "corazzys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207818832343109632",
                "name": "\u00e9 rinite, n corona",
                "username": "MatiasRoitberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334853",
                "name": "Nana",
                "username": "DonaErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380629362",
                "name": "claudia",
                "username": "claudierla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960961370",
                "name": "Rafael Battaglia",
                "username": "rafabattaglia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138093278732148736",
                "name": "Glei5on",
                "username": "ogleissao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797284403294703616",
                "name": "salve mano predella",
                "username": "kelvinggalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeografiaGeralT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091007483815120898",
                "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83c\udf35\ud83d\udcab",
                "username": "arianadpaula4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885296427374661632",
                "name": "\u262dRosa\u00b9\u00b3\u2606Krasnaya\u262d#LULA2022",
                "username": "RosaSkarlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247435759",
                "name": "Thom\u00e9 Them\u00edstocles-Madeira em \ud83c\udfe0",
                "username": "Thomemadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322476611351007232",
                "name": "Lula Debochado 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LulaPresidente2022",
                "username": "LulaDebochadoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25859248",
                "name": "karen gomes ama mariano de coroa \ud83d\udc0a",
                "username": "KaaGoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007273091054080000",
                "name": "William Monteiro",
                "username": "williamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924787288797863936",
                "name": "victor",
                "username": "_basolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115971250",
                "name": "Gabriel Guedez",
                "username": "gabrielguedezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119511824",
                "name": "drama kim",
                "username": "Queenberley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3865206687",
                "name": "Karen Marinho.\ud83e\udd8b",
                "username": "karenmarinhoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887085904",
                "name": "Mila Kucich",
                "username": "camilakucich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63173644",
                "name": "Andr\u00e9 Candau",
                "username": "ACandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949460530644873218",
                "name": "Patricia Eloy",
                "username": "EloyArquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398189836",
                "name": "\ud83c\udd91\ud83c\udd7e\ufe0f",
                "username": "salvadego_Clo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180595598086610944",
                "name": "Efem\u00e9rides portuguesas",
                "username": "Efemeridespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861499507",
                "name": "Lins Do Cear\u00e1\u270a\u270a\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Linsdoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054347967556128769",
                "name": "EcoAngola \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "EcoAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709741881064886272",
                "name": "Marta",
                "username": "martavitorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553944096",
                "name": "Tati\u262d\ud83c\udff4",
                "username": "Defloremflor9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114952884486012929",
                "name": "Mariana Guedes",
                "username": "fridaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216554407120293889",
                "name": "Paulitxa",
                "username": "ps_campioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003783111824609280",
                "name": "Isa \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2728",
                "username": "isakuhnen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300521344774426630",
                "name": "Dani",
                "username": "heartbreakliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102103629",
                "name": "maria",
                "username": "tulliiduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94306276",
                "name": "Adriano R.",
                "username": "Adrinobsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162434613333151744",
                "name": "Wetlands International Brasil",
                "username": "WetlandsIntBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852638499",
                "name": "Ricardo Roatt",
                "username": "RRoatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52061548",
                "name": "Thomas Teixeira",
                "username": "thomasnilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300666034",
                "name": "\u264a\ufe0fMateus\u264a\ufe0f",
                "username": "mateusrio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240776802760634371",
                "name": "\u00c2ngelo Martins",
                "username": "angelooomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4092985179",
                "name": "Vagner Bellacosa",
                "username": "BellacosaVagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298448741993717762",
                "name": "Amandaxxx//\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f\u2744\ufe0f",
                "username": "Amandaxxxxxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17851814",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Santos",
                "username": "JCarlosdSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024130818602610688",
                "name": "Victor Leandro-silva",
                "username": "VictorLeandros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931595071551623170",
                "name": "\u2e19\u034e\u06ea\u06eb aline",
                "username": "lzdyderolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968325481",
                "name": "gabsel \ud83c\udf3f",
                "username": "_jkvgabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496606637",
                "name": "PAULO BARBOSA",
                "username": "pbreporter37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77659319",
                "name": "Emerson Braga",
                "username": "ersbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830117564885893121",
                "name": "Renato M. Prado",
                "username": "RMPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17372241",
                "name": "Jos\u00e9 Ilan",
                "username": "joseilan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16918264",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Azeredo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoseHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313827029528313859",
                "name": "BEMAN \ud83c\uddee\ud83c\udde8",
                "username": "bemansenderismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359587264",
                "name": "Emociones Canarias",
                "username": "EmocionesCan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587767978",
                "name": "Paisaje Canario",
                "username": "paisajecanario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18474415",
                "name": "GranCanaria.com \ud83c\udf34\u2600\ufe0f",
                "username": "turismogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16920986",
                "name": "victor_bueno",
                "username": "victor_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "Tripadvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251848316",
                "name": "La C\u00fapula de la IRA",
                "username": "LaCupulaDeLaIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033303333153452032",
                "name": "Siberet",
                "username": "SiberetSiberet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220104413198659586",
                "name": "O Lado Bom das Coisas",
                "username": "oladobomoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961726205694283777",
                "name": "Silvio Evanni",
                "username": "silvioevannii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294619133",
                "name": "Suco de Fruta",
                "username": "CarlosE68559068",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390776650",
                "name": "whatvale",
                "username": "whatvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022145215992422400",
                "name": "Alana",
                "username": "_plantlady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325906806",
                "name": "evilasio souza",
                "username": "VilasouzaVila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824933579314565125",
                "name": "Marli Pe\u00e7anha",
                "username": "marli_pecanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166554344336121858",
                "name": "Porai",
                "username": "fotos_porai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047687985095999488",
                "name": "PV.",
                "username": "PauloVitorDeo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710238",
                "name": "Gaudium Press - Not\u00edcias Cat\u00f3licas",
                "username": "gaudiumpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3653079741",
                "name": "Besser Consultoria",
                "username": "BesserConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350576549335080963",
                "name": "Jornal Digital Do Brasil",
                "username": "JornalDigitalD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "825797676553871361",
                "name": "CAROL",
                "username": "_carolroccha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946243976",
                "name": "Melk Marques",
                "username": "MerquizemiraM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890603704130433024",
                "name": "jack.the.ripper",
                "username": "speedforcenergy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352702085167534080",
                "name": "nc",
                "username": "marinaflorista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98233249",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frco Pen\ud83c\udd70\ufe0f \u262d",
                "username": "MARCOPENA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583698302",
                "name": "cleber 09",
                "username": "cleber092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33962879",
                "name": "Marcos Lyra",
                "username": "marcoslyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93426187",
                "name": "Daniel Soranz",
                "username": "danielsoranz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180523569",
                "name": "Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro",
                "username": "Saude_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338196122792316929",
                "name": "Hyperion Comics Caxias do Sul",
                "username": "hyperioncaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116702417314373632",
                "name": "1001 Crimes",
                "username": "1001crimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055709648043552768",
                "name": "JC Oliver ... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jc38_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13099302",
                "name": "M\u00edlton Jung",
                "username": "miltonjung",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076066356141936641",
                "name": "ingrid\u2077",
                "username": "ttksoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822227531411681280",
                "name": "snerice \ud83c\udf39\ud83c\udf35",
                "username": "snerice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129380523867017216",
                "name": "Alagoas Em Dia",
                "username": "AlagoasEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Plant\u00e3o Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49735939",
                "name": "Tayrone Di Martino",
                "username": "TayroneDMartino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268985384391913476",
                "name": "xavier \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "knjbrodie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias!",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533278436",
                "name": "100% fechado com Bolsonaro",
                "username": "eliomarturibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971832492910088192",
                "name": "Celso Leles",
                "username": "E_hoje_cinema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994688617015627777",
                "name": "thariquemunique",
                "username": "thariquecorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105671561",
                "name": "H.MARCIANO.F",
                "username": "marcianodomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976247575",
                "name": "RealOne \u269b",
                "username": "xxpedrin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156729056",
                "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "helena_flu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325668177",
                "name": "Muniz Correa",
                "username": "MunizCorrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749082795662868481",
                "name": "7Minutos Not\u00edcias",
                "username": "7minutos_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885213931",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "alealvesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065989337295331329",
                "name": "kamasurta",
                "username": "kamasurta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259135139348721664",
                "name": "bsbtimes",
                "username": "bsbtimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334495384278806528",
                "name": "Geoparques UNESCO \u2013 Portugal",
                "username": "GeoparquesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350045221770432513",
                "name": "Geopark Naturtejo Mundial UNESCO",
                "username": "Geo_Naturtejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148694492",
                "name": "Diario Atlas",
                "username": "DiarioAtlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786593596199825408",
                "name": "Leonardo Silva",
                "username": "Odranoelcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286435323",
                "name": "Publicit\u00e1rios Criativos",
                "username": "HashtagCriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242217099361222658",
                "name": "Ensinando coisas aleat\u00f3rias",
                "username": "EnsinandoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902182904570228744",
                "name": "vitorjazz",
                "username": "vitorjazz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003030803792760842",
                "name": "Fish and chips",
                "username": "WantEu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19233522",
                "name": "Jen \ud83d\udc07\ud83d\ude37\ud83d\udc99",
                "username": "Jennyflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730111711974412289",
                "name": "Luiza Frischeisen",
                "username": "LuizaFrischeis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212670169",
                "name": "zabela",
                "username": "Isabelaaaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78892887",
                "name": "Roberta",
                "username": "ro_bertass",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1358111338397114370",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosktk9ijl9eh77rjp4sg734mz9z0d",
        "oldest_id": "1355091950928584704",
        "result_count": 499
    }
}