{
    "data": [
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-06-18T22:06:20.000Z",
            "id": "1406010418959728646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada 'brinca' com c\u00e2mera do Parque Nacional do Igua\u00e7u e a destr\u00f3i. Assista! \ud83d\udc06\ud83d\ude0d\n#RICMais \nhttps://t.co/od8lzyU0Bu https://t.co/Gwz1HWVjGx"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-18T21:34:47.000Z",
            "id": "1406002475954475011",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 12% do total, com 7 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 7% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-06-18T21:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1405998962935480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8w0Dc84iJ5"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-18T21:19:57.000Z",
            "id": "1405998744756264971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o gosto nem de pensar no que ir\u00e1 acontecer com a esp\u00e9cie, se a Estrada do Colono for reaberta, rasgando ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u (aonde estas imagens foram captadas) e colocando em risco a fauna e flora locais. #estradadocolonon\u00e3o\nhttps://t.co/9qiKmHTE1t"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-06-18T21:16:17.000Z",
            "id": "1405997820629368840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai completar 60 anos \ud83c\udf89.\n\n\ud83d\udc40 Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/fBYeBaKGzC"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-06-18T21:15:26.000Z",
            "id": "1405997607768502278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai completar 60 anos \ud83c\udf89.A Rede Amigas e Amigos do Parque, dentre elas a Apremavi, vai promover uma semana comemorativa com eventos virtuaisNeste v\u00eddeo \ud83c\udfa5 que lan\u00e7amos hoje https://t.co/y7wblviGHt voc\u00ea ter\u00e1 um gostinho do que est\u00e1 por vir..."
        },
        {
            "author_id": "1328177331983233025",
            "created_at": "2021-06-18T20:47:22.000Z",
            "id": "1405990544887713796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI (Parque Nacional de Itatiaia) hoje completa 84 anos de hist\u00f3ria uns dos parques, mais lindos do nosso Brasil. 1 hora da minha cidade. \u2764\u2764\u2764 https://t.co/y8cPge2Eup"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-06-18T20:40:00.000Z",
            "id": "1405988689461878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 900,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "V\u00cdDEO - On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando e encontrando c\u00e2mera de monitoramento no Parque Nacional do Igua\u00e7u,  https://t.co/tKAj8Alwrc https://t.co/06gE5OLXwC"
        },
        {
            "author_id": "53791015",
            "created_at": "2021-06-18T20:30:12.000Z",
            "id": "1405986225576714244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar que a vida \u00e9 uma s\u00f3... em Parque nacional de Jericoacoara https://t.co/ECrlzPHiVq"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-06-18T19:42:22.000Z",
            "id": "1405974186883944456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registra nova on\u00e7a na \u00e1rea. \n\nTrata-se de um macho brincalh\u00e3o que est\u00e1 se aventurando pela mata no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n https://t.co/4I9ivLi9ch\n\n#MeioAmbiente #ParqueNacional #On\u00e7asdoIgua\u00e7u #FozfoIgua\u00e7u #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/OLlU8aBbUG"
        },
        {
            "author_id": "1351010458573090820",
            "created_at": "2021-06-18T19:09:39.000Z",
            "id": "1405965951665950725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e os manos no parque nacional das capivaras (XUPSL\u00c2NDIA) https://t.co/VDUEtOfuy6"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-06-18T18:46:52.000Z",
            "id": "1405960218291445764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando e encontrando c\u00e2mera de monitoramento no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/U6bn3ii1S1 #G1 #G1PR https://t.co/c2dd6eUgBK"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2021-06-18T18:31:01.000Z",
            "id": "1405956232683401223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00e3o a\u00e7\u00f5es como esta, que viabilizam a conserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. Precisamos pensar tamb\u00e9m em atividades economicamente sustent\u00e1veis, j\u00e1 que com cria\u00e7\u00e3o desse parque podemos participar do ICMS ecol\u00f3gico.\n#davinopolis #ICMS\nhttps://t.co/02qUYU0GuZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-18T18:00:18.000Z",
            "id": "1405948501838684162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas continua! Mais vagas abertas pelo ICMBio, agora nos parques nacionais da Lagoa do Peixe (RS), da Chapada Diamantina (BA) e na Floresta Nacional de Canela (RS)! \n\n\ud83d\udccc Encontre o edital em: https://t.co/D46GWAdxBp https://t.co/YEzXRf5UNs"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-18T17:00:18.000Z",
            "id": "1405933402038190085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Nova on\u00e7a \u00e9 vista na \u00e1rea da mata do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BAPzIa0dit"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-18T17:00:18.000Z",
            "id": "1405933399206944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Nova on\u00e7a \u00e9 vista na \u00e1rea da mata do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/3AxCMryP5g"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-06-18T16:53:08.000Z",
            "id": "1405931599611498507",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha em seu favor o fato de dominar rudimentos da l\u00edngua local, o sua\u00edli, aprendido nos Estados Unidos. Era o in\u00edcio de uma bem-sucedida carreira acad\u00eamica: Sapolsky passaria mais de vinte anos trabalhando, de forma intermitente, num parque nacional do Qu\u00eania. https://t.co/K6fx5wlLob"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-18T16:38:16.000Z",
            "id": "1405927855918403588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Conversamos com Liz Chicaje, a mais nova vencedora do \u201cNobel para ambientalistas\u201d. Oriunda da Amaz\u00f4nia peruana, Chicaje foi fundamental para a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas, uma \u00e1rea super biodiversa e do tamanho de Nova Iorque e Paris juntas \ud83e\uddf6https://t.co/Eq33UuPYo9 https://t.co/v7XTvWPjMl"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-06-18T16:20:58.000Z",
            "id": "1405923503006699525",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdEm Araguacema, \u00e1rea beneficiada com o MIF foi parte da reserva do Assentamento Cana\u00e3 que fica dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ilha do Bananal/Cant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1371459040472088577",
            "created_at": "2021-06-18T16:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1277363783183355906",
                        "start": 140,
                        "username": "DomingosPetroc1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405922177258565643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com 400 ilhas o Parque Nacional de Anavilhanas as margens do Rio Negro \u00e9 o segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo - Novo Air\u00e3o Amazonas\n@DomingosPetroc1 #amazoniaemmovimento https://t.co/Wh7bKaW9cJ"
        },
        {
            "author_id": "37995409",
            "created_at": "2021-06-18T16:00:11.000Z",
            "id": "1405918274223841282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio divulgou um novo edital de processo seletivo para contratar tempor\u00e1rios que v\u00e3o atuar no Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n\nConfira\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/EJwS8KgTAQ"
        },
        {
            "author_id": "42572290",
            "created_at": "2021-06-18T15:45:47.000Z",
            "id": "1405914650152157185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/k5jFZYJPUb"
        },
        {
            "author_id": "2848289187",
            "created_at": "2021-06-18T15:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85387583,
                        -29.32312978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1405913629610811398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protagonista \ud83e\uddc9 em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/o2pbmcn1BA"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2021-06-18T15:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "199788451",
                        "start": 158,
                        "username": "mpe_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405913606810652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio cumpre Recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e providencia plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ceroula - MPMS https://t.co/LVNOJBtlV7 via @mpe_ms"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-18T15:31:58.000Z",
            "id": "1405911172893708294",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 3,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-18T15:31:58.000Z",
            "id": "1405911171937411079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de junho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,38 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2021-06-18T15:12:32.000Z",
            "id": "1405906281857171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'M\u00e3os que Matam' encerra grava\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/RYPSbFpcHH https://t.co/MC7VzuDZTj"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-06-18T15:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "133415058",
                        "start": 57,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "133415058",
                        "start": 153,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "12689622",
                        "start": 171,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "253034260",
                        "start": 183,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405903134224965636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33Sexta agora \u00e9 dia de #DicaCultural nas redes sociais da @casaoswaldocruz. Anota a\u00ed: entrou no ar a 3\u00aa temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria da @casaoswaldocruz, @TVBrasil e @ICMBio. Novo epis\u00f3dio traz a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3.\ud83d\udc49  https://t.co/FUAlaEJ0OZ https://t.co/kLUVHcJ3fS"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-06-18T14:52:23.000Z",
            "id": "1405901208250982404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um macho brincalh\u00e3o, que est\u00e1 se aventurando pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO felizardo achou o equipamento fotogr\u00e1fico, que chamamos de armadilha fotogr\u00e1fica, respons\u00e1vel pelo monitoramento das esp\u00e9cies por meio de uma c\u00e2mera.\n\nhttps://t.co/lkUUYR2pal https://t.co/1MyoRSF5MA"
        },
        {
            "author_id": "1186635764710498306",
            "created_at": "2021-06-18T14:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "253034260",
                        "start": 222,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1405896733134032902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) por\u00e9m n\u00e3o tem fiscaliza\u00e7\u00e3o, exceto o detran que vem catar as motos de quem trabalha. Os caminhos para jeri, est\u00e3o cheio de sujeira, cheios de garrafas de cerveja. Cad\u00ea o @ICMBio para fiscalizar isso?"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-18T14:15:51.000Z",
            "id": "1405892014969851912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de #sapinhopingodeouro \u00e9 descoberta em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, na #MataAtl\u00e2ntica, em SP https://t.co/8FgB0nZbw1 Ela tem menos de 2cm de comprimento e vive em #parques como das Neblinas, Serra do Mar, de Varginha e Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba https://t.co/aSaFApdkzu"
        },
        {
            "author_id": "1267236374610169856",
            "created_at": "2021-06-18T14:10:35.000Z",
            "id": "1405890691008454659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/TC4wZBl6C0"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-06-18T14:06:53.000Z",
            "id": "1405889757943676929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cCOu4OFLaK"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-06-18T13:59:29.000Z",
            "id": "1405887898688409602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O macho foi registrado pelas c\u00e2meras de monitoramento em meio a mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/ABXzS79pLi"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-06-18T13:29:07.000Z",
            "id": "1405880253348786181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA ON\u00c7A NA \u00c1REA!!! \ud83c\udf89 \n\n\u00c9 um macho brincalh\u00e3o, que est\u00e1 se aventurando pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/r8IvWk71VE"
        },
        {
            "author_id": "1196537783344672769",
            "created_at": "2021-06-18T13:10:02.000Z",
            "id": "1405875454599434242",
            "in_reply_to_user_id": "1196537783344672769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte\u00fado:\nhttps://t.co/aPyMVcj7iN\nhttps://t.co/XjnoNyAYUp\nhttps://t.co/FwBquRTPSS\nhttps://t.co/PaHdFrWEsU\nhttps://t.co/ijRoTO7A4A \uf0e0 Tettigoniidae (Orthoptera: Ensifera) do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil: diversidade, bioac\u00fastica e descri\u00e7\u00e3o de novas esp\u00e9cies"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-06-18T12:49:16.000Z",
            "id": "1405870225078341636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 O Parque Nacional da Serra de Itabaiana possui em sua maior parte um ecossistema de Mata Atl\u00e2ntica. Al\u00e9m disso, o ambiente \u00e9 uma rica reserva h\u00eddrica com cachoeiras que permitem a atividade de ecoturi\u2026 #turismo #sergipe #policialhttps://aracajuagoranoticias.com.br/2021/06/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-18T12:29:30.000Z",
            "id": "1405865250465923080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta jiboia (Boa constrictor) foi fotografada por Matheus Martins, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Estu\u00e1rio do Rio Curu. De acordo com a Lista das Esp\u00e9cies de R\u00e9pteis do Estado do Cear\u00e1 \u00e9 uma r\u00e9ptil da fam\u00edlia Boidae. https://t.co/Six1A5n83j"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-18T11:31:05.000Z",
            "id": "1405850550826979336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,79 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 7 de junho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 2,19 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "918229866297921536",
            "created_at": "2021-06-18T10:39:19.000Z",
            "id": "1405837522270265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito me contam: ent\u00e3o de Lisboa n\u00e3o se pode ir \u00e0 Comporta mas pode-se ir ao Parque Nacional de Lizard?"
        },
        {
            "author_id": "376478408",
            "created_at": "2021-06-18T10:11:51.000Z",
            "id": "1405830612473331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazem poucos dias que come\u00e7aram e j\u00e1 destru\u00edram tudo! Moro longe desse lugar e ou\u00e7o as motosserra.\n\nO mais triste e saber que existem in\u00fameras casas vazias e apartamentos vagos na regi\u00e3o. N\u00e3o tem a menor necessidade de acabar com \u00e1rea protegida.\n\nhttps://t.co/uuUnEgV79d"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2021-06-18T10:00:02.000Z",
            "id": "1405827635817635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfd6  A areia branca e fina marca o caminho percorrido pelos viajantes em meio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. As lagoas de \u00e1gua doce entre as dunas formam um cen\u00e1rio \u00fanico em todo o mundo!\n\n\ud83d\udccd Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o.\n\n\ud83d\udcf8 IG: moniquerenne / Melhores Destinos https://t.co/vQKH7HqOip"
        },
        {
            "author_id": "39722879",
            "created_at": "2021-06-18T06:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "510246650",
                        "start": 108,
                        "username": "ConcellodeBueu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405774854532468742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O faro de Ons acendeuse por primeira vez en 1865 e est\u00e1 situado na parte m\u00e1is alta da illa, que pertence ao @ConcellodeBueu e forma parte do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia. \n#BosD\u00edas e #FelizVenres desde #R\u00edasBaixas https://t.co/zApoTE6RWu"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-06-18T05:00:00.000Z",
            "id": "1405752131412316175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa exportou oito toneladas de caf\u00e9 - uma das suas maiores remessas at\u00e9 \u00e0 data - para os Estados Unidos da Am\u00e9rica, Reino Unido e Portugal durante o primeiro trimestre de 2021. \n\n#Africa #Mozambique https://t.co/PMlntgCTBE"
        },
        {
            "author_id": "1379765849502978050",
            "created_at": "2021-06-18T02:34:19.000Z",
            "id": "1405715470347538434",
            "in_reply_to_user_id": "1379765849502978050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 hr fazendo e so coloquei uma foto e \"venha conhecer o parque nacional igua\u00e7u\""
        },
        {
            "author_id": "1532397830",
            "created_at": "2021-06-18T01:38:12.000Z",
            "id": "1405701345374519297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma trip q eu ainda farei \u00e9 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "1395856077749579776",
            "created_at": "2021-06-18T00:28:29.000Z",
            "id": "1405683801271934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lon/lat: -50.656, -12.553\nFilename: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Meandros do Araguaia - Cuia Elias (02).jpg\nPhoto Credit: Cuia Elias https://t.co/T5oezZB0CT"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-06-18T00:16:37.000Z",
            "id": "1405680817238679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O CONJUNTA: #PF - POL\u00cdCIA FEDERAL / SR-RJ / DELEGACIA MACA\u00c9 / #PMERJ - 32\u00baBPM(MACA\u00c9) realizam opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais e tr\u00e1fico de drogas na reserva ambiental federal da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, no RJ &gt; https://t.co/Wq3u1cc4NR https://t.co/sE9aztu8Mr"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-18T00:04:11.000Z",
            "id": "1405677688484941826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal prende duas pessoas e apreende dois adolescentes por tr\u00e1fico de drogas durante a Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, no Norte do Estado. A a\u00e7\u00e3o foi realizada para coibir crimes ambientais e tr\u00e1fico de drogas na reserva."
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-06-17T23:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1405671783878045699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/a3hruHRVJn"
        },
        {
            "author_id": "1596932792",
            "created_at": "2021-06-17T23:11:00.000Z",
            "id": "1405664301063409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio com toda fam\u00edlia na Represa de Juturna\u00edba e Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas. De l\u00e1 sai toda \u00e1gua que abastece a Regi\u00e3o dos Lagos do Rio de Janeiro. O passeio foi em 2016 mas somente agora estou publicando pq achei recentemente nos meus arquivos. https://t.co/Dukdh3OWKT"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-06-17T23:01:03.000Z",
            "id": "1405661799467274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta estacionamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recreio https://t.co/k8V5eKNpe5"
        },
        {
            "author_id": "1241545297030938625",
            "created_at": "2021-06-17T22:33:36.000Z",
            "id": "1405654890232401922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra do Cara\u00e7a \u00e9 daqueles locais em Minas Gerais que quem conhece n\u00e3o esquece jamais. Mesmo com sua beleza imponente, o Cara\u00e7a segue amea\u00e7ado pelos interesses do capital mineral. \u00c9 preciso impor limites ao avan\u00e7o da minera\u00e7\u00e3o e criar o Monumento Natural da Serra do Cara\u00e7a! https://t.co/zj3ZrpTzpW"
        },
        {
            "author_id": "1289963298683846657",
            "created_at": "2021-06-17T22:18:52.000Z",
            "id": "1405651181867778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei, meu trabalho fica no parque nacional de bras\u00edlia, e a rodovia que o L\u00e1zaro t\u00e1, da direto l\u00e1. T\u00f4 com medo real."
        },
        {
            "author_id": "134330284",
            "created_at": "2021-06-17T22:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1405649125555724289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa paz \ud83c\udf00\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CFxIbiqeav"
        },
        {
            "author_id": "1341486422004543490",
            "created_at": "2021-06-17T22:05:10.000Z",
            "id": "1405647733659144194",
            "in_reply_to_user_id": "1341486422004543490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd14 Al\u00e9m disso, ao propor a urbaniza\u00e7\u00e3o e adensamento de uma gigantesca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de produ\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, abre as porteiras para a descaracteriza\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Extremo Sul, \u00faltimo reduto de \u00e1reas ambientalmente qualificadas.  #PreservaZonaSul #PoaRural"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2021-06-17T21:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1033324960343883776",
                        "start": 145,
                        "username": "MultiMidiaInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405645346882084866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #GrutaSonDoong, Situada no Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang no Vietnam, Considerada a maior do Mundo https://t.co/0o8ipvYyxZ #PanoramaEco via @MultiMidiaInfo"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-06-17T21:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "38244535",
                        "start": 110,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405644086493822982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal realiza Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a no Parque Nacional da Restinga em Maca\u00e9 https://t.co/00hWEEIFDk via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-17T21:34:35.000Z",
            "id": "1405640038709403652",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 8% do total, com 6 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 7% do total, com 5 focos"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-06-17T21:22:03.000Z",
            "id": "1405636884835995652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal realiza Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em\u00a0Maca\u00e9 https://t.co/9otAkj8Bdb"
        },
        {
            "author_id": "2482886910",
            "created_at": "2021-06-17T21:01:33.000Z",
            "id": "1405631723879161858",
            "in_reply_to_user_id": "2482886910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cvoc\u00ea pode at\u00e9 ter uma \u00e1rea protegida dentro da sua propriedade, mas se a convers\u00e3o (vegetal da regi\u00e3o) j\u00e1 passou de determinado limiar, ela pode ser suficiente para alterar padr\u00f5es de precipita\u00e7\u00e3o e aumentar a temperatura superficial\u201d. https://t.co/lM7Q5pARId"
        },
        {
            "author_id": "1274784479089963008",
            "created_at": "2021-06-17T20:37:48.000Z",
            "id": "1405625748493328386",
            "in_reply_to_user_id": "1398764278069534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheus68669489 10- unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n11- forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira\n12-forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira:povos ind\u00edgenas\n13- forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira:povos africanos\n14- forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira: povos"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-06-17T20:37:41.000Z",
            "id": "1405625719204552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco raz\u00f5es para visitar o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u - https://t.co/KKGF0rmB5N"
        },
        {
            "author_id": "837379467756580865",
            "created_at": "2021-06-17T20:36:57.000Z",
            "id": "1405625533367566346",
            "in_reply_to_user_id": "837379467756580865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++Al\u00e9m das interfer\u00eancias por ele realizadas no zoneamento do Plano \nde Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2021-06-17T20:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "163063411",
                        "start": 13,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405623796367822848",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBraganca @Barbosa_Leandro Tinha um aplicativo, acho que era Urubu ou algo assim. A quest\u00e3o deve ser trash....desde os pequenos animais at\u00e9 os grandes. Pra mim foi bem chocante ver uma anta e um bandeira atropelados l\u00e1 no entorno do Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-06-17T20:22:06.000Z",
            "id": "1405621796188016640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cM\u00e3os que Matam\u201d encerra sua grava\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/uWqIEmfsyt"
        },
        {
            "author_id": "35721973",
            "created_at": "2021-06-17T20:20:59.000Z",
            "id": "1405621515362746372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauna liberada e o Parque Nacional \"\u00e1gua Mineral\" n\u00e3o abre pq?\n\nJ\u00e1 sabemos a resposta. V\u00e3o privatizar quando? https://t.co/flqkqMcEGc"
        },
        {
            "author_id": "1181632762152996865",
            "created_at": "2021-06-17T20:05:16.000Z",
            "id": "1405617559760687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine o abaixo-assinado e diga N\u00c3O aos pr\u00e9dios em Itacoatiara!  Itacoatiara \u00e9 Zona de amortecimento e prote\u00e7\u00e3o ambiental do PESET - Parque Nacional da Serra da Tiririca, reserva importante de Mata Atl\u00e2ntica do Estado do Rio\n https://t.co/bNZXrN5hFV"
        },
        {
            "author_id": "927244021201883137",
            "created_at": "2021-06-17T19:42:33.000Z",
            "id": "1405611845893906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar que se rolar o ped\u00e1gio da Mogi Bertioga ele provavelmente vai ficar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou mata nativa, se n\u00e3o despejar pessoas das suas casas https://t.co/ZvhTOlnEeu"
        },
        {
            "author_id": "1397999227817562126",
            "created_at": "2021-06-17T19:35:21.000Z",
            "id": "1405610033451356162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da Unesc lan\u00e7a obra com registro de mam\u00edferos do entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed https://t.co/a47CJW2O5V"
        },
        {
            "author_id": "1227637079590481920",
            "created_at": "2021-06-17T19:19:04.000Z",
            "id": "1405605936824266762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona https://t.co/CRFfj8zbXz"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-06-17T19:08:03.000Z",
            "id": "1405603162615058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "\ud83d\udea8 IN\u00c9DITO. Investiga\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia P\u00fablica denuncia minera\u00e7\u00e3o ao redor da Terra Ind\u00edgena Munduruku e em floresta nacional. Siga o fio e ou\u00e7a o que nossos rep\u00f3rteres descobriram.\n\nReportagem completa no site: https://t.co/NL9zIO5y5a https://t.co/yv3FyzXxUg"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-06-17T18:26:05.000Z",
            "id": "1405592601516929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta estacionamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recreio https://t.co/rMIfXPwrtM https://t.co/oodoolNdyb"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-06-17T18:24:56.000Z",
            "id": "1405592312449847298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta estacionamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recreio\nhttps://t.co/QivgoUgNye"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T18:20:08.000Z",
            "id": "1405591102493691910",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, e depois de anos, mais parcerias vem a\u00ed...\nE vamos em frente..."
        },
        {
            "author_id": "1163545385153048576",
            "created_at": "2021-06-17T18:15:36.000Z",
            "id": "1405589964541267970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83d\udee3 Nessa semana no REDEFLEX PELA ESTRADA vamos viajar at\u00e9 Len\u00e7\u00f3is na Bahia, antiga cidade de extra\u00e7\u00e3o de diamantes na Bahia, no leste do Brasil. \n\nContorna o vasto Parque Nacional da Chapada Diamantina, uma \u00e1rea montanhosa com florestas, quedas de \u00e1gua e grutas.\n\nLeia o artigo no https://t.co/RSAOe5hFts"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-06-17T17:55:40.000Z",
            "id": "1405584945842634755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota da Ascema Nacional exige investiga\u00e7\u00e3o da impunidade e de desvios na apura\u00e7\u00e3o de crime ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, durante a gest\u00e3o de Salles\n\nVeja mais em:\nhttps://t.co/QyySsxDMX9"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-06-17T17:18:24.000Z",
            "id": "1405575569031499779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A AGU comprovou a regularidade da multa de R$ 1,2 milh\u00e3o e embargo de uma pousada que ocupava uma ilha inteira de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Paraty, no Rio de Janeiro. A multa tinha sido aplicada pelo Ibama por falta de licenciamento, polui\u00e7\u00e3o e outros.\nhttps://t.co/FpMkLE09JE https://t.co/NYksgzZ3da"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-06-17T17:05:00.000Z",
            "id": "1405572195418578952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia de A a Z | Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem busca fazer trilhas no Acre: https://t.co/O6nUIH3Uc1\n#PortalAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-06-17T16:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1306983889018159104",
                        "start": 190,
                        "username": "comlurbcomunica"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1306973456974647298",
                        "start": 223,
                        "username": "SeopRJ"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "339974922",
                        "start": 235,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 247,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405564241864712195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje desmontamos constru\u00e7\u00e3o e acampamentos irregulares que estavam dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Prainha e Grumari. A a\u00e7\u00e3o da Secretaria do Meio Ambiente contou com equipes da @comlurbcomunica e de agentes da @SeopRJ, da @GMRio e da @PMERJ.https://t.co/iyYlb6RlpQ"
        },
        {
            "author_id": "925955758415646720",
            "created_at": "2021-06-17T16:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405564195131777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moeda Grandes Dunas de Areia  Parque Nacional de COLORADO 2014 https://t.co/YnXWT4mRLf via @YouTube Neste v\u00eddeo apresento uma Moeda de Quarter D\u00f3lar, da S\u00e9rie America the Beautiful Quarters Program (2010-2021) Grandes Dunas de Areia. Parque Nacional de COLORADO 2014"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-17T16:16:08.000Z",
            "id": "1405559899250176004",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O departamento de Santa Rosa se assemelha bastante ao de La Paz; o diferencial \u00e9 reserva biol\u00f3gica onde voc\u00ea pode ver agarobais nativos e guanacos em \u00d1acu\u00f1an. Pode parecer pouco mas nada \u00e9 t\u00e3o ic\u00f4nico quanto. Os parreirais e olivais da prov\u00edncia s\u00e3o basicamente, com\u00e9rcio... https://t.co/ovc7AX42D0"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T16:01:42.000Z",
            "id": "1405556267964325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|\u00c9 frio que fala???| \ud83e\udd76\ud83c\udf21\n\u2022 E foi dada a largada, a Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia registra mais uma vez uma temperatura negativa, hoje pela manh\u00e3, o term\u00f4metro marcou -5,5\u00baC, sendo que no domingo, dia 13, a temperatura chegou a -2,3\u00baC.\n+ https://t.co/MfR7wCtZrq"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-06-17T16:00:02.000Z",
            "id": "1405555848735334408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Douro Internacional: Viver numa \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/fQuG00oauK\n#PortoCanal #Informacao"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-17T15:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1405555401748328450",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Eu questiono uma omiss\u00e3o gritante muito espec\u00edfica, que exige muito trabalho e n\u00e3o s\u00f3 pegar carona em eventos pontuais. Voc\u00eas e outras mega-Ongs internacionais se omitem em campanhas vitais como a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, e isso \u00e9 inintelig\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1381918263504949248",
            "created_at": "2021-06-17T15:53:31.000Z",
            "id": "1405554207361585153",
            "in_reply_to_user_id": "1381918263504949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc34\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc59 \ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc60 \ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60, \ud835\udc45\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc41\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52\nO  Atol  das Rocas \u00e9 um agrupamento de ilhas no Rio Grande do Norte. Este \u00e9 um dos locais mais proibidos do Brasil, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira e \u00e9 proibido acesso para visitantes. https://t.co/vTpyVGJ1c0"
        },
        {
            "author_id": "233269703",
            "created_at": "2021-06-17T15:52:57.000Z",
            "id": "1405554065044606978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, foi criado uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a finalidade de prote\u00e7\u00e3o do primata. Prevista uma \u00e1rea de mil hectares, compreendida entre o Corredor Ecol\u00f3gico do Mindu, Parque estadual Suma\u00fama e a Reserva Ducke.\n\n#ILovAmazonia #Amazonas #Amazonia #preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xT85xpCXRn"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T15:50:47.000Z",
            "id": "1405553518140874753",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras, Pedra do Altar \u00e9 ENGENHEIRO PASSOS!\nOrgulho de Fazer Parte dessa Hist\u00f3ria!\n- Parque Nacional do Itatiaia - desejo vida longa!"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T15:50:35.000Z",
            "id": "1405553468211871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parab\u00e9ns pelos seus 84 anos de Refer\u00eancia de Preserva\u00e7\u00e3o, Riqueza, Fauna, Flora e Mansid\u00e3o!!!\n1\u00b0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds; Patrim\u00f4nio de Belezas e Riquezas Naturais.\nSomos a porta de entrada para a Regi\u00e3o das Agulhas Negras - Morro do Couto, Parte das Agulhas Negras, + https://t.co/dADK2NbfVe"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T15:44:04.000Z",
            "id": "1405551830189461507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|INDICA\u00c7\u00c3O ATENDIDA|\n\u2022 A Secretaria Municipal de Esportes em parceria com o Parque Nacional do Itatiaia implantaram a IDENTIDADE ESPORTIVA, credencial de acesso ao PNI para os atletas de Resende realizarem seus treinos gratuitamente nas depend\u00eancias do parque.\n+ https://t.co/XlrN20tzJj"
        },
        {
            "author_id": "1319365215381749761",
            "created_at": "2021-06-17T15:44:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1405551827685457926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de lugar. Maromba - RJ. Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/4SilgdLL3B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-17T15:39:17.000Z",
            "id": "1405550626537279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,24 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "187645488",
            "created_at": "2021-06-17T15:32:08.000Z",
            "id": "1405548824639250436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 m\u00eas para o meu anivers\u00e1rio e Vin\u00edcius foi me perguntar o que eu queria de presente... simplesmente escolhi algo que ele odeia\n\n\"QUERO IR AO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\""
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-06-17T14:18:47.000Z",
            "id": "1405530365851148288",
            "in_reply_to_user_id": "153040666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...explicada a parte dedicada ao Parque Natural do #Xur\u00e9s, mas para dizer que \u00e9 um parque \"sem fronteiras\", cad\u00ea (t\u00edpica express\u00e3o brasileira para dizer, ou seja, onde \u00e9 que est\u00e1) a parte dedicada ao #PNPG, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? Muito \"sem fronteiras\", sem tirar (2/5)"
        },
        {
            "author_id": "989327532565688320",
            "created_at": "2021-06-17T14:10:25.000Z",
            "id": "1405528260109209624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu nao acredito que o prefeito de **** das artes mandou tirar do site da prefeitura todos os mapas e arquivos e tudo de geoprocessamento num munic\u00edpio que tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quem acertar o partido desta belezura ganha um livro"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-06-17T13:55:19.000Z",
            "id": "1405524461655236614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parque+ integrou a trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia a rede\u00a0nacional https://t.co/2SsYfqjSra"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-06-17T13:55:17.000Z",
            "id": "1405524453820276750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parque+ integrou a trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia a rede\u00a0nacional https://t.co/v7UDrNJcRK"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-06-17T13:55:15.000Z",
            "id": "1405524445129625615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parque+ integrou a trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia a rede\u00a0nacional https://t.co/uboEy1jAJe"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-06-17T13:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 17,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405524099565178882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FAS convidou o @elpais_brasil  a visitar a Comunidade Pun\u00e3, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1. Vem ler a mat\u00e9ria que eles fizeram! \n\n#Amazonas #amazonia #Noticias \n\nhttps://t.co/kpTDTaKnau https://t.co/cVy2PpLq94"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-06-17T13:50:05.000Z",
            "id": "1405523143565877261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio cumpre Recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e providencia plano de manejo da \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3oAmbiental do Ceroula: O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual, por interm\u00e9dio da 34\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a, arquivou o Inqu\u00e9rito Civil n\u00ba 06.2018.00002730-4,\u2026 https://t.co/hZsnEBMwLq https://t.co/KTZ4RxvXCj"
        },
        {
            "author_id": "1272368729318477827",
            "created_at": "2021-06-17T13:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.05449999,
                        -2.89066411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "1405516443698008067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Cajas https://t.co/aQXFTuNTmT"
        },
        {
            "author_id": "1311398941955698688",
            "created_at": "2021-06-17T13:15:28.000Z",
            "id": "1405514430796943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paolla, favor venha conhecer o parque nacional aqui de itatiaia. por voc\u00ea at\u00e9 fa\u00e7o uma trilha! (j\u00e1 espere que minhas rea\u00e7\u00f5es sejam parecidas com a mariana naquele v\u00eddeo)"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-06-17T13:13:59.000Z",
            "id": "1405514059512963083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencedores do concurso de fotos do Monumento Serra das Torres https://t.co/jIBl6cFYoI A premia\u00e7\u00e3o, que est\u00e1 em sua 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o, tem o objetivo de valorizar as belezas naturais e incentivar a preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "138221826",
            "created_at": "2021-06-17T13:10:08.000Z",
            "id": "1405513089597030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "enquanto isso um projeto de lei que pretende cortar o Parque Nacional no meio pra economizar 1h e meia de viagem de caminhoneiro e que j\u00e1 foi demonstrado que pode gerar grandes impactos negativos nos cursos de \u00e1guas que chegam at\u00e9 o Igua\u00e7u T\u00c1 QUASE PASSANDO NO CONGRESSO https://t.co/L87h2TRJAi"
        },
        {
            "author_id": "24723498",
            "created_at": "2021-06-17T12:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "245896728",
                        "start": 0,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405495848344207361",
            "in_reply_to_user_id": "245896728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jc_pe \u00d3bvias por que? Ia fazer um programa de audit\u00f3rio no Brasil? Ou invadir uma \u00e1rea protegida? Comprar outro avi\u00e3o subsidiado com juros camaradas? Que propostas efetivas apresentou? Tristes tr\u00f3picos!"
        },
        {
            "author_id": "109316995",
            "created_at": "2021-06-17T11:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31139434",
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405495409833881602",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi E a estrada do colono Deputada! Fala dela tb!!! Vai piorar ainda mais a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional mais bonito do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1404909187969208328",
            "created_at": "2021-06-17T11:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1405490045528776707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trago a saudade no peito e o ar puro na mem\u00f3ria [...] \ud83c\udf43\n\ns\u00f3 um #tbt \ud83c\udf35\u2764\ufe0f #parquenacionaldocatimbau #valedocatimbau @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/RUNKeF5Tad"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-17T11:38:28.000Z",
            "id": "1405490023428808721",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 16,22 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-17T11:38:28.000Z",
            "id": "1405490022485086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 29 de maio de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 5,49 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "38506407",
            "created_at": "2021-06-17T11:08:18.000Z",
            "id": "1405482427829702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eG8LGRzdso"
        },
        {
            "author_id": "789229155011399685",
            "created_at": "2021-06-17T10:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1385599766558650377",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHangBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405479427249684494",
            "in_reply_to_user_id": "1385599766558650377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHangBr Claro que votou no PT. Quer trocar de Jatinho e proteger a casa dele em area de protecao ambiental. S\u00f3 o PT concede estes tipos de \u201cfavores\u201d..."
        },
        {
            "author_id": "1195472206731599872",
            "created_at": "2021-06-17T09:29:09.000Z",
            "id": "1405457477987180549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao analisar os documentos do processo,o juiz Rinaldo Kennedy ressaltou que a obra est\u00e1 sendo realizada em\"desconformidade com a legisla\u00e7\u00e3o\"em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que a constru\u00e7\u00e3o do empreendimento causaria\"um dano ambiental irrevers\u00edvel\",informou\nhttps://t.co/uR4Ft8POsK"
        },
        {
            "author_id": "1270761037566967810",
            "created_at": "2021-06-17T08:00:55.000Z",
            "id": "1405435274071511046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o:  Meio  Ambiente:  Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/708j4RQ9tO"
        },
        {
            "author_id": "885023257304477696",
            "created_at": "2021-06-17T06:26:42.000Z",
            "id": "1405411563889037314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Os 50 anos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\"\nhttps://t.co/BwDY88BGQn"
        },
        {
            "author_id": "999925760138739714",
            "created_at": "2021-06-17T03:30:00.000Z",
            "id": "1405367094825291780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Kamik\u014dchi \u00e9 um vale montanhoso remoto nas montanhas Hida, na prov\u00edncia de Nagano, no Jap\u00e3o. Foi preservado em seu estado natural dentro do Parque Nacional Ch\u016bbu-Sangaku. \ud83d\ude0d\n\nMeu sonho \u00e9 ficar a\u00ed parado, sem fazer nada mesmo\nS\u00f3 recebendo energia positiva da natureza.. https://t.co/IUeH3uzAcp"
        },
        {
            "author_id": "2194598846",
            "created_at": "2021-06-17T03:14:35.000Z",
            "id": "1405363213898747905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s visitasguiadas ao Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas programadas para este mes de xu\u00f1o con sa\u00edda e chegada ao municipio pobrense, eng\u00e1dense outras catro viaxes para o que resta da tempada estival;entre elas, unha sa\u00edda\n\nhttps://t.co/EbfYswvE87 https://t.co/l9w9KgeRch"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-06-17T02:39:22.000Z",
            "id": "1405354352169132037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio condenado realizar regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/pn5dNyEbmG"
        },
        {
            "author_id": "1248806224935694341",
            "created_at": "2021-06-17T02:20:01.000Z",
            "id": "1405349481231618052",
            "in_reply_to_user_id": "1248806224935694341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "universidades, como por exemplo \na University of Alaska Anchorage.\nO clima do local \u00e9 subpolar ou \npolar com os invernos, podendo\nchegar em at\u00e9 -11\u00b0C em \u00e9pocas\nde frio.\nUm dos lugares tur\u00edsticos mais \nconhecidos \u00e9 o Parque Nacional \ne Reserva de Denali."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-17T01:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22914738",
                        "start": 108,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405338495112077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio cria \u00e1rea protegida em ilha na Ba\u00eda de Guanabara - ((o))eco - https://t.co/BUT7p93F4c via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-17T00:58:14.000Z",
            "id": "1405328900742336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "E ainda querem abrir uma estrada rasgando ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/MTWrEIUM0H"
        },
        {
            "author_id": "1210348008912674816",
            "created_at": "2021-06-17T00:19:47.000Z",
            "id": "1405319227125477376",
            "in_reply_to_user_id": "1210348008912674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o v\u00eddeo n\u00e3o cabe todo, mas o mais importante \u00e9 defender esse lugar especial, t\u00e3o amea\u00e7ado pela Vale, apesar do Parque Nacional.\n\nJunte-se a n\u00f3s \ud83c\udd98\ud83e\udd70\ud83c\udd98\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nMovimento pela Preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Gandarela \ud83e\udd29\n\n#Minera\u00e7\u00e3oAquiN\u00e3o\u00a0#RightsOfNature\u00a0#SalveOGandarela https://t.co/2lurjVQi23"
        },
        {
            "author_id": "1586276059",
            "created_at": "2021-06-17T00:18:03.000Z",
            "id": "1405318787671470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*RN RESGATE*\n\u00a0ambul\u00e2ncia para remo\u00e7\u00f5es, eventos, \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/3JYd0XCVVD aqui eu confio.\ud83d\udea8\ud83d\ude91 https://t.co/k3joiG140J"
        },
        {
            "author_id": "62952895",
            "created_at": "2021-06-16T23:54:00.000Z",
            "id": "1405312738348441603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/fr3iXwmPDN"
        },
        {
            "author_id": "1052388838872702976",
            "created_at": "2021-06-16T23:29:04.000Z",
            "id": "1405306462218371073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil dentre os 10 maiores pa\u00edses (em km\u00b2) \u00e9 o que tem maior fra\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio como AREA PROTEGIDA (30,3%)\n\nVamos ensinar ecologia ao mundo!\n\nAcompanho a Direita por meio dos amigos essa lista: https://t.co/0T7YIlttO9 tem algu\u00e9m mais que devia estar nela?\n[W] https://t.co/ZeqZOWBlJS"
        },
        {
            "author_id": "3037107178",
            "created_at": "2021-06-16T23:23:58.000Z",
            "id": "1405305178350313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual o lugar mais bonito que tu j\u00e1 conheceu? \u2014 Dif\u00edcil escolher um, mas eu achei lindo demais o Parque Nacional de Ubajara, inclusive, ainda quero voltar l\u00e1 para fazer a maior trilha que tem (8h no total) https://t.co/5tTZtSU1xx"
        },
        {
            "author_id": "41271043",
            "created_at": "2021-06-16T22:28:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1405291116027547649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa estrada foi fechada em 1986 por decis\u00e3o judicial a partir do processo de invas\u00e3o da floresta do parque nacional do Igua\u00e7u, que foi criado por Get\u00falio Vargas. N\u00e3o me parece razo\u00e1vel, em ano pr\u00e9-eleitoral trazer esse debate, que mundo vamos deixar Jailson? https://t.co/9ZnQXzJzGe"
        },
        {
            "author_id": "570027158",
            "created_at": "2021-06-16T22:27:40.000Z",
            "id": "1405291012008730627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cascata de Pinc\u00e3es, Terras do Barroso, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, 05.2021 #pinc\u00e3es #waterfall #penedageres #travelling #ger\u00eas #cascatapinc\u00e3es #cascata (em Cascata De Pinc\u00e3es) https://t.co/swVDe5uoTO https://t.co/8fEW9YopFK"
        },
        {
            "author_id": "199788451",
            "created_at": "2021-06-16T22:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "199788451",
                        "start": 158,
                        "username": "mpe_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405288255243755524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio cumpre Recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e providencia plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ceroula - MPMS https://t.co/UKcZEMkyPB via @mpe_ms https://t.co/soO3tZIaeA"
        },
        {
            "author_id": "1268350230040379393",
            "created_at": "2021-06-16T22:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3436056327",
                        "start": 0,
                        "username": "jessikpc3"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "921395246",
                        "start": 11,
                        "username": "wtfQuel"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1260227176948957184",
                        "start": 20,
                        "username": "dudxlip"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "768998687636881408",
                        "start": 29,
                        "username": "pietradoagreste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405285217753976832",
            "in_reply_to_user_id": "3436056327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessikpc3 @wtfQuel @dudxlip @pietradoagreste Parque nacional sendo vendido? Cad\u00ea 2023 que n\u00e3o chega??????"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-06-16T21:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1268350230040379393",
                        "start": 0,
                        "username": "criticando_bbb"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "921395246",
                        "start": 16,
                        "username": "wtfQuel"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1260227176948957184",
                        "start": 25,
                        "username": "dudxlip"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "768998687636881408",
                        "start": 34,
                        "username": "pietradoagreste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405283686870765571",
            "in_reply_to_user_id": "1268350230040379393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criticando_bbb @wtfQuel @dudxlip @pietradoagreste 1- parque nacional q eu atuava foi vendido pela iniciativa privada pelo desgoverno do ministro salles \n2- pandemia nao se estimulada a ida de turistas em parques e cachoreiras\n3- lidar com publico nao \u00e9 o projeto inteiro, pesquisa continua ativa."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-06-16T21:51:42.000Z",
            "id": "1405281960407101443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 prende e autua em R$ 10 mil dois pescadores por monta...\nhttps://t.co/8LuCLqyNgk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T21:37:33.000Z",
            "id": "1405278399690547202",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T21:37:33.000Z",
            "id": "1405278399199805442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 29 de maio de 2021 o desmatamento de 0,34 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,49 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-16T21:34:29.000Z",
            "id": "1405277624650194950",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 23% do total, com 22 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 7% do total, com 7 focos"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-16T21:29:20.000Z",
            "id": "1405276330791301122",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Piau\u00ed divide o Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba com os estados da Bahia Maranh\u00e3o e Tocantins. \u00c9 um lugar mais para bi\u00f3logos e ge\u00f3logos, ge\u00f3grafos e cientistas do que necessariamente para turistas. https://t.co/mEYKbXLY5Z"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-16T21:24:56.000Z",
            "id": "1405275221494353922",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro parque nacional que apresenta paisagens incr\u00edveis da Caatinga \u00e9 o da Serra das confus\u00f5es. O roteiro \u00e9 o mesmo: \u00e9 lindo e voc\u00ea s\u00f3 precisa de um guia e de n\u00e3o dar moleza para as cascav\u00e9is. https://t.co/Ia96mR9N7F"
        },
        {
            "author_id": "1293196077726928896",
            "created_at": "2021-06-16T21:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1328994370012524545",
                        "start": 0,
                        "username": "Adrizinho02"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "170066336",
                        "start": 13,
                        "username": "marcosvitttor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405273304055783424",
            "in_reply_to_user_id": "1328994370012524545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adrizinho02 @marcosvitttor Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 localizado nesses dois munic\u00edpios. Os inc\u00eandios j\u00e1 atingiram cinco Terras Ind\u00edgenas, tr\u00eas parques estaduais, um nacional, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, duas reservas particulares e uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-06-16T21:00:01.000Z",
            "id": "1405268950380912642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de plantas foram encontrados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1. Saiba mais: https://t.co/ofnGp5Zgvi\n#PortalAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-06-16T20:58:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1405268460855185411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Viva as tartarugas-marinhas que precisam da prote\u00e7\u00e3o do Banco dos Abrolhos cuja urgente amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional n\u00e3o vemos o WWF apoiar... https://t.co/PhoFC0WnEn"
        },
        {
            "author_id": "989258822798757892",
            "created_at": "2021-06-16T20:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70530334",
                        "start": 0,
                        "username": "MLauraAssis"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 13,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405263391829209091",
            "in_reply_to_user_id": "70530334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MLauraAssis @revistaoeste E os outros colocam desertos como \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1585861248",
            "created_at": "2021-06-16T20:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2820615074",
                        "start": 16,
                        "username": "esquerdeando"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1405257999795556353",
            "in_reply_to_user_id": "1142015000145530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineDesde1982 @esquerdeando Foi o primeiro parque nacional do Brasil. \u00c9 de uma beleza deslumbrante. Os lagos s\u00e3o de um azul nunca visto e algumas paisagens s\u00e3o lunares. Sinta-se convidada."
        },
        {
            "author_id": "90985954",
            "created_at": "2021-06-16T20:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "154705530",
                        "start": 2,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "310497473",
                        "start": 32,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405254076460322820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A @anjosannab e eu mostramos na @agenciapublica que r\u00e9u por minera\u00e7\u00e3o ilegal na Terra Munduruku tentou lavra de ouro tamb\u00e9m no entorno do territ\u00f3rio e dentro de uma Floresta Nacional, segundo dados da ANM \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/1M58I9sf1M"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2021-06-16T19:24:08.000Z",
            "id": "1405244822990905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 debatida desde 2006, enquanto zona de prote\u00e7\u00e3o, criada em 1994, ainda n\u00e3o foi regulamentada https://t.co/5YXUTe638W"
        },
        {
            "author_id": "1253518581435949062",
            "created_at": "2021-06-16T18:23:35.000Z",
            "id": "1405229582651887620",
            "in_reply_to_user_id": "1253518581435949062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse comportamento foi registrado no Parque Nacional do Capara\u00f3, feito por Guilherme Augusto-Alves, Simone A. Dena e Lu\u00eds F. Toledo.\n\nhttps://t.co/p0ZFXiXxpT https://t.co/JiMekV6tU4"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-16T18:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "114777335",
                        "start": 133,
                        "username": "Apremavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405229014009143301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fiquem atentos ao conte\u00fado especial sobre os 60 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Programa\u00e7\u00e3o de 3 a 9 de julho. Viva o PNSJ!\ud83c\udf33\ud83d\udc9a@Apremavi https://t.co/YEOgIvN0iv"
        },
        {
            "author_id": "36392123",
            "created_at": "2021-06-16T18:01:43.000Z",
            "id": "1405224080438136836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O PCP questionou o Ministro do Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica, em debate hoje na AR, sobre que solu\u00e7\u00f5es e respostas foram encontradas para as vulnerabilidades da Floresta Nacional.\n\nInterven\u00e7\u00e3o em: https://t.co/dkVZBHpmfo https://t.co/NtTwZCXnYV"
        },
        {
            "author_id": "1297671681205579777",
            "created_at": "2021-06-16T17:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19472578",
                        "start": 0,
                        "username": "catarina_mart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405223068616822788",
            "in_reply_to_user_id": "19472578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catarina_mart Se assim for\nAqui a meu lado tem uma pecu\u00e1ria em \u00e1rea protegida\nPior que o fino pode fazer uma pecu\u00e1ria faz muros em linhas de \u00e1gua\nTudo lhe \u00e9 facultado mesmo sem licen\u00e7a \nJ\u00e1 eu nem metros puxo fazer em frente a casa\nIsto que minha casa est\u00e1 fora da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2021-06-16T17:11:02.000Z",
            "id": "1405211325832302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando as camadas do solo, os pesquisadores verificaram que nos \u00faltimos 100 anos o apicum da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba, absorveu cerca de 21 gramas de carbono por ano\n\nhttps://t.co/y6EeTHXEPa"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-16T16:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "106837463",
                        "start": 115,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405206702249713671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, Santa Catarina/Rio Grande do Sul, Paulo Boscoli https://t.co/cPCwGoJt4f via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-06-16T16:50:51.000Z",
            "id": "1405206248186953729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 https://t.co/QAPusRwGTa"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-16T16:47:03.000Z",
            "id": "1405205292170813442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim vai completar 60 anos e queremos voc\u00ea junto com a gente para comemorar. A Rede Amig@s do Parna S\u00e3o Joaquim organizou uma programa\u00e7\u00e3o especial.\n\nSALVE A DATA: 3 a 9 de julho.\n\n#parnasaojoaquim60anos\n#60anospnsaojoaquim https://t.co/3FLpHx2mjG"
        },
        {
            "author_id": "1307458745706971138",
            "created_at": "2021-06-16T16:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1013148280694427649",
                        "start": 0,
                        "username": "viviancvmoraes"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "8802752",
                        "start": 16,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405199653361131521",
            "in_reply_to_user_id": "1013148280694427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viviancvmoraes @g1 Mas v\u00e3o abrir uma estrada que vai rasgar o parque. Projeto j\u00e1 ta no Congresso, com apoio advinha de quem? \nhttps://t.co/lxkM1KDFg7"
        },
        {
            "author_id": "1225041508635758599",
            "created_at": "2021-06-16T16:20:21.000Z",
            "id": "1405198571419443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#QuartaEsquasraoSDV \n#QuartaMafiaSDV \n\ud83c\udf3a\u2b50\ud83c\udf1f\ud83d\udc96\n\nPico Da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3\nFotos pela manh\u00e3 \nBem Frio! \nNo momento est\u00e1 permitido visita\u00e7\u00f5es com restri\u00e7\u00f5es \nVale verde/ Mirante do Jacu/ Mirante do Z\u00e9 Pedro/ Cachoeira Bonita/Mirante da Tronqueira/ Vale Encantado https://t.co/piA30M9HP0"
        },
        {
            "author_id": "1225041508635758599",
            "created_at": "2021-06-16T16:11:31.000Z",
            "id": "1405196347486228484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#QuartaEsquasraoSDV \n#QuartaMafiaSDV \n\ud83c\udf3a\u2b50\ud83c\udf1f\ud83d\udc96\n\nPico Da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3\nFotos pela manh\u00e3 https://t.co/IVvVWyucZK"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-16T16:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "106837463",
                        "start": 88,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405194810454167562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/N4Iyv9AbGQ via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "130819818",
            "created_at": "2021-06-16T15:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1405191538355867651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARCERIA QUE JESUS FEZ D\u00c1 CERTO!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\n.\n.\nAquele que n\u00e3o luta pelo futuro que quer, tem que aceitar o futuro que vier.\n\n#FUTURA&amp;FUTURO \ud83d\udc9e em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/C7TV0QXcEP"
        },
        {
            "author_id": "1013148280694427649",
            "created_at": "2021-06-16T15:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405189321133637635",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 E olha que \u00e9 protegido pelo parque nacional do Igua\u00e7u hein. Imagina o resto do Brasil que n\u00e3o \u00e9 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns aos envolvidos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T15:36:42.000Z",
            "id": "1405187585161400325",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,98 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T15:36:41.000Z",
            "id": "1405187584616067075",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T15:36:41.000Z",
            "id": "1405187584125407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 4 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,45 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1911952410",
            "created_at": "2021-06-16T15:28:15.000Z",
            "id": "1405185460507381773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia  https://t.co/NcUvDPeb4u"
        },
        {
            "author_id": "911072071077130240",
            "created_at": "2021-06-16T15:12:12.000Z",
            "id": "1405181419765354498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pessoal j\u00e1 pode ir pra parque nacional na florida e eu to aq PRESA em casa odeio vc bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "147696266",
            "created_at": "2021-06-16T15:03:05.000Z",
            "id": "1405179125137129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cart\u00f5es-postais e s\u00edmbolo de Aruba \u00e9 a \u00e1rvore conhecida como divi-divi com formato retorcido e inclinado, resultado da a\u00e7\u00e3o do vento. \u00c9 encontrada em toda a ilha, principalmente em Eagle Beach. Abriga o famoso Parque Nacional Arikok, que ocupa quase 20% de todo territ\u00f3rio. https://t.co/OuEpVtKn7N"
        },
        {
            "author_id": "246569211",
            "created_at": "2021-06-16T15:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "263884490",
                        "start": 24,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "10228272",
                        "start": 195,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405178991787614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja virou assunto no @TwitterBrasil ent\u00e3o vou aqui compartilhar um pouco do que fazemos como igreja.\n\nUm dia de  Miss\u00e3o na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s [Vlog #001] https://t.co/oyeCU91CNB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "246569211",
            "created_at": "2021-06-16T15:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "980043477303091200",
                        "start": 0,
                        "username": "KarlinhaB7"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "10228272",
                        "start": 190,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405178370523021317",
            "in_reply_to_user_id": "980043477303091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarlinhaB7 Igreja virou assunto, ent\u00e3o vou aqui compartilhar um pouco do que fazemos como igreja.\n\nUm dia de  Miss\u00e3o na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s [Vlog #001] https://t.co/oyeCU91CNB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2226158153",
            "created_at": "2021-06-16T14:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1304234488197775366",
                        "start": 0,
                        "username": "DeolindoVitoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405177770053935105",
            "in_reply_to_user_id": "1304234488197775366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeolindoVitoria Eu expliquei exatamente isso, a gente anda nem 5km na floresta nacional e acabou sinal, quem dira nas matas pelo Goi\u00e1s, que inclusive em Santo Ant\u00f4nio o sinal ja cai."
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2021-06-16T14:55:36.000Z",
            "id": "1405177244511838213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4, Brasil! Temos exemplos de destinos sustent\u00e1veis no mundo para nos inspirar. A Costa Rica abriga 5% da biodiversidade do planeta, e 25% de seu territ\u00f3rio \u00e9 protegido pelo Sistema Nacional de \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o. O pa\u00eds acaba de criar seu 30\u00ba parque nacional, Isla San Lucas https://t.co/b5snD7gVz1"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-06-16T14:46:48.000Z",
            "id": "1405175029030178816",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante lembrar que o parque de Vila Velha tamb\u00e9m se tornou a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds a conquistar o selo \u201cAterro Zero\u201d \u2013  um reconhecimento de que n\u00e3o destina mais nenhum tipo de res\u00edduo para aterro sanit\u00e1rio. https://t.co/VDBfAVG6EO"
        },
        {
            "author_id": "1386403619256381441",
            "created_at": "2021-06-16T14:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4422325035",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandobarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405165929642737664",
            "in_reply_to_user_id": "4422325035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandobarros Qual mans\u00e3o? Aquela que ele construiu numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nS\u00f3 pra ficar claro de que lado esse fascista est\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-16T13:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405159761612574722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia | Parques do Brasil https://t.co/Qyu2BU1T7G via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-16T13:44:43.000Z",
            "id": "1405159404991926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "SALADA VERDE | Su\u00e7uarana foi flagrada no Parque das Neblinas, entre Mogi das Cruzes e Bertioga. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o privada \u00e9 gerida pelo Instituto Ecofuturo.\n\nhttps://t.co/55698W94MW"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-06-16T13:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 17,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405156132440657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A FAS convidou o @elpais_brasil  a visitar a Comunidade Pun\u00e3, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1. Vem ler a mat\u00e9ria que eles fizeram! \n\n#Amazonas #amazonia #Noticias \n\nhttps://t.co/jzy1ldsxVd"
        },
        {
            "author_id": "1189616357790404614",
            "created_at": "2021-06-16T13:20:40.000Z",
            "id": "1405153352304975876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/3YBO33pAJY"
        },
        {
            "author_id": "26220387",
            "created_at": "2021-06-16T13:14:19.000Z",
            "id": "1405151754749153282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah amiguinho, pode desmatar sim, vai dar super certo. Pt 1.342.121 (Ah, e pode abrir uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, n\u00e3o d\u00e1 nada). https://t.co/QvBq3wHGTy"
        },
        {
            "author_id": "268574334",
            "created_at": "2021-06-16T13:04:08.000Z",
            "id": "1405149194147532804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ainda querem diminuir o tamanho do Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/gAxVpGpy4m"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-06-16T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405148154639491075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/qMGV9xgePA"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-06-16T12:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22914738",
                        "start": 108,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405144776291373057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio cria \u00e1rea protegida em ilha na Ba\u00eda de Guanabara - ((o))eco - https://t.co/j75X95GPFl via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-16T12:33:15.000Z",
            "id": "1405141421644988421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nota da Ascema Nacional exige investiga\u00e7\u00e3o da impunidade e de desvios na apura\u00e7\u00e3o de crime ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, durante a gest\u00e3o de Salles.\n\nhttps://t.co/gaVxDtFWUg"
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2021-06-16T12:32:20.000Z",
            "id": "1405141191398674436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subverteram at\u00e9 o conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ideia \u00e9 desmatar tudo pela frente https://t.co/mlCdFXiav5"
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-16T12:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2730331277",
                        "start": 0,
                        "username": "biraiorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405133336553603079",
            "in_reply_to_user_id": "2730331277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biraiorio A liberdade economica:\n\n- PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2021-06-16T11:52:36.000Z",
            "id": "1405131191553040385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "O Monte Roraima e as outras montanhas de mesa no Parque Nacional Canaima s\u00e3o consideradas as forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas mais antigas da Terra, datando de cerca de dois bilh\u00f5es de anos antes da Era Pr\u00e9-cambriana [leia mais:https://t.co/bfE7Btyu2d https://t.co/u0mg0vSdmR"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-06-16T11:45:00.000Z",
            "id": "1405129277201387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Pecuarista investigado por lavar dinheiro do tr\u00e1fico de drogas na cria\u00e7\u00e3o de gado tem propriedades sobrepostas a Projetos de Assentamento da Reforma Agr\u00e1ria e a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/eJDdOvPv61"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T11:35:49.000Z",
            "id": "1405126967632961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,92 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "298152549",
            "created_at": "2021-06-16T11:22:19.000Z",
            "id": "1405123570116792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"O rio est\u00e1 polu\u00eddo em praticamente toda sua extens\u00e3o, principalmente por causa de agrot\u00f3xicos, e que a qualidade da \u00e1gua \u00e9 ruim at\u00e9 mesmo no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a maior \u00e1rea protegida da bacia\" https://t.co/kSmBccJnkt"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-06-16T11:13:32.000Z",
            "id": "1405121358607101957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos continuar desmatando! Vamos acabar com as nascentes e \u00e1reas de recarga de len\u00e7\u00f3is fre\u00e1ticos! O Brasil n\u00e3o pode parar! Temos que gerar emprego... \n\nMas, espera a\u00ed, o Parque Nacional de Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 o 2o mais visitado do Brasil? Quantos empregos diretos e indiretos gera? https://t.co/IJTniTgovE"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2021-06-16T11:09:06.000Z",
            "id": "1405120244318969860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMbio divulga os aprovados no processo seletivo do Parque Nacional de Ubajara; confira - Foto: ICMbio\n\nhttps://t.co/67Yifox4j2 https://t.co/gufouGMxli"
        },
        {
            "author_id": "1081526295018786816",
            "created_at": "2021-06-16T11:08:32.000Z",
            "id": "1405120099716055045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, - 5,5\u00b0 \u2744"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-16T10:46:37.000Z",
            "id": "1405114584084758529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddd3\ufe0fAGENDA DO DIA\nQuarta-feira, 16/06\ud83c\udf40\n\n- Comiss\u00e3o de Ci\u00eancia e Tecnologia, Comunica\u00e7\u00e3o e Inform\u00e1tica: Discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o de propostas\n\n- Breves Comunicados\n\n- Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria (deliberativa)\n\n- Planejamento do mandato \n\n* Na foto, o Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/38HZAHaLYc"
        },
        {
            "author_id": "1289963298683846657",
            "created_at": "2021-06-16T10:44:32.000Z",
            "id": "1405114059515645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de perceber que moro no DF e trabalho no meio do parque nacional, enquanto um psicopata satanista e mateiro t\u00e1 solto aqui perto https://t.co/lvbIxIIWVU"
        },
        {
            "author_id": "778292421708906496",
            "created_at": "2021-06-16T10:39:15.000Z",
            "id": "1405112732022628357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pasmem, estou dormindo em um hotel de tr\u00e2nsito do ex\u00e9rcito aos p\u00e9s do parque nacional de itatiaia. Est\u00e1 MUITO frio mas est\u00e1 sendo maravilhoso!!!"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2021-06-16T05:01:00.000Z",
            "id": "1405027607394013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os interessados t\u00eam at\u00e9 25 de junho para apresentar os documentos \ud83d\udcdd no site do Governo Federal; eles trabalhar\u00e3o no Parque Nacional dos Campos Gerais. Mais informa\u00e7\u00f5es no \ud83d\udc49 #JornalDaManha. https://t.co/sB9U3O2g9m"
        },
        {
            "author_id": "1174790906840571904",
            "created_at": "2021-06-16T03:21:07.000Z",
            "id": "1405002470833766409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago McDonald \u00e9 o maior lago do Parque Nacional Glacier.  E as pedras no lago parecem seixos\n\n \ud83d\udccdLake McDonald, Montana, EUA https://t.co/wC8cv6YR3N"
        },
        {
            "author_id": "1576642321",
            "created_at": "2021-06-16T03:18:45.000Z",
            "id": "1405001875259265028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m explica essa porra?\n\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra da Tabatinga https://t.co/1rRlttF5PR"
        },
        {
            "author_id": "1404909187969208328",
            "created_at": "2021-06-16T02:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1404994994985910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt dessa brisa, dessa paz \ud83d\udc99\n\n@quatroporduas #quatroporduas \np.s.: com cara de plena, mas com medo de cair no penhasco, porque sou dessas e tenho propens\u00e3o a cair \ud83d\ude39 @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/rzzHOgwJ5y"
        },
        {
            "author_id": "1404909187969208328",
            "created_at": "2021-06-16T02:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1404993401511100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\n\n\ud83d\udccd Vale do Catimbau - PE\n\u26f0 Trilha do Chapad\u00e3o \n\nSIGAM \ud83d\udc49\ud83c\udffb @quatroporduas \n\n#quatroporduas #valedocatimbau #parquenacionaldocatimbau #trilhadochapad\u00e3o #pernambuco @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/4lr0rkGxCC"
        },
        {
            "author_id": "234603982",
            "created_at": "2021-06-16T02:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1035983396722429953",
                        "start": 26,
                        "username": "spfcpe"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1373981258477400066",
                        "start": 34,
                        "username": "Igor81210395"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1064982015311777793",
                        "start": 48,
                        "username": "crf_lucashenriq"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2826436304",
                        "start": 65,
                        "username": "Wesleysouza002"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1336504957491699713",
                        "start": 81,
                        "username": "umtiti3557"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "90676816",
                        "start": 93,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1404982438695256067",
            "in_reply_to_user_id": "4507766565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lipenbl_ @atletigalo1313 @spfcpe @Igor81210395 @crf_lucashenriq @Wesleysouza002 @umtiti3557 @Atletico t\u00e1 meio que pago j\u00e1, o time tinha um shopping (?????) a\u00ed vendeu e usou o dinheiro pra fazer, o terreno foi doado pq n\u00e3o ia dar pra construir nada pq tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e o resto foi pago com naming rights (MRV) e venda de cadeira cativa (BMG comprou maioria)"
        },
        {
            "author_id": "860573764886679553",
            "created_at": "2021-06-16T01:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18931556",
                        "start": 0,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "15675149",
                        "start": 12,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404980078371614723",
            "in_reply_to_user_id": "18931556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@joaofellet @demori Ja viajei os 4 cantos do estado e constatei que o paran\u00e1 \u00e9 uma imensa fazenda...\n\nE tem idiota ainda sonhando com a abertura da estrada do colono, que corta o parque nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/kMu8Zj4yPT"
        },
        {
            "author_id": "52551106",
            "created_at": "2021-06-16T01:33:58.000Z",
            "id": "1404975506680958977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Independente de quem tomou vacina! Ningu\u00e9m mexe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-06-16T01:30:22.000Z",
            "id": "1404974601696911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os interessados t\u00eam at\u00e9 25 de junho para apresentar os documentos \ud83d\udcdd no site do Governo Federal; eles trabalhar\u00e3o no Parque Nacional dos Campos Gerais. Mais informa\u00e7\u00f5es no \ud83d\udc49 Portal #aRede. https://t.co/SVQr9C72eE"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-16T01:09:02.000Z",
            "id": "1404969230299287558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso | Combate Racismo Ambiental https://t.co/DPunA8z43B"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2021-06-16T00:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18931556",
                        "start": 0,
                        "username": "joaofellet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404966329740894211",
            "in_reply_to_user_id": "18931556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@joaofellet As pessoas ouvem as lendas da Curitiba ecol\u00f3gica, veem a serra do mar e o Parque Nacional do Igua\u00e7u e pensam que o Paran\u00e1 \u00e9 um estado que preserva a natureza. Nada mais longe da verdade. O que se v\u00ea aqui \u00e9 verde de planta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de floresta."
        },
        {
            "author_id": "190103124",
            "created_at": "2021-06-16T00:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "155380869",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404965639505186817",
            "in_reply_to_user_id": "155380869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoSantAnna O nome da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 Parque Nacional de Bras\u00edlia. \u00c1gua mineral \u00e9 como s\u00e3o conhecidas as piscinas da \u00e1rea de uso p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1120032876",
            "created_at": "2021-06-16T00:39:12.000Z",
            "id": "1404961725401677826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Semana come\u00e7a com temperaturas negativas e recorde de frio no Estado do Rio \n\nNo Parque Nacional do Itatiaia, term\u00f4metros marcaram -5,5\u00b0C nesta ter\u00e7a (15)\n\nhttps://t.co/6PZx4w87HI"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-16T00:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404957391700082690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gGt2hn5Adi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1142015000145530880",
            "created_at": "2021-06-16T00:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1585861248",
                        "start": 0,
                        "username": "MirnaPoetheart"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2820615074",
                        "start": 16,
                        "username": "esquerdeando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404956338690658310",
            "in_reply_to_user_id": "1585861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirnaPoetheart @esquerdeando Eu sou louca pra conhecer o parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-16T00:02:46.000Z",
            "id": "1404952554644119559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/n6mgTvQ6Ct"
        },
        {
            "author_id": "42572290",
            "created_at": "2021-06-15T23:55:28.000Z",
            "id": "1404950717350170625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/eIc9gYaiPQ"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-15T23:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404950016419106822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas | Parques do Brasil https://t.co/SxShZbmjJE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1088605254122377218",
            "created_at": "2021-06-15T23:38:19.000Z",
            "id": "1404946401247825926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As mortes pela queda da \u00e1rvore na Reserva Extrativista do Rio Cajar\u00ed, em Laranjal do Jar\u00ed, nos enchem de tristeza. Sentimos cada perda e nos solidarizamos com os familiares e amigos das v\u00edtimas. Que Deus conforte os seus cora\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-15T23:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1650427016",
                        "start": 10,
                        "username": "ccjc_camara"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3335509756",
                        "start": 23,
                        "username": "funaioficial"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "125096596",
                        "start": 37,
                        "username": "greyceelias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1019959604971802625",
                        "start": 50,
                        "username": "DelegadoPablo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404939554436571136",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @ccjc_camara @funaioficial @greyceelias @DelegadoPablo_ - PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nCanalhas, mentirosos, imundos"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-06-15T22:53:30.000Z",
            "id": "1404935123955503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra 5,1 graus negativos https://t.co/3pVn6OW2ht"
        },
        {
            "author_id": "190103124",
            "created_at": "2021-06-15T22:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "155380869",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404934947987759112",
            "in_reply_to_user_id": "155380869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoSantAnna Parque nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2021-06-15T22:44:20.000Z",
            "id": "1404932817293824008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/y6iok0rUue"
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-15T22:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404932306310242306",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr - PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nCanalhas, mentirosos, imundos"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2021-06-15T22:38:56.000Z",
            "id": "1404931455751442433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tem sempre surpresas na \u00c1gua Mineral! Agora, a fauna nativa vai retomando o seu territ\u00f3rio no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\n#AguaMineralPrivatiza\u00e7\u00e3oN\u00e3o https://t.co/Udnf47OtG9"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2021-06-15T22:33:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1404930051632664583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trovejar sem parar em S. Bento do Cando na Gavieira , Arcos de Valdevez e Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n#Trovoadas #pnpg #peneda #penedageres #Meteorologia https://t.co/m73yIneJ7D"
        },
        {
            "author_id": "17574484",
            "created_at": "2021-06-15T22:30:17.000Z",
            "id": "1404929281445216260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Adoro as grandes pautas do jornalismo paranaense. No meio de uma pandemia, num dos estados com maior fila pra UTI, com desemprego alto e um parque nacional em perigo, a pauta \u00e9 MENOS APITO DE TREM https://t.co/0EYgEntJKl"
        },
        {
            "author_id": "160888345",
            "created_at": "2021-06-15T22:23:33.000Z",
            "id": "1404927584933122055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa solidariedade pelo acontecido no sul do meu Estado do Amap\u00e1, no Munic\u00edpio de Laranjal do Jar\u00ed, com 7 castanheiros da Reserva Extrativista do Rio Cajar\u00ed, que perderam suas vidas na fatalidade da queda natural de uma frondosa castanheira. Condol\u00eancias aos parentes e amigos."
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-06-15T22:11:27.000Z",
            "id": "1404924541265141763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a estrada no meio do Parque Nacional de Igua\u00e7u, vai ser poss\u00edvel avistar v\u00e1rios animais atropelados. N\u00e3o \u00e9 uma vis\u00e3o l\u00e1 muito atrativa... https://t.co/qWVWrIlsC6"
        },
        {
            "author_id": "322907084",
            "created_at": "2021-06-15T22:10:47.000Z",
            "id": "1404924372998135811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza! Sete pessoas morreram com a queda de uma \u00e1rvore, na Reserva Extrativista da Comunidade Santa Clara do Cajari, em Laranjal do Jari. \n\nJ\u00e1 h\u00e1 uma for\u00e7a tarefa da Defesa Civil para prestar socorro \u00e0s pessoas no local do acidente. Que Deus conforte \u00e0 todos."
        },
        {
            "author_id": "1266896953318801413",
            "created_at": "2021-06-15T22:04:52.000Z",
            "id": "1404922882875138053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz t\u00f4 do lado do PARQUE NACIONAL DE IGUA\u00c7U num s\u00edtio e os cara botando pilha em mim com porra de ON\u00c7A"
        },
        {
            "author_id": "1119005968594034688",
            "created_at": "2021-06-15T21:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1334133920888197120",
                        "start": 0,
                        "username": "CludiaTanaka2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404921470694875145",
            "in_reply_to_user_id": "1119005968594034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CludiaTanaka2 Na Serra do estado do Rio ocorre anualmente a temperatura mais baixa do Brasil. Nosso recorde \u00e9 -\nhttps://t.co/XJi2bSM5A7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-15T21:58:49.000Z",
            "id": "1404921363194945537",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, estabelecido em 1939, cobre 185.262 hectares. Parece grande, mas \u00e9 a \u00fanica ilha verde num imenso oceano de soja, pastagens e outras atividades agropecu\u00e1rias. (6/7)"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-15T21:58:49.000Z",
            "id": "1404921360078577668",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os autores do projeto de lei PL984/19 \u2013 que reabre a estrada do colono e corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 querem fingir que a proposta \u00e9 compat\u00edvel com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. (4/7)"
        },
        {
            "author_id": "1155814448063553537",
            "created_at": "2021-06-15T21:47:23.000Z",
            "id": "1404918485482979337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/ZsYAYzvPSk"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-15T21:43:50.000Z",
            "id": "1404917592729530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem outros potenciais de turismo nas cidades lindeiras, o que j\u00e1 est\u00e1 previsto no novo edital de concess\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 preciso rasgar o Parque ao meio! Somos totalmente contra este retrocesso e vamos lutar at\u00e9 o fim para imped\u00ed-lo.\nhttps://t.co/qT3X3S9xe8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-15T21:34:55.000Z",
            "id": "1404915347052847107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 1 de junho de 2021 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,98 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-15T21:34:30.000Z",
            "id": "1404915243529158658",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 32 pontos de fogo (38% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/I9X7jZBdEg"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2021-06-15T21:32:38.000Z",
            "id": "1404914771422547974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo do pa\u00eds, Parque Nacional de Itatiaia completa 84 anos. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es \u26f0\nhttps://t.co/TQuOh0bRkv"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-15T21:31:56.000Z",
            "id": "1404914597065330690",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maioria dos bichos que soltamos na ESEC Caet\u00e9s foi v\u00edtima do tr\u00e1fico de animais silvestres. Ter contato com eles, e devolv\u00ea-los \u00e0 natureza, \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o maravilhosa!\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s fica na zona rural de Paulista, pr\u00f3xima a Abreu e Lima.\n\n\ud83d\udcf8Lu Rocha/Semas PE https://t.co/Wi8OEbCQoP"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-15T21:29:43.000Z",
            "id": "1404914038799208451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s fica em Paulista, e faz fronteira com Abreu e Lima e Recife. \nA equipe da Ag\u00eancia CPRH soltou 46 animais silvestres que foram resgatados, na \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica!\n\n\ud83d\udcf8 Lu Rocha/Semas PE https://t.co/TZGLhbhaUQ"
        },
        {
            "author_id": "596934218",
            "created_at": "2021-06-15T21:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13642662",
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404913158372958210",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline Pena! A Lagoa tem valor unico de ecosistema ambiental ! Deveria ser parque nacional de acervo do Estado ."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-15T21:17:04.000Z",
            "id": "1404910853640630276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALADA VERDE | A lei publicada nesta ter\u00e7a (14), protege integralmente a Ilha do Brocoi\u00f3, localizada pr\u00f3xima \u00e0 Paquet\u00e1, no interior da ba\u00eda, e a transforma em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico.\n\nhttps://t.co/fmmJd5fFmw"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-15T20:48:57.000Z",
            "id": "1404903779967852549",
            "in_reply_to_user_id": "1120446006284439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha hist\u00f3ria na Serra das Torres come\u00e7ou quando fui selecionada para trabalhar no projeto que transformaria a regi\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Comecei aprendendo a import\u00e2ncia desse lugar. Anos depois voltei e fiz meu mestrado, tempos depois voltei e fiz p\u00f3s doutorado (+) https://t.co/mMG62DpluC"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-15T20:48:56.000Z",
            "id": "1404903777094799372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Hoje eu recebi um presente de aquecer o cora\u00e7\u00e3o (e quem n\u00e3o est\u00e1 precisando disso n\u00e9). Recebi uma men\u00e7\u00e3o honrosa do Monumento Natural Serra das Torres pelas minhas pesquisas. N\u00e3o \u00e9 todo dia que nosso trabalho \u00e9 reconhecido desta forma, n\u00e9 \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f (+) https://t.co/36gjZDEl1v"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-15T20:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404896961682096133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/2esfSeIaQK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-15T20:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404893996883787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/WuyiwlaeJo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "340451903",
            "created_at": "2021-06-15T20:06:19.000Z",
            "id": "1404893048547516421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JFRS condena ICMBio a realizar a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. \nhttps://t.co/QW56YxwSBL"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2021-06-15T19:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "823905",
                        "start": 117,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404890798773223426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/j3R51T52wY via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "1396672831568625668",
            "created_at": "2021-06-15T19:38:02.000Z",
            "id": "1404885932004851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9hHLsL5Lbd"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2021-06-15T19:37:51.000Z",
            "id": "1404885887373254659",
            "in_reply_to_user_id": "101827352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea, requerida pelos comunit\u00e1rios junto ao estado para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, tem sido alvo de constantes invas\u00f5es de madeireiros, inclusive com registro de abertura de estrada dentro do territ\u00f3rio tradicional para retirada de madeira."
        },
        {
            "author_id": "1095406446001369088",
            "created_at": "2021-06-15T19:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1401921332217057282",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoVilaa6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404880311008337932",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoVilaa6 Hola, please find the unroll here: Rio Perua\u00e7u - Afluentes do S\u00e3o Francisco #perua\u00e7u PARQUE NACIONAL\u2026 https://t.co/0LpPCZ06eT See you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "1156247628201545729",
            "created_at": "2021-06-15T19:00:28.000Z",
            "id": "1404876480279154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uywtWmuVUX"
        },
        {
            "author_id": "1640556884",
            "created_at": "2021-06-15T18:59:52.000Z",
            "id": "1404876326952181760",
            "in_reply_to_user_id": "1640556884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A regi\u00e3o possui Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), um dos mais antigos e visitados do Brasil. Com 82 anos de exist\u00eancia, o Parnaso se consolida como centro de estudos da biodiversidade da regi\u00e3o, sendo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o com o maior n\u00ba de pesquisas em andamento. https://t.co/3Vn2UdIpcs"
        },
        {
            "author_id": "132862144",
            "created_at": "2021-06-15T18:59:47.000Z",
            "id": "1404876304885948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vou realizar meu desejo de conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, o maior concentrado de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica?"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-15T18:53:35.000Z",
            "id": "1404874746039193601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Guf3ozanDi"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2021-06-15T18:48:41.000Z",
            "id": "1404873513576579073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/WdwENCbAOB"
        },
        {
            "author_id": "1266630960373731329",
            "created_at": "2021-06-15T18:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1285774406644531201",
                        "start": 0,
                        "username": "wivian_belfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404871294324248585",
            "in_reply_to_user_id": "1285774406644531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wivian_belfort Essa refer\u00eancia KAKAKKAKAKAKAKAKAKAKAKAAKKALAKAKAK perdi tudo\nVamos no parque Nacional \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "3989351836",
            "created_at": "2021-06-15T18:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1328371273832026112",
                        "start": 98,
                        "username": "prefasaoleo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "1404867397060902916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Imperatriz em S\u00e3o Leopoldo/RS \u00e9 um exemplo de uma \u00e1rea degradada que foi recuperada pela @prefasaoleo e que hoje \u00e9 um verdadeiro pulm\u00e3o verde da regi\u00e3o. A presen\u00e7a deste graxaim comprova a import\u00e2ncia desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #MeioAmbiente https://t.co/MUT83Ah1x4"
        },
        {
            "author_id": "1302613073086361601",
            "created_at": "2021-06-15T18:11:25.000Z",
            "id": "1404864132935999492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a terra \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica protegida q t\u00e1 sendo usada pra recuperar a prolifera\u00e7\u00e3o dos mosquitos q \u00e9 uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada"
        },
        {
            "author_id": "4782252977",
            "created_at": "2021-06-15T18:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39750843",
                        "start": 0,
                        "username": "AMC_Bolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404863490775470083",
            "in_reply_to_user_id": "39750843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AMC_Bolsonaro Se tem uma coisa que me irrita \u00e9 isso, aqui onde moro \u00e9 uma pequena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,6 horas da manh\u00e3 pessoa sozinha de m\u00e1scara,tenho vontade de perguntar se j\u00e1 se formou pra idiota ou est\u00e1 estudando ainda? Afff"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2021-06-15T18:08:05.000Z",
            "id": "1404863294209466373",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acidente aconteceu na coloca\u00e7\u00e3o Manoel Primeiro, na Reserva Extrativista do Cajari, comunidade Santa Clara do Cajari: uma \u00e1rvore caiu em cima do barraco onde eles se abrigavam pra fazer a coleta da castanha, por volta de 1 h da madrugada."
        },
        {
            "author_id": "1285774406644531201",
            "created_at": "2021-06-15T18:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1266630960373731329",
                        "start": 0,
                        "username": "gomexxxS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404862832584310784",
            "in_reply_to_user_id": "1266630960373731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gomexxxS SIM KAKAKAKAKAKAK\na gnt tem q ir no parque nacional aprender juntas (pegou a refer\u00eancia?KKKKKKKKKKK \u00d3 DEUS...)"
        },
        {
            "author_id": "1362418264517836801",
            "created_at": "2021-06-15T17:52:40.000Z",
            "id": "1404859415094833159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma triste trag\u00e9dia no cora\u00e7\u00e3o da floresta amaz\u00f4nica. \ud83d\ude2d\nCorpos das 7 v\u00edtimas mortas na queda de uma \u00e1rvore em assentamento da Reserva Extrativista Cajari, no munic\u00edpio de Laranjal do Jari.\ud83d\ude2d A natureza https://t.co/rQONAKHpUY"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T17:36:11.000Z",
            "id": "1404855269998333957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fCota de Reserva Ambiental (1 hectare)\n\nT\u00edtulo NOMINATIVO correspondente a:\n1. Servid\u00e3o ambiental\n2. Excedente de reserva legal\n3. RPPN (n\u00e3o sobreposta \u00e0 reserva legal)\n4. Propriedade rural localizada dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico ainda n\u00e3o desapropriada"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-06-15T17:12:43.000Z",
            "id": "1404849362455367681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso | Combate Racismo Ambiental https://t.co/6y5McKGfTp"
        },
        {
            "author_id": "280766486",
            "created_at": "2021-06-15T16:00:38.000Z",
            "id": "1404831220765270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem mais um dia de temperatura negativa e geada | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/xxf0Fit5X2"
        },
        {
            "author_id": "1398684718472863753",
            "created_at": "2021-06-15T15:47:22.000Z",
            "id": "1404827884456402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora acabou \ud83d\ude05 3/3 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/pDiQVwWZj0"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-15T15:34:03.000Z",
            "id": "1404824530221076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,46 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 31 de maio de 2021 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,47 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-15T15:20:20.000Z",
            "id": "1404821081119150092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea de 3 mil ha do PARNA do Juruena (MT), \u00e9 objeto de uma disputa judicial iniciada em 2008. Particulares reclamam direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, MPF e ICMbio apontam como sendo parte de \u00e1rea sob processo de demarca\u00e7\u00e3o da TI Apiak\u00e1 e Pontal dos Isolados. \nhttps://t.co/9XCgx8hzlx"
        },
        {
            "author_id": "2211021324",
            "created_at": "2021-06-15T15:17:13.000Z",
            "id": "1404820294884331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no meio do mato do lado da floresta nacional to tranquila vcs que s\u00e3o frouxos demais https://t.co/NilwIahYw6"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-15T14:54:57.000Z",
            "id": "1404814693601103873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Geada atinge Parque Nacional de Itatiaia e registra -5,5\u00baC. O registro foi feito na Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica Campo Belo. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/5cUKvBzEzb"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2021-06-15T14:42:14.000Z",
            "id": "1404811492436893725",
            "in_reply_to_user_id": "6135602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ERRAMOS] O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 a \u00faltima, mas uma das \u00faltimas reservas de Mata Atl\u00e2ntica do Sul do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-06-15T14:20:39.000Z",
            "id": "1404806061106794501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#FreeSolo, o document\u00e1rio vencedor do Oscar, segue Alex Hannold enquanto ele se prepara f\u00edsica e mentalmente para o teste da sua vida: escalar a forma\u00e7\u00e3o rochosa conhecida como El Capitan no Parque Nacional de Yosemite nos EUA. Desfr\u2026 https://t.co/KzNfiFuxLA\""
        },
        {
            "author_id": "1525727390",
            "created_at": "2021-06-15T14:12:55.000Z",
            "id": "1404804112269643779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 dias em fernando de noronha custam quase 400 reais em taxa de preserva\u00e7\u00e3o, sem contar a taxa do parque nacional. Eu ja nao iria mesmo \ud83d\ude25\ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-06-15T14:00:02.000Z",
            "id": "1404800873096794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FreeSolo, o document\u00e1rio vencedor do Oscar, segue Alex Hannold enquanto ele se prepara f\u00edsica e mentalmente para o teste da sua vida: escalar a forma\u00e7\u00e3o rochosa conhecida como El Capitan no Parque Nacional de Yosemite nos EUA. Desfrute essa hist\u00f3ria incr\u00edvel s\u00f3 no @ DisneyPlusBR https://t.co/pZyZafdJAi"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T13:47:12.000Z",
            "id": "1404797643906224130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fSNUC (art. 49)\n\nA \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do GRUPO DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00e9 considerada ZONA RURAL, para\nos efeitos legais.\n\nA ZONA DE AMORTECIMENTO das unidades de conserva\u00e7\u00e3o, uma vez definida formalmente, N\u00c3O PODE ser transformada em zona urbana."
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-06-15T13:28:17.000Z",
            "id": "1404792880837926918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Politec realiza necropsia em corpos de v\u00edtimas mortas por queda de \u00e1rvore no Vale do Jari\nCorpos das 7 v\u00edtimas mortas na queda de uma \u00e1rvore em assentamento da Reserva Extrativista Cajari, no munic\u00edpio de Laranjal do Jari, foram necropsiados na pr\u00f3pria regi\u00e3o pela Politec par... https://t.co/0xf7pmExCF"
        },
        {
            "author_id": "814457108292915200",
            "created_at": "2021-06-15T13:23:05.000Z",
            "id": "1404791571346866179",
            "in_reply_to_user_id": "814457108292915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua pesquisa \u00e9 focada no uso de ferramentas, aprendizagem social e diferen\u00e7as culturais nos macacos-prego. Seu principal local de pesquisa \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, onde ele descreveu os usos de ferramentas da popula\u00e7\u00e3o e estudou como eles aprendem a usar ferramentas https://t.co/uKqJ5APO8V"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2021-06-15T13:19:29.000Z",
            "id": "1404790668480978945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato\u00a0Grosso https://t.co/KV1LiQlQDC"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2021-06-15T13:19:28.000Z",
            "id": "1404790663510642690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato\u00a0Grosso https://t.co/s3elw7Oc3I"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-06-15T13:07:05.000Z",
            "id": "1404787545586769921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1934 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes nos Estados Unidos."
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-06-15T13:00:18.000Z",
            "id": "1404785841642291204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 6h deste ter\u00e7a-feira (15), uma equipe da reserva subiu at\u00e9 a parte alta e constatou que a temperatura chegava a -5,5\u00b0C. #ParqueNacionalDoItatiaia #G1 https://t.co/g3eRf7Nw2d"
        },
        {
            "author_id": "17966741",
            "created_at": "2021-06-15T12:56:14.000Z",
            "id": "1404784816114053125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses. https://t.co/UQrv4qTZrB"
        },
        {
            "author_id": "70023208",
            "created_at": "2021-06-15T12:55:06.000Z",
            "id": "1404784530049875974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta estrada deve permanecer fechada pelo bem do Parque e dos animais de l\u00e1!! Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/izBINwW5YK"
        },
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2021-06-15T12:55:05.000Z",
            "id": "1404784527269052418",
            "in_reply_to_user_id": "65354896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o eles:\n\ud83c\udf31 Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed\n\ud83c\udf31 Parque Estadual da Serra do Mar\n\ud83c\udf31 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Centro APA - Litoral Centro"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T12:50:09.000Z",
            "id": "1404783285188927489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fA cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de ESTUDOS T\u00c9CNICOS e de CONSULTA P\u00daBLICA.\n\nN\u00c3O \u00e9 obrigat\u00f3ria a CONSULTA P\u00daBLICA: \n-Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gico\n-Reserva biol\u00f3gica\n\nDispensam Zona de Amortecimento:\n-APA\n-RPPN"
        },
        {
            "author_id": "3388106325",
            "created_at": "2021-06-15T12:38:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1404780437835223047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado a nordeste do estado do Piau\u00ed, nos munic\u00edpios de Piracuruca e Brasileira (oficialmente em Piracuruca), o Parque Nacional das Sete Cidades possui uma \u00e1rea de 6.221,48 ha com um per\u00edmetro de 36 Km. https://t.co/yzcMHwXoBQ"
        },
        {
            "author_id": "3388106325",
            "created_at": "2021-06-15T12:37:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1404780181785649155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Piau\u00ed.  Eu estou apaixonada ainda mais pelas belezas no nosso Brasil e em especial pelo meu amado Piau\u00ed. https://t.co/pTlQy0zyKw"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-06-15T12:26:37.000Z",
            "id": "1404777364404453383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem mais um dia de temperatura negativa e geada https://t.co/FHhSWkIFLa https://t.co/uMvK4liZNe"
        },
        {
            "author_id": "46274361",
            "created_at": "2021-06-15T12:11:25.000Z",
            "id": "1404773539769638913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2KYXs4VzBG"
        },
        {
            "author_id": "30152039",
            "created_at": "2021-06-15T12:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "978604706",
                        "start": 91,
                        "username": "CopernicusEU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404772508251869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de sat\u00e9lite do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses obtida pelo sat\u00e9lite europeu @CopernicusEU https://t.co/Gc8Xv0LH1g"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T11:59:18.000Z",
            "id": "1404770487520145409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fUnidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral:\n-Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (p\u00fab)\n-Reserva Biol\u00f3gica (p\u00fab)\n-Parque Nacional (p\u00fab)\n-Monumento Natural (p\u00fab/priv)\n-Ref\u00fagio da Vida Silvestre (p\u00fab/priv)"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-06-15T11:44:06.000Z",
            "id": "1404766665259245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso\n\nhttps://t.co/oteVca94FG https://t.co/oDTP0v8gTL"
        },
        {
            "author_id": "1314970598519566338",
            "created_at": "2021-06-15T10:56:09.000Z",
            "id": "1404754597164507137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete pessoas morreram na reserva Extrativista do Rio Cajari devido a queda de uma castanheira. Todos eram de fam\u00edlias castanheiras, um trabalho \u00e1rduo que beneficia empresas como a Natura. O local fica em mata t\u00e3o fechada que apenas na segunda tentativa o helic\u00f3ptero do GTA +"
        },
        {
            "author_id": "911068706813431810",
            "created_at": "2021-06-15T10:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "50329031",
                        "start": 0,
                        "username": "saudepr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404748747523989505",
            "in_reply_to_user_id": "50329031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saudepr Alem de incompetentes e in\u00fateis s\u00e3o destruidores! Uma gest\u00e3o calcada no projeto com a morte. N\u00e3o bastasse as mortes na pandemia,agora atacam o interior da mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u com essa merda de reabrir a estrada do colono, o q facilitar\u00e1 a matan\u00e7a de animais nativos."
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2021-06-15T10:18:41.000Z",
            "id": "1404745168973086727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Casal resgatado no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/WKhemihW74"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2021-06-15T10:00:52.000Z",
            "id": "1404740685463441411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgat\u00e1mos um casal, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, no concelho de Terras de Bouro https://t.co/slk1IYFEIM"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-06-15T09:14:12.000Z",
            "id": "1404728941127086081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 6h10:\n\nParque Nacional do Itatiaia: -1\u00baC.\nTeres\u00f3polis: 8\u00baC.\nPetr\u00f3polis e Nova Friburgo: 9\u00baC.\n\nRio de Janeiro: 14\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "291792721",
            "created_at": "2021-06-15T08:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "14758257",
                        "start": 157,
                        "username": "rtppt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404710268991463427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo Fronteiras XXI descubra o valor e o potencial da floresta nacional. Esta quarta-feira, \u00e0s 21h30, na RTP3 e no site Fronteiras XXI. #Fronteirasxxi @rtppt"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2948400089",
                        "start": 0,
                        "username": "eeuingrid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404687335153930242",
            "in_reply_to_user_id": "2948400089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eeuingrid @babymoonxs amiga \u00e9 mentira. pesquisa sobre o parque nacional do itatiaia, n\u00e3o \u00e9 habituavel p morar, l\u00e1 \u00e9 serra alt\u00edssima e s\u00f3 tem pedras p tirar foto, ela TB disse q morava no Sul do Brasil, k.ozeira, se bobear mora at\u00e9 no Norte/Nordeste do Brasil onde nem faz frio https://t.co/P6Q8wlYUr4"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1335675368284561412",
                        "start": 12,
                        "username": "Dan_azuoS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404685826898939904",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @Dan_azuoS @Natalia57782304 tu n\u00e3o \"morava\" no parque nacional de Itatiaia ? kkkkkkkkkkk se teletransportou p Sul do Brasil? kkkkkkkkkkkkk s\u00f3 pode ser sacanagem https://t.co/keABQIBBbG"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1335675368284561412",
                        "start": 12,
                        "username": "Dan_azuoS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404685001808093184",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @Dan_azuoS @Natalia57782304 primeiro que ngm chama de \"morro\", \u00e9 serra e se tu pelo menos n\u00e3o est\u00e1 no parque nacional, a temperatura j\u00e1 nem mais essa pq l\u00e1 s\u00e3o 2 mil e poucos metros de altitude. mentirosa fdp"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1245349354833154054",
                        "start": 12,
                        "username": "Bruno7sena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404683273469513728",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @Bruno7sena @_gbrr kkkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o t\u00f4 crendo nisso\nparque nacional do itatiaia nem \u00e9 habituavel p morar kkkkkkkkkkkk muito FDP"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1335675368284561412",
                        "start": 0,
                        "username": "Dan_azuoS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404682271383330818",
            "in_reply_to_user_id": "1335675368284561412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dan_azuoS @babymoonxs @Natalia57782304 \u00e9 mentira gente kkkkkkkkkkkk, pesquisem fotos do parque nacional, n\u00e3o \u00e9 habitual p morar kkkkkkkkkkk q falsa"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T05:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2948400089",
                        "start": 12,
                        "username": "eeuingrid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404678065494671369",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @eeuingrid cara ngm mora no parque nacional kkkkkkkkk vsfd https://t.co/VpwTSyJh16"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T05:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1381690977275015174",
                        "start": 12,
                        "username": "ggukhit"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404677074535727104",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @ggukhit para de palha\u00e7ada que ngm mora no parque nacional, n\u00e3o tem nem lugar p morar, s\u00f3 oq faltava"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2021-06-15T04:50:40.000Z",
            "id": "1404662621450682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore provoca morte de 6 pessoas da mesma fam\u00edlia em reserva extrativista no\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/ktEUULVbr7"
        },
        {
            "author_id": "51876693",
            "created_at": "2021-06-15T04:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "16334137",
                        "start": 162,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404656320150597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o da terra Kaingang em parte da Floresta Nacional de Canela. Eu me conecto a essa causa. Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/S7x7YWRX0u via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1219407760149950467",
            "created_at": "2021-06-15T04:19:44.000Z",
            "id": "1404654835757166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro perto de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, beirando a serra de Petr\u00f3polis.... Cheio de vegeta\u00e7\u00e3o e bichos da floresta.  POR\u00c9M\nCaralho, que frio da porra."
        },
        {
            "author_id": "121568810",
            "created_at": "2021-06-15T03:38:57.000Z",
            "id": "1404644571758354436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia mais frio de inverno em Penedo far\u00e1 4\u00b0 no centro\u2026 quem mora pra cima das 3 cachoeiras toma no cu n\u00e9?! E quem mora l\u00e1 perto do parque nacional de ita? Se fode mais ainda"
        },
        {
            "author_id": "64086544",
            "created_at": "2021-06-15T03:22:48.000Z",
            "id": "1404640508677431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CtKdkClvFB"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2021-06-15T03:10:58.000Z",
            "id": "1404637529047982089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiro/ES \u2013 Monumento Natural do Itabira ganha\u00a0logomarca https://t.co/H777A76QnO"
        },
        {
            "author_id": "1020673558555525125",
            "created_at": "2021-06-15T02:43:42.000Z",
            "id": "1404630669268029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro virado pra 070 e pra floresta nacional de Bras\u00edlia e nem t\u00f4 nesse caga\u00e7o ai, se fuder https://t.co/vFGT2nr6sb"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-06-15T02:00:36.000Z",
            "id": "1404619819807301635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais!\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49@emanuel_sgarbi https://t.co/x9YpGaMfUb"
        },
        {
            "author_id": "18937845",
            "created_at": "2021-06-15T01:13:38.000Z",
            "id": "1404608000975945734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A prioridade em Foz, enquanto os bares lotam e as mortes aumentam, \u00e9 desmatar o parque nacional. O empresariado e pol\u00edticos em Foz tem um n\u00edvel de obtus\u00e3o e ignor\u00e2ncia assustadores https://t.co/10lHiGoqJS"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-15T00:32:19.000Z",
            "id": "1404597603870859264",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f C\u00e2mara dos deputados vota urg\u00eancia em reabrir a Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Abertura amea\u00e7a fauna local e preserva\u00e7\u00e3o de rinc\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/2XNdu2Mp1Z"
        },
        {
            "author_id": "289343661",
            "created_at": "2021-06-15T00:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.08896126,
                        -0.13399576
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3332d1c7857286f4"
            },
            "id": "1404595441560338435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras Ind\u00edgenas M\u00e9dio Rio Negro II, Terra Ind\u00edgena Tea, Terra Ind\u00edgena Yanomami, Terra Ind\u00edgena Jurubaxi Tea e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tapuruquara no Munic\u00edpio de Santa Isabel do Rio Negro. https://t.co/KThGzmVnPD"
        },
        {
            "author_id": "1133831302531211264",
            "created_at": "2021-06-15T00:19:26.000Z",
            "id": "1404594360566550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "medinho do homi das mata tem uma floresta nacional aq do lado ,,,,,"
        },
        {
            "author_id": "1029819684206600193",
            "created_at": "2021-06-14T23:53:23.000Z",
            "id": "1404587804835909634",
            "in_reply_to_user_id": "1029819684206600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da serra da canastra - tv brasil \nobra: https://t.co/Q6OaH1MYTW"
        },
        {
            "author_id": "59669363",
            "created_at": "2021-06-14T23:30:49.000Z",
            "id": "1404582125328814089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar m\u00e1gico \u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/bGzEPKfhtB"
        },
        {
            "author_id": "56492002",
            "created_at": "2021-06-14T23:23:36.000Z",
            "id": "1404580310390554625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueduto da Carioca uma das maiores obras do Brasil Col\u00f4nia que inclu\u00eda os Arcos da Lapa e um longo sistema de condu\u00e7\u00e3o de \u00e1guas, de nascentes do Parque Nacional da Tijuca. Veja a Lapa e o Aqueduto em v\u00e1rias \u00e9pocas.\nLink para a p\u00e1gina: https://t.co/hwHRvHRosd https://t.co/QO6PXuyvTN"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2021-06-14T23:19:23.000Z",
            "id": "1404579251291103238",
            "in_reply_to_user_id": "2437579938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As licen\u00e7as incluem os munic\u00edpios de Juqui\u00e1, Eldorado e Sete Barras, no Vale do Ribeira (SP), al\u00e9m de Itabela, na Bahia. Um dos alvar\u00e1s solicitados por Alexandre Mendon\u00e7a se refere a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2021-06-14T23:00:01.000Z",
            "id": "1404574373672062978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Televis\u00e3o: 'Expedi\u00e7\u00f5es' visita Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas\n\nhttps://t.co/tBNtWe2gP4"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2021-06-14T22:59:15.000Z",
            "id": "1404574181963046915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zUYGaqAuHd"
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-14T22:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404565025113755653",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr - PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nCanalhas, mentirosos, imundos"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2021-06-14T22:22:24.000Z",
            "id": "1404564907891232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/VDbjqVRKbt"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-06-14T22:15:39.000Z",
            "id": "1404563210812887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 de junho de 2021: 84\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ), a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-06-14T21:58:13.000Z",
            "id": "1404558823952633872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lauca, no norte do Chile, \u00e9 ideal para estar em contato com a natureza. L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel estar rodeado de vulc\u00f5es, ver as alpacas e vicunhas do planalto chileno e muito mais \ud83d\udc9c https://t.co/Jv6hX0g45y"
        },
        {
            "author_id": "187587788",
            "created_at": "2021-06-14T21:45:01.000Z",
            "id": "1404555503028555778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/uwuhZFRSSK"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-06-14T21:42:41.000Z",
            "id": "1404554911895986183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato\u00a0Grosso https://t.co/SfY8n5aMr8"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-06-14T21:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14298702",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelodarw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404553959856119809",
            "in_reply_to_user_id": "14298702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelodarw Mas at\u00e9 \u00e9 legal pq pelo menos expandem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (que teria seu tamanho original, muito maior que o atual, se o Gilmar Mendes l\u00e1 em 2003 n\u00e3o tivesse vetado o decreto do Lula)"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-14T21:34:21.000Z",
            "id": "1404552817373757441",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 33 pontos de fogo (33% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/P5SWqM7b3C"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-14T21:32:55.000Z",
            "id": "1404552456428605442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,92 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas no dia 3 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-06-14T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "81135963",
                        "start": 235,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404551722257715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rio que cometeu crime contra o meio ambiente por construir uma barragem potencialmente poluidora, sem licen\u00e7a, no interior da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Serra da Abelha, em V\u00edtor Meireles (SC). @TRF4_oficial \ud83d\udcf8: Edilaine Dick"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-06-14T21:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "80101111",
                        "start": 213,
                        "username": "MPF_PRR1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404549204257783814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sob \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em MT. Propriedade disputada faz parte de \u00e1rea sob processo de demarca\u00e7\u00e3o da terra ind\u00edgena Apiak\u00e1 e Pontal dos Isolados (via @MPF_PRR1)\nhttps://t.co/B9oVV1bG7h"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-06-14T21:06:22.000Z",
            "id": "1404545773560336392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta ter\u00e7a-feira (15), o Zool\u00f3gico de Curitiba ir\u00e1 reabrir, mas em um percurso de carro pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 um passeio apenas pela via principal do Zoo, que conta com 1,3 km. https://t.co/SWdoJGbrdp"
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2021-06-14T21:06:12.000Z",
            "id": "1404545732502196227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chamada aberta /// Resili\u00eancia: Resid\u00eancia Art\u00edstica\nConvidamos artistas, curadores e cientistas interessados em Arte e Ci\u00eancia para, entre 22 de agosto e 12 de setembro de 2021, desenvolverem seus trabalhos entre a APA da Serrinha do Alambari e o Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zKmbQcv9Ua"
        },
        {
            "author_id": "70540492",
            "created_at": "2021-06-14T20:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1404541687192604674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cassildis\n#nofilter em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/vONfsJGzUM"
        },
        {
            "author_id": "368488991",
            "created_at": "2021-06-14T20:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155767192",
                        "start": 0,
                        "username": "lupontesmolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404540242317676548",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lupontesmolina N\u00e3o esque\u00e7am da tentativa de mudar a categoria da Reserva Marinha do Arvoredo para Parque Nacional , uma das \u00e1reas mais preservadas e ber\u00e7\u00e1rios de p\u00e1ssaros e esp\u00e9cies marinhas em extin\u00e7\u00e3o em Santa Catarina e amea\u00e7ados pela gan\u00e2ncia econ\u00f4mica do turismo. https://t.co/lsvuIMV252"
        },
        {
            "author_id": "489006357",
            "created_at": "2021-06-14T20:43:58.000Z",
            "id": "1404540135962775554",
            "in_reply_to_user_id": "489006357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O question\u00e1rio tem como objetivo saber se voc\u00ea frequenta, ou j\u00e1 frequentou alguma \u00e1rea protegida e/ou trilha, suas experi\u00eancias, opini\u00f5es e necessidades. Se n\u00e3o frequentou, sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante para compreender os motivos e contribuir com a proposta."
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2021-06-14T20:43:28.000Z",
            "id": "1404540011886911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sob \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso.  Propriedade de 3 mil hectares faz parte de \u00e1rea sob processo de demarca\u00e7\u00e3o da terra ind\u00edgena Apiak\u00e1 e Pontal dos Isolados https://t.co/IgRCLSZ2Bi"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-14T20:29:05.000Z",
            "id": "1404536390709297156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 incompat\u00edvel com prote\u00e7\u00e3o da\u00a0natureza https://t.co/uns82c0onJ"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-14T20:18:32.000Z",
            "id": "1404533737489059842",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A leste de Anapurna se encontra o tamb\u00e9m muito bonito parque nacional de Manaslu. https://t.co/z4wAKb5FOg"
        },
        {
            "author_id": "42572290",
            "created_at": "2021-06-14T20:11:49.000Z",
            "id": "1404532047209799683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/xtQnNmWpX6"
        },
        {
            "author_id": "1185169981006368768",
            "created_at": "2021-06-14T20:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "6135602",
                        "start": 0,
                        "username": "dw_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "970475794744139776",
                        "start": 11,
                        "username": "Angela37764049"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404532032944979969",
            "in_reply_to_user_id": "6135602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dw_brasil @Angela37764049 Mais um GOLPE,pela destrui\u00e7\u00e3o do ecossistema!O Parque Nacional do IGUA\u00c7U, preserva a Flora,e a Fauna,em regi\u00f5es,nas quais as matas foram devastadas pelo AGRO-LATIFUNDIO!O Desgoverno do miliciano RATAZANA,esta em apoio,ao projeto do GENOCIDA-Chefe,em destruir td!"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-06-14T20:02:05.000Z",
            "id": "1404529596293431298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no sul do pa\u00eds no PR. Projeto de lei tenta reabrir estrada que atravessa o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. \nhttps://t.co/9xmGdUcSCj"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2021-06-14T19:44:17.000Z",
            "id": "1404525118248951813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ pede a demoli\u00e7\u00e3o de 20 im\u00f3veis constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em B\u00fazios\nhttps://t.co/o6CQw0TRKH"
        },
        {
            "author_id": "1403325576044335108",
            "created_at": "2021-06-14T19:27:55.000Z",
            "id": "1404521000394440708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ineg\u00e1veis danos ao meio ambiente e \u00e0 fauna do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o projeto do Deputado Vermelho que permite a reabertura da Estrada do Colono pode piorar a j\u00e1 malfadada imagem internacional do Brasil no exterior. https://t.co/E7562DSff1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-14T19:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "6135602",
                        "start": 220,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404519005583409152",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@o_eco Projeto de lei tenta reabrir estrada que atravessa o Patrim\u00f4nio Natural e \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no Sul do pa\u00eds. Se aprovada, proposta tamb\u00e9m poderia colocar em risco outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Via @dw_brasil \nhttps://t.co/CbQFjoSDpJ"
        },
        {
            "author_id": "152864251",
            "created_at": "2021-06-14T19:19:13.000Z",
            "id": "1404518809281699849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem interessa a reabertura de uma antiga que vai abrir uma antiga cicatriz no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) e derrubar milhares de \u00e1rvores de uma floresta que est\u00e1 em risco de extin\u00e7\u00e3o?\n#EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o\n\nhttps://t.co/mD8ShC9ATj"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-14T19:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20646711",
                        "start": 2,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404514361482305546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @UNESCO considera as Cataratas um patrim\u00f4nio em risco desde 2014. Se a Estrada do Colono foi reaberta, o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode perder o estatuto de patrim\u00f4nio da humanidade com preju\u00edzos ao turismo e \u00e0 economia da regi\u00e3o. #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/54WZnY1CWm"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-14T18:42:42.000Z",
            "id": "1404509618903126022",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de Bardia, um pouco a leste de Suklaphanta e bem maior do que este \u00faltimo, a vegeta\u00e7\u00e3o dominante \u00e9 a j\u00e2ngal, uma mistura de savana com floresta baixa, similar ao nosso cerrad\u00e3o, e a fauna \u00e9 mais diversificada. https://t.co/VS3QwuVPwy"
        },
        {
            "author_id": "872231366498418688",
            "created_at": "2021-06-14T18:25:07.000Z",
            "id": "1404505196580020229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura no Parque Nacional do Itatiaia chega a 2,3 \u00baC negativo https://t.co/v0TMNjbWiP"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2021-06-14T18:13:51.000Z",
            "id": "1404502358529351686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/b2WDnoWuOm"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-14T18:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "28589824",
                        "start": 216,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404498917807603714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\"Especialistas temem que, caso constru\u00edda, projeto de estrada que corta o Parque Nacional da Serra do Divisor e liga o extremo noroeste do Brasil com o Peru estimularia a minera\u00e7\u00e3o, o desmatamento e o narcotr\u00e1fico.\" @natgeobrasil\nhttps://t.co/BkCv5tV6wn"
        },
        {
            "author_id": "932401518",
            "created_at": "2021-06-14T17:53:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1404497209220120578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a pessoa chega para mim e diz: \u201cPadre agora \u00e9 a \u00e9poca boa para subir nas prateleiras no Parque Nacional de Itatiaia, vamos organizar um grupo para irmos\u201d?\nCoitada\u2026 No que depender de mim, n\u00e3o vai subir nunca! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#naosubomesmo #detestomato #detestotrilha"
        },
        {
            "author_id": "1398684718472863753",
            "created_at": "2021-06-14T17:42:38.000Z",
            "id": "1404494502283419655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai gente, to apaixonada \ud83e\udd7a\ud83d\ude0d\ud83d\ude29 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/KjiEKVGoHN"
        },
        {
            "author_id": "1398684718472863753",
            "created_at": "2021-06-14T17:42:19.000Z",
            "id": "1404494425531863047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se vira a\u00ed com essa porrada de foto \ud83d\ude05\npack 2/3 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/He7tv4xAiN"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2021-06-14T17:37:47.000Z",
            "id": "1404493282328158212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Qvw27guqc8"
        },
        {
            "author_id": "1284479786434342912",
            "created_at": "2021-06-14T17:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1255748975661068288",
                        "start": 0,
                        "username": "iyblgfhn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404484106545680397",
            "in_reply_to_user_id": "1255748975661068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iyblgfhn Vamoo, a\u00ed \u00e9 o parque Nacional da Serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "22951441",
            "created_at": "2021-06-14T16:40:01.000Z",
            "id": "1404478743565979657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais antigo do pa\u00eds, Parque Nacional de Itatiaia completa 84 anos. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es https://t.co/hWYHog10Yq"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-14T16:18:08.000Z",
            "id": "1404473239393427457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O projeto de lei n\u00e3o impacta s\u00f3 o Igua\u00e7u. Ele pretende permitir a abertura de estradas em todos os parques [nacionais], ou seja, coloca em risco todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil...\" argumenta Angela Kuczach.\n\nConfira na \u00edntegra:\nhttps://t.co/ynBKbRLhbS"
        },
        {
            "author_id": "1224111843892920320",
            "created_at": "2021-06-14T16:09:17.000Z",
            "id": "1404471009948880901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 duas semanas eu fui no Parque Nacional de Bras\u00edlia fazer uma trilha e vou compartilhar com voc\u00eas os bichinhos que encontrei l\u00e1. Segue o fio https://t.co/JxYdqkhG4b"
        },
        {
            "author_id": "1144270711860727808",
            "created_at": "2021-06-14T15:48:52.000Z",
            "id": "1404465871653945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o maior lix\u00e3o da Am\u00e9rica Latina, o Lix\u00e3o da Estrutural foi desativado em 2018, ap\u00f3s quase 60 anos em funcionamento. Com aproximadamente 200 hectares, a \u00e1rea fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KNiHcxAnHe"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-14T15:32:05.000Z",
            "id": "1404461649591894020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de junho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,51 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "816284406",
            "created_at": "2021-06-14T15:21:59.000Z",
            "id": "1404459106132451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3G75bPK4Fu"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2021-06-14T15:21:09.000Z",
            "id": "1404458898401157126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u | Not\u00edcias e an\u00e1lises sobre os fatos mais relevantes do Brasil | DW | 14.06.2021 https://t.co/B7yma19K3R, see more https://t.co/kpBK4UJGrk"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-06-14T15:16:09.000Z",
            "id": "1404457637970952206",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Macaco-esquilo-da-cabe\u00e7a-preta  tem, de acordo com a WWF, a menor distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica de todos os primatas tropicais, pois s\u00e3o residentes em apenas um local, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na regi\u00e3o do M\u00e9dio Solim\u00f5es, no Amazonas. https://t.co/70JJAR7IT1"
        },
        {
            "author_id": "182067143",
            "created_at": "2021-06-14T15:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "133415058",
                        "start": 15,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "12689622",
                        "start": 87,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404454833382297608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzida pela @casaoswaldocruz, s\u00e9rie Parques do Brasil estreia terceira temporada na @TVBrasil. Confira vers\u00e3o do primeiro epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense pela web https://t.co/snJ31UtZU6 https://t.co/1qfZOpNNNb"
        },
        {
            "author_id": "715882089963499520",
            "created_at": "2021-06-14T14:58:54.000Z",
            "id": "1404453300204830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00e9oseguinte: | O plano que mexe com a \u00e1gua e muda sua vida na regi\u00e3o do Rio Gravata\u00ed - Nos 42 anos da APN-VG a 'Constitui\u00e7\u00e3o' ambiental da regi\u00e3o, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Banhado Grande, ser\u00e1 conclu\u00eddo.\n\nhttps://t.co/uvzPvPxoXZ https://t.co/MhjDOphf6P"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-14T14:51:15.000Z",
            "id": "1404451372561539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Cabo Orange\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/DoLO4WCzmq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v9cFzQYabG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/dIyrupwL6e"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-14T14:51:15.000Z",
            "id": "1404451371609477121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v9cFzQYabG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/VM4RRVKRWi"
        },
        {
            "author_id": "2865579346",
            "created_at": "2021-06-14T14:45:20.000Z",
            "id": "1404449884233732098",
            "in_reply_to_user_id": "2865579346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho 85% de certeza que o Cristo redentor t\u00e1 em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... acho que algu\u00e9m tem que dar explica\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1090565409324060672",
            "created_at": "2021-06-14T14:40:39.000Z",
            "id": "1404448706594852870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? https://t.co/6kixVc5QWo"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2021-06-14T14:37:02.000Z",
            "id": "1404447796405678084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 327,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 118
            },
            "text": "Projeto de lei tenta reabrir estrada que atravessa o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural e \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no Sul do pa\u00eds. Se aprovada, proposta tamb\u00e9m poderia colocar em risco outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/1RpcX194FG"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2021-06-14T14:29:25.000Z",
            "id": "1404445878723743748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo do pa\u00eds, Parque Nacional de Itatiaia completa 84 anos. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es \nhttps://t.co/yhJ7JcPAbH"
        },
        {
            "author_id": "1563312552",
            "created_at": "2021-06-14T14:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1404442541509038085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/M0gGmmtEjC"
        },
        {
            "author_id": "1338484167001190402",
            "created_at": "2021-06-14T14:15:19.000Z",
            "id": "1404442330313146373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba tem diversos exemplos de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\n\nConfira mat\u00e9ria abaixo: https://t.co/ZyIwsCjmM9\n\n#entretenimento #noticias #redesocialmedia #news #cultura #jornalismo #jornal https://t.co/7oNbTQUfan"
        },
        {
            "author_id": "1045105543935926273",
            "created_at": "2021-06-14T14:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "128372940",
                        "start": 3,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 24,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404440159320477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr @jairbolsonaro e Mma @rsallesmma reabram o Parque Nacional Alto Capara\u00f3 (@ICMBio) para pernoite e subida do Pico da Bandeira MG/ES na trilha noturna. L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 aglomera\u00e7\u00f5es. \u00c9 tr\u00e1gico o ecoturismo est\u00e1 com restri\u00e7\u00f5es irracionais como esta. Contamos com Srs"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-14T14:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1404439559908233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hIHc5q0yCF"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-06-14T14:00:13.000Z",
            "id": "1404438531775270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro foi feito pelo Instituto Nacional de Meteorologia, que tem esta\u00e7\u00e3o na reserva a aproximadamente 2.450 metros de altitude. #Itatiaia #G1 https://t.co/sq27wflyzj"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-06-14T13:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19657485",
                        "start": 0,
                        "username": "esmaelmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404437399912988677",
            "in_reply_to_user_id": "19657485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esmaelmorais A IGNOR\u00c2NCIA\nEstrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\nProjeto de lei tenta reabrir estrada q atravessa o Patrim\u00f4nio Natural e \u00faltima reserva d Mata Atl\u00e2ntica no Sul d pa\u00eds. Se aprovada, proposta tamb\u00e9m poderia colocar em risco outras unidades d conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/2QFH2Xuc2S"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-06-14T13:55:31.000Z",
            "id": "1404437347173814275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lbm91sTdxX"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-06-14T13:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404437091195535364",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria A IGNOR\u00c2NCIA\nEstrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\nProjeto de lei tenta reabrir estrada q atravessa o Patrim\u00f4nio Natural e \u00faltima reserva d Mata Atl\u00e2ntica no Sul d pa\u00eds. Se aprovada, proposta tamb\u00e9m poderia colocar em risco outras unidades d conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/2QFH2Xuc2S"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-06-14T13:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 229,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404436283058003968",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udf33PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO ICMBio abriu mais de 15 editais nesta semana, em parques nacionais de Norte a Sul do Brasil, como o Parque Nacional das Emas (GO) e a Floresta Nacional de Lorena (SP). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr!\n\n\ud83d\udccdEdital em: https://t.co/fBUfYprmbl https://t.co/c81y6BGCq7"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2021-06-14T13:30:25.000Z",
            "id": "1404431030501654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/UW4ROwcmoX"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2021-06-14T13:15:49.000Z",
            "id": "1404427357524480000",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd campo de futebol e campo de futebol so\u00e7aite;\n\u26f9\ud83c\udffb quadra poliesportiva;\n\ud83c\udfd0 quadra de areia;\n\ud83c\udf33 mirante para unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza Parque Natural Municipal de Bicanga;\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffb ciclovia;\n\ud83d\udeb6\ud83c\udffb pista de caminhada;\n\ud83c\udfcb\ud83c\udffb \u00e1rea para muscula\u00e7\u00e3o e gin\u00e1stica funcional;"
        },
        {
            "author_id": "26091871",
            "created_at": "2021-06-14T13:02:05.000Z",
            "id": "1404423899316690949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1NYaXCXm7d"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-06-14T12:42:33.000Z",
            "id": "1404418984091566080",
            "in_reply_to_user_id": "247018076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso vem dar a opiniao imunda de pagar 2 reais pra entrar num parque estadual sem saber como funciona financiamento de unidade de conservacao afinal tudo pode ser qualquer coisa desde que empregues palavras bonitinhas ne? ja usou pobre de token p isso hj??"
        },
        {
            "author_id": "718134061731090432",
            "created_at": "2021-06-14T12:34:49.000Z",
            "id": "1404417038072922113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ama aventura e caminhadas?\nInclua o Parque Nacional Bromo-Tengger-Semeru em East Java em sua lista de desejos.\nPara mais informa\u00e7\u00f5es visite: https://t.co/RLCsaPkP8H\n\n#IniDiplomasi\n#IndonesiainBrazil https://t.co/5tu8fNQYJZ"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-06-14T12:30:54.000Z",
            "id": "1404416053841739780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "que bom q o utinga passou a cobrar entrada. \u00e9 unidade de conservacao e essa receita de entrada na vdd \u00e9 um acerto da gestao &gt;&gt;&gt;&gt; estadual &lt;&lt;&lt;&lt; \n\nsobre o atacadao cade o licenciamento ambiental disso q deve ter sido grotesco? no aguardo do min p\u00fablico aki https://t.co/E7wcIlc21z"
        },
        {
            "author_id": "16677849",
            "created_at": "2021-06-14T12:21:00.000Z",
            "id": "1404413562089574402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "'Uma disputa j\u00e1 decidida na Justi\u00e7a h\u00e1 35 anos corre o risco de sofrer uma reviravolta em Bras\u00edlia. Um projeto de lei tenta reabrir a Estrada do Colono, fechada em 1986 pelos danos ambientais que causava ao atravessar\u00a0o Parque Nacional do Igua\u00e7u' https://t.co/qHB4gAj7wr"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-06-14T12:03:55.000Z",
            "id": "1404409260822482946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gZd79ulu2C"
        },
        {
            "author_id": "4463554528",
            "created_at": "2021-06-14T11:47:10.000Z",
            "id": "1404405046922596354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/OyG56rhx8W"
        },
        {
            "author_id": "1262449811791515651",
            "created_at": "2021-06-14T11:47:09.000Z",
            "id": "1404405044619923461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/VpNr2BhYox"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2021-06-14T11:47:09.000Z",
            "id": "1404405041218428932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/tutFnoWF6X"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2021-06-14T11:41:32.000Z",
            "id": "1404403627888873480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\n https://t.co/tUdzjZNRH5\n\"Se aprovada, proposta tamb\u00e9m poderia colocar em risco outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\""
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-14T11:31:16.000Z",
            "id": "1404401046491828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,77 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "52162988",
            "created_at": "2021-06-14T10:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "72415073",
                        "start": 0,
                        "username": "sjales"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404383386446221313",
            "in_reply_to_user_id": "72415073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sjales \u00c9 triste demais, no lindo litoral de Santa Catarina, recolheram somente neste final de semana mais de meia tonelada de lixo no Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo:\nhttps://t.co/uMf4DN6Vdw"
        },
        {
            "author_id": "2795966256",
            "created_at": "2021-06-14T08:50:56.000Z",
            "id": "1404360698717683713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do... https://t.co/ffBgCTys8g"
        },
        {
            "author_id": "322892622",
            "created_at": "2021-06-14T06:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1274007380238442497",
                        "start": 0,
                        "username": "OAntagoniza11"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "241421596",
                        "start": 15,
                        "username": "zfabrogmailcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404331054446546945",
            "in_reply_to_user_id": "1274007380238442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OAntagoniza11 @zfabrogmailcom BAHIA. Com seus 417 munic\u00edpios. Famoso tanto pela sua beleza natural - com um litoral repleto de praias exuberantes e pela presen\u00e7a do parque nacional da Chapada Diamantina - como pela hist\u00f3ria e cultura. \u00c9 o mais antigo, sua capital, Salvador, foi a primeira capital brasileira ."
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-06-14T03:31:52.000Z",
            "id": "1404280401070366720",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na cidade de Belterra, a 53 km de Santar\u00e9m, a comitiva seguiu as visitas \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, na Base de Terra-Rica, onde foi poss\u00edvel adentrar a mata e conhecer outras esp\u00e9cies da exuberante flora amaz\u00f4nica. https://t.co/O7W89OZgA0"
        },
        {
            "author_id": "1563312552",
            "created_at": "2021-06-14T02:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1404269930774663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WhGPz7hCHY"
        },
        {
            "author_id": "180978600",
            "created_at": "2021-06-14T02:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63127445",
                        "start": 0,
                        "username": "celoss_2112"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404267087506247683",
            "in_reply_to_user_id": "63127445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celoss_2112 This was shot at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!"
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-14T02:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1404262626134274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/qgULtvg6Yx"
        },
        {
            "author_id": "1395417678848970758",
            "created_at": "2021-06-14T00:38:22.000Z",
            "id": "1404236736683778049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/KwJecOpH7d"
        },
        {
            "author_id": "1248384246059859968",
            "created_at": "2021-06-14T00:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "68313718",
                        "start": 254,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a17c7ee694cf30ba"
            },
            "id": "1404233981504147458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Cerca de 20 fam\u00edlias do povo Patax\u00f3 e Patax\u00f3 Ha-h\u00e3-h\u00e3e, atingidas pelo crime socioambiental ocorrido em Brumadinho em 2019, pela mineradora Vale, ocupam na tarde de quarta-feira 09/06/21 a mata do japon\u00eas, reserva particular do patrim\u00f4nio natural (RPPN) @STF_oficial https://t.co/r1kTndfjmw"
        },
        {
            "author_id": "1098789589723029506",
            "created_at": "2021-06-14T00:01:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1404227430659903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Serra do Maraui\u00e1 (TI Yanomami/Parque Nacional Pico da Neblina/Am). A cordilheira que forma o Pico da Neblina chamamos de \"Yama Kur\u00e1\", em tukano.\n\n*Imagem tirada do Rio Negro. https://t.co/w6RaDFYR3b"
        },
        {
            "author_id": "1236470789312000001",
            "created_at": "2021-06-13T23:37:10.000Z",
            "id": "1404221337103736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/YzXibCsQ3l"
        },
        {
            "author_id": "224825529",
            "created_at": "2021-06-13T22:56:48.000Z",
            "id": "1404211179027931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo uns v\u00eddeos do parque nacional da Tijuca e queria mt ir l\u00e1 ):"
        },
        {
            "author_id": "158030960",
            "created_at": "2021-06-13T22:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1404209642222280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DeEvphCyuQ"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-13T22:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1404208914510585858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Ipanema em Iper\u00f3, SP.\nTrilha acompanhado dos gestores e guia da floresta. Experi\u00eancia incr\u00edvel! em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/mxbpFxrsLS"
        },
        {
            "author_id": "1103681935468085248",
            "created_at": "2021-06-13T22:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 64,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404201777570975746",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Mimosa, cora\u00e7\u00e3o-de-m\u00e3e e..... esqueci (ajuda a\u00ed @avidanocerrado rsrsr)\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/loYkaK4wHC"
        },
        {
            "author_id": "40556478",
            "created_at": "2021-06-13T22:19:17.000Z",
            "id": "1404201738337325058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/liXteJVyCu"
        },
        {
            "author_id": "1303852088288571393",
            "created_at": "2021-06-13T22:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404198226438377489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/dPHe8onORH \u0639\u0628\u0631 @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-13T21:34:24.000Z",
            "id": "1404190440379846661",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 24% do total, com 23 focos\n- Pq. Nac. do Araguaia (TO, MT): 21% do total, com 20 focos"
        },
        {
            "author_id": "711737590467203072",
            "created_at": "2021-06-13T21:29:15.000Z",
            "id": "1404189147456278534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui passar o dia dos namorados no parque nacional da Amazonia e n\u00e3o levei um shorts kkkkkkkkkk Juliana queria me derrubar no soco, at\u00e9 que a danada teve a brilhante ideia de dividir o conjunto dela. E assim nasceu nossa roupa e casal \ud83e\udd70 https://t.co/3AZMLTw0an"
        },
        {
            "author_id": "260032372",
            "created_at": "2021-06-13T20:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1122291578515673090",
                        "start": 0,
                        "username": "PapaiBozo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404179043797409797",
            "in_reply_to_user_id": "1122291578515673090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PapaiBozo1 Quem pesca em \u00e1rea protegida;\nQuem tem frases racistas;\nQuem infringiu a sa\u00fade p\u00fablica;\nQuem desmata a floresta;\nQuem desobstruiu provas;\nQuem falsifica documento p\u00fablico;\n.....\nPraticamente todos os crimes foram cometidos pelo inomin\u00e1vel,  ao pobre s\u00f3 um para ser preso"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-13T19:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1404165038651363334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RC0jnd1h1p"
        },
        {
            "author_id": "3093247427",
            "created_at": "2021-06-13T19:09:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1404153857723281412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavar a lou\u00e7a aqui t\u00e1 foda... a \u00e1gua vem l\u00e1 de cima, do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/CuTRWbaNgb"
        },
        {
            "author_id": "366591420",
            "created_at": "2021-06-13T18:39:34.000Z",
            "id": "1404146443842162694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 oficialmente aberta a \u00e9poca da ca\u00e7a. \u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\uddfb em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Dqa16LVnLe"
        },
        {
            "author_id": "1193696561198489607",
            "created_at": "2021-06-13T18:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1381478327228243968",
                        "start": 0,
                        "username": "hackerzhongli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404138171881955335",
            "in_reply_to_user_id": "1403342329918992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hackerzhongli tem at\u00e9 um viadinho ali minha casa t\u00e1 igual um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-06-13T18:00:13.000Z",
            "id": "1404136539458785288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante tr\u00eas dias, os ACS residentes em \u00e1reas pr\u00f3ximas participaram ativamente das aulas pr\u00e1ticas, realizadas no N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Uatum\u00e3. https://t.co/wJB2kotRE8"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-13T17:57:08.000Z",
            "id": "1404135764875792391",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Fico emocionado sempre que entro numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nova.\n\nA Rebio Po\u00e7o das Antas salvou o mico le\u00e3o dourado da extin\u00e7\u00e3o em um dos maiores, mais ambiciosos e mais bem-sucedidos esfor\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do planeta."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-13T17:41:44.000Z",
            "id": "1404131887208087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 170,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "O grupo Cataratas controla as vans do Cristo Redentor: at\u00e9 3 milh\u00f5es de pessoas no Parque Nacional da Tijuca\n\nE controla h\u00e1 anos o turismo nas Cataratas do ParNa Igua\u00e7u: + 2 milh\u00f5es de turistas\n\nDominam os atrativos naturais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nT\u00e3o se lixando pra natureza\nhttps://t.co/t1Xx12UuTY"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-06-13T17:26:47.000Z",
            "id": "1404128125802385415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras do inverno, temperatura no Parque Nacional do Itatiaia chega a -2,3 \u00baC https://t.co/KxElX53zbH https://t.co/8xyuIWqaQu"
        },
        {
            "author_id": "151710109",
            "created_at": "2021-06-13T17:18:03.000Z",
            "id": "1404125930243624962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba. Santa Catalina - Veraguas - Panam\u00e1. https://t.co/NHNojU743n"
        },
        {
            "author_id": "139213398",
            "created_at": "2021-06-13T16:35:33.000Z",
            "id": "1404115234844033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando mal pra explicar porque a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 se uniu a Serra da Tiririca sendo que uma \u00e9 Floresta Ombr\u00f3fila Densa Montana e a outra \u00e9 Submontana aaaaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "145330874",
            "created_at": "2021-06-13T16:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1393233650813181953",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelo81422405"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1402983793175109632",
                        "start": 17,
                        "username": "ConstaTudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404108899284815875",
            "in_reply_to_user_id": "1393233650813181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelo81422405 @ConstaTudo a come\u00e7ar quando ele como deputado foi pego pescando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.\nhttps://t.co/ajaOyOAO1q"
        },
        {
            "author_id": "4782252977",
            "created_at": "2021-06-13T16:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "89282975",
                        "start": 0,
                        "username": "valeriascher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404108687233503236",
            "in_reply_to_user_id": "89282975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valeriascher Moro em uma pequena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ,que as pessoas fazem caminhada, 6 horas da manh\u00e3,pessoa sozinha caminha de m\u00e1scara \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-13T15:39:31.000Z",
            "id": "1404101133858078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 1 de junho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 1,02 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-06-13T15:36:06.000Z",
            "id": "1404100270393548802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou t\u00e3o preocupada com a abertura da estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404097238079619072",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Aos interessados em conhecer #MinasGerais #MG, temos 853 munic\u00edpios em 12 macrorregi\u00f5es.\n\u00c1rea: 586.528 km\u00b2. \nPopula\u00e7\u00e3o: 22 milh\u00f5es de habitantes.\nPIB: R$ 576 bilh\u00f5es.\nPIB per capita: R$ 27.282\nDICA: Parque Nacional Cavernas do #Perua\u00e7u (Norte MG) a thread:\nhttps://t.co/s71RZdKWfg"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:17:56.000Z",
            "id": "1404095700086964230",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U #perua\u00e7u https://t.co/vQBZyb4mxw"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:10:47.000Z",
            "id": "1404093899681972225",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - TODAS as trilhas em 3 dias! #perua\u00e7u https://t.co/z5Rc30vvmD"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:05:45.000Z",
            "id": "1404092633304244231",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U | MINAS GERAIS | BRASIL: #perua\u00e7u https://t.co/TmeKJlGxnf"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:05:02.000Z",
            "id": "1404092453678952450",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: Gruta do Janel\u00e3o - Minas Gerais: #perua\u00e7u https://t.co/7X1dXQhdHZ"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2021-06-13T14:33:58.000Z",
            "id": "1404084637371187208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinhas abandonadas no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/EVboqWELhY"
        },
        {
            "author_id": "1204116075887157256",
            "created_at": "2021-06-13T14:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404079955118600193",
            "in_reply_to_user_id": "1204116075887157256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado amanhecer numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica cerrad\u00e3o/floresta estacional semidecidual (SP) #ConhecerParaPreservar https://t.co/PDVME0OGXa"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T13:29:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1404068508162572290",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional localizado no Norte de Minas abriga cavernas colossais e pinturas rupestres que remontam \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o humana h\u00e1 12 mil anos - \u00c0 riqueza arqueol\u00f3gica tamb\u00e9m se soma o seu valor espeleol\u00f3gico, com a presen\u00e7a de mais de 180 cavernas na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/O8Snhkh5nw"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-06-13T13:26:01.000Z",
            "id": "1404067535826440198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda querem abrir uma estrada dentro de um Parque Nacional, o que vai facilitar o roubo de madeira, o contrabando, a ca\u00e7a e o atropelamento de animais selvagens. Juntando com a seca, isso realmente vai favorecer o turismo na regi\u00e3o. #sqn https://t.co/afkjZyLKLw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-13T11:38:43.000Z",
            "id": "1404040532242825222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 2 de junho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 1,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-06-13T02:37:31.000Z",
            "id": "1403904334404935682",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s tem 527 mil hectares com importante biodiversidade e abriga a maior quantidade de pesquisas cient\u00edficas em florestas do pa\u00eds. https://t.co/xMakH1hCks"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-06-13T02:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "184762182",
                        "start": 224,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403904327601827841",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado , a equipe liderada pelo presidente  Pedro Guimar\u00e3es, chegou a Santar\u00e9m, no Par\u00e1, e montou acampamento na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s na Serra do Piquiatuba, junto ao 8\u00ba Batalh\u00e3o de Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o do @exercitooficial,  parceiro na preserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/sNIqIIunWu"
        },
        {
            "author_id": "2213270564",
            "created_at": "2021-06-13T02:07:29.000Z",
            "id": "1403896778127257602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \"urg\u00eancia\" do PL?  https://t.co/gTTSTpHR5V"
        },
        {
            "author_id": "1400841023593631749",
            "created_at": "2021-06-12T23:53:45.000Z",
            "id": "1403863122998345731",
            "in_reply_to_user_id": "1400841023593631749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, Pancas - ES"
        },
        {
            "author_id": "1154884890988568577",
            "created_at": "2021-06-12T23:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1357743690811326467",
                        "start": 75,
                        "username": "taihnalua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403856161435181058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos atr\u00e1s eu juntei todos os meus trocados pra comprar UMA rosa pra @taihnalua. Esse ano eu comprei uma planta dessas despencantes que ela queria desde que mudamos. Daqui 10 anos eu compro um bosque e monto uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2832814036",
            "created_at": "2021-06-12T23:11:56.000Z",
            "id": "1403852599506374662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais na minha vida, eu venho nesse parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-12T22:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1403843669841567750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/WfT03PrdkB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-12T21:37:48.000Z",
            "id": "1403828907434938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (1,40 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1147727048187797504",
            "created_at": "2021-06-12T21:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 13,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403827891331293195",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @mapbiomas O cara que tomou posse de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de forma ilegal vai ensinar como devemos cuidar do meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "615740417",
            "created_at": "2021-06-12T20:03:53.000Z",
            "id": "1403805273865822215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai de casa 6:30 pra ir para Penedo\n\nde l\u00e1 fomos pro parque nacional de Itatiaia \n\nde l\u00e1 pegamos v\u00e1rias rotas aleat\u00f3rias e ca estamos em paraty"
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-12T20:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1403804736973852674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/3nVr0eZSM6"
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-12T19:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1403801743541080067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/M7YaXBzzSS"
        },
        {
            "author_id": "1373228391407755270",
            "created_at": "2021-06-12T19:39:48.000Z",
            "id": "1403799212421267474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, Fogo no c\u00e9u, Montana, EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/wKDG1a0XW3"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-06-12T19:11:41.000Z",
            "id": "1403792136114479110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tyler \u00e9 guarda florestal do Parque Nacional de Yellowstone, a primeira \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do mundo e um dos pontos mais gelados dos Estados Unidos: https://t.co/4DlkNkaKdT #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-12T18:57:30.000Z",
            "id": "1403788569102147594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - Mar Sem Fim https://t.co/ei1aeCNSv4"
        },
        {
            "author_id": "1220394927177289728",
            "created_at": "2021-06-12T18:57:19.000Z",
            "id": "1403788523656912902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984, uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Por Vladimir Passos de Freitas, juiz Desembargador jubilado.\nhttps://t.co/5pzvG7AO8r"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T18:43:02.000Z",
            "id": "1403784926613446658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/rPEk9fSPqT"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T18:35:11.000Z",
            "id": "1403782951666688012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/TZhB93sASm"
        },
        {
            "author_id": "82427060",
            "created_at": "2021-06-12T18:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1403780884864581642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEu quero dizer pra ela\nQue a rima fez efeito\nAgora eu penso o dia inteiro\nS\u00f3 ela faz minha pupila dilatar\u201d\n\nFeliz dia dos namorados, meu amor! \n\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0v9haItdbD"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T18:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403777774763053067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAIXA FLORESTAS na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, SP. Ru\u00ednas de fornos do ano de 1589. em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/xkfbInzElD"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T18:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403775026327961604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAIXA FLORESTAS na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, SP. Trilha com destino a ru\u00ednas do s\u00e9culo XVI em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/uXWd1Bzhkk"
        },
        {
            "author_id": "165279221",
            "created_at": "2021-06-12T17:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1403772173911613444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casei com voc\u00ea pra te namorar todos os dias.\n\nFeliz dia, minha VIDA \u2764\nEu Amo Voc\u00ea. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/fYeCfM0jvT"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T17:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403770155356807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/Dp7S1Stqtz"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T17:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403768437504188423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/OTyNrC6qpb"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T17:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403767452392202242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAIXA FLORESTAS na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, SP. TIME SR PIRACICABA no ponto mais alto de visita\u00e7\u00e3o. em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/UMBZfTXTga"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-12T17:12:54.000Z",
            "id": "1403762246677942277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0b\ud83d\ude43\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/aPaJEdA8C6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-12T17:00:01.000Z",
            "id": "1403759002257743876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 178,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana \ud83c\udfc5\nNo nosso Instagram, o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, fez sucesso! Nele voc\u00ea pode escalar o Pico da Bandeira. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vale a pena!\n\ud83d\udcf8 lorneguide\n\ud83d\udccd Parque Nacional do Capara\u00f3\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/8UYkC9GjOG"
        },
        {
            "author_id": "1249357596189954049",
            "created_at": "2021-06-12T16:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8209042",
                        "start": 0,
                        "username": "thassius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403757540589162496",
            "in_reply_to_user_id": "8209042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thassius Thassius, v\u00e1 conhecer o Parque Nacional de Yellowstone. Bem poss\u00edvel que vc queira ficar para sempre. \u26fa\ufe0f\u26f0\ud83c\udfd5"
        },
        {
            "author_id": "1068584619325427712",
            "created_at": "2021-06-12T16:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57763444",
                        "start": 0,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403755669996572672",
            "in_reply_to_user_id": "57763444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ONUBrasil Mantenham seus rios gerando recursos para que a na\u00e7\u00e3o de um bili\u00e3o e seiscentos milh\u00f5es de escravos furtem e dominem o espa\u00e7o.\nhttps://t.co/dwVQxzrJ5y"
        },
        {
            "author_id": "1267236374610169856",
            "created_at": "2021-06-12T16:45:48.000Z",
            "id": "1403755423002472450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#cachoeirasdareserva #cachoeiras #cachoeirasbrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #cachoeirasucuriju em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/H0xvog5kEc"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T16:37:41.000Z",
            "id": "1403753381945032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando no DF com a Fam\u00edlia.\ud83e\udd70\n.\n.\n#flona #floresta #br #bras\u00edlia #brasil #trekking #nature #taguatinga #trilha #cerrado #energiapositiva em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/VmHyL380bC"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-12T16:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1403744378078777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VacApdNF90"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-12T15:36:55.000Z",
            "id": "1403738088405274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 29 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 1,92 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "55022037",
            "created_at": "2021-06-12T15:00:27.000Z",
            "id": "1403728913566740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A \"Estrada do Colono\" era uma conhecida rota de com\u00e9rcio ilegal nos anos 1990. O governo Bolsonaro quer derrubar a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica para abrir caminho para essa estrada.\n\nLeia mais: https://t.co/sBbXvd30ox https://t.co/ie8C69ZIgf"
        },
        {
            "author_id": "1169049433134325760",
            "created_at": "2021-06-12T14:23:56.000Z",
            "id": "1403719723091517440",
            "in_reply_to_user_id": "1169049433134325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc34\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc59 \ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc60 \ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60, \ud835\udc45\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc41\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52\nO  Atol  das Rocas \u00e9 um agrupamento de ilhas no Rio Grande do Norte. Este \u00e9 um dos locais mais proibidos do Brasil, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira e \u00e9 proibido acesso para visitantes. https://t.co/4nE1GKHbH2"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T14:02:47.000Z",
            "id": "1403714400096329738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de Bras\u00edlia-Df\n\n#kk #videosengracados https://t.co/AJcptylhEf"
        },
        {
            "author_id": "910102636942290945",
            "created_at": "2021-06-12T13:26:17.000Z",
            "id": "1403705216885723139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa exporta 8 toneladas de caf\u00e9 para Estados Unidos de Am\u00e9rica, Inglaterra e Portugal https://t.co/OwrN5GTQPN https://t.co/ys4xJi91y8"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-12T13:20:07.000Z",
            "id": "1403703664313651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Conforme aponta Jos\u00e9 Eduardo Ramos Rodrigues,[1] durante muito tempo foi dif\u00edcil conceituar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) no direito brasileiro. A quest\u00e3o s\u00f3 ficou parcialmente pacificada com o\u2026 https://t.co/7HjSTGFoqi #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "1022245847654907905",
            "created_at": "2021-06-12T13:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "991299504115765249",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoSF85"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1098387637751156736",
                        "start": 9,
                        "username": "ouvovozes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403701828911570946",
            "in_reply_to_user_id": "991299504115765249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoSF85 @ouvovozes Em 2005 eu trabalhei no parque nacional em Foz do Igua\u00e7u. Tinha excurs\u00f5es de japoneses com m\u00e1scara e luvas j\u00e1 em 2006."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-12T12:38:17.000Z",
            "id": "1403693134790410248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Mky96jY8SJ"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-12T12:30:50.000Z",
            "id": "1403691262541275144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qoPmNa0HDP"
        },
        {
            "author_id": "2925991523",
            "created_at": "2021-06-12T12:28:58.000Z",
            "id": "1403690791315333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia iniciando mais uma trilha dentro da floresta nacional de Bras\u00edlia.\n@amaflona https://t.co/yjNgCGtJ7H"
        },
        {
            "author_id": "1256326970943692804",
            "created_at": "2021-06-12T12:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "293815131",
                        "start": 178,
                        "username": "Julian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403686369596260357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da natureza em estado puro no Ger\u00eas.\nNo distrito de Braga, no Minho, a n\u00e3o perder toda a beleza do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nViver Portugal com mais encanto!\n\nFoto: @julian.hluberiaga https://t.co/9AI8cz75yJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-12T11:36:07.000Z",
            "id": "1403677488794857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (3,41 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 1 de junho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 3,48 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2021-06-12T11:15:45.000Z",
            "id": "1403672363980496898",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o fica localizado em Cidade Continental, ao lado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural, e conta com 30 mil metros quadrados estruturados para receber voc\u00ea, sua fam\u00edlia e amigos todos os dias, das 6h \u00e0s 21h."
        },
        {
            "author_id": "874607973401808897",
            "created_at": "2021-06-12T09:07:53.000Z",
            "id": "1403640188035911682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono: reabertura amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/K7RqKnZmN7"
        },
        {
            "author_id": "1289183640895791105",
            "created_at": "2021-06-12T08:13:44.000Z",
            "id": "1403626557202219010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o pedal vai ser brabo... Floresta Nacional... s\u00f3 vamos \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1298373180348936194",
            "created_at": "2021-06-12T03:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1291337241520988163",
                        "start": 16,
                        "username": "ShitpostVerdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403555615121854465",
            "in_reply_to_user_id": "1296116678078738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charmanderorig @ShitpostVerdade N \u00e9 n, Petr\u00f3polis \u00e9 uma cidade brasileira a norte do Rio de Janeiro. Delimitada pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.E Parais\u00f3polis \u00e9 um bairro favelizado da cidade de S\u00e3o Paulo, pertencente ao distrito de Vila Andrade, localizado na zona sul paulistana. Vai estudar seu corno"
        },
        {
            "author_id": "10668022",
            "created_at": "2021-06-12T02:30:01.000Z",
            "id": "1403540059106779138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Israel abre seu primeiro parque nacional subaqu\u00e1tico https://t.co/4RF64fCJ1d"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-06-12T02:00:01.000Z",
            "id": "1403532508977766403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ao norte do Pantanal Matogrossense, existe um corredor de montanhas de topos planos: a Prov\u00edncia Serrana. Num trecho desta serra, fica a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras. Venha conhecer e se encantar com a s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Domingo (13), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/cFCKdCl37T"
        },
        {
            "author_id": "78599591",
            "created_at": "2021-06-12T01:59:11.000Z",
            "id": "1403532302446206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inevit\u00e1vel v\u00ea imagens do Parque Nacional de Yellowstone e n\u00e3o lembrar dele! #GloboReporter https://t.co/2Pn0srlgjh"
        },
        {
            "author_id": "141993730",
            "created_at": "2021-06-12T01:58:53.000Z",
            "id": "1403532226734788612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone entrou pra lista de lugares que eu quero conhecer, na lista j\u00e1 tem Disney, Porto de Galinhas, Rio de Janeiro, Salvador, Athenas, New York, Capad\u00f3cia, Jerusal\u00e9m e Ilhas Maldivas."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-06-12T01:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26811876",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403530496458559491",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@felipesantana O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 a primeira \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do mundo. \u00c9 l\u00e1 que fica o g\u00eaiser \u201cvelho fiel\u201d. Ele recebe esse nome porque entra em atividade a cada 94 minutos. O velho n\u00e3o falha! \ud83d\ude01 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/LYAR0NMWbF"
        },
        {
            "author_id": "1021496736802594818",
            "created_at": "2021-06-12T00:02:22.000Z",
            "id": "1403502901989974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu acho q quando forem demarcar as terras indigenas tinham q deixar tipo um buracasso demarcado como area protegida, mesmo que nenhum povo originario esteja ligado, so pra deixar tipo juros pelo atraso"
        },
        {
            "author_id": "1051551465402224642",
            "created_at": "2021-06-11T23:56:57.000Z",
            "id": "1403501541093478404",
            "in_reply_to_user_id": "1051551465402224642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa \u00e9 a oitava maravilha do mundo e se encontra no chile, \u00e9 o parque nacional torres del paine https://t.co/gxOiTRmFs0"
        },
        {
            "author_id": "1303494419501518849",
            "created_at": "2021-06-11T23:54:35.000Z",
            "id": "1403500945972006913",
            "in_reply_to_user_id": "1303494419501518849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A *Dilma* decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do *Paran\u00e1*.\nS\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de Janeiro seria equivalente a toda a produ\u00e7\u00e3o de g\u00e1s do Planeta inteiro.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2021-06-11T23:44:37.000Z",
            "id": "1403498434175377410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SG vai ganhar uma \u00c1rea de Soltura de Animais Silvestres (Asas), a 1\u00aa p\u00fablica e legalizada do RJ. O an\u00fancio foi feito pelo prefeito Capit\u00e3o Nelson, no lan\u00e7amento da pedra fundamental do espa\u00e7o, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Est\u00e2ncias de Pendotiba. https://t.co/ab0ZmZrugZ https://t.co/PDagLA79DN"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-06-11T23:26:38.000Z",
            "id": "1403493911667089408",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pros casais mais aventureiros, Alto Para\u00edso, no Centro-Oeste, \u00e9 perfeito! No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, voc\u00eas podem conhecer v\u00e1rias cachoeiras, fazer trilhas e curtir a paz da natureza! Haja hist\u00f3ria pra contar ao lado do moz\u00e3o, viu? \ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83c\udf1b #Brasil #DicasLocaliza https://t.co/yL4hobK4ZJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-06-11T22:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 229,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403483949301653511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude92PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO ICMBio abriu mais de 15 editais nesta semana, em parques nacionais de Norte a Sul do Brasil, como o Parque Nacional das Emas (GO) e a Floresta Nacional de Lorena (SP). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/FFbrYalOzV"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-11T22:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1403325576044335108",
                        "start": 147,
                        "username": "SOSiguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403481090665418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2Coletivo de comunicadores cria perfil para se contrapor ao PL que quer reabrir a #EstradaDoColono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nVale seguir o @SOSiguacu para acompanhar! https://t.co/Xl3JVBbizG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-11T22:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 231,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403472180139151365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude92 PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio abriu mais de 15 editais nesta semana, em parques nacionais de Norte a Sul do Brasil, como o Parque Nacional das Emas (GO) e a Floresta Nacional de Lorena (SP). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/SQ9JmjJU1r"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-11T21:37:54.000Z",
            "id": "1403466546702340099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#usemascara em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/h5SD1vHk7P"
        },
        {
            "author_id": "1403325576044335108",
            "created_at": "2021-06-11T21:35:56.000Z",
            "id": "1403466052370157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A reabertura da #EstradaDoColono, proposta pelo #PL984 do deputado federal Vermelho (PSD-PR), vai rasgar ao meio a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds. O Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 palco de exterm\u00ednio de animais em extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a pintada. https://t.co/0nNY56EuhS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T21:35:13.000Z",
            "id": "1403465872174243844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 1 de junho de 2021, o desmatamento de 3,70 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-11T21:02:19.000Z",
            "id": "1403457589975920645",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "9.\nPL 984/2019 - Estrada do Colono - Lira aprovou o regime de urg\u00eancia para o projeto que prop\u00f5e cortar ao meio a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [hackerzhongli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hackerzhongli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hackerzhongli"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira, Brasil",
                "id": "3332d1c7857286f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teixeira de Freitas, Brasil",
                "id": "a17c7ee694cf30ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328177331983233025",
                "name": "G\u20ac!$!@N\u20ac MOR@!$ \u2728\ud83d\udd11",
                "username": "GNMOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53791015",
                "name": "Felipe de Oliveira",
                "username": "feeroacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351010458573090820",
                "name": "\uff2b\uff41\uff52\uff49\uff0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lucy_Mt_Linda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371459040472088577",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "AmazniaViva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277363783183355906",
                "name": "Domingos Petroceli",
                "username": "DomingosPetroc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37995409",
                "name": "Folha Dirigida",
                "username": "folhadirigida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42572290",
                "name": "Jorge Stark",
                "username": "Miltextos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848289187",
                "name": "Sommelier de xis \ud83c\udf54",
                "username": "lucasaires_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199788451",
                "name": "MPE - MS",
                "username": "mpe_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186635764710498306",
                "name": "eae_consagrado",
                "username": "jjsouso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267236374610169856",
                "name": "Dany Batista",
                "username": "danysfbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196537783344672769",
                "name": "Trem B\u00e3o \u00e9 Ci\u00eancia",
                "username": "BaoCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918229866297921536",
                "name": "Maria Santos",
                "username": "MariaSa05941434",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376478408",
                "name": "Filipe Fernandes",
                "username": "ocefpaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510246650",
                "name": "Concello de Bueu",
                "username": "ConcellodeBueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379765849502978050",
                "name": "leti",
                "username": "yonrgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532397830",
                "name": "ronaldo zanin",
                "username": "ronaldodpz07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395856077749579776",
                "name": "Random Wikimedia",
                "username": "RandomWikimedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596932792",
                "name": "Maclei Youtube",
                "username": "macleioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241545297030938625",
                "name": "Luiz Paulo Siqueira",
                "username": "LuizSiqueiraMAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289963298683846657",
                "name": "xu art \u2728old Cult\u2122\ufe0f member",
                "username": "comentaxuxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134330284",
                "name": "C\u00e1ssia Costa",
                "username": "ca__costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341486422004543490",
                "name": "Preserva Bel\u00e9m Novo",
                "username": "preserva_bn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033324960343883776",
                "name": "MultiMidia Info",
                "username": "MultiMidiaInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482886910",
                "name": "Modefica",
                "username": "modefica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274784479089963008",
                "name": "isa leal",
                "username": "devinbookergf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837379467756580865",
                "name": "sou camisa 9 jogador caro",
                "username": "gus0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35721973",
                "name": "Dona de podcast",
                "username": "babsimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181632762152996865",
                "name": "adoketa \ud83c\udfc5 #PL2633NAO #PL490NAO",
                "username": "takeshakovaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927244021201883137",
                "name": "charlinho\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Cadu_00001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397999227817562126",
                "name": "R\u00e1dio Sucesso Crici\u00fama",
                "username": "RadioSucessoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227637079590481920",
                "name": "Euclides \ud83d\udca7\ud83c\udf0d\ud83c\udf33\ud83d\udc38\ud83d\udc28\ud83d\udc22\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "Iamucli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163545385153048576",
                "name": "Ana da redeFlex",
                "username": "redeflexoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306973456974647298",
                "name": "Secretaria de Ordem P\u00fablica do Rio de Janeiro",
                "username": "SeopRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925955758415646720",
                "name": "Hermogenes Fernandes",
                "username": "HermogenesFern2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381918263504949248",
                "name": "Utilidades",
                "username": "ultilisthreads_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233269703",
                "name": "Portal",
                "username": "ILovAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319365215381749761",
                "name": "Francis Marra",
                "username": "francis_marra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187645488",
                "name": "Socorro Jesus",
                "username": "missVingancinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989327532565688320",
                "name": "beatriz",
                "username": "bbbbbbbeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272368729318477827",
                "name": "D\u00e9couvrir l'\u00c9quateur",
                "username": "decouvrirlequat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311398941955698688",
                "name": "zab\u00f4 \ud83e\udd81",
                "username": "itifavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138221826",
                "name": "Borba Ol\u00edmpico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49",
                "username": "DaeBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24723498",
                "name": "Daladier Santos",
                "username": "daladier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109316995",
                "name": "Lile Bete",
                "username": "lilianitiepolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1404909187969208328",
                "name": "Rhayssa Kramer",
                "username": "rhayssakramer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38506407",
                "name": "Catarina Senra",
                "username": "CatarinaSenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789229155011399685",
                "name": "Surrounded By Idiots",
                "username": "sbidiots1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385599766558650377",
                "name": "Luciano Hang",
                "username": "LucianoHangBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195472206731599872",
                "name": "Bi\u00e9#ForaBol\u5350onaro \u270a\u270a",
                "username": "biegtgq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270761037566967810",
                "name": "DIGORESTE NOT\u00cdCIAS",
                "username": "JamilPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885023257304477696",
                "name": "Eixo Atl\u00e1ntico",
                "username": "eixoatlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999925760138739714",
                "name": "Dia a dia no Jap\u00e3o \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tt_diaadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194598846",
                "name": "CanalBarbanza",
                "username": "CanalBarbanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248806224935694341",
                "name": "eqp altd \u2e19",
                "username": "alltudinhoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210348008912674816",
                "name": "O #\ud835\udc02\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e continua \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98",
                "username": "JaneiroMarrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586276059",
                "name": "ANA_CLEIDE.\ud83d\udc89\ud83e\udd7c\ud83d\ude4f",
                "username": "anacleide2702",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62952895",
                "name": "Snaut \ud83e\ude90\u2728",
                "username": "Krysoberyll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052388838872702976",
                "name": "Comodoro \ud83d\udd30",
                "username": "Comodor0br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037107178",
                "name": "low profile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Manoel_Filho99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41271043",
                "name": "Romanelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RomanelliPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570027158",
                "name": "Jorge Bandarra",
                "username": "jorge_bandarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268350230040379393",
                "name": "Criticando Reality Shows",
                "username": "criticando_bbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395246",
                "name": "Kor\u00e9 \ud83e\udd40",
                "username": "wtfQuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260227176948957184",
                "name": "duarda ignorada pela juliette",
                "username": "dudxlip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768998687636881408",
                "name": "piteira",
                "username": "pietradoagreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293196077726928896",
                "name": "Evelynx",
                "username": "Evelynx_1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328994370012524545",
                "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b",
                "username": "Adrizinho02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170066336",
                "name": "Marcos Vitor",
                "username": "marcosvitttor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989258822798757892",
                "name": "25Davi1980\ud83e\udd8ex\ud83d\udc12",
                "username": "25Davi1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70530334",
                "name": "Maria Laura Assis",
                "username": "MLauraAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585861248",
                "name": "Os Carbon\u00e1rios\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "MirnaPoetheart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820615074",
                "name": "Artemis Zamis",
                "username": "esquerdeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90985954",
                "name": "Bruno Fonseca",
                "username": "obrunofonseca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154705530",
                "name": "Anna Beatriz Anjos",
                "username": "anjosannab",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #NasOlimpiadas",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36392123",
                "name": "PCP",
                "username": "pcp_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1297671681205579777",
                "name": "kevin jose",
                "username": "kevinjo05029120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19472578",
                "name": "Catarina Martins",
                "username": "catarina_mart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Florestal Brasil",
                "username": "FlorestalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307458745706971138",
                "name": "J.Pedro.pop",
                "username": "JPedropop1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013148280694427649",
                "name": "V.",
                "username": "viviancvmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225041508635758599",
                "name": "Sarah Aguiar\ud83c\udf3a\ud83c\udf1f\u2b50\ud83d\udc96",
                "username": "SarahAg60285405",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130819818",
                "name": "Fl\u00e1vio Fernandes",
                "username": "flavio1215gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911952410",
                "name": "Gustavo Vela",
                "username": "GustavoVela71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911072071077130240",
                "name": "ella",
                "username": "jimingirrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147696266",
                "name": "Tia Iara Turismo",
                "username": "Tia_Iara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246569211",
                "name": "Jess\u00e9 Faustino",
                "username": "Je2se_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263884490",
                "name": "Twitter Brasil em \ud83c\udfe0",
                "username": "TwitterBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "980043477303091200",
                "name": "Karlinha \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KarlinhaB7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226158153",
                "name": "Abelha SEM Ferr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Re_buguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304234488197775366",
                "name": "Vit\u00f3ria Deolindo",
                "username": "DeolindoVitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386403619256381441",
                "name": "Revolu\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica",
                "username": "RevolucaoPod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4422325035",
                "name": "Fernando de Barros e Silva",
                "username": "fernandobarros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189616357790404614",
                "name": "wanderlustdaddy",
                "username": "wanderlustdadd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26220387",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "marciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268574334",
                "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - Gloriosa Estrela",
                "username": "nildaalcarinque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403931995797864450",
                "name": "Sando Pancha",
                "username": "PanchaSando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730331277",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udd4c\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd56 \ud835\udd40\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "biraiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298152549",
                "name": "Amanda Lima",
                "username": "amandalimajor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PFF2 #VacinaSim",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081526295018786816",
                "name": "Vini \u2720",
                "username": "Vinis90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778292421708906496",
                "name": "valverde",
                "username": "valverdesr02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174790906840571904",
                "name": "Gandalf \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd2e",
                "username": "EvertonFellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576642321",
                "name": "Bruno",
                "username": "obruno___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234603982",
                "name": "mitraud",
                "username": "felipemitraud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035983396722429953",
                "name": "pedru",
                "username": "spfcpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373981258477400066",
                "name": "Igor",
                "username": "Igor81210395",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064982015311777793",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc93\ud835\udc87",
                "username": "crf_lucashenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826436304",
                "name": "Wesley Souza",
                "username": "Wesleysouza002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336504957491699713",
                "name": "M\u00e1gico umtiti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "umtiti3557",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "860573764886679553",
                "name": "sei la",
                "username": "asporratoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52551106",
                "name": "Mea- \ud83c\udff4em luto pelo Brasil",
                "username": "meamaluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190103124",
                "name": "Alba Ramos",
                "username": "albaeramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120032876",
                "name": "Antena Carioca (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "AntenaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142015000145530880",
                "name": "I speak fluent sarcasm !!!",
                "username": "AliQuintiliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361983181",
                "name": "J\u00daNIOR MESQUITA",
                "username": "mesquitaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088605254122377218",
                "name": "Lucas Barreto",
                "username": "LucasBarreto_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1650427016",
                "name": "ccjc_camara",
                "username": "ccjc_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125096596",
                "name": "Greyce Elias",
                "username": "greyceelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019959604971802625",
                "name": "Delegado PABLO",
                "username": "DelegadoPablo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17574484",
                "name": "Daniel",
                "username": "dfalkem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160888345",
                "name": "\u00c9lcio Ferreira",
                "username": "elciojsferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322907084",
                "name": "Marciane Santo",
                "username": "MarcianeSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266896953318801413",
                "name": "J\u00c3OZIN",
                "username": "juam10henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119005968594034688",
                "name": "George",
                "username": "GeekPenguin2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334133920888197120",
                "name": "Cl\u00e1udia Tanaka",
                "username": "CludiaTanaka2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155814448063553537",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc0a",
                "username": "jeduardocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596934218",
                "name": "roberto benitez",
                "username": "altoparanaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340451903",
                "name": "Justi\u00e7a Federal RS",
                "username": "jfrs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1396672831568625668",
                "name": "\ud83d\udea9Bbth Cruz\ud83d\udea9",
                "username": "BbthCruz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095406446001369088",
                "name": "Thread Reader Unroll Helper",
                "username": "UnrollHelper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "\ud83d\udd30Rodrigo Vila\u00e7a #bolsonaro2022 #bolsonaroreeleito",
                "username": "RodrigoVilaa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156247628201545729",
                "name": "Casadarei Anna \ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f",
                "username": "casadarei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640556884",
                "name": "ANTT",
                "username": "ANTT_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132862144",
                "name": "Yamato",
                "username": "Jodhami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266630960373731329",
                "name": "S\u2299\u21b3\u2600\ufe0f",
                "username": "gomexxxS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285774406644531201",
                "name": "lilica",
                "username": "wivian_belfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3989351836",
                "name": "Anderson Etter",
                "username": "AndersonEtter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328371273832026112",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo",
                "username": "prefasaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302613073086361601",
                "name": "raissa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sweettlouie91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782252977",
                "name": "MartaSigrist",
                "username": "martasigrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39750843",
                "name": "AMC Bolsonaro\ud83c\udd8e\u2795\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "AMC_Bolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362418264517836801",
                "name": "@Maestro_ Venilton_leal &",
                "username": "Veniltonleal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237573901649141761",
                "name": "O Belo dos Concursos",
                "username": "belodoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280766486",
                "name": "liberdade mesmo que tarde! \ud83d\udeae",
                "username": "riporip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398684718472863753",
                "name": "amandinha doidinha lindinha fofinha",
                "username": "mandssgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2211021324",
                "name": "condessa de monte cristo -- \ud83d\udcd6 Frankenstein",
                "username": "noodlemandied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525727390",
                "name": "Breno\u00ae",
                "username": "Brenosoaresz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814457108292915200",
                "name": "NeoPReGo",
                "username": "neoprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17966741",
                "name": "cristovam",
                "username": "cristovam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70023208",
                "name": "Rosangela Z. Leobet",
                "username": "rozuanazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388106325",
                "name": "Beatriz Corr\u00eaa",
                "username": "BeatrizCorra8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46274361",
                "name": "Hamilton Ribeiro",
                "username": "hamiltonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30152039",
                "name": "Gustavo Rojas",
                "username": "gurojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978604706",
                "name": "Copernicus EU",
                "username": "CopernicusEU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314970598519566338",
                "name": "Yolanda",
                "username": "MarcelloYolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911068706813431810",
                "name": "\u2744\ufe0fSnowwhite",
                "username": "SnowwhiteAndrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50329031",
                "name": "Secretaria da Sa\u00fade do Paran\u00e1",
                "username": "saudepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31971445",
                "name": "\u00c1rea do Marcel",
                "username": "areadomarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291792721",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos",
                "username": "ffmspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14758257",
                "name": "RTP",
                "username": "rtppt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261063205658509313",
                "name": "\u2022\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27 (\u251b\u2727\u0414\u2727))",
                "username": "lferrazvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948400089",
                "name": "ingridd",
                "username": "eeuingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335675368284561412",
                "name": "Algu\u00e9m",
                "username": "Dan_azuoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245349354833154054",
                "name": "B|R",
                "username": "Bruno7sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381690977275015174",
                "name": "J.",
                "username": "ggukhit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876693",
                "name": "U Bremer",
                "username": "ubremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219407760149950467",
                "name": "cobuci88",
                "username": "cobuci88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121568810",
                "name": "Dedin",
                "username": "natnunesbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64086544",
                "name": "Sidney Lino",
                "username": "sidneylino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020673558555525125",
                "name": "baby",
                "username": "babyxjxb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18937845",
                "name": "Rodrigo Dutra",
                "username": "rodguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289343661",
                "name": "Marivelton Bar\u00e9",
                "username": "marivelton1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133831302531211264",
                "name": ".",
                "username": "AAN1NHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029819684206600193",
                "name": "bia",
                "username": "bea_mezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59669363",
                "name": "Iris Patr\u00edcia",
                "username": "irispatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56492002",
                "name": "Jos\u00e9 A B Sacramento",
                "username": "SacramentoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187587788",
                "name": "Maria Lima",
                "username": "dorafilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14298702",
                "name": "Lobista Buli\u00e7oso",
                "username": "marcelodarw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70540492",
                "name": "Pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ud83c\udfc3\ud83d\udca8",
                "username": "pedrofscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368488991",
                "name": "Librarian Deaf",
                "username": "librarian_deaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489006357",
                "name": "sabrina \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "binamangrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185169981006368768",
                "name": "RUI ALVES DA SILVA",
                "username": "RUIALVESDASILV6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970475794744139776",
                "name": "\ud83d\udea9Angela Gomes",
                "username": "Angela37764049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403325576044335108",
                "name": "SOSigua\u00e7u",
                "username": "SOSiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152864251",
                "name": "Robson Rodrigues",
                "username": "Robsrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872231366498418688",
                "name": "alexander",
                "username": "alexand65097131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932401518",
                "name": "Pe. Jos\u00e9 Antonio Perry",
                "username": "perry_ja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284479786434342912",
                "name": "Anna Julia\ud83d\udd2e",
                "username": "Julinhaventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255748975661068288",
                "name": "manu",
                "username": "iyblgfhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224111843892920320",
                "name": "Guii_Augusto",
                "username": "Guii_August0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144270711860727808",
                "name": "Fatos Curiosos",
                "username": "sfatoscuriosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816284406",
                "name": "alexandre oliveira",
                "username": "alexanddre11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182067143",
                "name": "fiocruzbrasilia",
                "username": "fiocruzbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715882089963499520",
                "name": "Seguinte :",
                "username": "site_seguinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865579346",
                "name": "yago",
                "username": "eaiyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090565409324060672",
                "name": "Revista Dignus",
                "username": "DignusRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563312552",
                "name": "Jo\u00e3o Amorim",
                "username": "Amorim1602",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338484167001190402",
                "name": "Rede Social Media",
                "username": "portalrsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045105543935926273",
                "name": "Odelson J\u00fanior",
                "username": "JuniorOdelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657485",
                "name": "Esmael Morais",
                "username": "esmaelmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26091871",
                "name": "Julio Luiz",
                "username": "julioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247018076",
                "name": "cenas parlamentaveis",
                "username": "pepitoevsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718134061731090432",
                "name": "Indonesian Embassy Brasilia",
                "username": "INAinBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16677849",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "FernandoCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4463554528",
                "name": "Jornais Virtuais",
                "username": "JVirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262449811791515651",
                "name": "Jornais Virtuais",
                "username": "JornaisV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52162988",
                "name": "renatoigor",
                "username": "renatoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72415073",
                "name": "Suzane Jales",
                "username": "sjales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795966256",
                "name": "Italo Caputo",
                "username": "CaputoItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322892622",
                "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "EylerFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274007380238442497",
                "name": "O Antagoniza \u24c2\ufe0f",
                "username": "OAntagoniza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180978600",
                "name": "nicole emma vaunt.",
                "username": "Vauntastic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63127445",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "celoss_2112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154344169",
                "name": "Jonathan Valen\u00e7a",
                "username": "JBValenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395417678848970758",
                "name": "THON ASSUN\u00c7\u00c3O",
                "username": "thonofc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248384246059859968",
                "name": "CL\u00c1UDIA FEREEIRA ATIVISTA POL. AMB.E IND\u00cdGENA.",
                "username": "ClaudiaBahia_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098789589723029506",
                "name": "Sarmento Ye'p\u00e2-Mahs\u00fc",
                "username": "SarmentoTukano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236470789312000001",
                "name": "Renato Marins Corretor e Avaliador de Im\u00f3veis",
                "username": "MarinsAvaliador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224825529",
                "name": "Ana",
                "username": "ana_cordovl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158030960",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "cassiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560640218",
                "name": "jose luiz pavanelli",
                "username": "josepavanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103681935468085248",
                "name": "Fernando Freitas",
                "username": "FernandoFrCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556478",
                "name": "Tati Zanon",
                "username": "tatizanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303852088288571393",
                "name": "ahmed m ohamed",
                "username": "ahmedmo06566646",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711737590467203072",
                "name": "Docenaldo",
                "username": "Segnolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260032372",
                "name": "Sampa eu te disse",
                "username": "rsampaiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122291578515673090",
                "name": "Papai Bozo \ud83d\udea9",
                "username": "PapaiBozo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093247427",
                "name": "Ru\u00e3?",
                "username": "RuanToledoruan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366591420",
                "name": "Ad\u00e9rito Miguel",
                "username": "w00keN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193696561198489607",
                "name": "\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc59\u17f9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "josminyard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151710109",
                "name": "Carlos Andr\u00e9s V\u00e9lez E.",
                "username": "andresveleze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139213398",
                "name": "danielzin",
                "username": "danieudutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145330874",
                "name": "Guilherme Sp",
                "username": "guispec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393233650813181953",
                "name": "Marcelo",
                "username": "Marcelo81422405",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402983793175109632",
                "name": "TudoConsta",
                "username": "ConstaTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89282975",
                "name": "Valeria Scher",
                "username": "valeriascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204116075887157256",
                "name": "Quintal da Giulia",
                "username": "plantiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2213270564",
                "name": "Andreza Silva",
                "username": "andrezaspc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400841023593631749",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tipicamente Brasileiro",
                "username": "BrasilTipico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154884890988568577",
                "name": "Seu Tarc\u00edsio",
                "username": "NerdyTeacher5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357743690811326467",
                "name": "Tai Lemon \ud83c\udf4b",
                "username": "taihnalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832814036",
                "name": "Dressa",
                "username": "DramaQueenAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147727048187797504",
                "name": "Astro SpaceX \ud83d\ude80\ud83e\udd4a",
                "username": "AstroSpaceXXX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615740417",
                "name": "jules \u03c8",
                "username": "bettercalljulie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373228391407755270",
                "name": "soberano",
                "username": "SoberaniaEVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220394927177289728",
                "name": "uijlp",
                "username": "uijlpjuizes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82427060",
                "name": "P. C.",
                "username": "soulpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165279221",
                "name": "Tobias Azevedo",
                "username": "Tobias_TAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249357596189954049",
                "name": "Alex Sabba \u2b50\ufe0f",
                "username": "XyzAgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8209042",
                "name": "Th\u00e1ssius Veloso",
                "username": "thassius",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068584619325427712",
                "name": "manoedante schoenardie",
                "username": "manoedante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55022037",
                "name": "Luiza Erundina",
                "username": "luizaerundina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169049433134325760",
                "name": "\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\ude00",
                "username": "utiliidads_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910102636942290945",
                "name": "R\u00e1dio Mo\u00e7ambique",
                "username": "MocambiqueRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022245847654907905",
                "name": "Itamar Junior",
                "username": "SantistaItamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991299504115765249",
                "name": "LSF",
                "username": "LeoSF85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098387637751156736",
                "name": "iago \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udf39 (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "ouvovozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925991523",
                "name": "Tulio Hostilio",
                "username": "tulioconseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256326970943692804",
                "name": "Viver Portugal Tours",
                "username": "tours_viver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293815131",
                "name": "Julian Shapiro",
                "username": "Julian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874607973401808897",
                "name": "Apucarana News - MVA web r\u00e1dio",
                "username": "MVAwebradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289183640895791105",
                "name": "Diego",
                "username": "Diego39255086",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298373180348936194",
                "name": "Verdadeiro Arnaldo Silva \ud83d\udc13\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                "username": "SilvaVerdadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291337241520988163",
                "name": "Shitpost s\u00f3 que de Verdade",
                "username": "ShitpostVerdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10668022",
                "name": "PLETZ.com",
                "username": "pletz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78599591",
                "name": "N\u00e3na \ud83e\udd81 \u20dd\u20d2\u20e4\ud83c\udff9",
                "username": "avs18_bsb44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141993730",
                "name": "prazer, vinie.",
                "username": "fernandesvinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26811876",
                "name": "felipe santana",
                "username": "felipesantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021496736802594818",
                "name": "beluga cabe\u00e7a de bala fini",
                "username": "deusdoceupedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051551465402224642",
                "name": "hang in there",
                "username": "utilitxhelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303494419501518849",
                "name": "Navas",
                "username": "RoboPatriota51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1406010418959728646",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg86j4lwgx3x2b9skbkgdnzufrzx",
        "oldest_id": "1403457589975920645",
        "result_count": 498
    }
}