{
    "data": [
        {
            "author_id": "113353886",
            "created_at": "2021-06-11T20:26:05.000Z",
            "id": "1403448473769369605",
            "in_reply_to_user_id": "113353886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A comunidade est\u00e1 numa Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS), gerida pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal e a Secretaria Estadual de Meio Ambiente, mas n\u00e3o estava nos planos de vacina\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, conforme den\u00fancia da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional das Comunidades Tradicionais Cai\u00e7aras (CNCTC)."
        },
        {
            "author_id": "1110202644008714240",
            "created_at": "2021-06-11T20:25:36.000Z",
            "id": "1403448350813401090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EU NAO ACREDITO QUE ESSES DEPUTADOS DESGRA\u00c7ADOS  APROVARAM A REABERTURA DA ESTRADA NO MEIO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, PQP!\nque inferno de pa\u00eds, de estado \naaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-06-11T20:23:32.000Z",
            "id": "1403447831046787076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir da pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (15/6), o Zool\u00f3gico de Curitiba ter\u00e1 um percurso de carro pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/qYZYThwFvu"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-06-11T20:14:38.000Z",
            "id": "1403445593284939784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o foi desencadeada a partir do programa da Secretaria \"Olho no Verde\". \nConfira: \n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/tN5ykE02B5"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-11T20:00:24.000Z",
            "id": "1403442009403236354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bora fortalecer a consulta p\u00fablica do #PL984 que prev\u00ea rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Vote e ajude a mostrar ao poder p\u00fablico o absurdo que \u00e9 reabrir a Estrada do Colono! #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984Nao\n\nhttps://t.co/tlPHNqcKfD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-11T19:36:09.000Z",
            "id": "1403435905063477248",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nTem #DistritoFederal na #RedeTrilhas! A trilha Sucupira, localizada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, agora integra o projeto. O percurso \u00e9 o terceiro inclu\u00eddo e se junta \u00e0 Transcarioca, no Rio de Janeiro, e \u00e0 Cora Coralina, em Goi\u00e1s.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VYTIcqFJyS https://t.co/ZXZtmw2H7N"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-11T19:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "33374761",
                        "start": 15,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "71456987",
                        "start": 27,
                        "username": "tuliogadelha"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 43,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "62703362",
                        "start": 72,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403433718212173826",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Enviamos com @cirogomes, @tuliogadelha e @ContaratoSenado uma carta \u00e0 @UNESCOBrasil  solicitando um posicionamento sobre os riscos da reabertura da Estrada do Colono e as consequ\u00eancias ao t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade concedido ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI);"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-06-11T19:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1083416253069447170",
                        "start": 225,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403431338473000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada na C\u00e2mara dos Deputados a \"urg\u00eancia\" para vota\u00e7\u00e3o de projeto de reabertura da Estrada do Colono, que rasga um rico remanescente de Mata Atl\u00e2ntica no Paran\u00e1, o Parque Nacional do Igua\u00e7u:\n\nhttps://t.co/Yq9OSQ9y7W\n\nvia @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "1403362009744281608",
            "created_at": "2021-06-11T18:36:25.000Z",
            "id": "1403420875718803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 composto por uma elevada variedade de animais selvagens, onde est\u00e3o inclu\u00eddos os \"Big 5\": le\u00f5es, leopardos, rinocerontes, elefantes e b\u00fafalos, apesar de centenas de outros mam\u00edferos fazerem tamb\u00e9m parte da sua biodiversidade. https://t.co/aQlKqtOm1I"
        },
        {
            "author_id": "2196736398",
            "created_at": "2021-06-11T18:28:15.000Z",
            "id": "1403418820849586180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/KYfM7Wtl5W"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-06-11T18:21:19.000Z",
            "id": "1403417075046096898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA, juntamente com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), realizou, nesta quinta-feira (10), expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Estiveram presentes na a\u00e7\u00e3o as Superintend\u00eancias de Res\u00edduos S\u00f3lidos e Recursos H\u00eddricos e ASCOM. https://t.co/i9NFXmtKEl"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-06-11T18:21:02.000Z",
            "id": "1403417001482129409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Dourados autua tr\u00eas infratores em R$ 30 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de matas ci...\nhttps://t.co/ouAye9hOaP"
        },
        {
            "author_id": "588635803",
            "created_at": "2021-06-11T18:20:28.000Z",
            "id": "1403416861543485447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea protegida https://t.co/ASFpM8TYKB"
        },
        {
            "author_id": "1228714976300486658",
            "created_at": "2021-06-11T18:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1307917089580220416",
                        "start": 0,
                        "username": "lovsofgreys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403416738276970500",
            "in_reply_to_user_id": "1307917089580220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lovsofgreys Claro amg relaxa sou vou esperar o avi\u00e3o dela pousar no parque nacional de yellowstone para eu ligar para ela tabom \u2764"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-06-11T18:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1228043025793912833",
                        "start": 0,
                        "username": "RaphaoMarshall"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "33548687",
                        "start": 16,
                        "username": "Danielhrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403413547103686661",
            "in_reply_to_user_id": "1228043025793912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaphaoMarshall @Danielhrs Certamente JB e seus asseclas n\u00e3o sabem que o Parque Nacional de Yellowstone, \u00edcone dos EUA, foi criado por um conservador: Ulysses S. Grant. Ele era do Partido Republicano e l\u00edder militar."
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-06-11T18:05:07.000Z",
            "id": "1403412998975275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Dourados autua tr\u00eas infratores em R$ 30 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de m...\nhttps://t.co/y77gNtTZ9O"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-06-11T17:29:13.000Z",
            "id": "1403403962615840772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua cidade tem um cantinho especial que merece ser contato por n\u00f3s? J\u00e1 deixe sua indica\u00e7\u00e3o aqui\nhttps://t.co/xZVnXISmVN"
        },
        {
            "author_id": "1221270504868282368",
            "created_at": "2021-06-11T17:03:23.000Z",
            "id": "1403397461612376073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta foi protocolada em 2013, um ano depois de Bolsonaro ser multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida por lei. https://t.co/mboKTfMada"
        },
        {
            "author_id": "1221270504868282368",
            "created_at": "2021-06-11T16:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1322110613720428544",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosSiva13"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 14,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403383929625849857",
            "in_reply_to_user_id": "1322110613720428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosSiva13 @o_antagonista Bom, se o meio a que vc se refer \u00e9 whatsapp, n\u00e3o vamos perder tempo com esse assunto. Veja abaixo em 2013.\nA proposta foi protocolada em 2013, um ano depois de Bolsonaro ser multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida por lei. https://t.co/kwBdxQPrhJ"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2021-06-11T16:03:01.000Z",
            "id": "1403382272389169163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/yD4uzlieJk"
        },
        {
            "author_id": "1250828747839811584",
            "created_at": "2021-06-11T16:02:36.000Z",
            "id": "1403382164629164037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Naquela que \u00e9 uma das mais emblem\u00e1ticas cascatas do Parque Nacional de Peneda-Geres, a queda de \u00e1gua da Portela do Homem d\u00e1 origem a diversas lagoas de \u00e1gua cristalina, ladeadas de penedos gran\u00edticos. Fique a saber como l\u00e1 chegar em: https://t.co/HSqCtKaGx9 https://t.co/Ixu70TXAdp"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-11T15:37:49.000Z",
            "id": "1403375928802168836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|EM M\u00c3OS|\n\u2022 Recebi hoje, em m\u00e3os, do Secret\u00e1rio Municipal de Esporte e Lazer - Davi minha Identidade Esportiva - A carteirinha de acesso ao Parque Nacional do Itatiaia para os meus treinos de caminhada.\n+ https://t.co/1Z8yyWStgk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T15:34:21.000Z",
            "id": "1403375055296339972",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 16,22 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T15:34:21.000Z",
            "id": "1403375054809825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 5,49 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 29 de maio de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 8 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2021-06-11T15:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1403367456949866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/BlFn4f6tI8"
        },
        {
            "author_id": "1236044203907571712",
            "created_at": "2021-06-11T15:00:03.000Z",
            "id": "1403366424131874821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por seus g\u00eaiseres, fontes de \u00e1gua termal e pela variedade de vida selvagem, ele foi inaugurado em 1872\n\nhttps://t.co/f99CFdwtRb"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-06-11T14:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "12689622",
                        "start": 51,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403365262284500998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcfa O programa deste domingo \u00e0 noite \u00e9 na telinha da @TVBrasil. O novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil vai ao ar em 13/6, \u00e0s 19h.\n\n\ud83d\ude37 Curta com a fam\u00edlia ou as pessoas que moram na mesma casa que voc\u00ea e, se precisar sair, n\u00e3o se esque\u00e7a: use m\u00e1scara.\n\nhttps://t.co/PrswmXWqlK"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-06-11T14:51:25.000Z",
            "id": "1403364249959911426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o Programa PROMOVE Biodiversidade no Parque Nacional do Gil\u00e9, prov\u00edncia da Zamb\u00e9zia\nLeia mais atrav\u00e9s do link https://t.co/7b8q5ifLfx #promovebiodiversidade #somostodosbiodiversidade https://t.co/wzRptcSaZW"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-06-11T14:34:49.000Z",
            "id": "1403360073989111816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de vdd eu queria dedicar o resto da minha vida pra estudar unidade de conserva\u00e7\u00e3o e as disciplinas correlatas. s\u00f3 ai j\u00e1 mora um mundo que em uma vida eu jamais seria capaz de dominar por ser uma mortal."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-11T14:30:32.000Z",
            "id": "1403358997567131651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/7MC84QppzS"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-11T14:30:32.000Z",
            "id": "1403358995528683522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/IXFHkYQo7j"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2021-06-11T14:15:56.000Z",
            "id": "1403355321872039937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba possui a maior reserva biol\u00f3gica em per\u00edmetro urbano do Estado de S\u00e3o Paulo e tem diversos exemplos de prote\u00e7\u00e3o ao meio\u00a0ambiente https://t.co/IsxbES6Bc3"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-11T14:07:42.000Z",
            "id": "1403353251391623173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "80729050",
            "created_at": "2021-06-11T13:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "905470700038668288",
                        "start": 0,
                        "username": "pfnery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403349996603424769",
            "in_reply_to_user_id": "905470700038668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfnery Represa exclusiva para abastecimento urbano. Microbacia totalmente isolada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Quando era a \u00fanica fonte de abastecimento do PPiloto, t\u00ednhamos uma \u00e1gua de qualidade excepcional."
        },
        {
            "author_id": "905470700038668288",
            "created_at": "2021-06-11T13:24:47.000Z",
            "id": "1403342449444073479",
            "in_reply_to_user_id": "905470700038668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 GO, MG, SC ou o Mar Morto.\n\nEste \u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, um dos maiores parques em \u00e1rea urbana do mundo. \n\nDentro est\u00e1 a represa de Santa Maria, que abastece a cidade. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visitar as imedia\u00e7\u00f5es dela, mas no Lago Oeste h\u00e1 o mirante da Trilha Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3294832072",
            "created_at": "2021-06-11T13:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "905470700038668288",
                        "start": 0,
                        "username": "pfnery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403339567776862210",
            "in_reply_to_user_id": "905470700038668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfnery Parque Nacional de Bras\u00edlia?"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2021-06-11T13:03:35.000Z",
            "id": "1403337113958027273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea protegida no Paran\u00e1\nA ideia \u00e9 criticada por especialistas por atingir uma \u00e1rea onde vivem on\u00e7as-pintadas e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas\n\n#paran\u00e1 \n\nhttps://t.co/FXkVXLEsZM"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-11T12:54:00.000Z",
            "id": "1403334701604126721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse neg\u00f3cio de asfalto-parque n\u00e3o convence ningu\u00e9m.\nO risco da estrada do tr\u00e1fico cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 ganhou o mundo\n\nhttps://t.co/YymABnZW2f"
        },
        {
            "author_id": "116087712",
            "created_at": "2021-06-11T12:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403333169558982658",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/nEA4qQt6J5"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-11T12:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 9,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 24,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403329384078061572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Plano de @ArthurLira_ e @depvermelho para criar estrada destruindo o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u n\u00e3o est\u00e1 pegando bem internacionalmente\n\nhttps://t.co/YymABnZW2f"
        },
        {
            "author_id": "55732859",
            "created_at": "2021-06-11T12:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403323809780862979",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yjyRDP4BCD"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-11T12:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61843152",
                        "start": 15,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403322644779474948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nesta semana a @camaradeputados aprovou a urg\u00eancia na aprecia\u00e7\u00e3o do PL que visa reabrir a Estrada do Colono, criada na d\u00e9cada de 1950, mas fechada em 1986 pela justi\u00e7a.  Se reaberta, cortar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. \nhttps://t.co/jYgNQLHWHY"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-11T12:00:51.000Z",
            "id": "1403321326941753350",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso do Parque Estadual do Coc\u00f3, os manguezais s\u00e3o um dos principais ecossistemas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, se distribuindo desde a foz do rio Coc\u00f3 at\u00e9 o Lagamar, na BR-116."
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-06-11T12:00:02.000Z",
            "id": "1403321123110985731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | A trilha Sucupira, localizada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, foi a terceira do Brasil a integrar a Rede Nacional de Trilhas de Longo Curso (RedeTrilhas). \n\nhttps://t.co/lBeJYsrjjJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T11:33:32.000Z",
            "id": "1403314452695379975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 29 de maio de 2021 o desmatamento de 12,87 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 57,32 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T11:33:31.000Z",
            "id": "1403314447272218630",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior \u00e1rea desmatada no m\u00eas foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, com 57,32 km\u00b2 de floresta perdidos."
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2021-06-11T10:52:12.000Z",
            "id": "1403304048779051014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha, ou casa do pesquisador do parque nacional do Itatiaia (agora com Wi-Fi). \ud83d\udc9a\ud83c\udfe0 https://t.co/7t8PEz3tV2"
        },
        {
            "author_id": "34331451",
            "created_at": "2021-06-11T10:52:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1403304027857825800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT da viagem ao Parque Nacional do Grand Canyon - Arizona EUA. \nA natureza e suas belezas. https://t.co/2YzyQDj2R2"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2021-06-11T10:27:10.000Z",
            "id": "1403297749597048833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida. https://t.co/egWRjmp9NT"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-06-11T05:50:06.000Z",
            "id": "1403228025894936577",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apresentam uma vaz\u00e3o de 11,3 metros c\u00fabicos de \u00e1gua por segundo, configurando a terceira maior cachoeira do mundo em volume. Do lado brasileiro, encontra-se o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no estado do Paran\u00e1, criado em 1939 para preservar os mananciais de \u00e1gua das cataratas, (3/4) https://t.co/fHK3mKCX4r"
        },
        {
            "author_id": "1629802430",
            "created_at": "2021-06-11T03:03:01.000Z",
            "id": "1403185978282500097",
            "in_reply_to_user_id": "1629802430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a regi\u00e3o tinha nascentes de rios e era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que j\u00e1 estava sendo habitada ilegalmente com invas\u00f5es, servir com linhas de \u00f4nibus ia intensificar as invas\u00f5es na regi\u00e3o, podiam impactar a quest\u00e3o h\u00eddrica da cidade, algo assim\n\neu lembro que fiquei convencido"
        },
        {
            "author_id": "46932006",
            "created_at": "2021-06-11T03:01:12.000Z",
            "id": "1403185519765426179",
            "in_reply_to_user_id": "46932006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O HCoV-229E, HCoV-NL63, SARS-CoV e MERS-CoV\ns\u00e3o conhecidos por ter origem zoon\u00f3tica, com os \ud83e\udd87 sendo sua principal reserva biol\u00f3gica, mas tamb\u00e9m podendo ter \"intermedi\u00e1rios\" nesse percurso (ex.: MERS-CoV e os \ud83d\udc2a). https://t.co/9FFrrWUlAB"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-06-11T02:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "66886629",
                        "start": 0,
                        "username": "Olneri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403184574226649090",
            "in_reply_to_user_id": "66886629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Olneri \u00c9 lindo e t\u00e1 dentro do parque nacional n\u00e9? E da pra ir andando pra lagoa. Coisa de cinema a beleza."
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-06-11T00:46:29.000Z",
            "id": "1403151615255879685",
            "in_reply_to_user_id": "1303304246281097224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono - Helena Bergallo e Carla Vera y Conde.\nhttps://t.co/tFTldCFAz9\n\nEstrada do Colono: hist\u00f3ria, consci\u00eancia ambiental e desenvolvimento local - Jos\u00e9 Pedro Cornelli e Andr\u00e9 Paulo Castanha\nhttps://t.co/mAPumdXdYO"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-06-11T00:31:16.000Z",
            "id": "1403147789681442818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Lago #Leqinat \u00e9 um pequeno lago de #Montanha, localizado no Monte Leqinat, na regi\u00e3o ocidental do #Kosovo, dentro do Parque Nacional #Bjeshk\u00ebteNemuna, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental de 63.028 hectares. O lago situa-se logo acima da vila de Kuqisht\u00eb. #Europa #Floresta #Lake https://t.co/Dl67Hh8oa0"
        },
        {
            "author_id": "1598788645",
            "created_at": "2021-06-11T00:26:51.000Z",
            "id": "1403146675741413381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que o deputado do PSD-PR quer passar uma estrada! Nem sei como xingar esse ser...\n.\nO #tbt de hoje \u00e9 sobre Foz do Igua\u00e7u e Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio da humanidade (UNESCO).\n.\nUM ABUSRDO COMPLETO cortar um parque nacional dessa import\u00e2ncia com uma estrada q\u2026 https://t.co/I6Fivdtpxl"
        },
        {
            "author_id": "1598788645",
            "created_at": "2021-06-11T00:22:02.000Z",
            "id": "1403145464569081858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 aqui que o deputado do PSD-PR quer passar uma estrada! Nem sei como xingar esse ser...\n.\nO #tbt de hoje \u00e9 sobre Foz do Igua\u00e7u e Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio da humanidade (UNESCO).\n.\nUM ABUSRDO COMPLETO cortar um parque nacional dessa import\u00e2n\u2026 https://t.co/9lR9wdqHFi https://t.co/svKw6gKrp7"
        },
        {
            "author_id": "78109879",
            "created_at": "2021-06-11T00:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2909304994",
                        "start": 0,
                        "username": "PallottaPedro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1421721",
                        "start": 15,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403140774678646789",
            "in_reply_to_user_id": "2909304994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PallottaPedro @Cardoso E na \u00e1rea \"protegida\" da base ainda deve ter aumentado o mato kk"
        },
        {
            "author_id": "904454140004368384",
            "created_at": "2021-06-10T23:55:11.000Z",
            "id": "1403138705934663682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio Acesa FM VR: Projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedreira da Vold... https://t.co/FmwWR3qT2v https://t.co/vRW8Vel1n5"
        },
        {
            "author_id": "799203437376315392",
            "created_at": "2021-06-10T23:39:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d45832084001"
            },
            "id": "1403134641683447815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias de Morro Branco, cen\u00e1rio \u00fanico, de uma beleza majestosa. Morro Branco \u00e9 conhecido por suas belezas naturais, paisagens de tirar o f\u00f4lego  ... colirio para os olhos!!! https://t.co/jGjfM4mvEv"
        },
        {
            "author_id": "1019299994342449152",
            "created_at": "2021-06-10T23:34:47.000Z",
            "id": "1403133574564433924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj dei uma corridinha no parque nacional da Tijuca, almocei fora, cheguei em casa e ainda treinei \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "508816682",
            "created_at": "2021-06-10T23:30:00.000Z",
            "id": "1403132369859596289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim Jur\u00eddico n\u00ba 223: n\u00e3o se aplica o princ\u00edpio da insignific\u00e2ncia em rela\u00e7\u00e3o a crime ambiental de dano a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. \nhttps://t.co/0ZFttuKOuB\n#boletimjuridico https://t.co/ikMtgYZAvv"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-10T23:19:06.000Z",
            "id": "1403129626893766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/yZ6yhCq3qE"
        },
        {
            "author_id": "144581051",
            "created_at": "2021-06-10T23:12:33.000Z",
            "id": "1403127980063330312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/801dIMoA93"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-06-10T23:09:05.000Z",
            "id": "1403127106243072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/Ddnj6bTzq8"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2021-06-10T23:07:03.000Z",
            "id": "1403126592864493573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/akyu38loLR"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-06-10T23:07:02.000Z",
            "id": "1403126591178383366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/TDIrDg3Gik"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-10T23:04:35.000Z",
            "id": "1403125972874924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/R7U5FZ44hs"
        },
        {
            "author_id": "162539758",
            "created_at": "2021-06-10T22:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "23941036",
                        "start": 148,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403123469676597250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou urg\u00eancia no projeto que visa reabrir a Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Em 2019, escrevi na @revistapiaui  sobre o impacto ambiental que a reabertura causaria, principalmente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as\n\nhttps://t.co/a61XGH9Fmv"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-10T22:31:38.000Z",
            "id": "1403117681503522818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Durante a semana, carretas com madeira percorrem, dia e noite, a estrada da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu Serra, em Rio Branco. Os moradores depois t\u00eam que enfrentar os danos causados ao asfalto, que n\u00e3o foi projetado pra tanto peso. \u00c9 o tal manejo florestal. https://t.co/CMWjqSUrtL"
        },
        {
            "author_id": "789486636723822593",
            "created_at": "2021-06-10T21:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403105345128517648",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins #SALVEOPARQUEDOPOETA N\u00e3o queremos o centro de conven\u00e7\u00f5es se for em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. VOC\u00ea SABE O TANTO DE ESP\u00c9CIE DE AVES MORAM NO PARQUE? Claro que n\u00e3o. S\u00f3 querem construir a reelei\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "789486636723822593",
            "created_at": "2021-06-10T21:41:25.000Z",
            "id": "1403105044787044352",
            "in_reply_to_user_id": "789486636723822593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantos lugares em CG que n\u00e3o s\u00e3o \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL e voc\u00eas escolhem logo o \u00fanico recanto ecol\u00f3gico que campina tem? PELOAMORDEDEUS SENADOR!!!!!! O parque \u00e9 qualidade de vida!!! Muita gente faz esporte e leva sua fam\u00edlia aos domingos para tomar ar puro!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T21:32:39.000Z",
            "id": "1403102835529584642",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T21:32:38.000Z",
            "id": "1403102834980130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de maio de 2021 o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 44,45 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-06-10T21:19:58.000Z",
            "id": "1403099645958578183",
            "in_reply_to_user_id": "55373325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa atua  em oito comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3, no interior do Amazonas. \n\nSaiba mais em\u27a1\ufe0fhttps://t.co/Gxxsh1wvZX\n\n#ProgramaCarbonoNeutro #CO2Neutro #CarbonoZero #Amaz\u00f4nia #Sustentabilidade #agrofloresta #ecofriendly"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-06-10T20:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 231,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403088476501860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A quem beneficia a \"Estrada do Colono\"? Certamente n\u00e3o ao Brasil nem aos brasileiros nem a humanidade. A biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma riqueza incomensur\u00e1vel destruir \u00e9 crime de lesa p\u00e1tria e de lesa humanidade @ArthurLira_ comparsas do #Centr\u00e3o e do agrocrime https://t.co/Y6lEuStWiq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-06-10T20:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 271,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403087438453559305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\u2800\n\nFloresta Nacional de Pacotuba reaberta! Com o objetivo de incentivar a realiza\u00e7\u00e3o de atividades ao ar livre, levando sa\u00fade e bem-estar para os brasileiros, o ICMBio reabriu, nesta quarta-feira, a Flona de Pacotuba (ES). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/tRMPmhNotp"
        },
        {
            "author_id": "245060439",
            "created_at": "2021-06-10T20:05:55.000Z",
            "id": "1403081008656826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o garfando o meu parque nacional do igua\u00e7u vai tomar no cu https://t.co/gpdourtkd7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-10T19:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "253034260",
                        "start": 175,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 267,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403076013916135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\u2800\nFloresta Nacional de Pacotuba reaberta! Com o objetivo de incentivar a realiza\u00e7\u00e3o de atividades ao ar livre, levando sa\u00fade e bem-estar para os brasileiros, o @ICMBio reabriu hoje a Floresta Nacional de Pacotuba (ES). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/pn7XAqEsYc"
        },
        {
            "author_id": "1148835441799520257",
            "created_at": "2021-06-10T19:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1098048082263109633",
                        "start": 0,
                        "username": "Loona_is_art_sz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403074092824203265",
            "in_reply_to_user_id": "1098048082263109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Loona_is_art_sz eu assim uma hora estudando capitalismo e logo depois vendo quais os requisitos para uma area ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1078426950933401601",
            "created_at": "2021-06-10T19:28:56.000Z",
            "id": "1403071701420740611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pref. de Santa Cruz enviou um projeto de lei (em regime de urg\u00eancia) \u00e0 C\u00e2mara, no qual o per\u00edmetro urbano da cidade \u00e9 estendido para abrigar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Exu. Esse projeto responde a interesses particulares em detrimento \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o daquela area."
        },
        {
            "author_id": "8395982",
            "created_at": "2021-06-10T19:28:28.000Z",
            "id": "1403071584030625793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse final de semana vou ir a um parque nacional que abriga leoes resgatados de circos falidos. estou emocionada, pq nunca fui a um zool\u00f3gico porque nao concordo com o conceito em si. entao leaozinhooosssss pela primeira vez &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1283545051818319874",
            "created_at": "2021-06-10T19:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403067467296120834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Cara de pau essa sua, vai morar nos morros cariocas. Vai morar nas periferias e quebradas cariocas, vai morar nas favelas cariocas. Mora escondido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a qual invadiu, anda com seguran\u00e7as armados e fica falando besteira. Imbecil!"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-10T19:04:35.000Z",
            "id": "1403065575681712130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 977,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "\u00c9 lindo at\u00e9 quando o sol n\u00e3o aparece.\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/m4ruMAEVwK"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-06-10T18:49:52.000Z",
            "id": "1403061873071824899",
            "in_reply_to_user_id": "55373325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capacita\u00e7\u00e3o foi promovida na comunidade S\u00e3o Sebasti\u00e3o, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, Igap\u00f3-A\u00e7\u00fa, KM 260 da BR-319, no munic\u00edpio de Careiro. A programa\u00e7\u00e3o foi conduzida pelo Projeto Cidades Florestais, do Idesam, entre os dias 26 e 27 de abril de 2021.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/UawOPQcssp"
        },
        {
            "author_id": "69157079",
            "created_at": "2021-06-10T18:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1243012959812665344",
                        "start": 0,
                        "username": "phyllomedusidae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403061732470312962",
            "in_reply_to_user_id": "1243012959812665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phyllomedusidae Agora que eu estou livre e desimpedido,esse \u00e9 meu objetivo. Inclusive,a carta de inten\u00e7\u00e3o \u00e9 pra um voluntariado num parque nacional. Ficar longe de humanos \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2279558348",
            "created_at": "2021-06-10T18:48:06.000Z",
            "id": "1403061425656975362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a urg\u00eancia em acabar com o Parque Nacional do Igua\u00e7u Deputado Vermelho?"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2021-06-10T18:15:00.000Z",
            "id": "1403053095647690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O professor Fernando Pinto, coordenador da equipe Ambiental do MEP, apresentou o Projeto Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedreira da Voldac para o Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente de Volta Redonda, Miguel Arcanjo.\n\nhttps://t.co/bDqLxlB6qb"
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2021-06-10T17:58:40.000Z",
            "id": "1403048985871400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/gQk1SGMF2J"
        },
        {
            "author_id": "61496527",
            "created_at": "2021-06-10T17:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "133415058",
                        "start": 15,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "12689622",
                        "start": 87,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403046998908063748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Produzida pela @casaoswaldocruz, s\u00e9rie Parques do Brasil estreia terceira temporada na @TVBrasil. Confira vers\u00e3o do primeiro epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense pela web https://t.co/HVo0E4VzgA https://t.co/8ltVgyBPnA"
        },
        {
            "author_id": "1095317495773319168",
            "created_at": "2021-06-10T17:35:02.000Z",
            "id": "1403043039954755588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou o regime de urg\u00eancia para o projeto que cria  a \u201cestrada-parque\u201d em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz, na regi\u00e3o oeste do Paran\u00e1. https://t.co/qwPhaiTe63"
        },
        {
            "author_id": "60356565",
            "created_at": "2021-06-10T17:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "71378032",
                        "start": 0,
                        "username": "DiegoNepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403042885080125444",
            "in_reply_to_user_id": "71378032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiegoNepomuceno Diego, eles disseram que n\u00e3o pode entrar com animal de estima\u00e7\u00e3o porque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Segundo eles, uma regra prevista no SNUC / Sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "592182913",
            "created_at": "2021-06-10T17:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403036206636675077",
            "in_reply_to_user_id": "592182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Parque Nacional de Ibitipoca - MG (Lima Duarte e Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca) https://t.co/dBj7Q2jHRq"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-10T16:56:36.000Z",
            "id": "1403033365234737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quando a estrada do Colono foi aberta pelo governo do Paran\u00e1, nos anos 50 do s\u00e9culo passado, a regi\u00e3o era muito menos povoada e o tr\u00e1fego de ve\u00edculos era infinitamente menor, tudo isso quando o Parque Nacional do Igua\u00e7u era 50 vezes maior do que hoje! \n\n1 de 2"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-06-10T16:40:41.000Z",
            "id": "1403029361968701441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEP apresenta projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedreira da Voldac \u00e0 SMMA-VR\n#diariodovale #voltaredonda #projeto #mep \nhttps://t.co/CW0g2MkB62"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-06-10T16:30:00.000Z",
            "id": "1403026672400490501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A norma obrigava que qualquer cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia precisasse passar pelo legislativo e n\u00e3o pudesse ser feita pelo Executivo, de forma independente, como ocorre em outros estados e no \u00e2mbito federal. https://t.co/2vgngh2xVc"
        },
        {
            "author_id": "1246848272137965568",
            "created_at": "2021-06-10T16:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "558674762",
                        "start": 0,
                        "username": "paolla"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "50821343",
                        "start": 8,
                        "username": "FePaesLeme"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 20,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403025979363241987",
            "in_reply_to_user_id": "558674762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@paolla @FePaesLeme @ArthurLira_ Sem contar o PL para a reabertura da estrada do colono, que conta o parque nacional do Igua\u00e7u. Um absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "706113482211651584",
            "created_at": "2021-06-10T16:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403025303501520903",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HelemAzevedo Barra do Una, tem:\nPraia limpa e deserta\nRio\nCachoeira\nMontanha\nMata Atlantica\nFica na esta\u00e7ao ecologica da Jureia. Peruibe. SP. Pra mochileiro tem onibus de peruibe pra la.\nNao tem hotel nem pousada (inacreditavel!)\nS\u00f3 tem camping mas pra quem curte aventura vale muito a pena https://t.co/zCUXoV2j3A"
        },
        {
            "author_id": "558674762",
            "created_at": "2021-06-10T16:12:19.000Z",
            "id": "1403022223380713475",
            "in_reply_to_user_id": "558674762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 793,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "Tem mais! O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, al\u00e9m do PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade. #DiadaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "2884739723",
            "created_at": "2021-06-10T16:01:16.000Z",
            "id": "1403019444188762120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A real sobre o genocida \"ofendido\" por ouvir que viemos da selva, mas destr\u00f3i a Floresta.\nDesmatamento na bacia do Rio Xingu dispara sob governo Bolsonaro. \u00c1rea protegida sendo desmatada ilegalidade.\nhttps://t.co/MKLH7dTPVz"
        },
        {
            "author_id": "20486073",
            "created_at": "2021-06-10T15:58:56.000Z",
            "id": "1403018853928550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara vota hoje o PL984/2019, que pode reabrir a estrada do colono 3 colocar em risco o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa e sua biodiversidade (https://t.co/zDpewyT8om) #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "1283553033851416576",
            "created_at": "2021-06-10T15:49:27.000Z",
            "id": "1403016468615290884",
            "in_reply_to_user_id": "1283553033851416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cmonumento natural\u201d"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-06-10T15:48:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1403016329431552004",
            "in_reply_to_user_id": "237870066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque ao Pico dos Agulhas Negras(2.790,94m) 5\u00b0 ponto mais alto do Brasil.\n\nLocalizado no PNI(Parque Nacional do Itatiaia) estado do Rio de Janeiro.\n\nUm dos parques nacionais mais belos.\n\nVale muito a visita.\n\nFevereiro de 2021 https://t.co/dw0EItiL9T"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2021-06-10T15:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1403014573280595975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/5FdhcQ4Nlj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T15:31:59.000Z",
            "id": "1403012071046873089",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T15:31:58.000Z",
            "id": "1403012070530969610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 26 de maio de 2021 o desmatamento de 0,23 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,66 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4441535956",
            "created_at": "2021-06-10T15:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 0,
                        "username": "NiltoTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403011854121766915",
            "in_reply_to_user_id": "2674564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NiltoTatto Querem desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Essa gente odeia \u00e1rea verde"
        },
        {
            "author_id": "1041140103316291584",
            "created_at": "2021-06-10T15:30:41.000Z",
            "id": "1403011744419745794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei atrasada na aula online e ainda peguei no sono.\nPor\u00e9m aprendi q \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n* Bahia tem certas \u00e1reas com cerrado SIIIm!\n* O primeiro parque nacional do Brasil foi no Araripe- Ce.\n* Nas \u00e1reas de cerrado da Bahia, existem rochas metam\u00f3rficas de diferentes datas."
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-10T15:28:41.000Z",
            "id": "1403011243183677451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Essa imagem mostra a \u00e1rea que ser\u00e1 cortada pela estrada do Colono, caso o PL984 seja aprovado.\nSer\u00e1 aberta uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rota que foi fechada por decis\u00e3o judicial em 1990 \n#PL984Nao #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada https://t.co/ukDWhqKdbW"
        },
        {
            "author_id": "571022799",
            "created_at": "2021-06-10T15:28:21.000Z",
            "id": "1403011157871534085",
            "in_reply_to_user_id": "571022799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe desse rol\u00ea, \u00e9 o seguinte:\nA estrada foi aberta ilegalmente no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u e supostamente ajudava na comunica\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria das cidades vizinhas\nMas na real favorecia a ca\u00e7a, o contrabando de drogas e armas e viol\u00eancia na Tr\u00edplice Fronteira"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-06-10T15:23:58.000Z",
            "id": "1403010054329094149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As trilhas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana apresentam um cen\u00e1rio espetacular e atraem v\u00e1rios visitantes ao longo dos anos. E para come\u00e7ar bem o fim de semana, nada melhor que reunir os amigo\u2026 #turismo #sergipe #policialhttps://aracajuagoranoticias.com.br/2021/06/10/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24303218",
            "created_at": "2021-06-10T15:21:21.000Z",
            "id": "1403009396146331652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a C\u00e2mara dos Deputados aprovou a urg\u00eancia de projeto de reabertura da Estrada do Colono, no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ignorando os grandes preju\u00edzos ambientais?"
        },
        {
            "author_id": "963912235847421952",
            "created_at": "2021-06-10T15:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "95904965",
                        "start": 96,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403008868762980358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara aprovou nas SOBRAS a PL 984/19, para a abertura de estrada que est\u00e1 a 20 anos FECHADA, @ratinho_jr, PELO AMOR DE DEUS OLHA O IMPACTO AMBIENTAL que esse absurdo vai causar no parque nacional do Foz Igua\u00e7u. https://t.co/KL1AsRT3yU"
        },
        {
            "author_id": "59669363",
            "created_at": "2021-06-10T15:13:04.000Z",
            "id": "1403007311808024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me leve a mal, me leve pro matooo!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 a carinha de feliz \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/zKeRrtVSC4"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-06-10T15:04:32.000Z",
            "id": "1403005165506949131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo analisou o clima na cidade de Belterra (PA) de 1961 e 2010: com o aumento das pastagens, a regula\u00e7\u00e3o do clima pela Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s diminuiu no per\u00edodo e o munic\u00edpio registrou aumento recorde de temperatura.\n\nhttps://t.co/GSZnq0kxx5 https://t.co/ggHBKyiJa1"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-06-10T14:48:57.000Z",
            "id": "1403001242855477249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto Foz do Igua\u00e7u celebra o anivers\u00e1rio e as autoridades locais discursam falando sobre retomada do turismo no p\u00f3s-pandemia, deputados querem votar a cria\u00e7\u00e3o de uma estrada que divide o Parque Nacional em dois. Sentido? Nenhum. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/M1FtgqLAqm"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2021-06-10T14:48:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1403001224518008834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O P\u00f4r do sol na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA), no Rio Araguari. https://t.co/fzhIuTz2gA"
        },
        {
            "author_id": "202406066",
            "created_at": "2021-06-10T14:40:22.000Z",
            "id": "1402999082210119696",
            "in_reply_to_user_id": "202406066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tem mais! O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, al\u00e9m do PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade. #DiadaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-10T14:37:35.000Z",
            "id": "1402998384072433674",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Ser\u00e1? Floresta dentro de caverna \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o do quadro Partiu F\u00e9rias (Exibi\u00e7\u00e3o em 9 fev 2019)\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Minas Gerais, oferece uma imers\u00e3o natural diferenciada.\nhttps://t.co/mwcrh7z0I5"
        },
        {
            "author_id": "155526308",
            "created_at": "2021-06-10T14:37:35.000Z",
            "id": "1402998380964421637",
            "in_reply_to_user_id": "155526308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 319,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Tem mais! O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, al\u00e9m do PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade. #DiadaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2021-06-10T14:33:16.000Z",
            "id": "1402997295130419211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanheci nessa quinta 10/06 sem ver algum coment\u00e1rio a respeito da reabertura da Estrada do Colono, que fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, aonde est\u00e3o os ambientalistas e pol\u00edticos que defendem o meio ambiente, ou s\u00f3 querem saber da Amaz\u00f4nia, esquecendo os outro biomas. https://t.co/NyxUNrd7W3"
        },
        {
            "author_id": "824256432161914880",
            "created_at": "2021-06-10T14:28:42.000Z",
            "id": "1402996148072173580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquete da C\u00e2mara dos Deputados aponta que 96% das pessoas s\u00e3o contra a Estrada do Colono. A proposta \u00e9 inaceit\u00e1vel! Se for aberta, cortar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Risco para a biodiversidade e facilidade para os crimes ambientais. #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-10T14:27:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1402995877795360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pra facilitar aos interessados em conhecer #MinasGerais #MG, temos 853 munic\u00edpios em 12 macrorregi\u00f5es. \u00c1rea:\u00a0586.528\u00a0km\u00b2 Popula\u00e7\u00e3o:\u00a022\u00a0milh\u00f5es de habitantes. PIB: R$ 576 bilh\u00f5es PIB per capita: R$ 27.282\nDICA: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Norte MG) https://t.co/G4KvkVRaiu https://t.co/bBQPPVdPdm"
        },
        {
            "author_id": "1334308960996892673",
            "created_at": "2021-06-10T14:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 1,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61843152",
                        "start": 15,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402994896793788422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2066@ArthurLira_\u2069 @camaradeputados  \nBOIADA na ESTRADA DO COLONO do parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o  https://t.co/mT7JBNgAGd"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-10T14:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1402992123784228873",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HelemAzevedo Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares - RS https://t.co/dbjC47TIEd"
        },
        {
            "author_id": "206917753",
            "created_at": "2021-06-10T14:11:20.000Z",
            "id": "1402991775342501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 a boiada passando com caminho aberto! A C\u00e2mara de Deputados est\u00e1 votando hoje com urg\u00eancia o PL n\u00ba 984, que reabre a Estrada do Colono. Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e institucionalizar o crime ambiental no Brasil #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "1202195597467537409",
            "created_at": "2021-06-10T14:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 120,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402990112410005505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o podemos permitir o desmonte dos direitos ind\u00edgenas e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Igua\u00e7u!\n#PL984Nao e #PL490Nao! @ArthurLira_ , acorde!"
        },
        {
            "author_id": "1401645110383816704",
            "created_at": "2021-06-10T14:01:33.000Z",
            "id": "1402989316469448710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem acabar com o parque nacional do Igua\u00e7u, passando uma estrada em seu interior. Resista Brasil. \n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1401645110383816704",
            "created_at": "2021-06-10T13:59:22.000Z",
            "id": "1402988766424277005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ataque de garimpeiros ilegais aos \u00edndios;  atentado contra a natureza no parque nacional Igua\u00e7u; atentado a Amaz\u00f4nia; atentado a vida; mortes sem respostas e e-mails de vacinas ignorados.\n\nNunca quiseram acabar tanto com o Brasil quanto agora."
        },
        {
            "author_id": "1334308960996892673",
            "created_at": "2021-06-10T13:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "61843152",
                        "start": 76,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 94,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402987678145019920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOIADA da ESTRADA DO COLONO, no parque Nacional do Igua\u00e7u. Desrespeito dos \u2066@camaradeputados\u2069 @ArthurLira_\u2069\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/3sKm7LrGw5"
        },
        {
            "author_id": "1267832257902829569",
            "created_at": "2021-06-10T13:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402986954455543815",
            "in_reply_to_user_id": "1267832257902829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Se n\u00e3o rolar ficar no barco pelo pre\u00e7o, tem hot\u00e9is bem honestos na cidade e o pre\u00e7o do aluguel do barco por dia \u00e9 bom. Al\u00e9m do passeio na chalana, visitando v\u00e1rias praias, vale tamb\u00e9m ir at\u00e9 a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, e ver a mata virgem. Lindo demais!"
        },
        {
            "author_id": "723380136",
            "created_at": "2021-06-10T13:51:58.000Z",
            "id": "1402986901842186243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o consigo entender como tem pessoas que acham que abrir uma estrada no meio do parque nacional n\u00e3o vai mudar nada, n\u00e3o consigo mesmo entender."
        },
        {
            "author_id": "1397748548159082496",
            "created_at": "2021-06-10T13:47:02.000Z",
            "id": "1402985663113220101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Viajar Melhor\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o https://t.co/tPBltEw58Y"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-06-10T13:30:52.000Z",
            "id": "1402981591131951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Bico Fechado, para combater a ocupa\u00e7\u00e3o, com\u00e9rcio e a explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e na \u00e1rea denominada \u201cBico do Parque\u201d, que \u00e9 Zona de Amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/Loxbt92qAS"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-06-10T13:29:46.000Z",
            "id": "1402981315750862849",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara. J\u00e1 o PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade, pode ser aprovado em plen\u00e1rio, sem debate com a sociedade."
        },
        {
            "author_id": "1319285586239258633",
            "created_at": "2021-06-10T13:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402977853881339904",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ArthurLira_  o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio do Brasil! E esse pregui\u00e7oso e ego\u00edsta do dep. Vermelho quer uma estrada ali no meio pro bonito passar! Abrindo margem pra mortandade dos animais que tem como \u00faltimo ref\u00fagio o Parque!!! N\u00e3o aprove essa barb\u00e1rie\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc3e #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-10T13:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "17871562",
                        "start": 221,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402974097152348161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara dever\u00e1 votar hoje Projeto de Lei 984/2019 que prev\u00ea a reabertura de uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aprova\u00e7\u00e3o do PL coloca em risco a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior e do Sul do pa\u00eds. @socioambiental #PL984N\u00e3o\nhttps://t.co/ACmZbDR5sh"
        },
        {
            "author_id": "1733267738",
            "created_at": "2021-06-10T12:53:39.000Z",
            "id": "1402972225045774341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/jytbIfGYvI"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3092560931",
                        "start": 0,
                        "username": "DepVitorLippi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402972176874192899",
            "in_reply_to_user_id": "3092560931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepVitorLippi, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "110858508",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusPoit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402972070686887937",
            "in_reply_to_user_id": "110858508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusPoit, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34294919",
                        "start": 0,
                        "username": "vanderleimacris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971981994156032",
            "in_reply_to_user_id": "34294919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanderleimacris, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "813437130",
                        "start": 0,
                        "username": "tiriricanaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971882840903682",
            "in_reply_to_user_id": "813437130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiriricanaweb, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28340920",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelmoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971783884533761",
            "in_reply_to_user_id": "28340920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelmoreira, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "878919354",
                        "start": 0,
                        "username": "DepRosanaValle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971693707104257",
            "in_reply_to_user_id": "878919354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepRosanaValle, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "279108848",
                        "start": 0,
                        "username": "robertodelucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971589357064195",
            "in_reply_to_user_id": "279108848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertodelucena, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1362514260",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoAlves_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971487401881601",
            "in_reply_to_user_id": "1362514260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoAlves_10, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "45837023",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:25.000Z",
            "id": "1402971414605533188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, com um estrada, que amea\u00e7a a Mata Atl\u00e2ntica, que j\u00e1 foi muito devastada no Brasil  #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56585767",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoIzar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971396750336001",
            "in_reply_to_user_id": "56585767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoIzar, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:05.000Z",
            "id": "1402971330706825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem dizimar o Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/2ECUWBKs1M"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:00.000Z",
            "id": "1402971307654930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018 eu participei de um projeto sobre turismo de luxo no Piau\u00ed. Tive a oportunidade de conhecer o nosso Estado de ponta a ponta, desde o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es e o Parque Nacional da Serra da Capivara, passando pelo C\u00e2nion do Poty e indo at\u00e9 o Delta do Parna\u00edba. https://t.co/V95VEqlW6G"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "441108081",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataAbreu1919"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971254982905858",
            "in_reply_to_user_id": "441108081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataAbreu1919, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-06-10T12:49:40.000Z",
            "id": "1402971224322490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aprovada com urg\u00eancia; oposi\u00e7\u00e3o critica medida #RICMais\nhttps://t.co/7hQCO6v5cb https://t.co/DJjJr5mENC"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1025446161166024704",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaSastre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971156743921670",
            "in_reply_to_user_id": "1025446161166024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaSastre, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "80044177",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_paulinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971053752782849",
            "in_reply_to_user_id": "80044177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dep_paulinho, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "169768074",
                        "start": 0,
                        "username": "DF_PauloFreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970966100164614",
            "in_reply_to_user_id": "169768074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DF_PauloFreire, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176920334",
                        "start": 0,
                        "username": "MiltonVieiraOfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970830712287238",
            "in_reply_to_user_id": "176920334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiltonVieiraOfc, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "554803332",
                        "start": 0,
                        "username": "mariarosassp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970724269166598",
            "in_reply_to_user_id": "554803332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariarosassp, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149746462",
                        "start": 0,
                        "username": "marcospereira04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970610834231296",
            "in_reply_to_user_id": "149746462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcospereira04, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "67180789",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoBertaiolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970483784617984",
            "in_reply_to_user_id": "67180789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcoBertaiolli, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970376666292224",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2795673765",
            "created_at": "2021-06-10T12:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970252804231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ apoia esse crime ambiental.\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/YOx4g2x2kH"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125974569",
                        "start": 0,
                        "username": "DepJefferson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970245938270214",
            "in_reply_to_user_id": "125974569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepJefferson, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1517392862",
                        "start": 0,
                        "username": "herculanopassos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970141575495680",
            "in_reply_to_user_id": "1517392862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herculanopassos, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "120240834",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeMussi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970036118097926",
            "in_reply_to_user_id": "120240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeMussi, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1110273175672233985",
                        "start": 0,
                        "username": "DepFaustoPinato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969786443878406",
            "in_reply_to_user_id": "1110273175672233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepFaustoPinato, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44830026",
                        "start": 0,
                        "username": "geninhozuliani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969657129250821",
            "in_reply_to_user_id": "44830026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geninhozuliani, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1371902612195438610",
                        "start": 0,
                        "username": "elicorreafilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969529479745540",
            "in_reply_to_user_id": "1371902612195438610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elicorreafilho, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "138504441",
                        "start": 0,
                        "username": "Eduardo_Cury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969423200362496",
            "in_reply_to_user_id": "138504441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eduardo_Cury, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "887031459621597184",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:21.000Z",
            "id": "1402969383056596995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 a trilha da Pedra do Sino do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ObkBp0NXt8"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092518384657461248",
                        "start": 0,
                        "username": "davidbrsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969333995819014",
            "in_reply_to_user_id": "1092518384657461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidbrsoares, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3174212523",
                        "start": 0,
                        "username": "Czmadureira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969237929476104",
            "in_reply_to_user_id": "3174212523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Czmadureira, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82386446",
                        "start": 0,
                        "username": "celsorussomanno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968649858752515",
            "in_reply_to_user_id": "82386446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsorussomanno, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144936947",
                        "start": 0,
                        "username": "carlossampaio_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968542945943552",
            "in_reply_to_user_id": "144936947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlossampaio_, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:38:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "790964369593102336",
                        "start": 0,
                        "username": "capitaoXaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968443020787715",
            "in_reply_to_user_id": "790964369593102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capitaoXaugusto, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "107136287",
                        "start": 0,
                        "username": "DepBrunaFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968331674656773",
            "in_reply_to_user_id": "107136287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBrunaFurlan, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53493125",
                        "start": 0,
                        "username": "ArnaldoJardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968207565242370",
            "in_reply_to_user_id": "53493125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArnaldoJardim, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "86373674",
                        "start": 0,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968096982319104",
            "in_reply_to_user_id": "86373674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Baleia_Rossi, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "852253471101378567",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexisFonteyne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967943684763650",
            "in_reply_to_user_id": "852253471101378567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexisFonteyne, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-06-10T12:36:29.000Z",
            "id": "1402967906057609223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/tDJ6qsvuxm\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #caminhodoColono #meioAmbiente #pol\u00edtica #Brasil https://t.co/8AYH0dNAl7"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330082400299339776",
                        "start": 0,
                        "username": "77_frota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967773408546827",
            "in_reply_to_user_id": "1330082400299339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@77_frota, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "541058234",
                        "start": 0,
                        "username": "lexandreleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967645109035010",
            "in_reply_to_user_id": "541058234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lexandreleite, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78673777",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexManente23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967532013768712",
            "in_reply_to_user_id": "78673777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexManente23, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "955773266089607168",
                        "start": 0,
                        "username": "adriventurasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967395522711560",
            "in_reply_to_user_id": "955773266089607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adriventurasp, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967137665363977",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "339904543",
            "created_at": "2021-06-10T12:31:12.000Z",
            "id": "1402966577641885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que construiu barragem irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 condenado por crime ambiental\nhttps://t.co/Tea7s9XnQn"
        },
        {
            "author_id": "113386945",
            "created_at": "2021-06-10T12:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 46,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402966123725852677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu \u00e9 nosso! Tira a m\u00e3o @ArthurLira_  #CongressoCumplice #CongressoCorrupto #ImpeachmentBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3092560931",
                        "start": 0,
                        "username": "DepVitorLippi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402965167202357254",
            "in_reply_to_user_id": "3092560931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepVitorLippi, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "110858508",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusPoit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402965056350994436",
            "in_reply_to_user_id": "110858508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusPoit, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34294919",
                        "start": 0,
                        "username": "vanderleimacris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964942383427585",
            "in_reply_to_user_id": "34294919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanderleimacris SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "813437130",
                        "start": 0,
                        "username": "tiriricanaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964814486511619",
            "in_reply_to_user_id": "813437130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiriricanaweb, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28340920",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelmoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964712489373698",
            "in_reply_to_user_id": "28340920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelmoreira, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "878919354",
                        "start": 0,
                        "username": "DepRosanaValle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964595283742721",
            "in_reply_to_user_id": "878919354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepRosanaValle, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "279108848",
                        "start": 0,
                        "username": "robertodelucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964349216595974",
            "in_reply_to_user_id": "279108848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertodelucena SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1362514260",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoAlves_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964194866208769",
            "in_reply_to_user_id": "1362514260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoAlves_10 SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56585767",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoIzar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964039991500805",
            "in_reply_to_user_id": "56585767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoIzar, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "441108081",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataAbreu1919"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963797623676931",
            "in_reply_to_user_id": "441108081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataAbreu1919 SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1025446161166024704",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaSastre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963645722681345",
            "in_reply_to_user_id": "1025446161166024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaSastre, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "17466505",
            "created_at": "2021-06-10T12:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963590710272009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "80044177",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_paulinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963541896880130",
            "in_reply_to_user_id": "80044177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dep_paulinho, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "169768074",
                        "start": 0,
                        "username": "DF_PauloFreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962982406139906",
            "in_reply_to_user_id": "169768074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DF_PauloFreire, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176920334",
                        "start": 0,
                        "username": "MiltonVieiraOfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962866358075399",
            "in_reply_to_user_id": "176920334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiltonVieiraOfc SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "554803332",
                        "start": 0,
                        "username": "mariarosassp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962702583009282",
            "in_reply_to_user_id": "554803332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariarosassp, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149746462",
                        "start": 0,
                        "username": "marcospereira04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962574220660746",
            "in_reply_to_user_id": "149746462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcospereira04 SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "67180789",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoBertaiolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962139577569287",
            "in_reply_to_user_id": "67180789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcoBertaiolli SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961992252538885",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125974569",
                        "start": 0,
                        "username": "DepJefferson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961875210473476",
            "in_reply_to_user_id": "125974569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepJefferson, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1517392862",
                        "start": 0,
                        "username": "herculanopassos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961741416484868",
            "in_reply_to_user_id": "1517392862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herculanopassos SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "120240834",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeMussi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961574357311496",
            "in_reply_to_user_id": "120240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeMussi, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "715266611545055233",
            "created_at": "2021-06-10T12:10:52.000Z",
            "id": "1402961458888118273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o querendo abrir uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nEsse povo n\u00e3o para de falir o ecossistema brasileiro.\nS\u00e3o inimigos do meio ambiente. \nGente, s\u00e9rio, n\u00e3o da pra entender. =( https://t.co/Pz28inrxuH"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44830026",
                        "start": 0,
                        "username": "geninhozuliani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961291095023621",
            "in_reply_to_user_id": "44830026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geninhozuliani, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "359600522",
            "created_at": "2021-06-10T12:09:44.000Z",
            "id": "1402961173549654016",
            "in_reply_to_user_id": "359600522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, e entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais... o Parque Nacional da Serra da Canastra tamb\u00e9m t\u00e1 fechado"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1110273175672233985",
                        "start": 0,
                        "username": "DepFaustoPinato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961151521169411",
            "in_reply_to_user_id": "1110273175672233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepFaustoPinato SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1371902612195438610",
                        "start": 0,
                        "username": "elicorreafilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960991906848768",
            "in_reply_to_user_id": "1371902612195438610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elicorreafilho SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "138504441",
                        "start": 0,
                        "username": "Eduardo_Cury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960786516021250",
            "in_reply_to_user_id": "138504441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eduardo_Cury, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092518384657461248",
                        "start": 0,
                        "username": "davidbrsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960637622358017",
            "in_reply_to_user_id": "1092518384657461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidbrsoares, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3174212523",
                        "start": 0,
                        "username": "Czmadureira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960443585568775",
            "in_reply_to_user_id": "3174212523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Czmadureira, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82386446",
                        "start": 0,
                        "username": "celsorussomanno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960047311921153",
            "in_reply_to_user_id": "82386446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsorussomanno SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144936947",
                        "start": 0,
                        "username": "carlossampaio_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402959718738452483",
            "in_reply_to_user_id": "144936947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlossampaio_ SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "790964369593102336",
                        "start": 0,
                        "username": "capitaoXaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402959488055975937",
            "in_reply_to_user_id": "790964369593102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capitaoXaugusto SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "107136287",
                        "start": 0,
                        "username": "DepBrunaFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402959183880888320",
            "in_reply_to_user_id": "107136287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DepBrunaFurlan SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "86373674",
                        "start": 0,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958921535471617",
            "in_reply_to_user_id": "86373674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Baleia_Rossi, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53493125",
                        "start": 0,
                        "username": "ArnaldoJardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958760075726852",
            "in_reply_to_user_id": "53493125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ArnaldoJardim, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "852253471101378567",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexisFonteyne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958486678409221",
            "in_reply_to_user_id": "852253471101378567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlexisFonteyne SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "541058234",
                        "start": 0,
                        "username": "lexandreleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958097828790272",
            "in_reply_to_user_id": "541058234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lexandreleite, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "45707323",
            "created_at": "2021-06-10T11:56:53.000Z",
            "id": "1402957940089315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 10h a c\u00e2mara dos deputados vota, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, no projeto de lei, de autoria do Dep. Vermelho/PR, que quer cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, reabrindo a pol\u00eamica estrada do colono. #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984Nao #estradan\u00e3o\u00e9ocaminho"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330082400299339776",
                        "start": 0,
                        "username": "77_frota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402957795729752066",
            "in_reply_to_user_id": "1330082400299339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@77_frota, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78673777",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexManente23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402957122703343618",
            "in_reply_to_user_id": "78673777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlexManente23, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 0,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402956719576293379",
            "in_reply_to_user_id": "1242093483151839238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@depvermelho estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402956627322585089",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ArthurLira_ estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-10T11:51:25.000Z",
            "id": "1402956565162901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Urgente! Ser\u00e1 votado logo mais na C\u00e2mara o #PL984 que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ajudem a marcar e pressionar os deputados que est\u00e3o a favor desse retrocesso: https://t.co/QRoUXmZoLl"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "955773266089607168",
                        "start": 0,
                        "username": "adriventurasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402956460196253696",
            "in_reply_to_user_id": "955773266089607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@adriventurasp SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1266374051271860225",
            "created_at": "2021-06-10T11:43:16.000Z",
            "id": "1402954516144832527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, ALERTA DE BOIADA ECOCIDA NO CONGRESSO.\n#PL948Nao\nA boiada do apocalipse querendo tratorar pesado o parque nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/60KgYhUccg"
        },
        {
            "author_id": "847204233397108738",
            "created_at": "2021-06-10T11:35:21.000Z",
            "id": "1402952523581988868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diga N\u00c3O \u00e0 reabertura da estrada do colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u! Um retrocesso!\n#naoareaberturaaestradadocolono \nhttps://t.co/aKssngpUYx"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T11:31:20.000Z",
            "id": "1402951510028275715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 25 de maio de 2021 o desmatamento de 0,59 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 2,70 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-10T11:12:06.000Z",
            "id": "1402946670833319938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Deputados querem votar com urg\u00eancia a aprova\u00e7\u00e3o de uma estrada  do colono que rasga ao meio a floresta  do Parque Nacional do Igua\u00e7u,  \n#PL984Nao #meioambiente #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #ParquesNacionais\n#EstradaDoColonoNAO #MataAtlantica https://t.co/zHHc9m4Zy6"
        },
        {
            "author_id": "106049319",
            "created_at": "2021-06-10T11:09:45.000Z",
            "id": "1402946080883580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NxHUNndtrE"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-10T10:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "22914738",
                        "start": 180,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402942686903087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Proposta que recorta a parte mais preservada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, passa a tramitar em regime de urg\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 agendada para ser votada hoje na C\u00e2mara!\nVia @o_eco https://t.co/zDza0EXAge"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2021-06-10T10:34:53.000Z",
            "id": "1402937306965843969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Hj na C\u00e2mara ser\u00e1 votado o PL 984 que permite uma estrada que vai rasgar o parque nacional do Igua\u00e7u ao meio e ainda pode facilitar que isso ocorra em outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Por que os deputados que aprovaram a vota\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia n\u00e3o gostam dos parques e da natureza? https://t.co/gXyJqU8FIZ"
        },
        {
            "author_id": "1321913396753797121",
            "created_at": "2021-06-10T09:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402926838305918980",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva \u00c9, todo sabe quem foi Chico Mendes, mais poucos sabem o que \u00e9 reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "2592031940",
            "created_at": "2021-06-10T09:08:37.000Z",
            "id": "1402915594840719363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "algu\u00e9m faz alguma coisa eu ainda quero conhecer O parque Nacional do Igua\u00e7u do jeitinho belo que ainda taaaaaaa #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "141647155",
            "created_at": "2021-06-10T08:40:19.000Z",
            "id": "1402908474602930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona - Floresta Nacional de Bras\u00edlia em Flona https://t.co/wRgpkjC7BB"
        },
        {
            "author_id": "1006294667510599680",
            "created_at": "2021-06-10T08:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1189958321161359360",
                        "start": 0,
                        "username": "1Nedicr56"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "255975131",
                        "start": 11,
                        "username": "pepirocoto"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1306422506945949696",
                        "start": 23,
                        "username": "mariangellabc"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1259885544613576706",
                        "start": 38,
                        "username": "MariaFrana201"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "50681557",
                        "start": 53,
                        "username": "Deinha78"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1038626179878670336",
                        "start": 63,
                        "username": "VanusaAbreu5"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "55975793",
                        "start": 77,
                        "username": "telmachristiane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402898490997497857",
            "in_reply_to_user_id": "1189958321161359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@1Nedicr56 @pepirocoto @mariangellabc @MariaFrana201 @Deinha78 @VanusaAbreu5 @telmachristiane O Paran\u00e1 tem apenas duas regi\u00f5es com expressiva conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Nacional do Igua\u00e7u e a regi\u00e3o litor\u00e2nea de Guaraque\u00e7aba, esta amea\u00e7ada pela continua\u00e7\u00e3o da BR 101, ligando o Paran\u00e1 ao sul de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "48862619",
            "created_at": "2021-06-10T04:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "17132220",
                        "start": 17,
                        "username": "daianepessoa"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "19667016",
                        "start": 31,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402851969698512896",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva @daianepessoa @veramagalhaes Prezado Delegado: independentemente de qualquer diverg\u00eancia, \u00e9 admir\u00e1vel o seu trabalho na defesa do meio ambiente. Um grave problema da minha regi\u00e3o \u00e9 a possibilidade de reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1346236218405761027",
            "created_at": "2021-06-10T04:13:47.000Z",
            "id": "1402841400031514624",
            "in_reply_to_user_id": "1379593332477820933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doommaniaexe Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-06-10T03:09:56.000Z",
            "id": "1402825331107635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/S1hti4vZHL"
        },
        {
            "author_id": "1393340089925873664",
            "created_at": "2021-06-10T02:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402818084361183234",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Na contra m\u00e3o dessa mat\u00e9ria vemos o projeto tramitando, em regime de urg\u00eancia, para cortar uma \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de mata atl\u00e2ntica no Paran\u00e1. A urg\u00eancia \u00e9 regenerar e criar novos meios explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1veis, como o turismo, para gerar renda."
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-06-10T02:35:05.000Z",
            "id": "1402816560281141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/FdS1fkfbDT"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-06-10T02:35:05.000Z",
            "id": "1402816557680664578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/8OPkL7PU9C"
        },
        {
            "author_id": "39646224",
            "created_at": "2021-06-10T02:11:00.000Z",
            "id": "1402810498840678401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APROVADA URG\u00caNCIA PARA VOTAR ESSE PROJETO QUE DESTR\u00d3I O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U.\nALGUNS NOMES QUE VOTARAM SIM:\nA\u00c9CIO NEVES\nBIA KICIS\nCARLA ZAMBELLI\nTODOS OS DESGRA\u00c7ADOS COM NOME \"DELEGADO\"\nEDUARDO BOLSONARO\nE OUTROS FILHOS DE PUTA\n\nV\u00c3O TOMAR NO MEIO DO CU https://t.co/2ruumaxLQe"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-06-10T01:53:51.000Z",
            "id": "1402806182088224769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputados pedem ajuda da UNESCO para impedir mudan\u00e7as na prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Shn62BElxy"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-06-10T01:52:55.000Z",
            "id": "1402805946871599117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados da oposi\u00e7\u00e3o alertam para riscos ao meio ambiente https://t.co/pN3qyGcOcL"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-10T01:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 0,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402802656675086338",
            "in_reply_to_user_id": "1242093483151839238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depvermelho comunista quer socializar o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u com traficantes de drogas e contrabandistas https://t.co/2xqZAUCHCD"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-06-10T01:33:26.000Z",
            "id": "1402801042820059137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, por favor, ajudem a sinalizar que n\u00e3o queremos mais essa r\u00e9s da boiada. Amanh\u00e3 vai ser votado o estupro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ajude a defend\u00ea-lo. #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/2s5SORuJzn?"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402800394472935430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/up3kghiKUZ"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402800368992587778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/ynRVk141yR"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402800340660015107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/9fee1AJHgu"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402800102792744962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/wqvmH5SpTD"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402800073784844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/FEjn9Fmkad"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402800039597162499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/wuEjqWg35X"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402800003932884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/7qkYaGOHL7"
        },
        {
            "author_id": "1288548320064004098",
            "created_at": "2021-06-10T01:29:08.000Z",
            "id": "1402799962841391107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "E a boiada passou! Hoje foi aprovado o regime de urg\u00eancia para o Projeto de Lei que retalha o Parque Nacional do Igua\u00e7u com abertura da estrada do colono. Em quinze minutos o Congresso Nacional colocou em risco quase um s\u00e9culo de preserva\u00e7\u00e3o. Vergonha deste Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799955685908481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/cQOQwU9WTm"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799868750536715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/KIMsa7kXo4"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799837196820485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/BoSQnnkDWN"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799808360894467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/aXAzEOSskw"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799729373859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/l4rQ6k2wsI"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799678668877828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/kfnrg0MEos"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799609714458628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/81feDujFvI"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799534581878786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/D7zbneTcyF"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799429170651139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/I91a5prqvW"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799245015621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/dlmhNVqrr2"
        },
        {
            "author_id": "1384870567640281096",
            "created_at": "2021-06-10T01:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402799205589061638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/naBLmWsvbq"
        },
        {
            "author_id": "805838133682126848",
            "created_at": "2021-06-10T01:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "36390281",
                        "start": 17,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402795874590330880",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@camaradeputados @RadioCamara N\u00c3O N\u00c3O N\u00c3O \u00e0 abertura da Estrada do Colono !\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o \u00faltimo remanescente de peso, da Mata Atl\u00e2ntica no Paran\u00e1.\n\n\u00c9 IMPORTANT\u00cdSSIMO mant\u00ea-lo INTACTO! SEM CORTES!"
        },
        {
            "author_id": "148423097",
            "created_at": "2021-06-10T01:08:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1402794849473028102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, \u00e9 s\u00e9rio que os cara aprovaram o corte do parque nacional com a porra da estrada ????\n\nBANDO DE DOEEENTE\n\nQUEM QUE VOTOU NESSES PORRA DA C\u00c2MARA??\nAh \u00e9, foi o Paranaense"
        },
        {
            "author_id": "1330082400299339776",
            "created_at": "2021-06-10T01:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "61843152",
                        "start": 146,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 180,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402792844893507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova urg\u00eancia de projeto sobre reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | um projeto absurdo,fui voto vencido .A @camaradeputados virou quintal do @ArthurLira_  lan\u00e7ando v\u00e1rios  projetos absurdos, e  aprovados pela base alugada na \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2021-06-10T00:55:57.000Z",
            "id": "1402791610598014983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inconstitucional querer passar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Deixem o meio ambiente, j\u00e1 degradado, minimamente em paz. Contentem-se com o que j\u00e1 possuem.\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-06-10T00:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402791595179708421",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BolsonaroSP Aprovada urg\u00eancia do PL 984/2019, q cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e reabre a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A l\u00edder afirmou q a proposta \u00e9 rasgar ao meio a \u00faltima reserva de mata atl\u00e2ntica do pa\u00eds. https://t.co/bbO5MHFHVi"
        },
        {
            "author_id": "264979504",
            "created_at": "2021-06-10T00:54:37.000Z",
            "id": "1402791274365734914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu, Patrimonio da Humanidade da Unesco, e seu entorno destruido, no lado brasileiro. Hoje a Cam. dos Deputados aprovou urgencia para legalizar uma estrada cortando a sua area mais intacta. Votacao prevista para amanha. Nao aceitaremos!! #pl984n\u00e3o #pl984nao https://t.co/4Th1lL5vhP"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2021-06-10T00:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "61843152",
                        "start": 21,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402787522577678339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a boiada passando na @camaradeputados https://t.co/rkQ9z37Hps"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-06-10T00:39:08.000Z",
            "id": "1402787378784358407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Deputado Assis do Couto (PDT-PR):  o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o quer e n\u00e3o precisa dessa estrada! Pode favorecer crimes ambientais e tr\u00e1fico de drogas e armas.  Qual \u00e9 o seu objetivo, deputado? E por que toda essa pressa? Transpar\u00eancia, por favor! #PlanetaS\u00f3TemUm https://t.co/SVvoOmPrzB"
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-10T00:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "253034260",
                        "start": 213,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "57430912",
                        "start": 221,
                        "username": "AmbientalFrente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402786659704377348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*PL 984/2019* - Cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Estar\u00e1 na pauta de amanh\u00e3, dia 10/06/2021, \u00e0s 10h00\n@icmbio @AmbientalFrente\n#boiadanaovaipassar\n#retrocessoambiental https://t.co/Z1FMrOrJ0m"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-10T00:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36390281",
                        "start": 2,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402785044339605506",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @RadioCamara preparou uma mat\u00e9ria com aprova\u00e7\u00f5es de dois regimes de urg\u00eancia: para o PL 984/19, sobre a abertura de uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, e o PL 2522/15, que autoriza partidos pol\u00edticos a se unirem em uma federa\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria: https://t.co/Mb4BaKrjJp"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-06-10T00:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "61843152",
                        "start": 10,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 27,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 60,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402783792486625286",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @camaradeputados @ArthurLira_ #EstradaDoColonoNAO @ArthurLira_ n\u00e3o apoie esse projeto vergonhoso \u00e9 absolutamente desnecess\u00e1rio voc\u00eas deveriam estar preocupados em proteger n\u00e3o em destruir um parque Nacional do Igua\u00e7u que beneficia tantos animais"
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2021-06-10T00:23:03.000Z",
            "id": "1402783331272609796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESTRUI\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ANUNCIADA: AGORA \u00c9 O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U.\nAprovado o regime de urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o da Estrada Parque do Colono: https://t.co/wrZpfgcRZB"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-06-10T00:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402782922101436422",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados #EstradaDoColonoNAO n\u00e3o aprovem esse projeto vergonhoso \u00e9 absolutamente desnecess\u00e1rio voc\u00eas deveriam estar preocupados em proteger n\u00e3o em destruir parque Nacional do Igua\u00e7u que beneficia tantos animais"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-10T00:05:00.000Z",
            "id": "1402778790795825153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com crise h\u00eddrica e energ\u00e9tica, a C\u00e2mara quer votar em regime de urg\u00eancia um projeto para destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u, cujas florestas geram as chuvas que alimentam Itaipu.\n\nhttps://t.co/YxPKWly7Pa"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-06-10T00:03:54.000Z",
            "id": "1402778514366078979",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u201cO projeto de lei n\u00e3o trata de uma estrada buc\u00f3lica, ecol\u00f3gica, sustent\u00e1vel, o PL 984 trata de rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e de quebra proporcionar que todos os outros parques nacionais do Brasil passem pela mesma situa\u00e7\u00e3o\", Angela Kuczach, da Rede Pr\u00f3-UC."
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-10T00:01:22.000Z",
            "id": "1402777875867123714",
            "in_reply_to_user_id": "21417843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PS. N\u00e3o tem \"colono\" nenhum para essa estrada. O objetivo \u00e9 abrir uma rota de tr\u00e1fico de drogas e contrabando cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-10T00:01:22.000Z",
            "id": "1402777873535180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O plano \u00e9 destruir o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u agora e depois atacar todos os outros parques nacionais do Brasil.\n\nhttps://t.co/vZm1RxQKgM"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 16,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402777164496449542",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_  e @depvermelho est\u00e3o inventando que estrada agora \u00e9 um tipo de \u00e1rea natural. \nSe isso passar no Congresso, abre o caminho para a destrui\u00e7\u00e3o de todos os parques nacionais.\nO plano \u00e9 come\u00e7ar cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u e depois atacar os outros. https://t.co/EpOopdAV72"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2021-06-09T23:57:53.000Z",
            "id": "1402776999395999746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual a \"urg\u00eancia\" de rasgar um Parque Nacional que j\u00e1 gera muita receita e que protege um dos \u00faltimos grandes peda\u00e7os de floresta dessa regi\u00e3o t\u00e3o convertida?\nQuem ganha com isso? Chamar de \"estrada parque\" o velho projeto da \"estrada do colono\" \u00e9 absurdo!\n#PL984Nao https://t.co/LeGwxxcJ56"
        },
        {
            "author_id": "104222502",
            "created_at": "2021-06-09T23:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402776687348174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/vgBZkjm00U"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-09T23:56:32.000Z",
            "id": "1402776660538167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 277,
                "quote_count": 43,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 113
            },
            "text": "URGENTE | Proposta que recorta a parte mais preservada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, passa a tramitar em regime de urg\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 agendada para ser votada nesta quinta-feira\n\nhttps://t.co/S9ic2RwznG"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2021-06-09T23:49:49.000Z",
            "id": "1402774970246340613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urg\u00eancia na vota\u00e7\u00e3o da abertura da estrada no Parque Igua\u00e7u, em plena Semana do Ambiente!\nhttps://t.co/Mf2LlSGENf"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402774860192010245",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ est\u00e1 tentando inventar o parque nacional de asfalto.\nA ideia \u00e9 destruir todo o patrim\u00f4nio natural do Brasil. https://t.co/C4559cqnQB"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-09T23:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402774216823410695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2925,
                "quote_count": 106,
                "reply_count": 67,
                "retweet_count": 1016
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402773905945862147",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ quer criar o primeiro parque nacional de asfalto.\nEm breve, destruindo uma beleza natural que voc\u00ea ama https://t.co/F5X0z27v22"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-09T23:45:32.000Z",
            "id": "1402773892855435271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A C\u00e2mara aprovou mais um absurdo nesta noite! O requerimento de urg\u00eancia do PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi aprovado.O PSOL foi contra esse ataque e seguiremos na luta pra barrar o PL quando voltar ao plen\u00e1rio! https://t.co/zWfEqQlDz3"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:42:21.000Z",
            "id": "1402773088962453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A C\u00e2mara acaba de aprovar regime de urg\u00eancia para o PL que cria um tipo de parque nacional feito de asfalto.\n\nO projeto tem como \u00fanico objetivo permitir a abertura de uma rota de tr\u00e1fico e contrabando cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/PUJUHNVTaG"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-09T23:42:01.000Z",
            "id": "1402773007102324737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A C\u00e2mara acaba de aprovar regime de urg\u00eancia para o PL que cria um tipo de parque nacional feito de asfalto.\n\nO projeto tem como \u00fanico objetivo permitir a abertura de uma rota de tr\u00e1fico e contrabando cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/PM1V2gIvdH"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-09T23:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "103704608",
                        "start": 172,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402772601131393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Aprovada urg\u00eancia do PL 984/2019, q cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e reabre a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A l\u00edder @taliriapetrone (RJ) afirmou q a proposta \u00e9 rasgar ao meio a \u00faltima reserva de mata atl\u00e2ntica do pa\u00eds. https://t.co/JJRzLVuZoi"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-09T23:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2766049541",
                        "start": 0,
                        "username": "mauricio_guetta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402770113393274880",
            "in_reply_to_user_id": "2766049541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauricio_guetta \u201cAprovada a urg\u00eancia, vai a voto AMANH\u00c3 \u00e0s 10:00 horas o #PL984Nao, que abre o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o. Que l\u00e1stima de C\u00e2mara dos Deputados que temos, especialmente seu presidente\u201d https://t.co/OJgDNuh3cf"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-09T23:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "61843152",
                        "start": 17,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 64,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402769979833978881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "315 picaretas na @camaradeputados, liderados pelo boiadeiro-mor @ArthurLira_, aprovaram no meio de uma pandemia a URG\u00caNCIA do projeto de lei que abre uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Qual \u00e9 a urg\u00eancia nessa lei? https://t.co/ovhkclNpzM"
        },
        {
            "author_id": "273566538",
            "created_at": "2021-06-09T23:27:10.000Z",
            "id": "1402769266739396614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a urg\u00eancia, vai a voto AMANH\u00c3 \u00e0s 10:00 horas o #PL984Nao, que abre o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o. Que l\u00e1stima de C\u00e2mara dos Deputados que temos, especialmente seu presidente. https://t.co/1vnJYuP474"
        },
        {
            "author_id": "1026309458169868288",
            "created_at": "2021-06-09T23:23:18.000Z",
            "id": "1402768295783186438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que aprovaram a cria\u00e7\u00e3o da estrada bem no meio do parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-09T23:22:26.000Z",
            "id": "1402768078623084554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O agroneg\u00f3cio expansionista tem pelo menos 3 projetos de leis na pauta da C\u00e2mara: 1) o #PL490, que acaba com a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas; 2) o #PL2633 (o PL da grilarem), e 3) o #PL984, que permite a abertura da estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/g4SMWpSFR6"
        },
        {
            "author_id": "2766049541",
            "created_at": "2021-06-09T23:20:57.000Z",
            "id": "1402767704055062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Aprovada a urg\u00eancia, vai a voto AMANH\u00c3 \u00e0s 10:00 horas o #PL984Nao, que abre o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o. Que l\u00e1stima de C\u00e2mara dos Deputados que temos, especialmente seu presidente."
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-09T23:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "61843152",
                        "start": 134,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402767547762720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "ABSURDO! Como se n\u00e3o bastasse aprovar o requerimento de urg\u00eancia para votar o PL984, que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, a @camaradeputados j\u00e1 incluiu o projeto na pauta de amanh\u00e3 (10).\nN\u00e3o podemos admitir mais esse retrocesso!\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-09T23:17:38.000Z",
            "id": "1402766870550355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iWQpUnAVU6"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2021-06-09T23:16:28.000Z",
            "id": "1402766576693264392",
            "in_reply_to_user_id": "122067050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovaram agora a urg\u00eancia e j\u00e1 est\u00e1 na pauta! \ud83d\udc47\n\n*URGENTE:*\n\n*PL 984/2019* - Cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n*Estar\u00e1 na pauta de amanh\u00e3, dia 10/06/2021, \u00e0s 10h00*"
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2021-06-09T23:15:36.000Z",
            "id": "1402766357884805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 patrim\u00f4nio da Unesco! \n\nEles acham que podem fazer o que quiserem? MAS N\u00c3O V\u00c3O N\u00c3O https://t.co/5oI8zAf7e0"
        },
        {
            "author_id": "3157700416",
            "created_at": "2021-06-09T23:07:21.000Z",
            "id": "1402764282903904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EstradaDoColonoNAO foi aprovada a urg\u00eancia da vota\u00e7\u00e3o da PL984 que vai cortar o parque nacional do Igua\u00e7u, que lindo deputado vermelho, sua empresa de concreto vai lucrar BASTANTE N\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "59829880",
            "created_at": "2021-06-09T23:05:50.000Z",
            "id": "1402763898810515457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, mais um abuso: a Estrada do Col\u00f4nio no Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u, realmente, uma monstruosidade. https://t.co/awgqHXyVJh"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2021-06-09T23:05:35.000Z",
            "id": "1402763835929513990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da G\u00e1vea \u00e9 parque municipal ou reserva particular do patrim\u00f4nio natural?, de Sonia Rabello https://t.co/qMsHkidpzw"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2021-06-09T23:00:37.000Z",
            "id": "1402762586651770887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Segundo os deputados, a transforma\u00e7\u00e3o do parque em uma \u201cestrada-parque\u201d pode amea\u00e7ar o futuro da \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica. Em carta, eles pediram \u00e0 UNESCO que exija explica\u00e7\u00f5es do governo brasileiro sobre o projeto.\nhttps://t.co/PtQ9G3MNiH"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-06-09T22:51:24.000Z",
            "id": "1402760266706784259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1346,
                "quote_count": 36,
                "reply_count": 68,
                "retweet_count": 305
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados virou plataforma de lan\u00e7amento de uma sucess\u00e3o de projetos escabrosos, desgra\u00e7adamente aprovados na \u00e1rea ambiental. Hoje, deram sinal verde p/a reabertura de uma estrada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Uma monstruosidade! https://t.co/HcBYFYjrIw"
        },
        {
            "author_id": "1536559632",
            "created_at": "2021-06-09T22:47:10.000Z",
            "id": "1402759201332604937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "GENTE, TAO RASGANDO O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!!! A Estrada do Colono. Aqui pertinho em Capanema!!\nN\u00e3o d\u00e1 pra acreditar no que os dep.estaduais est\u00e3o fazendo \u00e9 uma patifaria!!\n#EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/7PUtpcjtCf"
        },
        {
            "author_id": "1301220297161486343",
            "created_at": "2021-06-09T22:31:03.000Z",
            "id": "1402755146044559365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabaram de passar a boiada de novo! \ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\nAprovaram um projeto horrendo de urg\u00eancia, uma Lei que corta ao meio o Parque Nacional de Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-06-09T22:30:19.000Z",
            "id": "1402754961549709314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/kxm9asP7Uk"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-06-09T22:29:09.000Z",
            "id": "1402754669038817291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cLdxe1HPkf https://t.co/BjqcQcoxE4"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-06-09T22:21:18.000Z",
            "id": "1402752693735673860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova urg\u00eancia de projeto sobre reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EIoJNR1tRp"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-06-09T22:21:07.000Z",
            "id": "1402752648667750404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hZtJEOgPYq"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2021-06-09T22:19:37.000Z",
            "id": "1402752268496257033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cHbMc9njV6"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-09T22:13:08.000Z",
            "id": "1402750639285817347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oOh0VHPSvB"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-06-09T22:05:37.000Z",
            "id": "1402748746371407874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova urg\u00eancia de projeto sobre reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/PVbpDEfey5 #G1 #G1PR https://t.co/SQ4HMMyLzX"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-09T22:02:40.000Z",
            "id": "1402748001785946116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u6J7qKAWtx"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-06-09T22:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402747523538751494",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama sabia que eles aprovaram para ter em regime de urg\u00eancia a Estrada do colono no parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-09T21:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "22914738",
                        "start": 7,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402747209448361987",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o @o_eco explica algumas das consequ\u00eancias.\n\nhttps://t.co/8iucqNbz4u"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-09T21:59:30.000Z",
            "id": "1402747207728701448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8A C\u00e2mara dos Deputados aprovou a urg\u00eancia para votar um PL que ir\u00e1 reabrir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma zona de Mata Atl\u00e2ntica. Esse \u00e9 um dos tr\u00eas projetos que circulam desde ontem, no que foi chamado #DiaDaBoiada.\n\nhttps://t.co/8iucqNbz4u https://t.co/6sqyB4RTEy"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2021-06-09T21:57:02.000Z",
            "id": "1402746587324063748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que RASGA o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds. A estrada era uma rota ilegal fechada em 1990. Somos contra!  #EletrobrasPublica #EletrobrasP\u00fablica https://t.co/50G1XCB145 https://t.co/vfasv3iwbz"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-09T21:55:22.000Z",
            "id": "1402746165620363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Urgente: regime de Urg\u00eancia do PL que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u aprovado na C\u00e2mara! Uma trag\u00e9dia anunciada que n\u00e3o pode passar de jeito nenhum. A luta vai continuar at\u00e9 o fim! #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/IW77sTPIwr"
        },
        {
            "author_id": "1324497060389888002",
            "created_at": "2021-06-09T21:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402745830700994560",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Sempre com a ajuda desse miser\u00e1vel do Arthur Lira que por tr\u00e1s est\u00e1 deixando passar a boiada, espero que n\u00e3o passe essa desgra\u00e7a que vai acabar com Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2021-06-09T21:53:13.000Z",
            "id": "1402745625356218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "URGENTE! Agora na pauta da C\u00e2mara o requerimento de urg\u00eancia do PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que RASGA o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds. A estrada era uma rota ilegal fechada em 1990. Somos contra! https://t.co/vfasv3iwbz"
        },
        {
            "author_id": "1169049433134325760",
            "created_at": "2021-06-09T21:49:23.000Z",
            "id": "1402744662494941193",
            "in_reply_to_user_id": "1169049433134325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco https://t.co/9f5nwsYc6b"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-06-09T21:46:04.000Z",
            "id": "1402743827329323010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/vBo2pE3d7E"
        },
        {
            "author_id": "246985981",
            "created_at": "2021-06-09T21:45:54.000Z",
            "id": "1402743783003918343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "A pol\u00edtica ecocida de Lira e Bolsonaro pode ser irrevers\u00edvel pro pa\u00eds. Acaba de ser aprovado na C\u00e2mara a urg\u00eancia do PL 984, que prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um patrim\u00f4nio da humanidade. Os danos ambientais s\u00e3o incalcul\u00e1veis. Horror."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:45:51.000Z",
            "id": "1402743772476235783",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara aprovou o regime de urg\u00eancia para o PL 984/19, que cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/zv5L8rXjUW"
        },
        {
            "author_id": "11387732",
            "created_at": "2021-06-09T21:44:46.000Z",
            "id": "1402743499926167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma estrada que corta um parque nacional no meio https://t.co/qgcyM3OTwS"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-09T21:44:26.000Z",
            "id": "1402743416253997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1794,
                "quote_count": 35,
                "reply_count": 48,
                "retweet_count": 281
            },
            "text": "\ud83d\udd34 ATEN\u00c7\u00c3O! A C\u00e2mara acaba de aprovar a urg\u00eancia do PL 984/19, que prop\u00f5e reabrir a Estrada do Colono no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00e9 um DESASTRE para o meio ambiente e para o Brasil. Lutaremos para derrubar esse absurdo no plen\u00e1rio: #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-06-09T21:43:07.000Z",
            "id": "1402743083968520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qg6xD8xJj8 https://t.co/zQxgtdefK1"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-09T21:43:04.000Z",
            "id": "1402743070420914178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada-parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GCyYiGqggN"
        },
        {
            "author_id": "57044549",
            "created_at": "2021-06-09T21:42:07.000Z",
            "id": "1402742833631662090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "A C\u00e2mara acaba de aprovar requerimento de urg\u00eancia para o PL 984, que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A chamada Estrada do Colono vai cortar um patrim\u00f4nio ambiental e acabar com a sua biodiversidade. Vergonhoso."
        },
        {
            "author_id": "8519262",
            "created_at": "2021-06-09T21:41:27.000Z",
            "id": "1402742663837892613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de Itatiaia, em uma boa pousada, tomando um banho quentinho pra jantar depois de um dia de caminhada na parte alta do Parque Nacional. Dormir cedo pra acordar logo no amanhecer e ver a vista linda da Mantiqueira, tomar um caf\u00e9 e subir tudo de novo. https://t.co/YoZd50w9uS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T21:40:35.000Z",
            "id": "1402742444744052736",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 10,73 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T21:40:35.000Z",
            "id": "1402742444303679488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T21:40:34.000Z",
            "id": "1402742443808747523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de maio de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 3,67 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2021-06-09T21:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402742194897891330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um exemplo do Estado Predat\u00f3rio.\n\nBrasileiros morrendo de #COVID19 , falta de \u00e1gua para gerar energia, desemprego e infla\u00e7\u00e3o altos. Mas a prioridade  \u00e9 cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa ao meio.\n\n@ArthurLira_ https://t.co/6GMB8XWAI0"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:38:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402741877242216449",
            "in_reply_to_user_id": "126037305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovaram urg\u00eancia para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vergonhoso https://t.co/vfqDzIyeSr"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-09T21:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61843152",
                        "start": 13,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402741511100506118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83d\udea8 URGENTE! A @camaradeputados acaba de aprovar o requerimento de urg\u00eancia para votar projeto que corta ao meio Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nDerrota do meio ambiente e da economia do pa\u00eds!\n\nUm verdadeiro retrocesso!\n\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-09T21:34:17.000Z",
            "id": "1402740858567462914",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 24 pontos de fogo (32% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/20o8kNF6BD"
        },
        {
            "author_id": "2766049541",
            "created_at": "2021-06-09T21:33:15.000Z",
            "id": "1402740601536319490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 257,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! 315 deputados acabam de aprovar a urg\u00eancia do #PL984N\u00e3o, que tem o potencial de gerar desmatamento, ca\u00e7a, ocupa\u00e7\u00e3o ilegal, trafico de drogas e outras mazelas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio da Humanidade e um dos lugares mais conhecidos e belos de nosso pa\u00eds. https://t.co/HbEjZM1FUD"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:31:25.000Z",
            "id": "1402740139701456899",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi aprovado o pedido de urg\u00eancia para o PL 984/19, que cria a categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-09T21:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "103704608",
                        "start": 263,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402740096907022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reabrir a estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 rasgar a floresta, que hoje est\u00e1 preservada novamente. Criar uma nova categoria de conserva\u00e7\u00e3o sob o nome de estrada-parque \u00e9 fal\u00e1cia e vai ampliar o desmatamento. No m\u00eas do meio ambiente, isto \u00e9 vergonhoso.\nL\u00edder @taliriapetrone"
        },
        {
            "author_id": "180787575",
            "created_at": "2021-06-09T21:29:47.000Z",
            "id": "1402739727636303874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de amea\u00e7a ao meio ambiente do Brasil na C\u00e2mara. Todo dia \u00e9 isso. QUEREM VOTAR A URG\u00caNCIA pra construirem uma estrada que passa no MEIO do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. 1. Votar isso \u00e9 urgente?! 2. Vai ACABAR com a reserva ecol\u00f3gica..."
        },
        {
            "author_id": "987169836",
            "created_at": "2021-06-09T21:29:11.000Z",
            "id": "1402739575567564808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Neste momento o plen\u00e1rio da C\u00e2mara discute a urg\u00eancia do PL 948, da Estrada do Colono. A constru\u00e7\u00e3o de uma estrada dentro de um parque nacional \u00e9 uma amea\u00e7a \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00f3s defendemos o Parque Nacional do Igua\u00e7u e somos contra mais esse ataque ao meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:27:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402739268628496390",
            "in_reply_to_user_id": "126037305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual a urg\u00eancia, neste momento de enormes dificuldades e perdas de vida no Brasil , de emerg\u00eancia clim\u00e1tica, votar retrocessos ambientais #PL984Nao N\u00e3o vamos rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "60424398",
                        "start": 131,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402738134677438467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos deputados votando urg\u00eancia para a boiada passar no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Retrocessos em nome de acordos. Deputado \u2066@rodrigoagost\u2069 contra . #PL984Nao https://t.co/mPsoZR6KAi"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-09T21:22:21.000Z",
            "id": "1402737857467490310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem votar com urg\u00eancia a aprova\u00e7\u00e3o de uma estrda rasgando a Mata Atl\u00e3ntica,  dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \n#PL984Nao #meioambiente #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #ParquesNacionais https://t.co/PjguqdGsP2"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-09T21:20:49.000Z",
            "id": "1402737472887529488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 347,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "\ud83d\udd34URGENTE! Agora na pauta da C\u00e2mara o requerimento de urg\u00eancia do PL 984/2019 da constru\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Estrada do Colono, que RASGA o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds. A estrada era uma rota ilegal fechada em 1990. Somos contra!"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-09T21:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "106837463",
                        "start": 88,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402737011551842313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kFdZR92jfq via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-09T21:18:32.000Z",
            "id": "1402736895780700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em vota\u00e7\u00e3o agora na C\u00e2mara, a urg\u00eancia do PL 984/2019, para reabertura da estrada do colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a \u00faltima grande reserva de mata atl\u00e2ntica, no Paran\u00e1, fronteira com a Argentina. A rota servia p/ tr\u00e1fico e contrabando de ca\u00e7a e madeira. \nO PSOL \u00e9 contra."
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2021-06-09T21:17:29.000Z",
            "id": "1402736632890023941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o!\nN\u00e3o tem nada de urgente em rasgar o parque nacional mais visitado do pa\u00eds, depois do da Tijuca.\n#chegadeboiada https://t.co/pMd9Is9DeL"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:15:20.000Z",
            "id": "1402736093766819841",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o PL 984/19, que cria a categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, cuja urg\u00eancia est\u00e1 em debate no Plen\u00e1rio neste momento: https://t.co/RqQBHlAJXW"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T21:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 44,
                        "username": "NiltoTatto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402735803680313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u. @NiltoTatto encaminhando voto contr\u00e1rio \u00e0 urg\u00eancia desse descalabro #PL984Nao https://t.co/QhSUzurwD8"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-09T21:12:45.000Z",
            "id": "1402735443041521675",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os deputados analisam agora o pedido de urg\u00eancia para o PL 984/19, que cria a categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono, localizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1090363540152770566",
            "created_at": "2021-06-09T21:09:51.000Z",
            "id": "1402734710967656452",
            "in_reply_to_user_id": "1090363540152770566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em aprecia\u00e7\u00e3o o Requerimento de Urg\u00eancia para o PL 984/2019 - Cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1063548808804618246",
            "created_at": "2021-06-09T21:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1313587958969176065",
                        "start": 0,
                        "username": "nanamarchetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402733885117566983",
            "in_reply_to_user_id": "1313587958969176065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanamarchetti Faz bio Unio e entra pros projeto do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1393543388654362625",
            "created_at": "2021-06-09T20:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1368132704894586883",
                        "start": 0,
                        "username": "OObserv89445948"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402726928461795331",
            "in_reply_to_user_id": "1368132704894586883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OObserv89445948 Haha...\u00c9 sim..eu amo..por isso amo minha cidade..\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17...10.minutos de casa e j\u00e1 estou no parque Nacional. \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17..ali\u00e1s aqui \u00e9 tudo 10 a 15.minutos..rsrs...e 2 horas para os grandes parques da chapada...e temos at\u00e9 vinhedo..no Planalto central..\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "1086572547372658688",
            "created_at": "2021-06-09T20:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87775422",
                        "start": 0,
                        "username": "ChinaDaily"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402721440638570499",
            "in_reply_to_user_id": "87775422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChinaDaily Enquanto isso no Brasil a gente discutindo se uma estrada vai passar por parque nacional. Foda viu. Quero esses grandes projetos no Brasil. Poderia ser feito um t\u00fanel ou viaduto sobre o parque."
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-09T20:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1402719178361028610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IIiqIFhS2f"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-06-09T20:00:00.000Z",
            "id": "1402717133847633925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFSB Ci\u00eancia: Pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica gera banco de dados ambientais para Parque Nacional do Alto Cariri.\n\nhttps://t.co/I3elbhuUwg https://t.co/t4EbgKfXGg"
        },
        {
            "author_id": "1188311369810137088",
            "created_at": "2021-06-09T19:56:13.000Z",
            "id": "1402716179802771461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a s\u00e9rie que eu to vendo e o livro que eu estou lendo tem rela\u00e7\u00e3o com o parque nacional yellowstone que coincid\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-06-09T19:49:16.000Z",
            "id": "1402714430438359042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Com Bolsonaro, destrui\u00e7\u00e3o causada pelo garimpo em territ\u00f3rio Munduruku cresceu 363%. Levantamento do Instituto Socioambiental revela aumento vertiginoso no desmatamento em \u00e1rea protegida nos \u00faltimos 2 anos. \nhttps://t.co/1uvrhc1Sfq"
        },
        {
            "author_id": "1220767459634044928",
            "created_at": "2021-06-09T19:38:15.000Z",
            "id": "1402711658250878981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Levantamento do Instituto Socioambiental revela aumento vertiginoso no desmatamento em \u00e1rea protegida nos \u00faltimos 2 anos\n\nhttps://t.co/YH9OsarUoW"
        },
        {
            "author_id": "72841995",
            "created_at": "2021-06-09T19:34:15.000Z",
            "id": "1402710654629421057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque nacional https://t.co/cZy2t69S5b via @revistaeco21"
        },
        {
            "author_id": "104055967",
            "created_at": "2021-06-09T19:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2294869945",
                        "start": 59,
                        "username": "BBBrodii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402707978017460227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O \u00e0 estrada cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!!!!!!\n@BBBrodii \n#EstradaDoColonoN\u00e3o \nhttps://t.co/v03hgcgEzW"
        },
        {
            "author_id": "55226941",
            "created_at": "2021-06-09T19:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 12,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402707841979490305",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @RomeuZema Os chineses est\u00e3o chegando na Bahia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e patrim\u00f4nio nacional do descobrimento!!!! https://t.co/ytuzcAAj83"
        },
        {
            "author_id": "31389505",
            "created_at": "2021-06-09T19:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "320036268",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeLodeiro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1068679578212843520",
                        "start": 15,
                        "username": "FilipeReaI"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 27,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 42,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402702677599993865",
            "in_reply_to_user_id": "31389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeLodeiro @FilipeReaI @partidonovo30 @RomeuZema Ricardo Salles secret\u00e1rio do meio ambiente do governo PSDB:\n\nhttps://t.co/07fYQQvjdn"
        },
        {
            "author_id": "183496124",
            "created_at": "2021-06-09T19:00:49.000Z",
            "id": "1402702240620679171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de t\u00e9cnicos da Comiss\u00e3o de Defesa do Meio Ambiente j\u00e1 na ativa em mais uma vistoria. Dessa vez na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA de Maric\u00e1. Obrigado pela dedica\u00e7\u00e3o ao nosso meio ambiente, Gerhard, Vit\u00f3ria e Junior Morett. Sigamos.\n\n#meioambiente #gustavoschmidt  #maric\u00e1 https://t.co/2spJYjjEfI"
        },
        {
            "author_id": "976833110636748800",
            "created_at": "2021-06-09T19:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37675357",
                        "start": 2,
                        "username": "Sesc_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "16346575",
                        "start": 118,
                        "username": "tvbandeirantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402702040913125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Sesc_Rio Na Estrada foi at\u00e9 Teres\u00f3polis para mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal do Rio. Programa, na @tvbandeirantes, tem roteiro do Di\u00e1rio do Porto: https://t.co/AFxjhRZEPx #diariodoporto #teresopolisrj #teresopolis #naestrada #trilha #trilhasrj #trilhas"
        },
        {
            "author_id": "1380457253396959232",
            "created_at": "2021-06-09T18:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "22914738",
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402697803848196097",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva @o_eco Suma monstro da floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1217840846734876673",
            "created_at": "2021-06-09T18:40:18.000Z",
            "id": "1402697074790051842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(01/03)\nUma Maritaca, batizada de Gominho, buscou ref\u00fagio na base da Guarda Ambiental, provavelmente fugindo de algum cativeiro onde  apareceu voando e desde ent\u00e3o n\u00e3o foi mais embora e agora vive livre e confort\u00e1vel em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/QoUhqb4iPs"
        },
        {
            "author_id": "469918968",
            "created_at": "2021-06-09T18:30:53.000Z",
            "id": "1402694708372123656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito nos emocionamos com a luta dos que desejam a preserva\u00e7\u00e3o dessa \u00e1rea t\u00e3o importante para a cidade. A Mata do Planalto precisa se tornar uma \u00e1rea protegida, \u00e1rea p\u00fablica que ir\u00e1 beneficiar a todes na cidade de Belo Horizonte #respeitoaMatadoPlanalto #SalveaMatadoPlanalto"
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2021-06-09T18:30:50.000Z",
            "id": "1402694692890894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza dos Mares retorna \u00e0 reserva biol\u00f3gica do Arvoredo neste domingo\nhttps://t.co/5wJDeqhDAE https://t.co/VHSTNbmLa0"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2021-06-09T18:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "253034260",
                        "start": 25,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402694044225052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver aqui\nQue o @ICMBio Suspendeu os acampamentos no Parque Nacional do Capara\u00f3 Julho e Agosto.\n\nTudo suspenso no pa\u00eds que n\u00e3o comprou Vacinas na hora certa.\n\nQue fase Brasil.\n\n#Corona\n#COVID19 #vacinaja"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-09T18:01:16.000Z",
            "id": "1402687254984806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83e\udd89\ud83d\udcda EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nQuais s\u00e3o os benef\u00edcios econ\u00f4micos, sociais e ambientais da concess\u00e3o de um parque nacional? Quer saber mais sobre o assunto? Assista \u00e0 palestra sobre Concess\u00f5es de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00edntegra: https://t.co/Fhiz4HejVS https://t.co/0WAnyc11fk"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2021-06-09T17:55:54.000Z",
            "id": "1402685902518992901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbtfoz Sete anos atr\u00e1s o Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a maior vaz\u00e3o d\u2019\u00e1gua j\u00e1 vista nas Cataratas \ud83d\ude31\n\nO volume da \u00e1gua chegou a  46 milh\u00f5es de litros por segundo. A marca superou o registro do ano de 1983, quando atingiu 35 milh\u00f5es de litros\n\n\ud83d\udcf8:Cataratas do Igua\u00e7u S.A https://t.co/W4XySHfVBF"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-06-09T17:35:18.000Z",
            "id": "1402680720141791234",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "1391025633371869186",
            "created_at": "2021-06-09T17:10:41.000Z",
            "id": "1402674522210324483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2666\ufe0fVENDO CASA LUXUOSA EM PARQUE EQUITATIVA\n\n\ud83d\udd38Dois andares\n\ud83d\udd38Sala\n\ud83d\udd38Cozinha\n\ud83d\udd3802 Quartos \n\ud83d\udd3802 Banheiros\n\ud83d\udd38Varanda \n\ud83d\udd38\u00c1rea de Servi\u00e7o\n\ud83d\udd38Garagem para 02 carros \n\n\ud83d\udccd Localiza\u00e7\u00e3o: Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa.\n(Santa Cruz da Serra)-Duque de Caxias\n\n\u2666\ufe0fWhatsApp \n\ud83d\udcf2021 98248-6951 https://t.co/GJa7jghMfi"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-09T17:00:01.000Z",
            "id": "1402671838212280323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nTem #DistritoFederal na #RedeTrilhas! A trilha Sucupira, que fica na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, agora integra o projeto. O percurso \u00e9 o terceiro inclu\u00eddo e se junta \u00e0 Transcarioca, no Rio de Janeiro, e \u00e0 Cora Coralina, em Goi\u00e1s.\nVeja \u27a1\ufe0fhttps://t.co/VYTIcqFJyS https://t.co/6FwBOw8Zy9"
        },
        {
            "author_id": "1050121324436307970",
            "created_at": "2021-06-09T16:32:57.000Z",
            "id": "1402665029271527426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 342,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Denunciamos \u00e0 Unesco os riscos da reabertura da Estrada do Colono, que vai rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Passados 20 anos desde o fechamento da estrada ilegal, a floresta se regenerou totalmente. A nova abertura seria uma sangria. \n\nhttps://t.co/tIkA4tEnHD"
        },
        {
            "author_id": "757673825307877376",
            "created_at": "2021-06-09T16:28:50.000Z",
            "id": "1402663989881065479",
            "in_reply_to_user_id": "757673825307877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia fomos ent\u00e3o no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, entrada por S\u00e3o Jorge, pegamos uma trilha de carro e quando chegamos no parque passamos por um momento de instru\u00e7\u00f5es com o pessoal do parque. Eu e menino Tiaguinho pegamos a trilha vermelha (C\u00e2nions e Cariocas)"
        },
        {
            "author_id": "757673825307877376",
            "created_at": "2021-06-09T16:28:29.000Z",
            "id": "1402663902555557888",
            "in_reply_to_user_id": "757673825307877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No segundo dia eu e Tiaguinho partimos para S\u00e3o Jorge, vilarejo a 35km de Alto Para\u00edso, estrada novinha e com uma vista deslumbrante. A vila tem umas 3 ou 4 ruas kk s\u00f3 com com\u00e9rcios de comidas, pousadas e campings. Tentamos ir no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros +"
        },
        {
            "author_id": "138733399",
            "created_at": "2021-06-09T16:27:28.000Z",
            "id": "1402663646778507273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "*V\u00cdDEO | Protesto nas Cataratas contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u*\n\nEntidades ambientalistas promoveram protesto nas Cataratas do Igua\u00e7u, contra o projeto que prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada no *Parque Nacional do Igua\u00e7u*. \n#EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/KAp8FNPzDE"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2021-06-09T16:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 132,
                        "username": "EduardoJorge"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "70542353",
                        "start": 146,
                        "username": "enricomisasi"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "109953338",
                        "start": 160,
                        "username": "aBrunaBarros"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "58946974",
                        "start": 174,
                        "username": "joseluizpenna43"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "3236437961",
                        "start": 191,
                        "username": "monicabuava"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "16948057",
                        "start": 204,
                        "username": "lulisarraf"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "544396811",
                        "start": 216,
                        "username": "GregorOsipoff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402657418241314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados pedem ajuda da UNESCO para impedir mudan\u00e7as na prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/vLu5ysPRxu\n\n@EduardoJorge @enricomisasi @aBrunaBarros @joseluizpenna43 @monicabuava @lulisarraf @GregorOsipoff"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-09T16:02:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1402657338771881995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nessa Mata, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u que querem urg\u00eancia para abrir uma estrada. Foto de Marcos Labanca/Rede Pr\u00f3 UC. https://t.co/qZO1wS04gC https://t.co/La6183Djbh"
        },
        {
            "author_id": "1060858710",
            "created_at": "2021-06-09T16:01:09.000Z",
            "id": "1402657022982643718",
            "in_reply_to_user_id": "1060858710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o cara q \u00e9 a favor de projetos p meio ambiente enqt constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Q cercou a praia em torno da sua casa c boias, criando uma praia particular pra fam\u00edlia. Como diz o ditado atual: prefiro q ele estrague nossos domingos do q o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1304235878630465536",
            "created_at": "2021-06-09T15:41:13.000Z",
            "id": "1402652008226734082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qDY1FniJ0O"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-09T15:40:04.000Z",
            "id": "1402651718354182150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parlamentares do PSOL apelaram para o Centro do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO para que o parque n\u00e3o seja transformado em \u201cestrada-parque\u201d, permitindo a abertura de uma estrada no interior da unidade e amea\u00e7ando a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/Ngg76W4rEA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T15:39:53.000Z",
            "id": "1402651674317975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de maio de 2021 o desmatamento de 0,29 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 3,67 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1239902194725421059",
            "created_at": "2021-06-09T15:20:43.000Z",
            "id": "1402646849950031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro a estrada do colono \u00e9 reaberta e depois fazem um zool\u00f3gico do parque nacional. Mano deixa a natureza quieta porra."
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-06-09T15:11:30.000Z",
            "id": "1402644529103228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto nas Cataratas contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RHVYZ4ebqP"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-06-09T15:11:24.000Z",
            "id": "1402644506986434565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oito meses de trabalho, de agosto de 2020 a abril de 2021, pesquisadores j\u00e1 identificaram e catalogaram 28 indiv\u00edduos da esp\u00e9cie Chelonia mydas, popularmente chamadas de tartarugas-verdes, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras\nhttps://t.co/M9IB0bUPzd"
        },
        {
            "author_id": "1305963978301075456",
            "created_at": "2021-06-09T15:05:48.000Z",
            "id": "1402643093682262021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Panam\u00e1 cria uma reserva marinha quase t\u00e3o grande quanto sua \u00e1rea terrestre: Esta \u00e1rea protegida, que oferece ref\u00fagio para tartarugas, tubar\u00f5es e baleias, inclui nove cadeias de montanhas sob o mar, com montes submarinos que em alguns pontos excedem 3.000 metros de altura. https://t.co/Xp7jfv7h70"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-06-09T15:02:21.000Z",
            "id": "1402642228238065664",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara de Deputados quer aprovar um projeto que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, contrabando e tr\u00e1fic..."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-06-09T14:30:02.000Z",
            "id": "1402634095763591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/yEdhxi5CCM"
        },
        {
            "author_id": "186331377",
            "created_at": "2021-06-09T14:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "166669914",
                        "start": 242,
                        "username": "anagirlene"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "46237757",
                        "start": 255,
                        "username": "Claravieira"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "305081296",
                        "start": 269,
                        "username": "ecocharly_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "1402633316461957122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco da nossa ida \u00e0 Floresta Nacional do Amap\u00e1 pra conhecer o trabalho da Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Agroexrativistas Sementes do Araguari.\n\nElas produzem biocosm\u00e9ticos a partir de materiais extra\u00eddos da floresta.\n\nSimplesmente, encantador!\n\n@anagirlene \n@Claravieira \n@ecocharly_ https://t.co/0VnmIvKSfD"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2021-06-09T14:18:14.000Z",
            "id": "1402631124170518528",
            "in_reply_to_user_id": "384600663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E agora querem cortar essa \u00faltima \u00e1rea no meio. Isso mesmo, querem fragmentar o \u00faltimo fragmento de Mata Atl\u00e2ntica que temos! Fechada, a estrada serve como entrada pra ca\u00e7ador. \n\nhttps://t.co/7ZtYr1ZZcU"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2021-06-09T14:18:13.000Z",
            "id": "1402631122165579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tava falando outro dia de como a destrui\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica foi r\u00e1pida e ampla no Paran\u00e1. Esse circulo vermelho \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, o maior (e \u00fanico  fragmento de Mata Atl\u00e2ntica que sobrou no interior do Brasil. https://t.co/Md813w8wUu"
        },
        {
            "author_id": "106839218",
            "created_at": "2021-06-09T14:16:10.000Z",
            "id": "1402630605435703299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas conseguiram transformar riquezas naturais em sustento para fam\u00edlias da comunidade que habita unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amap\u00e1! \n\n #desenvolvimentosustent\u00e1vel #amaz\u00f4nia #bionegocio #sustent\u00e1vel #sustentabilidadeambient\u2026https://t.co/V9ldOlLDrh https://t.co/pqoRfjeqAZ"
        },
        {
            "author_id": "1247230887789559810",
            "created_at": "2021-06-09T13:19:03.000Z",
            "id": "1402616231774019593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, Portugal https://t.co/rKvPOqOdZk"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-09T12:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "36354095",
                        "start": 0,
                        "username": "jairex"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35413834",
                        "start": 8,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1402603667144982528",
            "in_reply_to_user_id": "36354095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairex @HelemAzevedo Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Norte de Minas Gerais)\nA reabertura \u00e9 parcial e monitorada, com o cumprimento de todos os protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria.\nhttps://t.co/G4KvkVzzqW"
        },
        {
            "author_id": "1221403978208030720",
            "created_at": "2021-06-09T12:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1367104911490564096",
                        "start": 0,
                        "username": "FragaDep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402603579702132737",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FragaDep Deputado de uma aten\u00e7\u00e3o ao parque nacional do caparao. Se quiser saber mais estou a disposi\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2401932757",
            "created_at": "2021-06-09T12:28:20.000Z",
            "id": "1402603469803081730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TomaDeBogota #paronacional9j Parque Nacional 9AM #elparocontin\u00faa"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-06-09T12:27:40.000Z",
            "id": "1402603299514298371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pol\u00edticos federais e estaduais querem um novo manifesto da Unesco contra a abertura de uma rodovia cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Diante de amea\u00e7adas semelhantes no passado, a entidade avisou que a reserva pode perder seu t\u00edtulo de S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural Mundial. https://t.co/CQm6HCnhPV"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2021-06-09T11:47:19.000Z",
            "id": "1402593145569918977",
            "in_reply_to_user_id": "2690172127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL 984 trata da reabertura da Estrada do Colono, no Paran\u00e1, cujo trajeto, j\u00e1 fechado a pedido de autoridades federais, corta uma das \u00e1reas de rica biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial reconhecido pela Unesco. #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-09T11:43:03.000Z",
            "id": "1402592071765139462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje temos um novo encontro marcado, e iremos falar sobre a APA do Lagamar do Cau\u00edpe e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m na I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. Nosso encontro vai acontecer no Microsoft Teams, de 13h \u00e0s 15h. https://t.co/m78OcBjyGM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-09T11:39:13.000Z",
            "id": "1402591105422528515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,30 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 23 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-06-09T11:36:54.000Z",
            "id": "1402590526189228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que tramita na C\u00e2mara Federal \u00e9 manobra para reabrir um antigo caminho no Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado pela Justi\u00e7a.\nhttps://t.co/LmfRgX5tgU"
        },
        {
            "author_id": "1113273473919594496",
            "created_at": "2021-06-09T11:18:42.000Z",
            "id": "1402585944138653701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque nacional \ud83d\uddde\ud83e\udd13\n\n\ud83d\udccc#Instagram\n\ud83d\udcf0 Ler mais!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/AdJqDeWMdj"
        },
        {
            "author_id": "1306947824060370945",
            "created_at": "2021-06-09T10:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "912932494214860801",
                        "start": 0,
                        "username": "isaiassaad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402574890889318401",
            "in_reply_to_user_id": "912932494214860801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaiassaad Parque nacional do iatiaia v\u00e1rios muito bons"
        },
        {
            "author_id": "1393761269791051776",
            "created_at": "2021-06-09T10:31:31.000Z",
            "id": "1402574071234170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/tewsuA8MMD"
        },
        {
            "author_id": "504838471",
            "created_at": "2021-06-09T10:02:27.000Z",
            "id": "1402566756091109380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panam\u00e1 expande \u00e1rea protegida de Coiba https://t.co/1ndZWqMFil https://t.co/hdJNlcNUQX"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-06-09T09:46:50.000Z",
            "id": "1402562825772470276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAmbiental\n\n\u2757\ufe0fPara se realizar o licenciamento ambiental, em regra, a compet\u00eancia \u00e9 de quem instituiu a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Contudo, o crit\u00e9rio do \"ente federativo instituidor\" da unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica \u00e0s \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA's) (art. 12 LC 140/11)"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2021-06-09T09:30:00.000Z",
            "id": "1402558588791492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Miguel Freitas defende a gest\u00e3o ativa como um fator cr\u00edtico para o sucesso da floresta e acredita que a floresta nacional tem uma oportunidade \u201cpara iniciar um ciclo novo, agora que tomamos consci\u00eancia coletiva do seu estado de necessidade e de https://t.co/y86XDYFyh3"
        },
        {
            "author_id": "15802460",
            "created_at": "2021-06-09T09:06:40.000Z",
            "id": "1402552717122359298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 pela portaria de Alto Capara\u00f3 - https://t.co/UlLKV3fjX7 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "758776684208357376",
            "created_at": "2021-06-09T03:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3583496663",
                        "start": 0,
                        "username": "mi_canicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402463295639064579",
            "in_reply_to_user_id": "3583496663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mi_canicio cenas inacredit\u00e1veis captadas numa emocionante jornada pelo parque nacional do serengeti, na \u00e1frica oriental. quem s\u00e3o? onde vivem? oq comem? sexta no globo rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "334488676",
            "created_at": "2021-06-09T02:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "1402450705168879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza para el alma!! \ud83c\udfd4\ufe0f\u2744\ufe0f @ Parque Nacional Natural De Los Nevados - Nevado Santa Isabel https://t.co/keORedEXB7"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-06-09T01:02:00.000Z",
            "id": "1402430745008906240",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Com medo da Estrada do Colono, gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u tenta ganhar pontos com Salles\"\n\n\"Hacker invade instagram do Parque Nacional do Igua\u00e7u e parabeniza Salles\"\n\n\"Em post incompreens\u00edvel, Parque Nacional do Igua\u00e7u parabeniza Salles\""
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-06-09T01:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 195,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402430743075303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em postagem no Instagram, a conta oficial do Parque Nacional da Tijuca fez uma homenagem ao ministro Salles pelo dia do seu anivers\u00e1rio. Eu n\u00e3o vou dar esse tipo de besteira, mas tava aqui com a @DudaMenegassi pensando qual seria a manchete, se virasse nota. https://t.co/cb32lil2jv"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-09T00:39:02.000Z",
            "id": "1402424966805602309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1450,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 168
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia https://t.co/MxRTOqF8KC"
        },
        {
            "author_id": "1373291966868426757",
            "created_at": "2021-06-09T00:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1384160327424643073",
                        "start": 13,
                        "username": "icathyo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402423986500288512",
            "in_reply_to_user_id": "1269099589661007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soobincorno @iCatHyo minha amiga morava dentro do parque nacional e a distancia da casa entre as quedas dagua era de tipo 5 min nao ironicamente ela vivia dentro do mato"
        },
        {
            "author_id": "1363089331",
            "created_at": "2021-06-09T00:28:53.000Z",
            "id": "1402422411107127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O insta do parque Nacional do Igua\u00e7u (onde fica as cataratas do Igua\u00e7u) parabenizando o Salles... tem que tomar muito rivotril pra aguentar ser brasileiro, viu! https://t.co/jGcdjW7kW7 https://t.co/mKrInHGh0f"
        },
        {
            "author_id": "1402053911217836032",
            "created_at": "2021-06-09T00:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 140,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402419364205318146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tendo como cen\u00e1rio as Cataratas do Igua\u00e7u, adeptos de esportes radicais e ambientalistas fizeram manifesta\u00e7\u00e3o hoje contra o PL 984/2019, do @depvermelho, que autoriza a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Foto de Marcos Labanca.\n#MeioAmbiente https://t.co/pBTqLuoFFw"
        },
        {
            "author_id": "703330456",
            "created_at": "2021-06-08T23:34:42.000Z",
            "id": "1402408774787338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sem acreditar que o parque nacional do igua\u00e7u fez um post desejando feliz anivers\u00e1rio para o Ricardo Salles \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "2449837734",
            "created_at": "2021-06-08T23:09:53.000Z",
            "id": "1402402529879760897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQP, Parque Nacional. N\u00e3o faz sentindo dar parab\u00e9ns para o cara que mais destr\u00f3i nossas florestas. #ForaSalles https://t.co/AYz5gHExMG"
        },
        {
            "author_id": "83858656",
            "created_at": "2021-06-08T22:48:40.000Z",
            "id": "1402397193647149059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE, pelo amor, v\u00e3o la no insta do parque nacional do igua\u00e7u ver a vergonha que eles est\u00e3o passando!!!"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2021-06-08T22:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "155968229",
                        "start": 0,
                        "username": "wisnieski_spfc"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 16,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1129571117927211014",
                        "start": 32,
                        "username": "reformasbest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402394165644775426",
            "in_reply_to_user_id": "155968229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wisnieski_spfc @Iugarespviajar @reformasbest A fonte se chama Juniper Springs e fica na Floresta Nacional de Ocala. Dificil \u00e9 conseguir tirar uma foto assim l\u00e1... as vezes vezes meu tio foi, parecia o piscinao de Ramos de tanta gente."
        },
        {
            "author_id": "52856869",
            "created_at": "2021-06-08T22:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 222,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402393343913562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda pouco conhecido, o Parque Natural Municipal Jos\u00e9 Mulato, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizado no distrito de Sap\u00e9, munic\u00edpio de Arez, venceu o 1\u00ba Concurso de Boas Pr\u00e1ticas de Gest\u00e3o Socioambiental do RN, realizado pelo @IdemaRN. \n\nhttps://t.co/XY8brNzRer"
        },
        {
            "author_id": "889473750357479424",
            "created_at": "2021-06-08T22:22:41.000Z",
            "id": "1402390653695299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda pouco conhecido, o Parque Natural Municipal\nJos\u00e9 Mulato, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizado \nno distrito de Sap\u00e9, munic\u00edpio de Arez, venceu o 1\u00ba \nConcurso de Boas Pr\u00e1ticas de Gest\u00e3o Socioambiental \ndo RN. \n\n#SaibaMais \nhttps://t.co/jdfg1d37Hj"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2021-06-08T22:21:33.000Z",
            "id": "1402390366947532806",
            "in_reply_to_user_id": "34271853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Os projetos de lei na ordem do dia s\u00e3o o #PLdaGrilagem, que regulariza terras p\u00fablicas invadidas at\u00e9 dezembro de 2019; o #PL490, que inviabiliza novas demarca\u00e7\u00f5es de TIs e o #PL934, que regulamenta abertura de estrada em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-06-08T22:01:57.000Z",
            "id": "1402385437033959437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Localizado a apenas 5 KM da praia de Ipanema, no Rio de Janeiro, o Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que est\u00e1 se tornando um novo habitat para as tartarugas-verdes. #tartarugamarinha #riodejaneiro\n\nhttps://t.co/NQS9StsUhf https://t.co/9SXGLYjMDk"
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2021-06-08T22:00:01.000Z",
            "id": "1402384950171770883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A \"Estrada do Colono\" era uma conhecida rota de com\u00e9rcio ilegal nos anos 1990. O governo Bolsonaro quer derrubar a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica para abrir caminho para essa estrada.\n\nhttps://t.co/DhdkiFpUyO"
        },
        {
            "author_id": "2294869945",
            "created_at": "2021-06-08T21:54:46.000Z",
            "id": "1402383626294136834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do meio ambiente destruindo a pol\u00edtica nacional de meio ambiente e o Parque Nacional do Igua\u00e7u fazendo post parabenizando este bosta.\n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/XmGi7WsfIG"
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2021-06-08T21:51:00.000Z",
            "id": "1402382678658256897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de uma usina a carv\u00e3o dentro do Parque Nacional Botum Sakor, na prov\u00edncia costeira de Koh Kong, no Camboja \ud83c\uddf0\ud83c\udded, amea\u00e7a a biodiversidade do parque e pode comprometer o ecoturismo, que tem enorme potencial econ\u00f4mico na regi\u00e3o: https://t.co/bGYbltHmsH"
        },
        {
            "author_id": "46519353",
            "created_at": "2021-06-08T21:44:48.000Z",
            "id": "1402381120335921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE feito pedido para o PL da Grilagem tramitar em regime de URG\u00caNCIA. Em jogo: PL 2633: Legaliza o roubo de terras p\u00fablicas; PL 490: Altera Estatuto do \u00cdndio e inviabiliza demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas; PL 984: instala estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (e a biodiversidade?)"
        },
        {
            "author_id": "3092171646",
            "created_at": "2021-06-08T21:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1402380089006997509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IXMHRzswQ0"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-08T21:34:25.000Z",
            "id": "1402378506684833793",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 23% do total, com 30 focos\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 15% do total, com 20 focos"
        },
        {
            "author_id": "54635753",
            "created_at": "2021-06-08T21:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "184762182",
                        "start": 0,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "992177466998476800",
                        "start": 17,
                        "username": "CmdoCMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402377317662461958",
            "in_reply_to_user_id": "184762182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exercitooficial @CmdoCMS U\u00c9!!!! \u00d1 FORAM VCS QUE ABANDONARAM A PF E OS \u00cdNDIOS YANOMAMIS Q FORAM ATACADOS POR GARIMPEIROS BANDIDOS QUE QUEREM DESTRUIR \u00c1REA PROTEGIDA. BANDIDOS AMIGOS DO BOLSONERO.\nA\u00cd VEM COM ESSA DE \"Ex\u00e9rcito e o meio ambiente\".\nVCS EST\u00c3O CAGANDO PRO PA\u00cdS. IN\u00daTEIS..."
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-08T21:23:26.000Z",
            "id": "1402375742407823361",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois anos depois, assumiu a secretaria do Meio Ambiente de SP. Em apenas um ano \u00e0 frente da pasta, foi acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico estadual de fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea &gt;"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-06-08T21:15:10.000Z",
            "id": "1402373661731008516",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Masaya (espanhol: volc\u00e1n Masaya) \u00e9 uma caldeira localizada em Masaya, Nicar\u00e1gua, 20km ao sul da capital Man\u00e1gua. \u00c9 o primeiro e maior parque nacional da Nicar\u00e1gua e uma das 78 \u00e1reas protegidas da Nicar\u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "1065581029908508673",
            "created_at": "2021-06-08T21:12:52.000Z",
            "id": "1402373083328094215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "protejam o parque nacional do igua\u00e7u #PL984N\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "257742951",
            "created_at": "2021-06-08T21:11:58.000Z",
            "id": "1402372857875816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o do Estado que reduz reserva extrativista: https://t.co/CGvDfsLpnR https://t.co/hgwsHgKEYx"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2021-06-08T21:06:15.000Z",
            "id": "1402371416834678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rilha Sucupira, localizada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, foi a terceira no pa\u00eds a integrar a Rede Nacional de Trilhas de Longo Curso (RedeTrilhas). A inclus\u00e3o foi publicada nesta segunda-feira (07.06) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU).\n\nhttps://t.co/nUDrvAlaDG https://t.co/jaD3laR7Uk"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-08T21:00:22.000Z",
            "id": "1402369936035618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque\u00a0nacional https://t.co/URN7Sn3D8u"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-08T21:00:21.000Z",
            "id": "1402369933950980099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque\u00a0nacional https://t.co/StB2btJ1ks"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-08T20:50:58.000Z",
            "id": "1402367571932839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque\u00a0nacional https://t.co/QcFVZeU1AC"
        },
        {
            "author_id": "427057829",
            "created_at": "2021-06-08T20:36:52.000Z",
            "id": "1402364025384677380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo quer aprovar HOJE na C\u00e2mara o #DiaDaBoiada, um verdadeiro pacote da destrui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vamos permitir:\nPL2633 - Legaliza a grilagem no Brasil \nPL490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas\nPL984 - Corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Samia Bomfim)"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-06-08T20:35:27.000Z",
            "id": "1402363668155834373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio de protesto contra abertura de estrada em parque nacional https://t.co/0lvIc89cVB"
        },
        {
            "author_id": "970115042",
            "created_at": "2021-06-08T20:30:31.000Z",
            "id": "1402362424997650437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona vista do alto!!\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/2e9kS0dIkM"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-06-08T20:20:00.000Z",
            "id": "1402359777800327168",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eles deixam os ninhos desprotegidos e v\u00e3o ver o que \u00e9... Tmb rola muito da comida. No parque Nacional de Hwange(Zimbabwe) fizeram uns po\u00e7os da \u00e1gua, tipo \u00e1gua n\u00e3o tem nada de errado com ela n\u00e9? S\u00f3 que favoreceu individuos mais agressivos e desestabilizou a comunidade local"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-06-08T20:19:57.000Z",
            "id": "1402359766580486144",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mas um dos problemas mais comuns \u00e9 o atropelamento, no Parque Nacional da Pol\u00f4nia, foi registrado a morte de mais de 2000 vertebrados (a maioria anf\u00edbios) no per\u00edodo de 1 ano, e no Parque Nacional Banff no Canad\u00e1 700 aves e mam\u00edferos. Mas os problemas v\u00e3o al\u00e9m, na vdd os ve\u00edculos https://t.co/74creS4B5B"
        },
        {
            "author_id": "985111102097973248",
            "created_at": "2021-06-08T20:17:51.000Z",
            "id": "1402359236039004172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/P6d4cwaanv"
        },
        {
            "author_id": "54371118",
            "created_at": "2021-06-08T20:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27703690",
                        "start": 0,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "27703690",
                        "start": 13,
                        "username": "samiabomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402358494456647683",
            "in_reply_to_user_id": "27703690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samiabomfim @samiabomfim como assim corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u??? \nJoguei o google e n\u00e3o achei. \nT\u00f4 aflita."
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2021-06-08T20:09:00.000Z",
            "id": "1402357010994171907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 657,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 177
            },
            "text": "Em meio a essa crise, o governo quer aprovar HOJE na C\u00e2mara o #DiaDaBoiada, um verdadeiro pacote da destrui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o vamos permitir:\n\nPL2633 - Legaliza a grilagem no Brasil \nPL490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas\nPL984 - Corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "45707323",
            "created_at": "2021-06-08T20:08:03.000Z",
            "id": "1402356772904517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o precisamos de uma estrada para cortar um parque nacional ao meio! #PL984Nao #estradadocolonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-08T20:07:10.000Z",
            "id": "1402356547213201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 247,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Ativistas no ato simb\u00f3lico nas Cataratas do Igua\u00e7u para denunciar a tentativa de reabertura da Estrada do Colono, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u, atrav\u00e9s do PL 984/2019. N\u00e3o podemos permitir mais este retrocesso! \n\n\ud83d\udcf8Marcos Labanca https://t.co/M391tzuiWN"
        },
        {
            "author_id": "1328114701335744517",
            "created_at": "2021-06-08T19:54:38.000Z",
            "id": "1402353395768430598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquele pequeno trecho em rosa \u00e9 tudo o que restou de floresta no interior do Paran\u00e1. Novamente querem cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, com um estrada que trar\u00e1 morte, tr\u00e1fico e retrocesso\n#PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o https://t.co/JDyJn670Yh"
        },
        {
            "author_id": "261385220",
            "created_at": "2021-06-08T19:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 48,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 108,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "33374761",
                        "start": 127,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402352832507002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pessoal, o grande senador, rec\u00e9m sa\u00eddo da Rede, @ContaratoSenado, est\u00e1 participando de uma a\u00e7\u00e3o junto com o @goura_nataraj e o @cirogomes pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Objetivo \u00e9 impedir a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada cortando o parque.\n\nVamos interagir e segui-lo?! https://t.co/gjN0URD69f"
        },
        {
            "author_id": "1306665170014474240",
            "created_at": "2021-06-08T19:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402348694570143746",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MidiaNINJA O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/dGlNw0gQLv"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T19:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "33374761",
                        "start": 45,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 57,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 76,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "20646711",
                        "start": 130,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402348514277998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u? TEMOS!\n\n@cirogomes, @ContaratoSenado e @goura_nataraj, cobraram um posicionamento urgente da @Unesco. \nUni\u00e3o perfeita esse time, n\u00e9?! \ud83d\udc40\n\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/b2Ik0gMbvJ"
        },
        {
            "author_id": "91503952",
            "created_at": "2021-06-08T19:24:17.000Z",
            "id": "1402345756216987651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDaBoiada \n#PL490N\u00c3O \n#PL2633Nao \n#PL984Nao \nN\u00e3o queremos premiar quem rouba e invade terras p\u00fablicas\nN\u00e3o queremos permitir a destrui\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas, nosso mais precioso patrim\u00f4nio\nN\u00e3o queremos uma estrada rasgando o mais importante parque nacional da Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "91503952",
            "created_at": "2021-06-08T19:21:59.000Z",
            "id": "1402345177881137158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa natureza est\u00e1 em risco! No #DiaDaBoiada a grilagem de terras e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o sendo pautados. Contra essas atrocidades: #PL984Nao #PL2633Nao #PLdaGrilagem #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2021-06-08T19:18:07.000Z",
            "id": "1402344207273107472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984: pretende instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, amea\u00e7ando sua rica biodiversidade. Tamb\u00e9m est\u00e1 com requerimento de urg\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1385299815521783808",
            "created_at": "2021-06-08T19:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "26755331",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoIPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402342856145227785",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoIPE Nao \u00e0 estrada que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "91503952",
            "created_at": "2021-06-08T19:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 23,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402340861501919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "o presidente da c\u00e2mara @ArthurLira_ quer pautar em um s\u00f3 dia a legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem, a anula\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e o maior ataque ao Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL490N\u00c3O #EstradaDoColonoNAO #PL2633Nao"
        },
        {
            "author_id": "1103325048029544449",
            "created_at": "2021-06-08T18:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1304202248457723905",
                        "start": 16,
                        "username": "camp_lariss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402336256864968713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou me juntar a @camp_lariss e trabalhar em parque nacional, muito lindo apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "261385220",
            "created_at": "2021-06-08T18:45:57.000Z",
            "id": "1402336112186691586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos do apoio de todos para esta causa t\u00e3o importante. Se n\u00e3o conseguimos impedir, o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode perder o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural Mundial.\n\nVamos pressionar? \n\n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/jLTv37phIN"
        },
        {
            "author_id": "1065655748141694982",
            "created_at": "2021-06-08T18:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 149,
                        "username": "DudaSalabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402335634057052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temos uma super miss\u00e3o, ajudar os nossos quadros a articularem a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade.\n\nVamos, @DudaSalabert?!\n\n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/9pqUFh0ius"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2021-06-08T18:38:40.000Z",
            "id": "1402334278734827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significa tamb\u00e9m mais atropelamentos de animais silvestres. \u00c9 inaceit\u00e1vel rasgar o maravilhoso Parque Nacional  do Igua\u00e7u https://t.co/lDCx654Dpd"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T18:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 158,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "71456987",
                        "start": 176,
                        "username": "tuliogadelha"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "33374761",
                        "start": 192,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "20646711",
                        "start": 242,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402332875089920002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 900,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 213
            },
            "text": "Se a Estrada do Colono for reaberta, o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode perder o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e muitos outros recursos. Junto com @ContaratoSenado, @tuliogadelha e @cirogomes, cobramos um posicionamento urgente da @Unesco. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/YGUOIPOEzr"
        },
        {
            "author_id": "1230486543321706497",
            "created_at": "2021-06-08T18:30:28.000Z",
            "id": "1402332212566048770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 05 de junho, o Parque Nacional da Serra da Capivara completou 42 anos de cria\u00e7\u00e3o e devemos ressaltar mais uma vez o extraordin\u00e1rio trabalho da minha querida amiga Dra Ni\u00e9de Guidon, professora da \u00c9cole des Hautes \u00c9tudes en Sciences Sociales em Paris https://t.co/vErklrQUuW"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-06-08T18:20:00.000Z",
            "id": "1402329578828304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estrada-parque \u00e9 desmatamento, destrui\u00e7\u00e3o e morte de animais. Pode favorecer atividades ilegais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. N\u00e3o compactuamos com o retrocesso. #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #Equipe"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T18:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 23,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402327682273189894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "o presidente da c\u00e2mara @ArthurLira_ quer pautar em um s\u00f3 dia a legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem, a anula\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e o maior ataque ao Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL490N\u00c3O #EstradaDoColonoNAO #PL2633Nao"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T18:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 116,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 129,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402327312419405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/writRHKher"
        },
        {
            "author_id": "1382077550457946112",
            "created_at": "2021-06-08T18:06:27.000Z",
            "id": "1402326169995841542",
            "in_reply_to_user_id": "1382077550457946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, temos a #PL984 que, se aprovada, representa uma enorme amea\u00e7a ao Parque do Igua\u00e7u, uma importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O projeto visa legalizar a Estrada do Colono, que prejudicaria em muitos n\u00edveis a UC. https://t.co/WDoTIKZMhF"
        },
        {
            "author_id": "41862875",
            "created_at": "2021-06-08T18:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 23,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402325571305099266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o presidente da c\u00e2mara @ArthurLira_ quer pautar em um s\u00f3 dia a legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem, a anula\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e o maior ataque ao Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL490N\u00c3O #EstradaDoColonoNAO #PL2633Nao https://t.co/zQpLlPu9en"
        },
        {
            "author_id": "1399762990161924097",
            "created_at": "2021-06-08T17:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 242,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402324256931909640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ \n@depvermelho https://t.co/NTQfRSi5RL"
        },
        {
            "author_id": "1399762990161924097",
            "created_at": "2021-06-08T17:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 242,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402324202800271367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ \n@depvermelho https://t.co/jpNPaflPdr"
        },
        {
            "author_id": "1375195334868140033",
            "created_at": "2021-06-08T17:50:03.000Z",
            "id": "1402322043157241862",
            "in_reply_to_user_id": "1375195334868140033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Indo al\u00e9m, sua gest\u00e3o desastrosa e comprometida com os interesses comerciais paralelos lhe rendeu processo de improbidade administrativa que juridicamente seria impedimento para sua posse como ministro ap\u00f3s fraude em plano de manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-06-08T17:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "38244535",
                        "start": 115,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402321511189471234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo do momento foi registrado pela Reserva Extrativista Marinha da regi\u00e3o. Confira!  https://t.co/QJJCTTnJUk via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-06-08T17:46:53.000Z",
            "id": "1402321244792492036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades reagem \u00e0 projeto de estrada que rasga ao meio o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/bIQJQfWgDV"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-08T17:46:06.000Z",
            "id": "1402321048599683073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/78fZYM4VYL"
        },
        {
            "author_id": "864941105841831938",
            "created_at": "2021-06-08T17:45:29.000Z",
            "id": "1402320892168916996",
            "in_reply_to_user_id": "864941105841831938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 ainda o PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, amea\u00e7ando sua rica biodiversidade.\n\n++"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-06-08T17:44:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1402320566498045955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDaBoiada deputados e deputadas, votar regime de urg\u00eancia para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u para uma estrada que serviria ao tr\u00e1fico e ao contrabando \u00e9 um absurdo descomunal. https://t.co/4eHMMiPubK"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-06-08T17:44:00.000Z",
            "id": "1402320519035113481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi fechada em 1990. O local servia de rota para o tr\u00e1fico de drogas e o contrabando de armas. O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal j\u00e1 alertou que a reabertura \u00e9 uma amea\u00e7a ao meio ambiente.\n#EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #Equipe"
        },
        {
            "author_id": "84672407",
            "created_at": "2021-06-08T17:42:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "26066ea01f9fa118"
            },
            "id": "1402320152314761224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL490N\u00e3o #TerraIndigenaFica #DemarcacaoJa #PL2633Nao #grilagemnao #PL984Nao #PEC32ContraoPovo #PEC32Nao #PEC32voteCONTRA \n\nPL 490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o\nPL 984 - Constr\u00f3i estrada e rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/no4oEIGNU9"
        },
        {
            "author_id": "41405898",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:43.000Z",
            "id": "1402317932944760833",
            "in_reply_to_user_id": "41405898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura da estrada aumentaria a ca\u00e7a de animais silvestres e extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegalmente na mata nativa. O Parque Nacional do Igua\u00e7u contribui para manuten\u00e7\u00e3o das chuvas sazonais na regi\u00e3o tamb\u00e9m. \n#PL984Nao #EstradaDoColonoN\u00e3o\nDiscordo Totalmente!\nhttps://t.co/eIoU0iGyLL"
        },
        {
            "author_id": "41405898",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:42.000Z",
            "id": "1402317928939212807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrou em pauta na C\u00e2mara Federal, em plena Semana do Meio Ambiente, o projeto de lei que prev\u00ea reabrir uma estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Essa \u00e9 a maior reserva da mata Atl\u00e2ntica do Brasil.\nVote DISCORDO TOTALMENTE\nhttps://t.co/eIoU0iGyLL\n#PL984N\u00e3o"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FelipeLodeiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FelipeLodeiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FelipeLodeiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FilipeReaI].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FilipeReaI",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FilipeReaI"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Morro Branco",
                "id": "07d9d45832084001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Nuremberga, Alemanha",
                "id": "26066ea01f9fa118",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "113353886",
                "name": "Anadef",
                "username": "anadef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110202644008714240",
                "name": "surtohatr\u00e1sdesurtoh",
                "username": "labaxuriasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71456987",
                "name": "T\u00falio Gad\u00ealha",
                "username": "tuliogadelha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403362009744281608",
                "name": "Bigfivesafaris",
                "username": "Bigfivesafaris1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196736398",
                "name": "\u00c2ngela Machado",
                "username": "angelaamachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588635803",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "mariade58023124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228714976300486658",
                "name": "Fezinho\ud83c\udf0c\ud83d\udcab| meio off",
                "username": "FefeScorsone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307917089580220416",
                "name": "~K\u1d00\u029c\u029c\ud83c\udf52",
                "username": "lovsofgreys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PFF2 #VacinaSim",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228043025793912833",
                "name": "Raphao \ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddea",
                "username": "RaphaoMarshall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548687",
                "name": "Daniel Sousa",
                "username": "Danielhrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221270504868282368",
                "name": "Lene Beatriz",
                "username": "LeneBeatriz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322110613720428544",
                "name": "Carlos Siva",
                "username": "CarlosSiva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250828747839811584",
                "name": "Florestaspt",
                "username": "florestaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236044203907571712",
                "name": "Recreio",
                "username": "recreio_revista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247018076",
                "name": "cenas parlamentaveis",
                "username": "pepitoevsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80729050",
                "name": "S\u00e9rgio Cerqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "CerqueiraSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905470700038668288",
                "name": "Pedro Fernando Nery",
                "username": "pfnery",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3294832072",
                "name": "Rodrigo Medeiros",
                "username": "Rodrigo_mdrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116087712",
                "name": "CsRafa",
                "username": "carolrafa23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55732859",
                "name": "Vinicius Costa",
                "username": "ViRibeiroCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34331451",
                "name": "Elisabete Ribeiro \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "BeteRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629802430",
                "name": "leo",
                "username": "leodnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra, PhD \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66886629",
                "name": "Orfeu",
                "username": "Olneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "seulunga2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598788645",
                "name": "Dra Camila Latorre\ud83c\udfe0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "camilaglatorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78109879",
                "name": "Adriano",
                "username": "adriano_omg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909304994",
                "name": "Pedro Pallotta",
                "username": "PallottaPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904454140004368384",
                "name": "R\u00e1dio Acesa FM",
                "username": "FMRadioAcesavr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799203437376315392",
                "name": "Ricardo Gomes",
                "username": "ricardobuggy41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019299994342449152",
                "name": "Laura \ud83d\udc95",
                "username": "juliana_odilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508816682",
                "name": "Emagis TRF4",
                "username": "EmagisTRF4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144581051",
                "name": "Heleny Fonseca.Lula Dias.",
                "username": "helenyfonseca62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162539758",
                "name": "Felippe An\u00edbal",
                "username": "felippeanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789486636723822593",
                "name": "guedon",
                "username": "tuitedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245060439",
                "name": "xaira",
                "username": "anachayra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148835441799520257",
                "name": "angel \ud83c\udf40",
                "username": "bazaltunpitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098048082263109633",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc56\u210e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Loona_is_art_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078426950933401601",
                "name": "S\u00e9rgio Lima\ud83d\udd3b",
                "username": "SergioLALima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8395982",
                "name": "saavick",
                "username": "saavick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283545051818319874",
                "name": "Peter Stone",
                "username": "PeterFe73472306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69157079",
                "name": "rafael",
                "username": "EuRafael__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243012959812665344",
                "name": "najara",
                "username": "phyllomedusidae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279558348",
                "name": "Bruno Aguero",
                "username": "brnaguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61496527",
                "name": "Ag\u00eancia Fiocruz",
                "username": "agencia_fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095317495773319168",
                "name": "Radio Cidade",
                "username": "RadioCidade670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60356565",
                "name": "Glenda",
                "username": "glenda_uchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71378032",
                "name": "Diego Germano",
                "username": "DiegoNepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592182913",
                "name": "Carlos Alberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "karlossg4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246848272137965568",
                "name": "Ana Bubola #ForaBolsonaro",
                "username": "BubolaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558674762",
                "name": "Paolla Oliveira",
                "username": "paolla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50821343",
                "name": "F\u00ea Paes Leme",
                "username": "FePaesLeme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706113482211651584",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cris\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crikaconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884739723",
                "name": "SoLulaland13 \u2720\ud83d\udea9",
                "username": "solcaetanocost1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20486073",
                "name": "Juliana Ferreira",
                "username": "j_mf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283553033851416576",
                "name": "rachel \ud83d\udc0a",
                "username": "mmlovw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4441535956",
                "name": "Desir\u00ea \ud83d\ude37",
                "username": "WaleriaDesire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041140103316291584",
                "name": "tarada por excel\u00eancia",
                "username": "licefelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571022799",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc, \ud835\udcd4\ud835\udcf5 \ud835\udcf9\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \u24b6\u262d",
                "username": "guialuzdetodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24303218",
                "name": "Cris Albu \ud83d\udea9 #SoltaoGaloSTJ #PSOL50",
                "username": "crisalbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963912235847421952",
                "name": "Cintia \ud83d\udea9\ud83d\udea9 #ForaBolsonaro",
                "username": "HubnerCintia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59669363",
                "name": "Iris Patr\u00edcia",
                "username": "irispatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91798790",
                "name": "Renan Almeida\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Renan_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202406066",
                "name": "leticia spiller",
                "username": "leticiaspiller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "\ud83d\udd30Rodrigo Vila\u00e7a #bolsonaro2022 #bolsonaroreeleito",
                "username": "RodrigoVilaa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155526308",
                "name": "Leandra Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "leandraleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138812030",
                "name": "Denis Ferreira Netto",
                "username": "DenisFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824256432161914880",
                "name": "Jo\u00e3o Freire \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoaoFreire68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334308960996892673",
                "name": "Henry Green",
                "username": "HenryGreen88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206917753",
                "name": "Maria Leticia",
                "username": "MedicaLeticia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202195597467537409",
                "name": "Stephan Mothe",
                "username": "stephanmothe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401645110383816704",
                "name": "Helena Besson",
                "username": "besson_helena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267832257902829569",
                "name": "Lord Belacqua",
                "username": "pantalaimon15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723380136",
                "name": "Camila",
                "username": "DCamilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397748548159082496",
                "name": "Kinochromatic",
                "username": "kinochromatic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319285586239258633",
                "name": "\ud83c\udf3fMagdiele Gabert #PL490N\u00e3o\ud83c\udf31",
                "username": "MagdieleG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733267738",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 assim",
                "username": "FozeAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189426595716567042",
                "name": "Renato da Terra",
                "username": "re_daterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092560931",
                "name": "Vitor Lippi Oficial",
                "username": "DepVitorLippi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110858508",
                "name": "Vinicius Poit",
                "username": "ViniciusPoit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34294919",
                "name": "Vanderlei Macris",
                "username": "vanderleimacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813437130",
                "name": "Tiririca na Web",
                "username": "tiriricanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28340920",
                "name": "Samuel Moreira",
                "username": "samuelmoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878919354",
                "name": "Rosana Valle",
                "username": "DepRosanaValle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279108848",
                "name": "Roberto de Lucena",
                "username": "robertodelucena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362514260",
                "name": "Roberto Alves Republicanos",
                "username": "RobertoAlves_10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45837023",
                "name": "Sharingan da Marambaia",
                "username": "Landararock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56585767",
                "name": "Deputado Ricardo Izar",
                "username": "RicardoIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33996739",
                "name": "Irakerly SANTOS",
                "username": "irakerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441108081",
                "name": "Renata Abreu",
                "username": "RenataAbreu1919",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025446161166024704",
                "name": "Katia Sastre",
                "username": "KatiaSastre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80044177",
                "name": "Paulinho da For\u00e7a",
                "username": "dep_paulinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169768074",
                "name": "Pr. Paulo Freire",
                "username": "DF_PauloFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176920334",
                "name": "miltonvieiraoficial",
                "username": "MiltonVieiraOfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554803332",
                "name": "Maria Rosas",
                "username": "mariarosassp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149746462",
                "name": "Marcos Pereira",
                "username": "marcospereira04",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67180789",
                "name": "Marco Bertaiolli",
                "username": "MarcoBertaiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2795673765",
                "name": "Selma M \ud83c\udff4 #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89\ud83d\ude91",
                "username": "selmadb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125974569",
                "name": "Jefferson Campos",
                "username": "DepJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517392862",
                "name": "Herculano Passos",
                "username": "herculanopassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120240834",
                "name": "Guilherme Mussi",
                "username": "GuilhermeMussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110273175672233985",
                "name": "DepFaustoPinato",
                "username": "DepFaustoPinato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44830026",
                "name": "Dep. Geninho Zuliani",
                "username": "geninhozuliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371902612195438610",
                "name": "elicorreafilho",
                "username": "elicorreafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138504441",
                "name": "Eduardo Cury",
                "username": "Eduardo_Cury",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887031459621597184",
                "name": "Otoniel costa",
                "username": "Otonielcosta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092518384657461248",
                "name": "David Soares",
                "username": "davidbrsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174212523",
                "name": "Cezinha de Madureira",
                "username": "Czmadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386446",
                "name": "Celso Russomanno",
                "username": "celsorussomanno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144936947",
                "name": "Carlos Sampaio",
                "username": "carlossampaio_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790964369593102336",
                "name": "Capit\u00e3o Augusto",
                "username": "capitaoXaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53493125",
                "name": "Arnaldo Jardim",
                "username": "ArnaldoJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86373674",
                "name": "Baleia Rossi",
                "username": "Baleia_Rossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "852253471101378567",
                "name": "Alexis Fonteyne",
                "username": "AlexisFonteyne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330082400299339776",
                "name": "Alexandre Frota 77",
                "username": "77_frota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "541058234",
                "name": "Alexandre Leite",
                "username": "lexandreleite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78673777",
                "name": "Alex Manente",
                "username": "AlexManente23",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955773266089607168",
                "name": "Adriana Ventura",
                "username": "adriventurasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339904543",
                "name": "ESMAFE-RS",
                "username": "ESMAFERS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113386945",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "littlestarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17466505",
                "name": "Santa at\u00e9 no nome \ud83e\udd18\ud83c\udffb",
                "username": "carollandgraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715266611545055233",
                "name": "Girl from Rio Manso",
                "username": "leoziiiito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359600522",
                "name": "Laura Marques",
                "username": "laurarmco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45707323",
                "name": "Katlin Fernandes",
                "username": "katlincamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266374051271860225",
                "name": "carcar\u00e1depedra",
                "username": "carcaradepedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847204233397108738",
                "name": "Mama",
                "username": "wwomanzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106049319",
                "name": "Paulo Eduardo Paetzold",
                "username": "PauloPaetzold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321913396753797121",
                "name": "rePEnTISTA \u2b50\ud83d\udea9",
                "username": "NaruhPayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Delegado Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592031940",
                "name": "Peh \ud83d\udc22",
                "username": "Petricaangell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141647155",
                "name": "Henrique Lima",
                "username": "hwml32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006294667510599680",
                "name": "@mfurtado25",
                "username": "mfurtado251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189958321161359360",
                "name": "SUCUPIRA",
                "username": "1Nedicr56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255975131",
                "name": "Pepirocoto",
                "username": "pepirocoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306422506945949696",
                "name": "Mariangela Branco Carnevale",
                "username": "mariangellabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259885544613576706",
                "name": "Maria Fran\u00e7a 2.0",
                "username": "MariaFrana201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50681557",
                "name": "Andrea F.A",
                "username": "Deinha78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038626179878670336",
                "name": "Vanusa Abreu",
                "username": "VanusaAbreu5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55975793",
                "name": "Telma Christiane",
                "username": "telmachristiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48862619",
                "name": "ricardo weiss",
                "username": "ricardo_weissb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17132220",
                "name": "Daiane \ud83c\udf35\ud83c\udf3b",
                "username": "daianepessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1346236218405761027",
                "name": "Lisa Flamenguista (Carol)",
                "username": "LisFlamenguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393340089925873664",
                "name": "Giovani",
                "username": "GiovaniBenedito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39646224",
                "name": "Sabba \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "ONITABBAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #PL2633Nao",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384870567640281096",
                "name": "Didi Le\u00e3o \ud83c\udd98\ud83d\udea9",
                "username": "LeaoDidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288548320064004098",
                "name": "Paulo Porto",
                "username": "pauloportopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805838133682126848",
                "name": "Christiane Tigges",
                "username": "tiggeschris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148423097",
                "name": "zelinski.",
                "username": "leosennazs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448337190",
                "name": "Luiz Sumac",
                "username": "LuizSumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264979504",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "ea_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252967270420226051",
                "name": "Instituto_BiomaBrasil",
                "username": "biomabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382829845156093959",
                "name": "P\u00e9rola Cristina De Oliveira Gomes",
                "username": "ProlaCristinaD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80187124",
                "name": "Masx",
                "username": "Ma_sx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104222502",
                "name": "SfBG",
                "username": "SosoGarbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2766049541",
                "name": "Mauricio Guetta",
                "username": "mauricio_guetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273566538",
                "name": "Daniele",
                "username": "danlogr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026309458169868288",
                "name": "kay diabo vegano\ud83c\udf31",
                "username": "ikaykwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "PoliticaRadarAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157700416",
                "name": "e-girl BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "strawhat_singer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59829880",
                "name": "Lourdes Aviles",
                "username": "lourdesavilesq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1536559632",
                "name": "Andr\u00e9 Desconsi",
                "username": "andredesconsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301220297161486343",
                "name": "Srt\u00aa. K.",
                "username": "senhorita_k_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Brasil em Folhas S/A",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324497060389888002",
                "name": "Andr\u00e9 Santos\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2665\ufe0f\u2661\ud83d\udda4\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "SantosSacerdote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169049433134325760",
                "name": "\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\ude00",
                "username": "utiliidads_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11387732",
                "name": "kelly marciano",
                "username": "kellymarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8519262",
                "name": "Gabi Vacinada e Exausta",
                "username": "gabibianco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180787575",
                "name": "Tha\u00eds S\u00e1nchez",
                "username": "thaislsanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987169836",
                "name": "Lideran\u00e7a da Minoria na C\u00e2mara",
                "username": "minorianacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090363540152770566",
                "name": "PSL na C\u00e2mara",
                "username": "pslnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1063548808804618246",
                "name": "Mco",
                "username": "Marco_vgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313587958969176065",
                "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e",
                "username": "nanamarchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393543388654362625",
                "name": "Florzinha",
                "username": "florOretorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368132704894586883",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano D.V.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OObserv89445948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086572547372658688",
                "name": "Ninja Gaiden \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0d\ud83c\udf31",
                "username": "fabioninjagaid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87775422",
                "name": "China Daily",
                "username": "ChinaDaily",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188311369810137088",
                "name": "\u0e17\u03b1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\u26a2",
                "username": "cosmosinred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220767459634044928",
                "name": "Martha Raquel",
                "username": "MarthaRaquel_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72841995",
                "name": "eco21",
                "username": "eco21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104055967",
                "name": "Z\u00e9_Man\u00e9_Fora_Bolsonaro!!!",
                "username": "Ze_Maneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294869945",
                "name": "Rafito - Sulista n\u00e3o praticante",
                "username": "BBBrodii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55226941",
                "name": "MCristina",
                "username": "cristinatasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31389505",
                "name": "Andr\u00e9 Sobania",
                "username": "AndreSobania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183496124",
                "name": "Gustavo Schmidt",
                "username": "Gustavo_niteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976833110636748800",
                "name": "Di\u00e1rio do Porto",
                "username": "diariodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675357",
                "name": "Sesc RJ",
                "username": "Sesc_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16346575",
                "name": "tvbandeirantes",
                "username": "tvbandeirantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380457253396959232",
                "name": "Gilberto Paulo Burdin Burdin",
                "username": "Gilbert07754944",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217840846734876673",
                "name": "Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica de Maca\u00e9-RJ",
                "username": "MunicipalOrdem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391025633371869186",
                "name": "Car&Casa",
                "username": "CarCasa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757673825307877376",
                "name": "Igorstoso, nem t\u00e3o gostoso assim",
                "username": "Igoor_Afoonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138733399",
                "name": "Amilton Farias",
                "username": "pramiltonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70542353",
                "name": "Enrico Misasi",
                "username": "enricomisasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109953338",
                "name": "Bruna Helena Barros \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "aBrunaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946974",
                "name": "Penna",
                "username": "joseluizpenna43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236437961",
                "name": "Monica Buava",
                "username": "monicabuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16948057",
                "name": "Luli Sarraf",
                "username": "lulisarraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544396811",
                "name": "Gregor Osipoff",
                "username": "GregorOsipoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060858710",
                "name": "Menina do c\u00e9u, que isso!?",
                "username": "queronovidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304235878630465536",
                "name": "Grinberg",
                "username": "andre_grinberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239902194725421059",
                "name": "V\u00e9io Lipe",
                "username": "veiolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305963978301075456",
                "name": "Projeto Un Solo Mar | Proyecto Un Solo Mar",
                "username": "UnSoloMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186331377",
                "name": "Rodolfo Vale",
                "username": "rodfvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46237757",
                "name": "Clara",
                "username": "Claravieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106839218",
                "name": "Na Cuia da Cris",
                "username": "cristinaamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247230887789559810",
                "name": "realworld4all",
                "username": "romo_luis66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36354095",
                "name": "Jiro Ogasawara",
                "username": "jairex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221403978208030720",
                "name": "Fardin",
                "username": "GroupSkf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367104911490564096",
                "name": "Neucimar Fraga Dep. Federal",
                "username": "FragaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401932757",
                "name": "CaritoCalito",
                "username": "CaritoCalito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113273473919594496",
                "name": "Cidade Azul Not\u00edcias",
                "username": "CidAzulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306947824060370945",
                "name": "DespertesoDom",
                "username": "desperteso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912932494214860801",
                "name": "Isaias Saad",
                "username": "isaiassaad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393761269791051776",
                "name": "Uai Noticia",
                "username": "NoticiaUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504838471",
                "name": "Metro Libre",
                "username": "MetroLibrePTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802460",
                "name": "Guia Muria\u00e9",
                "username": "guiamuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758776684208357376",
                "name": "thamirexxx",
                "username": "thatabpj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583496663",
                "name": "milena",
                "username": "mi_canicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334488676",
                "name": "Anderson Ruales",
                "username": "untalruales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373291966868426757",
                "name": "moved",
                "username": "iBuySeulgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384160327424643073",
                "name": "lunny.",
                "username": "icathyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363089331",
                "name": "igu",
                "username": "marcosghellere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402053911217836032",
                "name": "Sylvio Costa",
                "username": "SylvioCosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703330456",
                "name": "Aline",
                "username": "byalivh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449837734",
                "name": "Mauricio Bonham",
                "username": "mauricio_bonham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83858656",
                "name": "Gabs",
                "username": "caosedesordemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216076540",
                "name": "Nath\u00e1lia Ara\u00fajo",
                "username": "culpadanathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155968229",
                "name": "Lucas W \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #FechadoComCrespo",
                "username": "wisnieski_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356838110403952640",
                "name": "lugares que eu viajaria se tivesse dinheiro",
                "username": "Iugarespviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129571117927211014",
                "name": "reformas que eu faria se tivesse dinheiro",
                "username": "reformasbest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52856869",
                "name": "Isabela Santos",
                "username": "Alarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889473750357479424",
                "name": "Saiba Mais",
                "username": "saibamaisjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247686856457805827",
                "name": "A Refer\u00eancia",
                "username": "aReferenciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46519353",
                "name": "Arnaldo V. Carvalho",
                "username": "arnie_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092171646",
                "name": "Gabriel Schmidt \u270c",
                "username": "schmidtviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54635753",
                "name": "RLcp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf0b",
                "username": "Rlucianabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992177466998476800",
                "name": "Comando Militar do Sul",
                "username": "CmdoCMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065581029908508673",
                "name": "cachorr\u00e3o",
                "username": "bolinhaprov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257742951",
                "name": "Marcelo Freire",
                "username": "mfreirejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427057829",
                "name": "Napole\u00e3o Maracaj\u00e1",
                "username": "NapoleaMaracaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970115042",
                "name": "L\u00e9ia Pereira",
                "username": "leiapsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266415275857063938",
                "name": "Voyeur de Animais Coloridos",
                "username": "VColoridos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985111102097973248",
                "name": "Cleudimar Xavier Mendes",
                "username": "cleudimarxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54371118",
                "name": "Gisele SL",
                "username": "Gi_G_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328114701335744517",
                "name": "Vilmara",
                "username": "ImVilmaOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261385220",
                "name": "Elza Mendon\u00e7a \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elzamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306665170014474240",
                "name": "Her\u00e1clito Costa",
                "username": "heraclito_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190360398",
                "name": "Diana\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "LsDiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91503952",
                "name": "Victor Costa",
                "username": "ctavictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4065399327",
                "name": "O Devir",
                "username": "O_Devir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385299815521783808",
                "name": "maria aparecida pereira alves",
                "username": "mariaap38407059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103325048029544449",
                "name": "cigarro solto",
                "username": "cachos_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304202248457723905",
                "name": "Lari Campos",
                "username": "camp_lariss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065655748141694982",
                "name": "Mulheres com Ciro \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39",
                "username": "elascomciro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert \ud83c\udf33",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230486543321706497",
                "name": "Paes Landim",
                "username": "PaesLandim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382077550457946112",
                "name": "Mobiliza Biologia UFPR",
                "username": "MobilizaBioUFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41862875",
                "name": "guilherme",
                "username": "guilhermeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399762990161924097",
                "name": "Neucir Szinwelski",
                "username": "NeucirSzinwels1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375195334868140033",
                "name": "N\u00facleo PSOL SBC",
                "username": "nucleopsolsbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864941105841831938",
                "name": "Proteja Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaProteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84672407",
                "name": "Edna Lampert \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf38",
                "username": "ednalampert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41405898",
                "name": "Olguitcha na pands",
                "username": "olgachaim",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1403448473769369605",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg7rbcqoeb3stky463j0uovlfnul",
        "oldest_id": "1402317928939212807",
        "result_count": 499
    }
}