{
    "data": [
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:40.000Z",
            "id": "1402317918873034756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Nossa natureza est\u00e1 em risco! No #DiaDaBoiada a grilagem de terras e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o sendo pautados. Contra essas atrocidades: #PL984Nao #PL2633Nao #PLdaGrilagem #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:33:02.000Z",
            "id": "1402317761171410952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/j1AU9907LL"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2021-06-08T17:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 93,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 108,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402317277341663236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3 par\u00e1 com essa iniciativa de reabrir estrada bem no meio do parque nacional do Igua\u00e7u hein @depvermelho e @ArthurLira_ #EstradaDoColonoNAO #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T17:28:50.000Z",
            "id": "1402316701224648710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossa natureza est\u00e1 em risco! No #DiaDaBoiada a grilagem de terras e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o sendo pautados. Contra essas atrocidades: #PL984Nao #PL2633Nao #PLdaGrilagem #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:26:49.000Z",
            "id": "1402316195441827843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDaBoiada \n#PL490N\u00c3O \n#PL2633Nao \n#PL984Nao \nN\u00e3o queremos premiar quem rouba e invade terras p\u00fablicas\nN\u00e3o queremos permitir a destrui\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas, nosso mais precioso patrim\u00f4nio\nN\u00e3o queremos uma estrada rasgando o mais importante parque nacional da Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:23:57.000Z",
            "id": "1402315474369716226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/teCJBYZL4V"
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2021-06-08T17:17:38.000Z",
            "id": "1402313886376857602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDaBoiada \n#PL490N\u00c3O \n#PL2633Nao \n#PL984Nao \nN\u00e3o queremos premiar quem rouba e invade terras p\u00fablicas\nN\u00e3o queremos permitir a destrui\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas, nosso mais precioso patrim\u00f4nio\nN\u00e3o queremos uma estrada rasgando o mais importante parque nacional da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/tu0sryvfjO"
        },
        {
            "author_id": "1061358900149149696",
            "created_at": "2021-06-08T17:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "74756085",
                        "start": 26,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "68712576",
                        "start": 40,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402312245309317123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso @jairbolsonaro, @BolsonaroSP, @CarlosBolsonaro l\u00e1 na Europa n\u00e3o existe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas maegens dos rios. https://t.co/mkgbASlH3t"
        },
        {
            "author_id": "1273009007570178054",
            "created_at": "2021-06-08T17:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402311907684519937",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_, deixem o Parque Nacional do Igua\u00e7u em paz! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T17:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 141,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "40968856",
                        "start": 194,
                        "username": "MarcosLabanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402311767498317829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: Manifesta\u00e7\u00e3o acontecendo agora no Parque Nacional do Igua\u00e7u contra a reabertura da Estrada do Colono. Essa boiada n\u00e3o pode passar, \n@ArthurLira_\n! #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o\n\nFoto: \n@MarcosLabanca https://t.co/qdmqzy0Hcr"
        },
        {
            "author_id": "1385622073880481795",
            "created_at": "2021-06-08T17:07:17.000Z",
            "id": "1402311282041278468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao \u00e0 destrui\u00e7ao do parque nacional do igua\u00e7u #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T17:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 140,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "40968856",
                        "start": 191,
                        "username": "MarcosLabanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402310590433988617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "URGENTE: Manifesta\u00e7\u00e3o acontecendo agora no Parque Nacional do Igua\u00e7u contra a reabertura da Estrada do Colono. Essa boiada n\u00e3o pode passar, @ArthurLira_! #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o\n\nFoto: @MarcosLabanca https://t.co/scIO7w5RUo"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2021-06-08T17:04:14.000Z",
            "id": "1402310513875460096",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83e\udd20 Dando nome aos bois: \n\nPL que retira a posse de terra dos ind\u00edgenas (PL 490)\nPL que permite a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PL 984) \nPLs de incentivo \u00e0 grilagem (PL 2633)"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T17:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 147,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402310290579066887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PL 984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_  #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-06-08T17:02:46.000Z",
            "id": "1402310143019208710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udf04 No final de semana, o Naturatins iniciou a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente com a visita t\u00e9cnica \u00e0 Pedra da Baliza que fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral, localizada em Mateiros\n[\ud83d\udccd divisa Tocantins - Bahia] https://t.co/nsbsRpEx5Q"
        },
        {
            "author_id": "591142492",
            "created_at": "2021-06-08T17:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1402309512409890822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mask off em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/AT2OsrJZIl"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 246,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402309272470536193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Deputados anti-meio ambiente t\u00eam pressa p/ aprovar projeto n\u00ba984 q reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Pressione @ArthurLira_ #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:51:31.000Z",
            "id": "1402307313256603650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_"
        },
        {
            "author_id": "1485347048",
            "created_at": "2021-06-08T16:48:34.000Z",
            "id": "1402306569447092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O projeto do Parque Nacional do Igua\u00e7u nasceu de uma iniciativa de Santos Dumont depois de sua visita ao local em 1916, com o objetivo de preservar um espa\u00e7o \u00fanico no mundo. Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 destruir uma hist\u00f3ria de 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o. #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306567911915522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/Itfptn5QiD"
        },
        {
            "author_id": "1326994877746438145",
            "created_at": "2021-06-08T16:47:21.000Z",
            "id": "1402306263770447881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o maior remanescente de Mata Atl\u00e2ntica de Interior que temos no pa\u00eds. A Estrada do Colono representa uma amea\u00e7a enorme \u00e0 UC, al\u00e9m de abrir um precedente terr\u00edvel em rela\u00e7\u00e3o ao SNUC.\n\n#PL984Nao \n#EstradaDoColonoNAO \n#estradadocolonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2021-06-08T16:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 9,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306249249730565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @depvermelho do Paran\u00e1 quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada totalmente antiquada #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/06V3vveTxW"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:47:05.000Z",
            "id": "1402306197718503433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "20646711",
                        "start": 156,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306043913322497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O requerimento para a vota\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia do #PL934, que permite a abertura de uma estrada que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado pela \n@UNESCO patrim\u00f4nio da humanidade. #DiadaBoiada #PacotedaDestrui\u00e7\u00e3o\n#PL984Nao \n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/FXEF2r95wJ"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 110,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 123,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402306011306803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 Estrada-Parque. \u00c9 desmatamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho (relator)"
        },
        {
            "author_id": "1046805154312392704",
            "created_at": "2021-06-08T16:45:11.000Z",
            "id": "1402305716698890244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pl 480digo n\u00e3o a  abertura da estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "35214277",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:38.000Z",
            "id": "1402305580853874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei (PL) do Deputado Federal do Paran\u00e1, Nelci Colgueto, que corta o parque nacional do Igua\u00e7u ao meio com uma estrada, vai ser apreciado hoje pela C\u00e2mara Federal.\u00a0 #EstradaDoColonoNAO\n\nhttps://t.co/3M0jEnB5Dx"
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:32.000Z",
            "id": "1402305553259499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Lira, Bolsonaro e Salles querem passar a boiada na C\u00e2mara nesta semana. Est\u00e3o na pauta:\n\n\ud83d\udea8 PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas\n\ud83d\udea8 PL 984 - Corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada\n\ud83d\udea8 PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nResistiremos! \u270a"
        },
        {
            "author_id": "49180898",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402305489367621642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-06-08T16:44:08.000Z",
            "id": "1402305454634643461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DiadaBoiada: Enquanto lutamos pelos direitos \u00e0 vida e \u00e0 sa\u00fade, o Congresso Nacional insiste em atacar os povos ind\u00edgenas e o meio ambiente! O PL 984 quer reabrir a Estrada do Colono na Parque Nacional do Igua\u00e7u, trazendo + desmatamento e danos para a regi\u00e3o. #PL984N\u00c3O #PL490N\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:42:07.000Z",
            "id": "1402304945550938122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada dentro do parque n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que Estrada-Parque! Pressionem para retirar da pauta o projeto que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/FcGiIzVmIf"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-08T16:40:25.000Z",
            "id": "1402304516909842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 789,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 230
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds, e perder\u00e1 o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO se o PL984 for aprovado! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/WlwOGfOTTo"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-06-08T16:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "52178556",
                        "start": 17,
                        "username": "psolnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304413188780035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nossa bancada do @psolnacamara apelou \u00e0 UNESCO para pressionar o governo Bolsonaro contra a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 mais um retrocesso na pauta ambiental e fere diretrizes internacionais. \u00c9 inadmiss\u00edvel.  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #Equipe"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304398194270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar o PL 984/2019, que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/Qe6Njl7KmJ"
        },
        {
            "author_id": "931226931068063744",
            "created_at": "2021-06-08T16:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "210538923",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavocastanon"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33374761",
                        "start": 17,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 30,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 49,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304175829045248",
            "in_reply_to_user_id": "210538923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gustavocastanon @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 241,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304072980570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/w7e8vaCG8k"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163094969",
                        "start": 0,
                        "username": "HumanoTerraqueo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2325562184",
                        "start": 17,
                        "username": "FelipeMHLins"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 31,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "128372940",
                        "start": 44,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "33374761",
                        "start": 59,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "33374761",
                        "start": 70,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 83,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 102,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402304061496561665",
            "in_reply_to_user_id": "163094969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@HumanoTerraqueo @FelipeMHLins @LulaOficial @jairbolsonaro @cirogomes @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1046805154312392704",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:36.000Z",
            "id": "1402304060049563651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digo n\u00e3o a  estrada no meio do parque nacional do Igua\u00e7u onde fica as cataratas do Igua\u00e7u \u00faltimo reduto da on\u00e7a pintada no Paran\u00e1 #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1114940496592482304",
                        "start": 0,
                        "username": "mrtn_blackberry"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 17,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "33374761",
                        "start": 32,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 45,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 64,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303947264741383",
            "in_reply_to_user_id": "1114940496592482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrtn_blackberry @goura_nataraj @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:38:07.000Z",
            "id": "1402303938184060934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paran\u00e1 \u00e9 o estado que mais desmata Mata Atl\u00e2ntica no pa\u00eds, desmatando inclusive arauc\u00e1rias, \u00e1rvores-s\u00edmbolo do estado. PL984 prop\u00f5e desmatar mais ainda cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/VQEt4kQGv7"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "87475976",
                        "start": 11,
                        "username": "edchavesdeodato"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1290492856155611136",
                        "start": 28,
                        "username": "CiroPernambuco"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "33374761",
                        "start": 44,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 57,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 76,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303882697584644",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cirogomes @edchavesdeodato @CiroPernambuco @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1114940496592482304",
                        "start": 7,
                        "username": "mrtn_blackberry"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "33374761",
                        "start": 24,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 37,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 56,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303792956248069",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sosma @mrtn_blackberry @cirogomes,  @ContaratoSenado e @goura_nataraj\n assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1383677695276376065",
            "created_at": "2021-06-08T16:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "33374761",
                        "start": 15,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 27,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 47,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402303622231343111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "VOC\u00caS SABIAM?\n\n@cirogomes, @ContaratoSenado e \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO para tentar impedir o atentado contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR A BOIADA PASSAR!\nDivulguem! #EstradaDoColonoNAO #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T16:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "190480427",
                        "start": 0,
                        "username": "Pcazevedo1980"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33374761",
                        "start": 17,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 39,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 61,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302949217472512",
            "in_reply_to_user_id": "190480427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pcazevedo1980 O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T16:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187389840",
                        "start": 0,
                        "username": "clebersvargas"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "993847388220612609",
                        "start": 15,
                        "username": "germanopjneto"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "33374761",
                        "start": 32,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 54,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 76,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302697768894464",
            "in_reply_to_user_id": "187389840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@clebersvargas @germanopjneto O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2021-06-08T16:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4832971401",
                        "start": 0,
                        "username": "MarthaDebochada"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "33374761",
                        "start": 19,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 41,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 63,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302576461238272",
            "in_reply_to_user_id": "4832971401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarthaDebochada O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o \n@goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402302274416873480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_: #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/XryYjSWQio"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-08T16:30:11.000Z",
            "id": "1402301944589438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Essa semana a C\u00e2mara pode aprovar projetos de retrocesso socioambiental:\n\n\ud83d\udd25PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas\n\u26a0\ufe0fPL 984 - Rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada\n\ud83e\udeb5PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nPrecisamos estar atentas pra barrar!"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:29:05.000Z",
            "id": "1402301667287130115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/o4tTT9xMyQ https://t.co/j1AU9907LL"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301425393311748",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ArthurLira_, a estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-06-08T16:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 241,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301413666009090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/tKxMgetPjy https://t.co/YPHHCSf2nh"
        },
        {
            "author_id": "1001251931812220928",
            "created_at": "2021-06-08T16:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 146,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 159,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301282484994053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada! @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1001251931812220928",
            "created_at": "2021-06-08T16:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402301158996295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-08T16:27:01.000Z",
            "id": "1402301147466117127",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "O Paran\u00e1 \u00e9 o estado que mais desmata Mata Atl\u00e2ntica no pa\u00eds, desmatando inclusive arauc\u00e1rias, \u00e1rvores-s\u00edmbolo do estado. PL984 prop\u00f5e desmatar mais ainda cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o https://t.co/m6nryp5kqn"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T16:24:50.000Z",
            "id": "1402300595982188549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na pauta da C\u00e2mara hj a urg\u00eancia do PL 984/2019, que reabre a estrada do colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, antiga rota de tr\u00e1fico, contrabando e desmatamento. \nA bancada do PSOL denunciou o fato \u00e0 Unesco, que considera as Cataratas do Igua\u00e7u Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-08T16:23:56.000Z",
            "id": "1402300368999096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/4dA1yfDxLl"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 220,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402300144012431364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 116,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 129,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402299620806598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/VO5ABfl8xK"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T16:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 56,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "236508151",
                        "start": 147,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402299304803450884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Aqui tem mais detalhes sobre a visita que fizemos com o @ContaratoSenado ao Parque Nacional do Igua\u00e7u representando a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da @assembleia_PR e do Senado. A abertura da estrada \u00e9 um retrocesso sem tamanho! #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/E8iusyeZGE"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 241,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298936912711686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/4aStYuSPr6"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2021-06-08T16:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 7,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 20,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 143,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 158,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298865269755908",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sosma @ArthurLira_ @depvermelho Isso!\nQual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada \n@ArthurLira_\n \n@depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 103,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 116,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298451614896133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T16:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 24,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298366663483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Sobrevoei com o senador @ContaratoSenado em 2019 o Parque Nacional do Igua\u00e7u e a conclus\u00e3o foi a mesma do MPF e STF: a estrada n\u00e3o existe mais e sua abertura seria um crime contra a natureza e tamb\u00e9m contra a economia da regi\u00e3o. #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/jDc9tsedxj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 147,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 160,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298282601242627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O PL984 pode acabar com o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e queimar ainda mais a imagem do Brasil no exterior. Precisamos frear essa boiada!  @ArthurLira_ @depvermelho. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoNAO #DiaDaBoiada https://t.co/OarGxS5ZiD"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298132189356035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/U5iaBDLDxj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 220,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 233,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402298064967249922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se aprovarem o PL984, que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque perder\u00e1 o t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Pressione e evite esse retrocesso! #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/mUpaEsdzck"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:14:20.000Z",
            "id": "1402297953956634625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. Essa seria tamb\u00e9m, a porteira para rasgar outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/XQW31FXeVa"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2021-06-08T16:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1402297661106032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/FFTvmQuJsb"
        },
        {
            "author_id": "1290736349025390602",
            "created_at": "2021-06-08T16:12:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1402297575429054465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar a boiada da PL 490 que flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas seja votada! Muito menos a PL 2933- que legaliza a grilagem e nem a PL 984 que constr\u00f3i estrada e rasga o Parque Nacional de Igua\u00e7u #PacoteDaDestrui\u00e7\u00e3o #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T16:12:34.000Z",
            "id": "1402297511906263044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Rasgar ao meio um Parque Nacional \u00e9 um crime contra a natureza e tamb\u00e9m contra a humanidade. Essa boiada n\u00e3o pode passar! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402297455127977985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_ #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/307p2Fb1Bk"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 130,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 143,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402297026801549314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Abrir a rodovia \u00e9 cortar Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio, \u00e9 sangrar a Mata Atl\u00e2ntica #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/6sv2ItjKp3"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 152,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 165,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402296970421624839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. @ArthurLira_ @depvermelho: #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/nqq50gzI7o"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-08T16:08:10.000Z",
            "id": "1402296404463194119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 507,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "Um projeto pautado na C\u00e2mara hoje quer reabrir a Estrada do Colono, no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u: isso significa mais desmatamento, viol\u00eancia e um enorme preju\u00edzo para a regi\u00e3o e para o Brasil. Por isso, #PL984N\u00e3o! #EstradaDoColonoN\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 122,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 135,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402296099541598213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o. #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 103,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 116,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402296014564990984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/5nIJODvDBo"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 130,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 143,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295879881613316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abrir a rodovia \u00e9 cortar Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio, \u00e9 sangrar a Mata Atl\u00e2ntica #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/2rCZxqKTSn"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 135,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 148,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295755919048709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o vai levar desenvolvimento para a regi\u00e3o  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o #DiaDaBoiada @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/UbuA1IYseN"
        },
        {
            "author_id": "261385220",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33374761",
                        "start": 2,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 24,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 45,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295673651875848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O @cirogomes, o senador @ContaratoSenado e o @goura_nataraj assinaram uma carta para UNESCO  tentando impedir este absurdo q \u00e9 contra o Patrim\u00f4nio Natural do Brasil (construir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u).\n\nAjudem a dar visibilidade a esta a\u00e7\u00e3o.\n\n#EstradaDoColonoNAO https://t.co/0WBuXBz9xy"
        },
        {
            "author_id": "246985981",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:10.000Z",
            "id": "1402295649417281539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "O que Lira, Bolsonaro e Salles planejaram para o dia de hoje \u00e9 TERR\u00cdVEL! O #PacoteDaDestrui\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47\n\nPL 490 - Flexibiliza a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas\nPL 2633 -  Legaliza a grilagem no brasil \nPL 984 - Constr\u00f3i estrada e rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nN\u00e3o podemos permitir!"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-08T16:05:05.000Z",
            "id": "1402295628936384515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 306,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "Querem cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, com um estrada, que amea\u00e7a a Mata Atl\u00e2ntica, que j\u00e1 foi muito devastada no Brasil  #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o\n\nFoto: Cristian Rizzi / SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/DlRGaRdLbp"
        },
        {
            "author_id": "138221826",
            "created_at": "2021-06-08T16:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295529128841220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2021-06-08T16:03:51.000Z",
            "id": "1402295314455961610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOUL CONTRA O PL 984/2019 QUE PRETENDE RASGAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E OUTRAS UCS DO BRASIL AO MEIO! Acompanhe, compartilhe e participe! Use as hashtags: #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00c3O #PL2633N\u00c3O #DiaDaBoiada https://t.co/P2P7dxNqiK https://t.co/NAgnciU1FE"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295305241042957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/6XhZESIDq8"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T16:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 14,
                        "username": "depvermelho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 114,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402295177117679621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma afronta @depvermelho apresentar projeto para rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u na Semana do Meio Ambiente. @ArthurLira_ #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/LxdEqhLXpS"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-08T16:02:53.000Z",
            "id": "1402295072129961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Segue a mobiliza\u00e7\u00e3o no #DiaDaBoiada! Come\u00e7a agora o tuita\u00e7o contra o #PL984, que pretende rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o ao meio! Acompanhe e compartilhe: #EstradaDoColonoN\u00e3o! #PL984N\u00e3o! https://t.co/lOsWN64nLr"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-06-08T16:02:43.000Z",
            "id": "1402295031520768007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o pode ser cortado ao meio pela estrada do Colono! #PL984Nao #DiadaBoiada https://t.co/vCLWGEDgRs"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-08T16:02:09.000Z",
            "id": "1402294886834094086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7A AGORA O TWITA\u00c7O CONTRA O PL 984/2019 QUE PRETENDE RASGAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E OUTRAS UC'S DO BRASIL AO MEIO! Acompanhe, compartilhe e participe! Use as hashtags: #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00c3O #PL2633N\u00c3O #DiaDaBoiada https://t.co/amRJjVP8Ti"
        },
        {
            "author_id": "586127204",
            "created_at": "2021-06-08T16:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294757305556998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "848694764262367233",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294497661394948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "1402034829781356546",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 90,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 103,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294456192311301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a urg\u00eancia em desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u?  #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:21.000Z",
            "id": "1402294434398707717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estrada dentro do parque n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que Estrada-Parque! Pressionem para retirar da pauta o projeto que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/WLcck7JIvU"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:09.000Z",
            "id": "1402294385728016386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "COME\u00c7A AGORA O TWITA\u00c7O CONTRA O PL 984/2019 QUE PRETENDE RASGAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U E OUTRAS UC'S DO BRASIL AO MEIO! Acompanhe, compartilhe e participe! Use as hashtags: #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/VcxbxE7T7G"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:03.000Z",
            "id": "1402294358930432003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nTemos novidades no #RedeTrilhas! Agora, a trilha Sucupira, localizada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, passa a integrar o projeto. Esse \u00e9 o terceiro percurso, junto \u00e0 Transcarioca, no Rio de Janeiro, e \u00e0 Cora Coralina, em Goi\u00e1s.\n\nVeja \u25b6\ufe0f https://t.co/VYTIcqXkqq https://t.co/p9w0YmQsLp"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-08T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402294347593306112",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "@govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n\nhttps://t.co/Pb9NHXFrDP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-08T15:37:45.000Z",
            "id": "1402288747987701761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,57 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 28 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 3,21 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-08T15:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402286314813333505",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Sim, \u00e9 muita madeira, mas eu queria o dado que associa isso ao corte raso, porque \u00e9 uma hip\u00f3tese que contraria todos os dados dispon\u00edveis.\n\nO INPE t\u00e1 medindo 1,1 mi de ha de corte raso onde a madeira j\u00e1 era h\u00e1 anos e a degrada\u00e7\u00e3o (roubo de madeira) ocorrendo dentro \u00c1rea Protegida"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T15:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 15,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402284592544034816",
            "in_reply_to_user_id": "1189426595716567042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica!\n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1303496629161517060",
            "created_at": "2021-06-08T15:17:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1402283718727942152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje os ecoc\u00eddas querem dar passos largos na destrui\u00e7\u00e3o ambiental! Est\u00e1 em pauta na C\u00e2mara de Deputados legaliza\u00e7\u00e3o da grilagem de terras, a explora\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas e a invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 o \"Boiada Day\". Compartilhe. Denuncie.\n\n#DiadaBoiada https://t.co/tY4boL9H5t"
        },
        {
            "author_id": "4389500122",
            "created_at": "2021-06-08T15:14:55.000Z",
            "id": "1402283000100950023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enquanto voc\u00ea fica feliz com a not\u00edcia da vacina\u00e7\u00e3o em massa da popula\u00e7\u00e3o do Par\u00e1, o Governo H\u00e9lder avan\u00e7a com um projeto de constru\u00e7\u00e3o da Rodovia Liberdade que vai atingir a UFRA, a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque do Utinga e o Quilombo do Abacatal, em Ananindeua."
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T15:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 15,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402282270401126402",
            "in_reply_to_user_id": "1189426595716567042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica!\n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-08T15:04:04.000Z",
            "id": "1402280272591306755",
            "in_reply_to_user_id": "1120446006284439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que s\u00e3o pescadores e guias tur\u00edsticos. Estes dois grupos seriam diretamente beneficiados pela prote\u00e7\u00e3o da ilha (que atualmente n\u00e3o \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o). Entendo que a prote\u00e7\u00e3o da Ilha dos Franceses (e das esp\u00e9cies que ela abriga) ser\u00e1 facilitada se a comunidade (+)"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T14:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 38,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 53,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402278635747352578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESENT\u00c3O NA SEMANA DO MEIO AMBIENTE! @ArthurLira_ e @depvermelho querem votar hoje, projeto para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica! #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1390296678104805381",
            "created_at": "2021-06-08T14:55:17.000Z",
            "id": "1402278060242702342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia ocupa 49% do nosso territ\u00f3rio, \u00e9 a maior \u00e1rea remanescente de florestas tropicais e considerada a maior diversidade de reserva biol\u00f3gica do planeta, com pelo menos metade das esp\u00e9cies vivas do mundo. \ud83c\udf33  #incluirepreservar #includeandpreserve https://t.co/ERJygPTDD4"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T14:54:31.000Z",
            "id": "1402277869674549250",
            "in_reply_to_user_id": "52178556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura da Estrada,fechada na d\u00e9cada de 90 por ordem judicial, est\u00e1 prevista pelo PL 984/2019.A Estrada era uma rota no Parque Nacional do Igua\u00e7u,na fronteira com a ARG, que alimentava o contrabando,tr\u00e1fico de armas e drogas,ca\u00e7a e desmatamento, entre outras ilegalidades\n+\ud83d\udc47\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-06-08T14:54:31.000Z",
            "id": "1402277867111731218",
            "in_reply_to_user_id": "52178556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada est\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a \u00faltima grande reserva de mata atl\u00e2ntica, localizada no Estado do Paran\u00e1, e onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, consideradas Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\n\n+\ud83d\udc47\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-08T14:51:59.000Z",
            "id": "1402277231016173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do colono afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica. #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/xRlRSsSZG3"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2021-06-08T14:51:16.000Z",
            "id": "1402277051365797895",
            "in_reply_to_user_id": "831112623219470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem tamb\u00e9m o PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! Fragmentar o parque ir\u00e1 amea\u00e7ar sua rica biodiversidade. #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-08T14:46:16.000Z",
            "id": "1402275790524456965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parece piada de mau gosto, mas \u00e9 s\u00f3 o Brasil em 2021. No dia do anivers\u00e1rio de Salles:\n\n- #PL490, que acaba com demarca\u00e7\u00f5es de terras ind\u00edgenas est\u00e1 na CCJ;\n-  #PLdaGrilagem est\u00e1 na pauta;\n- Requerimento de urg\u00eancia para o #PL934, que cria uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/im8vf5wnkI"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2021-06-08T14:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125974569",
                        "start": 0,
                        "username": "DepJefferson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402273726230679558",
            "in_reply_to_user_id": "125974569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepJefferson Ok.\nMas hoje pode ter tamb\u00e9m a vota\u00e7\u00e3o do PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! \nN\"ao, n~e caro deputado. Por favor!\n\nFragmentar o parque ir\u00e1 amea\u00e7ar sua rica biodiversidade. #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-08T14:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402273235828420609",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar o PL 984/2019, que reabre uma rota ilegal no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada por decis\u00e3o da justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/1tIs9jhXo7"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-06-08T14:34:56.000Z",
            "id": "1402272939970605064",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Tem tamb\u00e9m o PL 984, que quer instalar uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! Fragmentar o parque ir\u00e1 amea\u00e7ar sua rica biodiversidade. #DiaDaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-06-08T14:34:21.000Z",
            "id": "1402272792859512843",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Mar Adentro j\u00e1 catalogou 28 indiv\u00edduos da esp\u00e9cie Chelonia mydas, popularmente chamadas de tartarugas-verdes, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras. Como as demais tartarugas encontradas no Brasil, ela tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. + https://t.co/ijfm6Fxvfy"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-06-08T14:34:20.000Z",
            "id": "1402272787084029959",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Ilhas Cagarras \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, formada pelas Ilhas Comprida, das Palmas, Cagarras, Filhote da Cagarra, Redonda e Filhote da Redonda, localizada a apenas 5 km da praia de Ipanema, no Rio de Janeiro. + https://t.co/HSHx1qGv3T"
        },
        {
            "author_id": "1287490158510723072",
            "created_at": "2021-06-08T14:32:37.000Z",
            "id": "1402272356853325839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede nacional https://t.co/CqULaw2W3f"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-08T14:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "20646711",
                        "start": 158,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402270672550830084",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "3) O requerimento para a vota\u00e7\u00e3o da urg\u00eancia do #PL934, que permite a abertura de uma estrada que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado pela @UNESCO patrim\u00f4nio da humanidade. #DiadaBoiada #PacotedaDestrui\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/DAqjrnQEf1"
        },
        {
            "author_id": "145332799",
            "created_at": "2021-06-08T14:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402269835220996108",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Tem esse pedido de urg\u00eancia na pauta tb \n\nC\u00e2mara vota urg\u00eancia para projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n https://t.co/GH8RNGzfhl"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-06-08T14:14:55.000Z",
            "id": "1402267900564680706",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ANP ignora parecer t\u00e9cnico de Ibama e ICMBio, e prev\u00ea leil\u00e3o de blocos de petr\u00f3leo e g\u00e1s em Fernando de Noronha e na Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas.\n\nhttps://t.co/TXT2ebnkpx https://t.co/zbv4RQ1KH0"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2021-06-08T14:11:19.000Z",
            "id": "1402266997732384770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje a C\u00e2mara ter\u00e1 seu #DiadaBoiada e vai tentar votar um #PacotedaDestrui\u00e7\u00e3o. \u00c0s 11:00 a CCJ tenta passar o #PL490n\u00e3o que impacta o processo de demarca\u00e7\u00e3o de terras indigenas. \u00c0 tarde, tenta votar o #PL984Nao que rasga o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma estrada. E tem mais:"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-08T14:10:56.000Z",
            "id": "1402266901267587076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Ilustra\u00e7\u00e3o do absurdo que \u00e9 rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. O #pl984N\u00c3O pode passar! Twita\u00e7o hoje \u00e0s 13h - #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nArte de @arvoreagua. https://t.co/V1FaSPaaGe"
        },
        {
            "author_id": "246985981",
            "created_at": "2021-06-08T13:59:48.000Z",
            "id": "1402264096762904590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O: \u201cBOIADA DAY\u201d NA C\u00c2MARA! \n\nEm pauta hoje na C\u00e2mara est\u00e3o v\u00e1rios projetos que significam ataques graves aos direitos socioambientais, como a estrada que rasga o parque nacional do Igua\u00e7u e a flexibiliza\u00e7\u00e3o da demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, em pauta na CCJ. Grav\u00edssimo!\ud83d\udc47\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "837064057396072452",
            "created_at": "2021-06-08T13:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402263996431061006",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Um dos pontos de banho no Parque Nacional Serra da Bodoquena - Bodoquena/MS.\n\nFoto tirada em outubro/2017. https://t.co/lrHw0eLCRP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-08T13:58:00.000Z",
            "id": "1402263644658933778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ato p\u00fablico em defesa do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/wdFdt7auGk"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-08T13:57:59.000Z",
            "id": "1402263642352013325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato p\u00fablico em defesa do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/FxluGO7qEH"
        },
        {
            "author_id": "3157700416",
            "created_at": "2021-06-08T13:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402261956229218312",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Hoje n\u00e3o \u00e9 votado tbm a estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u?? A Pl984?"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2021-06-08T13:38:40.000Z",
            "id": "1402258778448408589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60 ANOS DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES DE PIRACURUCA-PI https://t.co/BzO3uUXb3u"
        },
        {
            "author_id": "80907501",
            "created_at": "2021-06-08T12:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 96,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 109,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402248893744697349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 Estrada-Parque. \u00c9 desmatamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho\nEsta boiada n\u00e3o vai passar!"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2021-06-08T12:23:12.000Z",
            "id": "1402239788393041922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Nossa bancada fez um apelo \u00e0 Unesco para que tome medidas e pressione o governo brasileiro diante da tentativa de reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica. Vamos pressionar para impedir esse absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2021-06-08T12:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "21334653",
                        "start": 99,
                        "username": "ConJur_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402236988799995906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConJur - Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista https://t.co/eewEJmcxvK via @ConJur_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-06-08T11:56:08.000Z",
            "id": "1402232976130334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O instrutor de wingsuit Gabriel Lott voa por dentro da Pedra Furada, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina\nhttps://t.co/9NAG3QGaoE"
        },
        {
            "author_id": "2787884411",
            "created_at": "2021-06-08T11:42:43.000Z",
            "id": "1402229600323883011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Laguna Arcoiris, Parque Nacional Conguillio https://t.co/Koim2BCh90"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-08T11:37:06.000Z",
            "id": "1402228186943950851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 23 de maio de 2021, o desmatamento de 0,59 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "954527633638903808",
            "created_at": "2021-06-08T11:31:03.000Z",
            "id": "1402226663778312194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco https://t.co/1UYVWUsmni\n\nParece incr\u00edvel que depois de anos de explica\u00e7\u00f5es e muita ci\u00eancia ainda temos de continuar discutindo que a Estrada do Colono nunca deveria ser pensada. https://t.co/1gpEvrIAI6"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-06-08T11:20:55.000Z",
            "id": "1402224115910651907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que construiu barragem irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 condenado por crime ambiental\nhttps://t.co/BPz95wXk8G"
        },
        {
            "author_id": "2227527001",
            "created_at": "2021-06-08T11:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402223531694477320",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL se o local \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por que h\u00e1 casas no local?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-08T11:05:43.000Z",
            "id": "1402220288830496769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "1086572547372658688",
            "created_at": "2021-06-08T10:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402217281468440577",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo A serra precisa virar parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2021-06-08T10:53:31.000Z",
            "id": "1402217216603561988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara divulga resultado de processo seletivo simplificado - Foto: ICMbio - Confira os aprovados: \n\nhttps://t.co/tPrVPkAN6f https://t.co/v2b2Yj5Cf3"
        },
        {
            "author_id": "19462284",
            "created_at": "2021-06-08T10:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9882772",
                        "start": 0,
                        "username": "AlbertoLage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402209120900587520",
            "in_reply_to_user_id": "9882772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlbertoLage Procurei construir pontes\n\nmas foi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-06-08T10:20:38.000Z",
            "id": "1402208943863107587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Deputados pedem a\u00e7\u00e3o urgente da Unesco para proteger o Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/VExCgXsV3D"
        },
        {
            "author_id": "2867841095",
            "created_at": "2021-06-08T10:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402206086820737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KERAArDE0Q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-08T08:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1402184582024282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CYtSHYOGaH"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-08T08:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1402175851182047233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5RLXjMpA3Q"
        },
        {
            "author_id": "1137017407",
            "created_at": "2021-06-08T07:30:42.000Z",
            "id": "1402166179519680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No col\u00e9gio ilegal constru\u00eddo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a justi\u00e7a cega \u00e9 surda ao grito da legalidade e enquanto a arquidiocese n\u00e3o escuta a voz de Deus, teremos que esperar pela justi\u00e7a Divina que vir\u00e1.  #bomdiadf"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-06-08T06:15:57.000Z",
            "id": "1402147364547276801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adeus, serra da Malcata \u201cem estado virgem\u201d. Adeus, parques naturais e Parque Nacional em novo modelo de \u201cco-gest\u00e3o\u201d com os munic\u00edpios (\u201ccongest\u00e3o\u201d seria + apropriado). Grande erro do Governo/Minist\u00e9rio do Ambiente. \u00c9 evidente o que vai acontecer ao que resta de espa\u00e7os naturais. https://t.co/iO2am4d9Nz https://t.co/yxN2M1X93R"
        },
        {
            "author_id": "62149576",
            "created_at": "2021-06-08T04:46:27.000Z",
            "id": "1402124844859338753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um crime a abertura da Estrada do Colono. \nRasga o remanescente de Mata Atl\u00e2ntica que \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/7J5i3Dps7h"
        },
        {
            "author_id": "1172673789462814721",
            "created_at": "2021-06-08T02:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 179,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402090060984500226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocar em risco a biodiversidade de um Parque Nacional cortando-o aomeio com uma rodovia pra atender pequenos interesses \u00e9 um esculacho com o meio ambiente ! #estradadocolonoN\u00c3O\n@ArthurLira_"
        },
        {
            "author_id": "115557122",
            "created_at": "2021-06-08T01:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1402081404918317057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1NSjkHQ8f1"
        },
        {
            "author_id": "924692781523783680",
            "created_at": "2021-06-08T01:31:59.000Z",
            "id": "1402075902658461698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva caiu firme aqui no recreio , que  papai do c\u00e9u guie os moradores de rua para uma \u00e1rea protegida e os doguinhos tamb\u00e9m  \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1098219700553740290",
            "created_at": "2021-06-08T01:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402072091554353153",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O que ele construiu, foi uma casa, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "1142865159054118912",
            "created_at": "2021-06-08T01:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402069941977858048",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat S\u00f3 hj j\u00e1 li invas\u00e3o de area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e loteamento em RO e fuga de pesquisadora pra B\u00e9lgica porq lan\u00e7ou livro  sobre a libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos.Isso \u00e9 o q?"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-06-08T01:03:55.000Z",
            "id": "1402068842491305986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que construiu barragem irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 condenado por crime ambiental https://t.co/6yf7irHi6v"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-06-08T00:39:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1402062704123252739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83c\udf13\u2618\ufe0f\ud83d\udc9b https://t.co/rLZl0GJpuX"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-06-07T23:44:58.000Z",
            "id": "1402048972420694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As ferramentas do macaco-prego\n\nAo estudar animais do Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, cientistas observam que ferramentas de pedra s\u00e3o usadas com tr\u00eas finalidades: cavar, quebrar sementes e frutos e bater \u2018pedra contra pedra\u2019.\n\nhttps://t.co/RbpPhsKZXc"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2021-06-07T23:36:03.000Z",
            "id": "1402046726559653890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 em tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Municipal do Rio o PLC n\u00ba 72/2018 que trata de um dos \u00faltimos mega terrenos em \u00e1rea nobil\u00edssima, no car\u00edssimo bairro da G\u00e1vea. \n\nConfiram em https://t.co/ITtUZpvMpp"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-07T23:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "21207962",
                        "start": 233,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402042027802562567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jacund\u00e1 (RO) \u00e9 um retrato da for\u00e7a da grilagem sob Bolsonaro e Ricardo #ForaSalles! Por lei, apenas popula\u00e7\u00f5es tradicionais poderiam viver na regi\u00e3o, mas hoje, cerca de 300 forasteiros a habitam, como mostra a @RevistaEpoca. Confira: https://t.co/WECeRpFknG"
        },
        {
            "author_id": "316464324",
            "created_at": "2021-06-07T23:16:14.000Z",
            "id": "1402041743160365067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Renan Sartori informa\u00e7\u00f5es sobre sistema de energia e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado\nhttps://t.co/kTWAdWoR6M https://t.co/RtRs889vHY"
        },
        {
            "author_id": "3323926385",
            "created_at": "2021-06-07T22:51:35.000Z",
            "id": "1402035537012137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista https://t.co/7wqzIRdxxP https://t.co/Cu7HaCb1WP"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-06-07T22:35:44.000Z",
            "id": "1402031547570524167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Pirapora no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/beS5wokycs"
        },
        {
            "author_id": "93947233",
            "created_at": "2021-06-07T22:31:25.000Z",
            "id": "1402030461199732740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou vendo um video de um parque nacional no deserto de Utah, nos EUA, apenas um carro filmando as maravilhas das forma\u00e7\u00f5es geom\u00e9tricas e estranhas que comp\u00f5e aquela regi\u00e3o.\nSimplesmente lindo. N\u00e3o tem som e nem precisa.\nNo Youtube."
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-07T22:15:03.000Z",
            "id": "1402026345866006539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista: O desembargador Jos\u00e9 Jorge Ribeiro da Luz, do Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia, decidiu que a an\u00e1lise do pedido de medida liminar na a\u00e7\u00e3o de inconstitucionalidade contra a\u2026 https://t.co/Hr3WHBZ2GV #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-06-07T22:13:07.000Z",
            "id": "1402025856147415044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pleno do TJ-RO vai julgar a\u00e7\u00e3o que reduz reserva extrativista https://t.co/KU9XuuKonU https://t.co/nxT3SP0Ab2"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-07T22:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 243,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402024192707600387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 PARQUE+\n\nA trilha Sucupira, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, passa a integrar a RedeTrilhas! \u00c9 +1 a\u00e7\u00e3o do programa Parque+, que leva acessibilidade, conectividade e infraestrutura ao ecoturismo brasileiro. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/UPGQ90mk7z"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-06-07T22:04:00.000Z",
            "id": "1402023562706243612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra a natureza no seu melhor, visite o Parque Nacional Arrecifes de Xcalak, que fica a apenas uma hora e meia de Mahahual. Neste local poder\u00e1 explorar uma famosa reserva que \u00e9 respons\u00e1vel por preservar a sa\u00fade dos seus recifes, mergulhar e apaixonar-se.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/oaXGtvDH4W"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-06-07T21:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61843152",
                        "start": 3,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402017010662481921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udea8A @camaradeputados decidiu pautar para amanh\u00e3 o PL que aprova a cria\u00e7\u00e3o (n\u00e3o \u00e9 recria\u00e7\u00e3o pq onde era estrada hoje j\u00e1 \u00e9 Mata Atl\u00e2ntica) da Estrada do Colono, em pleno cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u +"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T21:36:21.000Z",
            "id": "1402016606293676038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,64 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em maio, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 1,09 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-07T21:34:26.000Z",
            "id": "1402016123760132101",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 19% do total, com 18 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 12% do total, com 11 focos"
        },
        {
            "author_id": "93040289",
            "created_at": "2021-06-07T21:33:24.000Z",
            "id": "1402015864392650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores loteiam e criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/c0FXEFc8zv \nGeeeente !!! Sem condi\u00e7\u00f5es de viver num pais desse!!! Quanta distor\u00e7\u00e3o de valores."
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-07T21:30:00.000Z",
            "id": "1402015007123001363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 452,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Montanha de gelo no\ud83d\udccdParque Nacional Los Glaciares - Patag\u00f4nia, Argentina https://t.co/ge0wJdtxub"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-06-07T20:46:13.000Z",
            "id": "1402003989101744132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede\u00a0nacional https://t.co/x1fGwdSLNC"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-06-07T20:46:13.000Z",
            "id": "1402003986534879238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede\u00a0nacional https://t.co/K5gFRIuN3G"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-06-07T20:40:00.000Z",
            "id": "1402002422986428418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 fechado para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/LddMiWI5Jz"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-06-07T20:40:00.000Z",
            "id": "1402002422982070290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 fechado para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/HGzRugJ2wY"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2021-06-07T20:18:28.000Z",
            "id": "1401997004339884035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede\u00a0nacional https://t.co/CnkqGz8IkD"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-07T20:10:51.000Z",
            "id": "1401995087123554315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Semana do Meio Ambiente, a C\u00e2mara vai votar em regime de urg\u00eancia o PL que libera a grilagem e o PL que abre uma estrada para o tr\u00e1fico no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/IOJc7N1P13"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-07T20:02:51.000Z",
            "id": "1401993074004443141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia entra para a rede nacional https://t.co/LKBTGXRWZt"
        },
        {
            "author_id": "1273009007570178054",
            "created_at": "2021-06-07T19:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49685585",
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401988552150319104",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto A maioria dos deputados do Cidadania votaram favor\u00e1veis ao PL 3729/2004, considerado a \"m\u00e3e de todas a boiadas\". O l\u00edder do seu partido assinou o requerimento em regime de urg\u00eancia do PL 984/2019, que trata da reabertura da Estrada do Como, no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1224364737045110784",
            "created_at": "2021-06-07T19:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "38139275",
                        "start": 134,
                        "username": "Afundacion_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401986079729856514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfdd Seguimos recibindo voluntarios medioambientais no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia.\n\n\ud83d\udeae Desta vez, chegaron da man de @Afundacion_org e o seu proxecto #PlanctON para limpar os areais e outras contornas da illa de Ons. https://t.co/J5oGVy9oJk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T19:32:10.000Z",
            "id": "1401985353037365259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Tv6ovdiqRE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/FCeMBIihqG"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T19:32:09.000Z",
            "id": "1401985351091167233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ScYdfa4erm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/rVpmTOcSDG"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T19:32:09.000Z",
            "id": "1401985350361300997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Nascentes do Lago Jari\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Ozi6Wtu7fq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9FdhfrwYci"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T19:32:09.000Z",
            "id": "1401985349543501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/xKxQdSr5qr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9WYi3vyQ1w"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T19:32:09.000Z",
            "id": "1401985348796829702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/V7bs7tQ6oV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CZNKXCll85"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T19:32:09.000Z",
            "id": "1401985348062810120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Y2xA1Yiud6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T19:32:09.000Z",
            "id": "1401985347123306504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Rio Novo\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/hoqVlhgPyb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fr57oHYLl2"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-06-07T19:06:41.000Z",
            "id": "1401978942031020036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando o anivers\u00e1rio de 107 anos de Foz do Igua\u00e7u, os restaurantes Porto Canoas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, e Cabeza de Vaca, no Marco das 3 Fronteiras, est\u00e3o oferecendo 30% de desconto para moradores de Foz do Igua\u00e7u viverem boas experi\u00eancias\n\nhttps://t.co/rbpAD4N4Yo https://t.co/OxiguMZWi4"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-06-07T19:04:00.000Z",
            "id": "1401978263996612617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invadir terras da Uni\u00e3o com inten\u00e7\u00e3o de ocup\u00e1-las \u00e9 crime ==&gt; https://t.co/Ssslr7zZbd #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-07T19:02:05.000Z",
            "id": "1401977782796623879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que construiu barragem irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 condenado por crime ambiental (07/06/2021): A 7\u00aa Turma do Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4) manteve a condena\u00e7\u00e3o imposta a um emp (...) https://t.co/ukqdHVosNR #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "1043549832424706048",
            "created_at": "2021-06-07T18:54:38.000Z",
            "id": "1401975907783434245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse v\u00eddeo da In\u00eas Brasil em Foz do Igua\u00e7u \u00e9 uma das coisas mais importantes da cidade, junto com as cataratas e os quatis do parque nacional https://t.co/OykwO0CSPL"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2021-06-07T18:52:16.000Z",
            "id": "1401975313744150531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem que construiu barragem irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 condenado por crime ambiental: https://t.co/HNXQnTSTd9 https://t.co/rT0IrIRCpi"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-07T18:41:05.000Z",
            "id": "1401972498145624073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/hm0ogWJDL2"
        },
        {
            "author_id": "438595035",
            "created_at": "2021-06-07T18:36:47.000Z",
            "id": "1401971416833134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajudado por prefeitura, l\u00edder das invas\u00f5es diz n\u00e3o estar preocupado com reintegra\u00e7\u00e3o de posse.\n\n\" Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia\" https://t.co/DbtDYSedTE"
        },
        {
            "author_id": "36096958",
            "created_at": "2021-06-07T18:32:50.000Z",
            "id": "1401970421675741192",
            "in_reply_to_user_id": "36096958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(comentando isso aqui) https://t.co/yhP4FXERVr"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2021-06-07T18:28:44.000Z",
            "id": "1401969387704365058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores criminosos loteiam e criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/xug2u8oeHY"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-07T18:13:57.000Z",
            "id": "1401965669831303173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Na medida que algu\u00e9m faz um empreendimento que afeta um territ\u00f3rio ind\u00edgena, quilombola ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o sem o estudo de impacto necess\u00e1rio, seguramente o licenciamento desse empreendimento ser\u00e1 judicializado e vai demorar muito mais do que hoje. \ud83e\uddf6 1/2"
        },
        {
            "author_id": "588635803",
            "created_at": "2021-06-07T18:05:43.000Z",
            "id": "1401963596125454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores loteiam e criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/XvxtWRlaZ2"
        },
        {
            "author_id": "1355176379860590592",
            "created_at": "2021-06-07T17:34:37.000Z",
            "id": "1401955768983818243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 possuiu aeroporto\u00a0pr\u00f3prio https://t.co/gW2CXPRmek"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-06-07T17:16:14.000Z",
            "id": "1401951144470011906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA realizou, hoje (7), a planta\u00e7\u00e3o de mudas nativas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque Estadual do Bacanga (PEB) com benefici\u00e1rios do Programa Maranh\u00e3o Verde. A a\u00e7\u00e3o faz parte da programa\u00e7\u00e3o da Semana Estadual do Meio Ambiente, que segue at\u00e9 o dia 9. https://t.co/INbqZP6JmP"
        },
        {
            "author_id": "734181048347693057",
            "created_at": "2021-06-07T17:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1356807907",
                        "start": 0,
                        "username": "patriciaarpim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401949672294563844",
            "in_reply_to_user_id": "1356807907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patriciaarpim @GaleriaTurandot N\u00e3o sei se o v\u00eddeo passou r\u00e1pido. Parece que o Doriana estava sem m\u00e1scara! E eu preocupado com uma fam\u00edlia de 6 pessoas, que no feriado, num Parque Nacional (RJ), nas pedras de uma cachoeira, sem a presen\u00e7a de outras pessoas, tiravam fotos com m\u00e1scara cobrindo a boca."
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2021-06-07T16:59:17.000Z",
            "id": "1401946880762953734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tb tentar\u00e3o aprovar a estrada que cortar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/NHwoRHicOt"
        },
        {
            "author_id": "1308989283525591041",
            "created_at": "2021-06-07T16:40:39.000Z",
            "id": "1401942188326633478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Amaro est\u00e1 tomado an\u00fancio de venda de terrenos na regi\u00e3o de Parelheiros a pre\u00e7o abaixo do mercado - n\u00e3o se iludam \u00e9 tudo ilegal pois ali \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2021-06-07T16:34:36.000Z",
            "id": "1401940667224543237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Csnastra https://t.co/hLUnz49A0A"
        },
        {
            "author_id": "210577280",
            "created_at": "2021-06-07T16:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "131286287",
                        "start": 173,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401936362887168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo ou Destrui\u00e7\u00e3o? Esse cara n\u00e3o deveria estar preso? \ud83e\udd28 Juro, desconfio de tudo que tenha o dedo dele \ud83d\ude2e\nAberto edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Canela.\ud83d\udc47\n@minc_rj\n#ForaSalles https://t.co/Pr38lE7AOP"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-07T16:15:04.000Z",
            "id": "1401935751680495618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-06-07T16:10:29.000Z",
            "id": "1401934599580758019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano ambiental em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/O7qHevY8Kv"
        },
        {
            "author_id": "1252370782124232704",
            "created_at": "2021-06-07T16:06:56.000Z",
            "id": "1401933705468387331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem viu esse not\u00edcia???https://t.co/V19ns2xtIH https://t.co/aLu7b8UF0d"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-07T15:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1401928331956822020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uUIOv5PdFy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T15:35:38.000Z",
            "id": "1401925825658642435",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 10,73 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T15:35:37.000Z",
            "id": "1401925824983543810",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T15:35:37.000Z",
            "id": "1401925824371073028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 23 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,68 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "859351965335244801",
            "created_at": "2021-06-07T15:19:58.000Z",
            "id": "1401921883893796867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do bel\u00edssimo monumento natural da Saca de L\u00e3, localizada na zona rural de Cabaceiras Para\u00edba.\n#Cabaceiras #SacaDeL\u00e3 https://t.co/mMrLt9DgUE"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-06-07T15:17:59.000Z",
            "id": "1401921387309240324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Eco Clube Barreirinhas \u00e9 tudo que voc\u00ea sempre sonhou, com conforto, lazer, comodidade e seguran\u00e7a. \n\n\ud83d\udccc localizado na Pen\u00ednsula da cidade, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\ud83d\udc4f loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o https://t.co/LHdjbPm40Z"
        },
        {
            "author_id": "1379835867141902336",
            "created_at": "2021-06-07T15:08:46.000Z",
            "id": "1401919065204068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio ao munic\u00edpio de #DomInoc\u00eancio no estado do Piau\u00ed. A cidade ocupa uma das entradas para o Parque Nacional Serra da Capivara e da Serra das Confus\u00f5es. Conhecida como \"Cidade do Bode\". A atual prefeita \u00e9 Maria das Virgens Dias do PP. https://t.co/vibr3bWrLJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-07T14:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "54341363",
                        "start": 224,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401915923024523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Pela lei, apenas popula\u00e7\u00f5es tradicionais que j\u00e1 habitavam a regi\u00e3o antes da cria\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jacund\u00e1 em 2004 poderiam viver no local, mas hoje h\u00e1 muito mais gente. Ao todo, s\u00e3o cerca de 300 forasteiros.\" via @JornalOGlobo\n\nhttps://t.co/2S6Q0zxuOD"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-06-07T14:25:03.000Z",
            "id": "1401908064656183300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/egxF2xnPcl - Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional. Recategoriza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 possibilitar o desenvolvimento da visita\u00e7\u00e3o, com benef\u00edcio econ\u00f4mico para as comunidades locais e, inclusive, para a gest\u00e3o da unidade. https://t.co/lz0I6fZzzm"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2021-06-07T13:43:15.000Z",
            "id": "1401897544364474373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular, deslumbrante, lindo e maravilhoso. Magn\u00edfico demais! \ud83d\ude0d em Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba - PNNRP https://t.co/NuIhg7Z88C"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-06-07T13:38:47.000Z",
            "id": "1401896419603136518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UFSB Ci\u00eancia: Pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica gera banco de dados ambientais para Parque Nacional do Alto Cariri.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/I3elbhuUwg https://t.co/QkdWp9LZ8B"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-07T13:30:24.000Z",
            "id": "1401894309641785349",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Santa Cruz do Xingu, MT. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. do Xingu e na terra ind\u00edgena Capoto/Jarina. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/iLzKewjjLK"
        },
        {
            "author_id": "1197510674160799751",
            "created_at": "2021-06-07T12:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35,
                        5.98333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1401880297763975171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque nacional natural Ensenada de Utr\u00eda https://t.co/NUnf0s42aQ"
        },
        {
            "author_id": "718134061731090432",
            "created_at": "2021-06-07T12:33:16.000Z",
            "id": "1401879933073379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Wakatobi, localizado no sudeste de Sulawesi, foi designado como uma das reservas da biosfera do mundo na Indon\u00e9sia desde 2021. Contendo 750 das 850 esp\u00e9cies de corais no mundo,Wakatobi se torna o local favorito para mergulhadores\n#IniDiplomasi\n#IndonesiainBrazil https://t.co/rNALdkkFO2"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-07T12:15:06.000Z",
            "id": "1401875361449795586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1: https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-06-07T12:01:20.000Z",
            "id": "1401871896224874498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Infra\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra de Baturit\u00e9 aumentam 52% em 2021.\nhttps://t.co/I9uBuQu1H1"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-06-07T11:42:12.000Z",
            "id": "1401867083684716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Amboseli tem um vista soberba para o Monte Kilimanjaro, o ponto mais alto de \u00c1frica, com uns impressionantes 5 895 metros de altura. \ud83d\uddfb\n\nQuem gostava de visitar? \ud83d\ude09\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt\n#viajar\u00e9viver https://t.co/OEfprQUzOn"
        },
        {
            "author_id": "1111068976585547777",
            "created_at": "2021-06-07T11:41:26.000Z",
            "id": "1401866888846712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc preocupado com a extrema esquerda e nem a\u00ed pra Extrema Bandidagem.\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - 05/06/2021 - Ambiente - Folha https://t.co/HLMCJoZPZv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T11:34:58.000Z",
            "id": "1401865262840750082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 26 de maio de 2021 o desmatamento de 2,37 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 4,86 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2021-06-07T11:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "202366930",
                        "start": 0,
                        "username": "dante_oliver"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "da829260946fc04a"
            },
            "id": "1401865136063881216",
            "in_reply_to_user_id": "202366930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dante_oliver \u00c9 dentro do parque nacional das nascentes do rio Parna\u00edba, aqui mesmo no munic\u00edpio nosso. fica mais ou menos uns 80 km aqui de Barreiras."
        },
        {
            "author_id": "776502269399400449",
            "created_at": "2021-06-07T10:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1120658807124836352",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo96123214"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401853725673721857",
            "in_reply_to_user_id": "776502269399400449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo96123214 Parque nacional de Itatiaia*"
        },
        {
            "author_id": "776502269399400449",
            "created_at": "2021-06-07T10:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1120658807124836352",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo96123214"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401853623039152131",
            "in_reply_to_user_id": "1120658807124836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo96123214 Fica na pedra do camelo, no parque nacional. Acho que chama olho do gato, ou algo assim...\n\nAinda t\u00f4 aprendendo o dialeto"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T08:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401819955763421194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/jYKKMDsuqX"
        },
        {
            "author_id": "2803713648",
            "created_at": "2021-06-07T08:32:15.000Z",
            "id": "1401819278496706562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parque... https://t.co/wwd4ZRT9xD"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T08:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401819251397251076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gDIMIp5S7X"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T08:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401818522221744130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/h7yozHZBCh"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T08:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401817271677423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/v3CKg1Urnv"
        },
        {
            "author_id": "1239690053078704129",
            "created_at": "2021-06-07T08:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "78140369",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoCultura"
                    },
                    {
                        "end": 288,
                        "id": "43023158",
                        "start": 276,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401816521903640577",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoCultura Concordamos ! N\u00e3o podemos passar tempo lendo palavras soltas e desvairadas de apresentador de TV. Vamos focar em gente s\u00e9ria e honesta, que n\u00e3o tenha usufruido do sistema vantajoso anterior, para fazer casa em \u00e1rea protegida ou comprar jatinho. Vamos @LucianoHuck  ?"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2021-06-07T05:40:33.000Z",
            "id": "1401776070702022659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/Ku2q0wY3ji"
        },
        {
            "author_id": "25682776",
            "created_at": "2021-06-07T02:37:28.000Z",
            "id": "1401729995748347910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote na consulta p\u00fablica se vc quer o Parque Nacional do Igua\u00e7u preservado!!! #PL984N\u00c3O https://t.co/uAYt66JzGP"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-07T02:00:23.000Z",
            "id": "1401720661496766469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 7/6, a C\u00e2mara dos Deputados vai decidir se vota o #PL984, que prop\u00f5e \"rasgar\" o #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u ao meio, c/ uma rodovia! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se voc\u00ea \u00e9 contra , vote DISCORDO TOTALMENTE na consulta p\u00fablica: https://t.co/oFWfc0toD4 Entenda o caso: https://t.co/pRbF1WkxdC / #PL984N\u00c3O https://t.co/uXc8jYbyo5"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401714206609592323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/h0EJ9FhhTY"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401712102553927683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1NkNAZrwqu"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401711601611325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/d0UH1dNwfT"
        },
        {
            "author_id": "1204116075887157256",
            "created_at": "2021-06-07T01:22:59.000Z",
            "id": "1401711249298239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 2017 fui fazer o primeiro campo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de angatuba, que mais tarde foi onde coletei amostras pro mestrado. achamos lim\u00f5es-rosa numa estrada, guardei umas sementes, plantei. Hoje ele teve a primeira floradinha \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1 https://t.co/TSZjD6V5Hh"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401707793141407753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HN62eunAOl"
        },
        {
            "author_id": "353356046",
            "created_at": "2021-06-07T01:05:32.000Z",
            "id": "1401706860365893635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea da Espanha, n\u00e3o existe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em volta dos rios.  A Europa n\u00e3o faz o dever de casa,  mas diz que \u00e9 o Brasil que n\u00e3o preserva as suas florestas. \ud83e\udd28 https://t.co/N2TZAjdcJm"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2021-06-07T01:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401705604490616838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/qyTCrfnI2L via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401702946107166725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/amJznJp1oh"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401701708447748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VCSFmfeTE7"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401701042585313281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FsgZUCYSNE"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401700264961351684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aHU7E8Zaiy"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401699393909100548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/q1iYOf8m46"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401698062007996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aFUnPOTQnH"
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-06-07T00:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94387531,
                        -2.62105363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1401698024628408323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo final de semana um close diferente na balsinha em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/2vWZxpMpwP"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401696979542069250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/U74T9v8IJX"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401695309831544839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Oh42FohIb8"
        },
        {
            "author_id": "1159088086934052864",
            "created_at": "2021-06-07T00:15:22.000Z",
            "id": "1401694236555329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "Viram esse absurdo? N\u00e3o basta destruir, grilar e vender terras de unidade de conserva\u00e7\u00e3o agora os invasores criam at\u00e9 canal no YouTube. E a\u00ed vamos denunciar esse canal??\nhttps://t.co/5XHBshl0Yd"
        },
        {
            "author_id": "739146841510514688",
            "created_at": "2021-06-07T00:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "169276022",
                        "start": 0,
                        "username": "rf_fred"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 9,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401694132905648137",
            "in_reply_to_user_id": "169276022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rf_fred @secomvc Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401693478799749122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DDzLod2Ds6"
        },
        {
            "author_id": "97332851",
            "created_at": "2021-06-06T23:57:52.000Z",
            "id": "1401689830241808388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa deve ser quase imposs\u00edvel identificar a constru\u00e7\u00e3o ilegal de um condom\u00ednio fechado sendo constru\u00eddo dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ruas pavimentadas e tudo n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "207291679",
            "created_at": "2021-06-06T23:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401688384716873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/Zx36iJso4b"
        },
        {
            "author_id": "1094321723623858177",
            "created_at": "2021-06-06T23:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "844726258848141312",
                        "start": 0,
                        "username": "bieberfbra"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "24705687",
                        "start": 12,
                        "username": "TheJUNOAwards"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401686786527612930",
            "in_reply_to_user_id": "844726258848141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "@bieberfbra @TheJUNOAwards Parque Nacional\njo\u00e3o pessoa maquiagem a\u00e7a\u00ed caraio maconha UFSC \u00f4nibus desemprego quarentena desculpa por ser homem baseado t\u00f3xica olinda basti\u00e3o carlos tem bot pra tudo ceil\u00e2ndia livro cavalo\nPEACHES REMIX TONIGHT\n I vote for #JFCJustinBieber ."
        },
        {
            "author_id": "16512946",
            "created_at": "2021-06-06T23:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5869974,
                        -17.738654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1401685752573050881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No jogo dos tronos eu escolho o de pedra, no parque nacional, onde eu vejo vida e abund\u00e2ncia natural de verdade, 360 graus de paisagem preservada do cerrado em diversas formas e texturas. em Chapada dos Veadeiros https://t.co/zq5RI10mDO"
        },
        {
            "author_id": "940309058090946560",
            "created_at": "2021-06-06T23:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "726972424965742592",
                        "start": 0,
                        "username": "andressatdiass_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401679270079041539",
            "in_reply_to_user_id": "726972424965742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andressatdiass_ Vou ter q apelar pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-06-06T22:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807292815675887616",
                        "start": 0,
                        "username": "IlonaSzaboC"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "5831572",
                        "start": 168,
                        "username": "MPF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401672588053581824",
            "in_reply_to_user_id": "299326474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IlonaSzaboC E o shopping est\u00e1 l\u00e1 edificado em local n\u00e3o permito pela Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental Federal e ainda destinado \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Parque no Plano Diretor de Cascavel \n\n@MPF deste vez inovou, firmou TAC para permitir violar a lei e causar danos irrevers\u00edveis em uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "582375974",
            "created_at": "2021-06-06T22:46:29.000Z",
            "id": "1401671864850714627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional natural Utria, Colombia. https://t.co/iWD5MOAjll"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2021-06-06T22:34:07.000Z",
            "id": "1401668752576593924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 352,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "Ferreira disse que a invas\u00e3o est\u00e1 come\u00e7ando uma \u201cnova fase\u201d e que a meta \u00e9 atrair 30 mil pessoas para dentro da Flona de 221 mil hectares, dos quais apenas 1,7% est\u00e1 desmatado, segundo o Inpe.\n\"O projeto \u00e9 ocupar tudo, n\u00e3o deixar nenhum pedacinho\".\"\n https://t.co/dM5xwVegFv"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-06-06T22:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807292815675887616",
                        "start": 0,
                        "username": "IlonaSzaboC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401663657621262337",
            "in_reply_to_user_id": "299326474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IlonaSzaboC Nesse mapa toda \u00e1rea do lago nesse quadril\u00e1tero de grandes por vias \u00e9 UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO ZOOL\u00d3GICO PAULO GORSKI cuja cerca dos animais est\u00e1 100 metros da lateral esquerda do shopping"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-06-06T22:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807292815675887616",
                        "start": 0,
                        "username": "IlonaSzaboC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401661521525084161",
            "in_reply_to_user_id": "807292815675887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@IlonaSzaboC J\u00e1 era sabido bem antes da constru\u00e7\u00e3o, que nunca atingira a capacidade prometida e havia s\u00e9rios estudos nesse sentido\n\nMas quando o grande capital j\u00e1 decidiu onde ser\u00e1 o investimento nada segura.\n\nFazem at\u00e9 shopping center dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com aval do MPF  (segue)"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-06T21:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "21334653",
                        "start": 97,
                        "username": "ConJur_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401657818114056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ConJur - Uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rk3dQzeqIc via @ConJur_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "2651411744",
            "created_at": "2021-06-06T21:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1067145560010952712",
                        "start": 0,
                        "username": "AlanBenadia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401654130838487042",
            "in_reply_to_user_id": "1067145560010952712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlanBenadia Reserva Biol\u00f3gica da Serra Geral en Maquin\u00e9 y  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (m\u00e1s de 300 especies de aves) ambas en Rio Grande do Sul, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:22.000Z",
            "id": "1401653717733105666",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 20% do total, com 26 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 14% do total, com 19 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:13.000Z",
            "id": "1401653681397792769",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 3,21 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:13.000Z",
            "id": "1401653680781152258",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:13.000Z",
            "id": "1401653680261111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,76 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia em 22 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "387393239",
            "created_at": "2021-06-06T21:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1401651395334451202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por tr\u00e1s de uma bela imagem, houve um longo caminho percorrido. \u26f0 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gK3Xtz2h49"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2021-06-06T21:07:28.000Z",
            "id": "1401646949523202053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estudo de Nobre com outros pesquisadores, de 2012, revelou fortes sinais de que \u00e9 a umidade amaz\u00f4nica que permite a exist\u00eancia da Mata Atl\u00e2ntica no Oeste do Paran\u00e1, das matas do Parque Nacional do Igua\u00e7u e de toda a \u00e1gua dali. https://t.co/tgDEoDJjsI"
        },
        {
            "author_id": "1224111843892920320",
            "created_at": "2021-06-06T21:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1341862330251042822",
                        "start": 0,
                        "username": "india_dalva"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 13,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401646320071417863",
            "in_reply_to_user_id": "1341862330251042822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@india_dalva @avidanocerrado Eu aproveitei o feriado e a folga no trampo pra ir no Parque Nacional de Bras\u00edlia com minha namorada, \u00e9 t\u00e3o bom estar em meio a natureza longe da sociedade, al\u00e9m de ter visto animais pouco conhecidos."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-06-06T21:00:01.000Z",
            "id": "1401645073033424900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabonetes de copa\u00edba e andiroba geram renda para mulheres da Amaz\u00f4nia: https://t.co/nAsXMoYvGw\n\nA comunidade se localiza no alto do Rio Araguari, entre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 (Flona) e a Floresta Estadual do Amap\u00e1\n\n#sabonetes #Amazonia #Amapa"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2021-06-06T20:52:17.000Z",
            "id": "1401643125605609484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o dram\u00e1tico resgate de pregui\u00e7a em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Rio Branco/AC. https://t.co/yCG1K0MbII"
        },
        {
            "author_id": "1214662297769127936",
            "created_at": "2021-06-06T20:50:48.000Z",
            "id": "1401642753830887428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desde que esse pau no cu do krlh foi respons\u00e1vel pela exonera\u00e7\u00e3o de um funcion\u00e1rio que deu pra ele uma multa de aproximadamente 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida pelo ibama eu n\u00e3o espero mais porra nenhuma desse desgra\u00e7ado https://t.co/VRoQsxJBEv"
        },
        {
            "author_id": "3102666916",
            "created_at": "2021-06-06T19:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "819764426530324480",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabitchela"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2820814392",
                        "start": 12,
                        "username": "CamynArt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401628512151298050",
            "in_reply_to_user_id": "819764426530324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Gabitchela @CamynArt Passamo at\u00e9 pelo parque nacional da covid-19 po, era l\u00e1 pra agosto e lotado de gente sem m\u00e1scara AUHAUHAUHAU"
        },
        {
            "author_id": "469532745",
            "created_at": "2021-06-06T19:53:56.000Z",
            "id": "1401628444472090629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos resgatar a fauna e flora, mas eu construo mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/notvzSDAVW"
        },
        {
            "author_id": "1306308031605608449",
            "created_at": "2021-06-06T19:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401624689529741318",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Vai tomar no cu porra\n\nVai l\u00e1 derrubar \u00e1rvore de parque nacional, babaca"
        },
        {
            "author_id": "2260454084",
            "created_at": "2021-06-06T19:22:10.000Z",
            "id": "1401620449583316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leiam para saber como as coisas funcionam na Amaz\u00f4nia, e como o assalto organizado ao bem p\u00fablico n\u00e3o come\u00e7ou no governo Bolsonaro - apenas passou a ser elogiado e facilitado por ele e o sibilino sinistro Salles. https://t.co/4iLwPnkxzU?"
        },
        {
            "author_id": "274483804",
            "created_at": "2021-06-06T19:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1401618080099405836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/9nqDA0HW7o"
        },
        {
            "author_id": "55964539",
            "created_at": "2021-06-06T18:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401609992587943944",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao ExtremoS, no plural? Qual \u00e9 o outro poder antidemocr\u00e1tico significativo que te aflige? Aquele que te cobra por construir em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-06-06T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "12689622",
                        "start": 172,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "253034260",
                        "start": 224,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401599770293161987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf04 N\u00e3o perca a estreia da 3\u00aa temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil! O 1\u00ba epis\u00f3dio \u00e9 dedicado ao Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\n\n\ud83d\udcfa A s\u00e9rie \u00e9 uma co-produ\u00e7\u00e3o entre @TVBrasil, que exibe o epis\u00f3dio hoje (6/6), \u00e0s 19h, @ICMBio e a Casa. Saiba mais: https://t.co/0ApxO9AdOX. https://t.co/e0WuEhTNy7"
        },
        {
            "author_id": "24690583",
            "created_at": "2021-06-06T17:27:04.000Z",
            "id": "1401591482818220038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando ele ir\u00e1 explicar a constru\u00e7\u00e3o da sua mans\u00e3o numa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental com apoio de Sergio Cabral?\nhttps://t.co/fk9tBqxL8H https://t.co/rkTRDtLS3d"
        },
        {
            "author_id": "1245864671091064834",
            "created_at": "2021-06-06T17:26:31.000Z",
            "id": "1401591345433747461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grilagem #desgoverno #forabolsonaro #ForaSalles \n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/9YnCCrT0ZJ"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-06-06T17:11:50.000Z",
            "id": "1401587650306449417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ischnocnema parnaso, uma r\u00e3zinha que n\u00e3o tem faze de girinos que s\u00f3 \u00e9 encontrada nos campos de altitudes do Parque Nacional da serra dos \u00d3rg\u00e3os. Pode ser ouvida facilmente no per\u00edodo chuvoso vocalizando em meio ao capim.  (toque pra ouvir o canto)\n#HerpetolgiadeAaZ https://t.co/C63md79jP3 https://t.co/aoUA4A5lJ0"
        },
        {
            "author_id": "43278215",
            "created_at": "2021-06-06T17:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401586886020407296",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9, mano! O velho jeitinho brasileiro \u00e9 uma bosta, n\u00e9? Mas tu acredita que tem gente que com o \"jeitinho brasileiro\" construiu casa em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Jeitinho\n\n\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-06-06T16:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401584332209377280",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Tipo pegar dinheiro do bndes pra jatinho e construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Ah tah"
        },
        {
            "author_id": "364640079",
            "created_at": "2021-06-06T16:56:59.000Z",
            "id": "1401583910572732419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u em Fiz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/SdDML9ZGK2"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-06-06T16:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73830325,
                        -15.4476482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1401581814658088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#treino#2,21K\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fMaio/2021#Cidade de Pedra#Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JMJ &amp; Familiares  @clodyy_dias em Cidade de Pedra https://t.co/bu1GSoTWWg"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2021-06-06T16:30:57.000Z",
            "id": "1401577362442100742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi liberado na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Federal Fazenda Morro de Sapucaia https://t.co/SWQB5tMpq8"
        },
        {
            "author_id": "186331377",
            "created_at": "2021-06-06T16:30:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1401577301477933063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, no Dia Mundial do Meio Ambiente, comemoramos da melhor forma poss\u00edvel. \n\nCom muito amor, di\u00e1logo e novas experi\u00eancias no Rio Araguari, dentro da Floresta Nacional do Amap\u00e1 e da Floresta Estadual do Amap\u00e1.\n\nFiquem de olho que tem muito mais dessa experi\u00eancia incr\u00edvel! https://t.co/lE5o40KFPA"
        },
        {
            "author_id": "974851073985925120",
            "created_at": "2021-06-06T16:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "185785961",
                        "start": 0,
                        "username": "brunolima1975"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1196920497134587904",
                        "start": 15,
                        "username": "DVareIa"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1353909810308255744",
                        "start": 24,
                        "username": "munichkid1"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1144986253638688769",
                        "start": 36,
                        "username": "ManfroiRenato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401574682789306369",
            "in_reply_to_user_id": "185785961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunolima1975 @DVareIa @munichkid1 @ManfroiRenato Rapaz,parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os pegando desde Guaramirim,Petr\u00f3polis e Teresopolis \u00e9 algo assustadoramente lindo,como quase todo carioca,sem chance de ir pra l\u00e1 no inverno,mas pra quem gosta de frio,cidades imperiais,cachoeiras,trilhas...aconselho."
        },
        {
            "author_id": "904744669",
            "created_at": "2021-06-06T16:09:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "418fdf67c0776ed7"
            },
            "id": "1401571995494633474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim caminha a impunidade no Brasil... At\u00e9 quando?\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/SWkPD2C1wz"
        },
        {
            "author_id": "1325872302865723392",
            "created_at": "2021-06-06T16:01:59.000Z",
            "id": "1401570069168201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria um est\u00e1gio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ndeus"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T15:33:34.000Z",
            "id": "1401562918986997762",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 10,73 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T15:33:34.000Z",
            "id": "1401562918051672069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,68 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 23 de maio de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 7 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1270724431254450181",
            "created_at": "2021-06-06T15:29:24.000Z",
            "id": "1401561869467389953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina a carv\u00e3o \u00e9 nova amea\u00e7a ao maior parque nacional do Camboja https://t.co/SiK7RMgzqP"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-06-06T15:19:01.000Z",
            "id": "1401559259565993994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unir o ecoturismo ao esporte \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para que voc\u00ea possa conhecer e se encantar com as belezas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana. E, nada melhor do que fazer isso em grupo e com o\u2026 #turismo https://t.co/tLwO4047Ag"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-06T15:16:15.000Z",
            "id": "1401558562938228740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984, uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/htIBbXtCI0"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-06T15:16:15.000Z",
            "id": "1401558561025576962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984, uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/JDgycnLHyD"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-06T15:15:09.000Z",
            "id": "1401558283773689859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-06-06T14:30:02.000Z",
            "id": "1401546929625079813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 3,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por FLAVIO JOSE RODRIGUES DA SILVA. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/XVNjaCKvGN"
        },
        {
            "author_id": "817323960681590784",
            "created_at": "2021-06-06T14:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "995707176206454784",
                        "start": 0,
                        "username": "hrodebertwagner"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1499116566",
                        "start": 17,
                        "username": "SammFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "9317502",
                        "start": 31,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401542925629145099",
            "in_reply_to_user_id": "817323960681590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hrodebertwagner @SammFerreira @Estadao Somos o pa\u00eds que mais preserva no mundo, 66,3% do territ\u00f3rio nacional \u00e9 preservado, abaixo reportagem a respeito, dado facilmente afer\u00edvel na base de dados da Embrapa Territorial dispon\u00edvel em seu site. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/oxNOQvvsMH"
        },
        {
            "author_id": "880900842",
            "created_at": "2021-06-06T14:13:18.000Z",
            "id": "1401542721479790598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f3picos aleat\u00f3rios aqui:\n- pensando seriamente em me mudar (de novo);\n- tenho q fazer trilha no parque nacional serra do cip\u00f3;\n- blindadah pelo universo, n\u00e3o caio mais na conversa de ningu\u00e9m pq j\u00e1 namorei advogado"
        },
        {
            "author_id": "135369120",
            "created_at": "2021-06-06T13:48:23.000Z",
            "id": "1401536450500366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destruir a caldeira do parque nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-06T13:00:01.000Z",
            "id": "1401524276910444546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos\nEsse \u00e9 o Dedo de Deus, pico com 1.692 metros de altitude, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Incr\u00edvel, n\u00e9? O local, inclusive, tem a maior rede de trilhas do Brasil.\n\n\ud83d\udcf8 resolviregistrar \n\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tU6dBIalzP"
        },
        {
            "author_id": "1285287071586955265",
            "created_at": "2021-06-06T12:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401519499745038336",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva PL 2064/2019-Deputada Mara Rocha PSDB ACRE, Propo\u0113m alterar os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e modifica a categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor no Estado do Acre.\nhttps://t.co/DOOQ70HlZb"
        },
        {
            "author_id": "1316113208470536206",
            "created_at": "2021-06-06T12:29:31.000Z",
            "id": "1401516602919632900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00e1guas das cachoeiras, eu me banho para estar mais perto de mam\u00e3e Oxum.\ud83e\udd70 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/9I8Z9Q4CW8"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2021-06-06T12:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "92435577",
                        "start": 186,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401512335823491073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas.  @evosia #timelapse #photography #music #v\u00eddeo \n&gt;https://t.co/390UokqQPf https://t.co/pr3yPgH0D0"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-06T12:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401510569253998597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jfViRZJNQg"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-06T12:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "61843152",
                        "start": 81,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401509363567796227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O projeto de reabertura da Estrada do Colono est\u00e1 em consulta p\u00fablica no site da @camaradeputados. Ajude a defender o Parque Nacional do Igua\u00e7u, discorde e, se quiser, compartilhe! #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984N\u00e3o\n\nhttps://t.co/tlPHNqcKfD"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-06T11:35:35.000Z",
            "id": "1401503029342269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u: O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado no governo do presidente Getulio Vargas, pelo Decreto-Lei n\u00ba 1.035, de 10 de janeiro de 1939, por\u00e9m sua rica hist\u00f3ria remonta a s\u00e9culos\u2026 https://t.co/vAP7OLQTGx #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-06-06T11:34:07.000Z",
            "id": "1401502662139383812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DYguCxxYrr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T11:32:54.000Z",
            "id": "1401502353132453890",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 9,63 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T11:32:54.000Z",
            "id": "1401502352603893766",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T11:32:54.000Z",
            "id": "1401502352113160195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,29 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "276025624",
            "created_at": "2021-06-06T11:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1401500987022462990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/dnbgwtBGO6"
        },
        {
            "author_id": "89789477",
            "created_at": "2021-06-06T11:12:55.000Z",
            "id": "1401497325529403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ranking preparado pela\u00a0Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (Embrapa)\u00a0foi publicado na revista Oeste. Nele, o Brasil lidera com 30% da \u00e1rea protegida, ao lado da\u00a0Austr\u00e1lia, que tem 20%, China, com 15,6%, R\u00fassia, com 11,2%"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-06-06T11:03:36.000Z",
            "id": "1401494978585677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Grileiros vendem lotes em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia\nhttps://t.co/q2Xv8e5oll https://t.co/5oiUp9BMFz"
        },
        {
            "author_id": "2753463418",
            "created_at": "2021-06-06T11:00:46.000Z",
            "id": "1401494265302290440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAssisti em Pacaraima - RR (2019) \u00e0 180 refugiados Venezuelanos dos quais 60 crian\u00e7as. Fui \u00e0 Comunidade Ind\u00edgena Tarau Par\u00fa da etnia Tare\u00e9up\u00e3 na \u00e1rea protegida pelo 3o Pelot\u00e3o Especial de Fronteira.\u201d\nNa fronteira do M\u00e9xico com EUA, tbem. Duas Vidas e uma s\u00f3 Realidade!\nLeiam em: https://t.co/KxhmV7xgiE"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-06T11:00:43.000Z",
            "id": "1401494255579938818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Grande vit\u00f3ria! Gra\u00e7as \u00e0 #mobiliza\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es e parlamentares, o #PL984 n\u00e3o foi votado na C\u00e2mara dos Deputados em 2/6 https://t.co/cV5BoyVX4D Projeto prop\u00f5e construir estrada q corta #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u e pode voltar \u00e0 pauta a qq momento. A luta continua!  #PL984n\u00e3o https://t.co/9CsxxEUqvz"
        },
        {
            "author_id": "52076129",
            "created_at": "2021-06-06T10:38:03.000Z",
            "id": "1401488548822409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/8a02BX8nnY"
        },
        {
            "author_id": "303372634",
            "created_at": "2021-06-06T08:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1011395722997043200",
                        "start": 0,
                        "username": "esfemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401458980078096385",
            "in_reply_to_user_id": "1011395722997043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esfemos Parque nacional de Monfrag\u00fce"
        },
        {
            "author_id": "52115322",
            "created_at": "2021-06-06T05:33:00.000Z",
            "id": "1401411781982101508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boiada passando!\n https://t.co/j2Nrus1XgM"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2021-06-06T03:43:16.000Z",
            "id": "1401384168861409282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive na FLONA.\n\nFloresta Nacional do Amap\u00e1, onde pude conhecer a Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Extrativistas que produz biocosm\u00e9ticos \u201c Sementes do Araguari\u201d com mat\u00e9ria prima extra\u00edda da regi\u00e3o! \n\nUm projeto que muda vidas e que poucos conhecem\u2026 https://t.co/UBZX0bxiry"
        },
        {
            "author_id": "75128118",
            "created_at": "2021-06-06T02:46:52.000Z",
            "id": "1401369974065840145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Passando a boiada:\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - 05/06/2021 - Ambiente - Folha https://t.co/sU4sS2Xeiw"
        },
        {
            "author_id": "104458335",
            "created_at": "2021-06-06T01:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "76699270",
                        "start": 24,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401355762966970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas ent\u00e3o... n\u00e3o era \u2066\u2066\u2066@MST_Oficial\u2069 que eram os pseudo safados?! Que coisa n\u00e9?\u2069 Basta ler o \u00f3bvio!!! \ud83d\ude21\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - 05/06/2021 - Ambiente - Folha https://t.co/wZrLC8lAnY"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2021-06-06T01:34:45.000Z",
            "id": "1401351826587500548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/HYG1VNizfc"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-06-06T01:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 0,
                        "username": "RajaoPhD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401351785533554690",
            "in_reply_to_user_id": "1070270400662265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RajaoPhD Restante \u00e9 isso! Popula\u00e7\u00e3o ribeirinha tradicional que mesmo depois de 15 anos de cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, n\u00e3o tem indeniza\u00e7\u00e3o, realoca\u00e7\u00e3o ou pelo menos um termo de compromisso! As UCs do PT s\u00e3o parques de papel que mata pessoas vulner\u00e1veis! https://t.co/ldkf1FfunB"
        },
        {
            "author_id": "1391749024169013248",
            "created_at": "2021-06-06T00:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "106714016",
                        "start": 0,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 16,
                        "username": "alexandre"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 50,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401343028292472835",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@policiafederal\n@alexandre\n\nO efeito criminoso de @rsallesmma se espalha pelo pa\u00eds\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/7ZETShYZjl"
        },
        {
            "author_id": "331625977",
            "created_at": "2021-06-06T00:58:36.000Z",
            "id": "1401342727816613891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que v\u00e3o fazer? Fora Salles  e fora ! Desgra\u00e7ados!\n#ForaBolsonaro #ForaSalles \n#ForaSallesEcocida \nhttps://t.co/jWoFZ6lh1P"
        },
        {
            "author_id": "1228100284448153601",
            "created_at": "2021-06-06T00:52:03.000Z",
            "id": "1401341079295868931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio Free Solo \u00e9 algo que me falta palavras pra descrever.  \nAlex Honnold escala sem nenhum tipo de equipamento de seguran\u00e7a os quase 915 metros de El Capitan, pared\u00e3o de granito no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia.\nIsso \u00e9 absurdo demais!!"
        },
        {
            "author_id": "2585001029",
            "created_at": "2021-06-06T00:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1242247428432179201",
                        "start": 0,
                        "username": "paulomayconn"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1060464715",
                        "start": 14,
                        "username": "NatalPrefeitura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401335234050891776",
            "in_reply_to_user_id": "2585001029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulomayconn @NatalPrefeitura Apesar de n\u00e3o mencionar detalhes referentes \u00e0 fauna na mat\u00e9ria acima, o fato \u00e9 que o monumento do Cristo Redentor fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, e isso n\u00e3o foi empecilho para que a ilumina\u00e7\u00e3o fosse instalada. https://t.co/DoWcSTmJm9"
        },
        {
            "author_id": "44124916",
            "created_at": "2021-06-06T00:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "68313718",
                        "start": 12,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401333244595945476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando, @STF_oficial?\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/RSig7APPaL"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2021-06-06T00:10:28.000Z",
            "id": "1401330613135810564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 330,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 116
            },
            "text": "Grilar e desmatar um unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 crime pun\u00edvel com pris\u00e3o, mas invasores da Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia, n\u00e3o temem em se expor em um canal de YouTube, discutem distribui\u00e7\u00e3o de lotes no zap e at\u00e9 recebem ajuda de uma prefeitura. https://t.co/600ZJiZ6jT"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2021-06-06T00:06:40.000Z",
            "id": "1401329658466086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "IMPUNIDADE FLAGRANTE - Transgressores agem livremente: Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/FK5OzHoZ9N"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2021-06-06T00:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1024403315164160000",
                        "start": 0,
                        "username": "EduGiraoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401329448067252229",
            "in_reply_to_user_id": "1024403315164160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduGiraoOficial Estamos vivendo um \"per\u00edodo apocal\u00edptico\" neste Pa\u00eds com esse indiv\u00edduo na Presid\u00eancia.\n\nFome, Peste e \"Guerra' (Contendas, divis\u00f5es, agress\u00f5es, persegui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas iniciadas e mantidas por esse Desgoverno FEDERAL)\nhttps://t.co/kTe3WdcG9k\n#ForaSalles #ForaBolsonaroEcocida https://t.co/Z9tQmvFrbn"
        },
        {
            "author_id": "1189296654677172225",
            "created_at": "2021-06-06T00:01:15.000Z",
            "id": "1401328293824114689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/F865xsJiOa"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2021-06-05T23:59:25.000Z",
            "id": "1401327833289576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo Bolsonaro, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/BEesY4pX0P"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-06-05T23:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401323300123561988",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia\nAjudado por prefeitura, l\u00edder de invas\u00e3o diz n\u00e3o estar nem preocupado com reintegra\u00e7\u00e3o de posse.\nhttps://t.co/ZunWGJaFJT"
        },
        {
            "author_id": "1394563064163352576",
            "created_at": "2021-06-05T23:36:50.000Z",
            "id": "1401322151156883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca https://t.co/KdK7QMlZ8s"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2021-06-05T23:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "157038699",
                        "start": 0,
                        "username": "danversvenger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401321201021169666",
            "in_reply_to_user_id": "157038699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danversvenger \u00c9 na Pedra do Camelo, na parte do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-06-05T23:11:54.000Z",
            "id": "1401315874540240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u do Igua\u00e7u recebeu 183 mil visitantes em seis\u00a0meses https://t.co/EjNZoBxLwy"
        },
        {
            "author_id": "1242247428432179201",
            "created_at": "2021-06-05T23:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1060464715",
                        "start": 17,
                        "username": "NatalPrefeitura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401313061336723461",
            "in_reply_to_user_id": "2585001029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brenosalesdiniz @NatalPrefeitura Sem embargo, o morro \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2021-06-05T22:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401310993494511616",
            "in_reply_to_user_id": "900756488574074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandre #ForaBolsonaroEcocida\n#ForaSalles\nEstamos vivendo um \"per\u00edodo apocal\u00edptico\" neste Pa\u00eds com esse indiv\u00edduo na Presid\u00eancia.\nFome, Peste e \"Guerra' (Contendas, divis\u00f5es, agress\u00f5es, persegui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas desse Desgoverno FEDERAL).\nhttps://t.co/kTe3WdcG9k"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-06-05T22:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 197,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401309923036774405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha sonora - Vit\u00f3ria do disco dos Saltimbancos. -- Mobiliza\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es e parlamentares impede vota\u00e7\u00e3o do PL 984 na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/wZCHttcgJp via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1015266312896106497",
            "created_at": "2021-06-05T22:32:20.000Z",
            "id": "1401305916834734082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/MAL4DZTg0B"
        },
        {
            "author_id": "234494627",
            "created_at": "2021-06-05T22:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1302795413796327425",
                        "start": 0,
                        "username": "guerreromas18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401302497956925445",
            "in_reply_to_user_id": "1302795413796327425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guerreromas18 Mas acho interessante conhecer pra ver se gosta! Tem um parque nacional bem legal l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T22:15:03.000Z",
            "id": "1401301568889274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "3048131805",
            "created_at": "2021-06-05T22:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "128372940",
                        "start": 40,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401297910478872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o os criminosos de estima\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro ... Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/o6CObHZ3tM"
        },
        {
            "author_id": "2201820776",
            "created_at": "2021-06-05T21:56:06.000Z",
            "id": "1401296800481304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o | Invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/j5fMgCC5eZ https://t.co/EM2F5EKlU9"
        },
        {
            "author_id": "2218630819",
            "created_at": "2021-06-05T21:56:05.000Z",
            "id": "1401296793975988226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o | Invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/qNeVoIP7uv https://t.co/dQhbKwh6OW"
        },
        {
            "author_id": "2885854684",
            "created_at": "2021-06-05T21:56:05.000Z",
            "id": "1401296793552392193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o | Invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/aQLfsuEse5 https://t.co/2qqPKQJvvT"
        },
        {
            "author_id": "2201452896",
            "created_at": "2021-06-05T21:56:05.000Z",
            "id": "1401296793250324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o | Invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/AXZr47ggrJ https://t.co/l73Zl4DoJJ"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-05T21:48:54.000Z",
            "id": "1401294985648119810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "socorro! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YMfq0f5VZ2"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-05T21:34:24.000Z",
            "id": "1401291336758792194",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 19% do total, com 29 focos\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 17% do total, com 26 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T21:32:08.000Z",
            "id": "1401290768296255492",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II acumula 5,29 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T21:32:08.000Z",
            "id": "1401290767818051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,33 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 em 26 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "61371280",
            "created_at": "2021-06-05T21:25:48.000Z",
            "id": "1401289173475135494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"as transforma\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e tecnol\u00f3gicas de grupos de mani\u00e7obeiros que reocuparam os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos no Parque Nacional Serra da Capivara entre o final do s\u00e9culo XIX e come\u00e7o do s\u00e9culo XX\"\n\nhttps://t.co/37okEBDGMu"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401288069626662917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Q6KVuSmoyX"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287916819779590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jZCyW7czlo"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287756479930378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0SQm2AX1gg"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287570361888771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wOCAmaIDTS"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287438304223234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4HuEx010jq"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287027203657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ec8fuhLchx"
        },
        {
            "author_id": "1244326599077609472",
            "created_at": "2021-06-05T21:01:51.000Z",
            "id": "1401283148734947329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/X4nWsHuI3u"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2021-06-05T20:51:52.000Z",
            "id": "1401280635369672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Pa\u00eds retalhado pelo crime, sob vistas grossas do\"ex\u00e9rcito\" de Bolsonaro. Esse patrim\u00f4nio \u00e9 NOSSO; \u00e9 do BRASIL,loteado entre organiza\u00e7\u00f5es criminodas\n\n com  sem repress\u00e3o: Invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia...\n https://t.co/mtxBiBWHbF"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2021-06-05T20:10:21.000Z",
            "id": "1401270187895177222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No meu flagrante de hoje no Parque Nacional da Tijuca registrei Quatis comendo restos nas latas de lixo. \u00c9 o retrato fiel do Brasil que desmata suas florestas e que tem #Salles ministro do meio ambiente e #Bolsonaro presidente. #SemanaDoMeioAmbiente #FlorestaDaTijuca #ForaSalles https://t.co/L5L7tS75ET"
        },
        {
            "author_id": "49215845",
            "created_at": "2021-06-05T20:03:44.000Z",
            "id": "1401268519661101062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade no Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre.\n Foto: Sebasti\u00e3o Salgado \u2764\ufe0f https://t.co/kZkV4lCEg7"
        },
        {
            "author_id": "303954943",
            "created_at": "2021-06-05T20:03:42.000Z",
            "id": "1401268514976063491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/NU9qwOjCF7"
        },
        {
            "author_id": "40556478",
            "created_at": "2021-06-05T19:52:44.000Z",
            "id": "1401265753672798216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/QNdINzDqj0"
        },
        {
            "author_id": "1049103625912561664",
            "created_at": "2021-06-05T19:50:24.000Z",
            "id": "1401265166747119622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de cair o cu da bunda ver o Luciano Huck, que votou no Bolsonaro e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fazendo palestrinha sobre preservar a natureza na televis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "82441396",
            "created_at": "2021-06-05T19:50:15.000Z",
            "id": "1401265127714873350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck vc tinha uma praia privada ilegal em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental QUEM EH VC pra falar da mae natureza"
        },
        {
            "author_id": "447275441",
            "created_at": "2021-06-05T19:50:14.000Z",
            "id": "1401265126091546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que legal esse posicionamento do Luciano Huck em favor do meio ambiente... \nAgora s\u00f3 falta demolir a casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que ele tem em Angra, e reflorestar, claro.\n#CaozeiraoDoHuck"
        },
        {
            "author_id": "58791735",
            "created_at": "2021-06-05T19:42:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1401263241737781249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consuma menos e use os recursos naturais de forma respons\u00e1vel!\nRecicle, reaproveite e reutilize!\nN\u00e3o apoie pessoas e causas que destroem o meio ambiente!\n\nSobre a foto, foi o \u00faltimo passeio antes da pandemia no C\u00e2nion do Itaibezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra/RS. https://t.co/mjY9lIMJT6"
        },
        {
            "author_id": "2743521",
            "created_at": "2021-06-05T19:18:46.000Z",
            "id": "1401257207145115654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia. Sem vacinas morrem 500 mil brasileiros e, mais, o alto comando das FFAA se auto demonstra servil a 1 tenente enviado p/ reserva por m\u00e1 conduta https://t.co/GY9q5jlV6S"
        },
        {
            "author_id": "826788077305733123",
            "created_at": "2021-06-05T19:16:32.000Z",
            "id": "1401256641530630150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Uru\u00e7u\u00ed-Una /Piau\u00ed. \n#ConhecerParaPreservar. https://t.co/cb0Oq9icWY https://t.co/kGa8rxp7C7"
        },
        {
            "author_id": "48426584",
            "created_at": "2021-06-05T19:05:11.000Z",
            "id": "1401253786400833544",
            "in_reply_to_user_id": "48426584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas a luta n\u00e3o para por a\u00ed. Precisamos garantir que a \u00faltima \u00e1rea plana de mata atl\u00e2ntica da cidade se torne unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "48426584",
            "created_at": "2021-06-05T19:05:10.000Z",
            "id": "1401253782822993927",
            "in_reply_to_user_id": "48426584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa pandemia \u00e9 fruto da rela\u00e7\u00e3o desequilibrada entre a humanidade e a natureza. Aqui no RJ, num momento de avan\u00e7o da pobreza e precariza\u00e7\u00e3o da vida, \u00e9 FUNDAMENTAL defendermos as \u00e1reas verdes. S\u00f3 na capital 28 parques, o Parque Nacional da Tijuca e da Pedra Branca s\u00e3o os maiores+"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-06-05T19:00:00.000Z",
            "id": "1401252483075219458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00daltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do Pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, n\u00e3o pode ser alvo desse tipo de interven\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica. #WorldEnvironmentDay https://t.co/7rVPTgWqnE"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-06-05T18:53:33.000Z",
            "id": "1401250861284798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \nCachoeira Farofa de Cima \n#diadomeioambiente #serradocipo #ConhecerParaPreservar #EnvironmentDay https://t.co/nhpSjEQDCm"
        },
        {
            "author_id": "342994346",
            "created_at": "2021-06-05T18:49:50.000Z",
            "id": "1401249924910616578",
            "in_reply_to_user_id": "342994346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Entre 2004 e 2015, o desmatamento na Amaz\u00f4nia caiu 79%. Durante os governos Lula foram criadas novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e ampliadas as j\u00e1 existentes, aumentando em mais de 50% a extens\u00e3o total de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1160505413697253376",
            "created_at": "2021-06-05T18:40:19.000Z",
            "id": "1401247528386019331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6Visitando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza. Essa belezinha fica localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do nosso Maranh\u00e3o e \u00e9 lindo! \ud83d\ude0d\n\nA NATUREZA \u00c9 EXTRAORDIN\u00c1RIA E MARAVILHOSA! \u2764\ufe0f https://t.co/Kl6PmSwd3d"
        },
        {
            "author_id": "2802762793",
            "created_at": "2021-06-05T18:34:11.000Z",
            "id": "1401245985532256256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/DSEnTEMs01"
        },
        {
            "author_id": "1272959198",
            "created_at": "2021-06-05T18:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1401244236297560068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do dia, quase l\u00e1\u2026. em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/hun8DpUtox"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T18:15:01.000Z",
            "id": "1401241163248680961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no CE: https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-06-05T18:14:20.000Z",
            "id": "1401240989432438784",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udfe2 Aqui no Parque, n\u00f3s realizamos h\u00e1 muitos anos o plantio de mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica. Ele \u00e9 realizado por meio do programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca (que est\u00e1 pausado para preservar a sa\u00fade dos volunt\u00e1rios na pandemia);"
        },
        {
            "author_id": "3344154101",
            "created_at": "2021-06-05T18:12:52.000Z",
            "id": "1401240622955126787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/xiMPSds9n0"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-06-05T18:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "122533022",
                        "start": 12,
                        "username": "UNEP_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401240450548310018",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udfe2 Segundo o @UNEP_pt , mais de 4,7 milh\u00f5es de hectares de florestas \u2013 uma \u00e1rea maior do que a Dinamarca \u2013 s\u00e3o perdidos anualmente;\n\n\ud83d\udfe2 O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um exemplo bem-sucedido de restaura\u00e7\u00e3o florestal;"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-06-05T18:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "421268817",
                        "start": 179,
                        "username": "ebcnarede"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "133415058",
                        "start": 193,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "253034260",
                        "start": 214,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401237540301160452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie Parques do Brasil estar\u00e1 de volta \u00e0 TV a partir de domingo, \u00e0s 19h, com o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense! \n\nA s\u00e9rie \u00e9 realizada atrav\u00e9s de uma parceria entre a @ebcnarede, a @casaoswaldocruz e o @icmbio. https://t.co/nX2sL3cRmL"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2021-06-05T17:57:15.000Z",
            "id": "1401236691889885192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores discutem distribui\u00e7\u00e3o de lotes em um grupo de WhatsApp e recebem ajuda de uma prefeitura #Not\u00edciaAtual https://t.co/xClwlD7WSc"
        },
        {
            "author_id": "858009322957283329",
            "created_at": "2021-06-05T17:52:56.000Z",
            "id": "1401235603845431307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia Mundial do Meio Ambiente e os olhos dos ambientalistas est\u00e3o voltados pra essa poss\u00edvel reabertura da Estrada do Colono. Mais uma ideia apreciada pelos apoiadores desse governo da morte, da viol\u00eancia, do tr\u00e1fico e da extin\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1288548320064004098",
            "created_at": "2021-06-05T17:50:30.000Z",
            "id": "1401234993205161989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Mundial do Meio Ambiente, dia de luta pela Floresta Amaz\u00f4nica, pelas terras ind\u00edgenas e pelo Parque Nacional Igua\u00e7u, por isto: #ForaSalles #estradadocolonon\u00e3o                  Seguimos por um pa\u00eds ambientalmente sustent\u00e1vel e socialmente justo! Foto: Diangela Menegazzi https://t.co/9Tr21tzGBR"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2021-06-05T17:48:29.000Z",
            "id": "1401234484842934273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/OUB4zdb0Oy"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-05T17:36:28.000Z",
            "id": "1401231462377082882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/OtExfocBWy"
        },
        {
            "author_id": "1487514031",
            "created_at": "2021-06-05T17:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "128372940",
                        "start": 36,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401231172764569603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do p\u00e9ssimo governo de @jairbolsonaro, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - Antropofagista https://t.co/4cVdg0VQr0"
        },
        {
            "author_id": "1130462090743996421",
            "created_at": "2021-06-05T17:35:00.000Z",
            "id": "1401231090241748995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia \n\nhttps://t.co/PZ7z7a42N6"
        },
        {
            "author_id": "736942609663467520",
            "created_at": "2021-06-05T17:34:50.000Z",
            "id": "1401231048223211522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o ex\u00e9rcito? E o ministro do meio ambiente? E o presidente da Rep\u00fablica?\n#Genocidas\nSem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/RmAv472R9Y"
        },
        {
            "author_id": "1254516745844535301",
            "created_at": "2021-06-05T17:34:47.000Z",
            "id": "1401231036567232516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Kilauea, localizado no parque nacional dos vulc\u00f5es no Hava\u00ed. https://t.co/7yn6gS2C58"
        },
        {
            "author_id": "750048781723459584",
            "created_at": "2021-06-05T17:30:31.000Z",
            "id": "1401229964653993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 entrou na mata do parque nacional do Igua\u00e7u sabe que mesmo com fiscaliza\u00e7\u00e3o o desmatamento e a ca\u00e7a de animais silvestres l\u00e1 acontece por divers\u00e3o!!!! AJUDEM \ud83e\udd7ahttps://t.co/WVcRYGf3v7"
        },
        {
            "author_id": "750048781723459584",
            "created_at": "2021-06-05T17:26:09.000Z",
            "id": "1401228865020776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem reabrir uma estrada no meio do parque nacional do Igua\u00e7u uma \u00e1rea de reserva!!! Se puderem votar contra nesse link e deixar alguma observa\u00e7\u00e3o pode ajudar muito!!!! Por favor ajudem por favor da pra logar com o facebook \ud83e\udd7ahttps://t.co/WVcRYGwETH"
        },
        {
            "author_id": "299695320",
            "created_at": "2021-06-05T16:35:33.000Z",
            "id": "1401216128953749509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/bVEk4PRU79"
        },
        {
            "author_id": "1277060268510580738",
            "created_at": "2021-06-05T16:30:45.000Z",
            "id": "1401214924219686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia\n\nhttps://t.co/xt28RWZEiR"
        },
        {
            "author_id": "116732064",
            "created_at": "2021-06-05T16:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.37229059,
                        -12.88040154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "1401214384408514563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/fJ7yDuthSt"
        },
        {
            "author_id": "34312497",
            "created_at": "2021-06-05T16:27:18.000Z",
            "id": "1401214056241971205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"O Brasil \u00e9 o pa\u00eds do futuro\".....\nQue futuro??\nhttps://t.co/oaUx4tqBim"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-06-05T16:25:02.000Z",
            "id": "1401213484298346498",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos recentemente a redu\u00e7\u00e3o de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, favorecendo grileiros e tornando os crimes ambientais ocorridos na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1239920618323271688",
            "created_at": "2021-06-05T16:20:22.000Z",
            "id": "1401212308475494407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cimagens do acampamento mostram reuni\u00f5es, festas e cultos evang\u00e9licos. H\u00e1 tamb\u00e9m orienta\u00e7\u00f5es para interessados e relatos de um sorteio recente de lotes.\u201d\n\nhttps://t.co/HGdlv2euoc"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-06-05T16:04:06.000Z",
            "id": "1401208214524416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia\n https://t.co/iOw0v6GXqn"
        },
        {
            "author_id": "57233555",
            "created_at": "2021-06-05T15:58:12.000Z",
            "id": "1401206729275215877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 de jun, data da funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara  - Piau\u00ed. https://t.co/2yT52DeZHn"
        },
        {
            "author_id": "1230275483545341953",
            "created_at": "2021-06-05T15:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "31511871",
                        "start": 101,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401202418222874632",
            "in_reply_to_user_id": "1230275483545341953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rios e lagoas, seguran\u00e7a para combater constru\u00e7\u00f5es da mil\u00edcia  em \u00e1rea protegida, esgoto cedae,  etc @g1rio"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-06-05T15:39:22.000Z",
            "id": "1401201991141965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/zk5CvS3jm4"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-06-05T15:35:43.000Z",
            "id": "1401201073801601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das maiores \u00e1rvores do mundo \ud83c\udf0d\nParque Nacional da Floresta Gigante de Sequoia no Condado de Tulare, Calif\u00f3rnia, EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/L6Pu9mTdmM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T15:31:27.000Z",
            "id": "1401199997253611521",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 4,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T15:31:26.000Z",
            "id": "1401199996725125124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 2,37 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-06-05T15:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "119913703",
                        "start": 0,
                        "username": "comtesset"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2184854340",
                        "start": 11,
                        "username": "venusfucklibra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401199218971316227",
            "in_reply_to_user_id": "119913703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comtesset @venusfucklibra \u00c9 bem pertinho do parque nacional. (Pra efeitos de animais). Eles amam r\u00e1fia. Ali\u00e1s aves urbanas s\u00e3o super resilientes. Em Campo Grande t\u00e1 cheio de arara que faz ninho at\u00e9 em poste."
        },
        {
            "author_id": "81088939",
            "created_at": "2021-06-05T15:27:17.000Z",
            "id": "1401198952578433026",
            "in_reply_to_user_id": "81088939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esse ano essa luta inclui tamb\u00e9m a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Abrir a estrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, amea\u00e7a fauna e flora locais e d\u00e1 condi\u00e7\u00f5es para que outras \u00e1reas sejam alvos de crimes ambientais. N\u00e3o vamos aceitar! #estradadocolonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-05T15:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "138492825",
                        "start": 21,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401195498887856130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @proindio: #DiaMundialDoMeioAmbiente | Desastres em Mariana e Brumadinho mostraram como a minera\u00e7\u00e3o pode ser nociva para o Meio-Ambiente. Na Amaz\u00f4nia, 26 barragens levam inseguran\u00e7a a uma Floresta Nacional e a povos que vivem a jusan\u2026 https://t.co/yIVHHk2QgD"
        },
        {
            "author_id": "1161649060039843841",
            "created_at": "2021-06-05T15:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1251558672821600259",
                        "start": 190,
                        "username": "jaziel_dr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401194850469527560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sou o imperador desta terra, mas \u00e9 a natureza a verdadeira majestade deste pa\u00eds.\"\nS.A.I. Dom Pedro II - O Magn\u00e2nimo\nCriador da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta da Tijuca - RJ\n#DomPedroII\n@jaziel_dr https://t.co/dXpZ4pWxWm"
        },
        {
            "author_id": "17475609",
            "created_at": "2021-06-05T15:05:07.000Z",
            "id": "1401193372245803011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My Tweeted Times Top: Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - 05/06/2021 - Ambiente - Folha https://t.co/KqURXIlLYL, see more https://t.co/TFDqUwp1hV"
        },
        {
            "author_id": "1284464230159319044",
            "created_at": "2021-06-05T15:01:39.000Z",
            "id": "1401192499851431942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/KOXpwTGgDV Instagram @ soniajacinto3 - Canal do Youtube EU CONTO - Twiter @ SoniaMa82630720"
        },
        {
            "author_id": "1349722293224796161",
            "created_at": "2021-06-05T15:00:01.000Z",
            "id": "1401192089526939656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rJjUpPcsXI"
        },
        {
            "author_id": "4782252977",
            "created_at": "2021-06-05T14:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 0,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401191935163916289",
            "in_reply_to_user_id": "1157984524116156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlanLopesRio Eu moro em frente a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,que as pessoas usam pra fazer caminhada, 6 horas da manh\u00e3 pessoa sozinha,caminhando de m\u00e1scara \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1360590991653224448",
            "created_at": "2021-06-05T14:59:18.000Z",
            "id": "1401191906659520516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente. Parque Nacional da Floresta da Tijuca. Reflorestamento que data de 1861 D.Pedro II. Em 2021, sou grata a ele por isto. O que fazemos no presente fica como legado para as gera\u00e7\u00f5es futuras. Que legado voc\u00ea quer deixar? https://t.co/kvihv55DHh"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2021-06-05T14:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "900348469",
                        "start": 163,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401191866524213250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SooretamaViva - Assine a peti\u00e7\u00e3o! Para que n\u00e3o ocorra a duplica\u00e7\u00e3o da BR-101 no trecho que passa na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama! \n\nhttps://t.co/R80dyIfjn5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2021-06-05T14:55:00.000Z",
            "id": "1401190824801673219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Grilagem escancarada:\n\"A hora em que a PF, o Ibama, o ICMBio n\u00e3o conseguirem mais tomar conta, porque tem muita gente l\u00e1, a\u00ed \u00e9 hora que eles t\u00eam de liberar. \u00c9 assim que funciona: quando eles virem que eles perderam.\u201d https://t.co/i8BaO2qBtp"
        },
        {
            "author_id": "2947906132",
            "created_at": "2021-06-05T14:39:34.000Z",
            "id": "1401186944328032263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de #Rond\u00f4nia https://t.co/lxMFb6yZvZ"
        },
        {
            "author_id": "1048908404578816000",
            "created_at": "2021-06-05T14:29:48.000Z",
            "id": "1401184484058353665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E nesse dia pe\u00e7o que assinem a peti\u00e7\u00e3o abaixo que \u00e9 contra a duplica\u00e7\u00e3o da BR-101 no trecho que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, um dos maiores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. #DiaMundialDoMeioAmbiente #ForaBolsonaro #ForaSalles #SooretamaViva https://t.co/oBSjXycY6j"
        },
        {
            "author_id": "1273009007570178054",
            "created_at": "2021-06-05T14:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401183599567818752",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva PL 984/2019, que trata da reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-06-05T14:15:42.000Z",
            "id": "1401180934079188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/nKVEiGbx0c"
        },
        {
            "author_id": "91368546",
            "created_at": "2021-06-05T14:09:49.000Z",
            "id": "1401179457306628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesesperoBrasil\u203c\ufe0fn\u00e3o \u00e9 nem a pre\u00e7o de banana (at\u00e9 mesmo pq nem a banana tem mais pre\u00e7o de banana), \u00e9 a Deus dar\u00e1!#desespero \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental sob Bolsonaro e Salles \u00e9 terra de ningu\u00e9m, ou de todo mundo menos povos tradicionais e ambientalistas https://t.co/SPx5ts0jpD"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-06-05T14:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "24746057",
                        "start": 135,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401178309258579976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, Dia Mundial do Meio Ambiente, conhe\u00e7a essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o reconhecida pela Unesco como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. @governosp"
        },
        {
            "author_id": "62401528",
            "created_at": "2021-06-05T14:05:03.000Z",
            "id": "1401178256905228295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "O Campus da Ufam (sede) \u00e9 o terceiro maior fragmento natural em \u00e1rea urbana do mundo e est\u00e1 inserido na APA Floresta Man\u00e1os. \nEm 2020, a Ufam recomp\u00f4s a Comiss\u00e3o de Apoio a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Campus para apresentar alternativas de conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea.\ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/f4VWamQ6zR"
        },
        {
            "author_id": "1381232741237334021",
            "created_at": "2021-06-05T13:59:47.000Z",
            "id": "1401176929450049538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/wyzzqVlRfM"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-06-05T13:57:36.000Z",
            "id": "1401176381304848390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/9nJqPFDvRu"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-05T13:56:32.000Z",
            "id": "1401176112479170564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/bjEUGuHrdm"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-05T13:56:02.000Z",
            "id": "1401175987727912962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/fpgeWiODSz"
        },
        {
            "author_id": "1396635159286407168",
            "created_at": "2021-06-05T13:53:03.000Z",
            "id": "1401175237643976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque Nacional do ja\u00fa.\nAs Cachoeira do carabinani. https://t.co/sTw1KV8n0M"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2021-06-05T13:50:02.000Z",
            "id": "1401174477585670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/q3jAawqjHT"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-06-05T13:50:02.000Z",
            "id": "1401174475836624900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/SZePqt8U1g"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2021-06-05T13:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401170375875174406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6nd79x2ViA"
        },
        {
            "author_id": "54612905",
            "created_at": "2021-06-05T13:20:33.000Z",
            "id": "1401167055278194690",
            "in_reply_to_user_id": "54612905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Parque Verde de Realengo: \u00e9 o PL 709/2018 que declara como \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico para preservar e recuperar o ecossistema local;\n4- Dia Mundial de Limpeza dos Rios: PL 0331/2017 que inclui a data (20/09) no calend\u00e1rio oficial da cidade;"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-05T13:13:51.000Z",
            "id": "1401165370216615936",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "6\ufe0f\u20e3 Aumento de ataques contra servidores da \u00e1rea ambiental \nGarimpeiros invadem a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, no norte de Roraima, atr\u00e1s de fiscais do ICMBio, roubam equipamentos apreendidos em fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental e fazem brigadistas ref\u00e9ns.\n\nhttps://t.co/5rBMaft4Ar"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-05T13:01:50.000Z",
            "id": "1401162345787932672",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura dessa estrada vai atingir diretamente o turismo do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque poder\u00e1 perder o selo UNESCO de Patrim\u00f4nio da Humanidade. #DiaMundialDoMeioAmbiente (+)"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-05T13:01:49.000Z",
            "id": "1401162344294723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 517,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Neste #DiaMundialDoMeioAmbiente, quero refor\u00e7ar a nossa luta contra as tentativas desse desgoverno de \"passar a boiada\". O alvo da vez \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u: um projeto pautado na C\u00e2mara quer reabrir uma estrada no meio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. (+)"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2021-06-05T13:01:00.000Z",
            "id": "1401162136491941896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf3f\ud83d\udc3e Hoje, no Dia Mundial do Meio Ambiente, convidamos voc\u00ea a descobrir pelo celular um Parque Nacional, uma Reserva Ecol\u00f3gica ou uma \u00c1rea Protegida. Cuid\u00e1-los e proteg\u00ea-los \u00e9 fundamental para que as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es possam desfrutar destas maravilhosas paisagens. https://t.co/DMwN2Mc9Zm"
        },
        {
            "author_id": "776050845465083904",
            "created_at": "2021-06-05T12:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "740906437925310464",
                        "start": 0,
                        "username": "chamasobral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401158994635460612",
            "in_reply_to_user_id": "740906437925310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chamasobral Aqui \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Td mundo fuma maconha kkkk e se eu disser q eu sei o nome de um vizinho eu t\u00f4 mentindo, aqui \u00e9 s\u00f3 o b\u00e1sico bom dia ou boa noite e as vezes trocamos frutas do quintal"
        },
        {
            "author_id": "1012092569923346432",
            "created_at": "2021-06-05T12:46:55.000Z",
            "id": "1401158591529295880",
            "in_reply_to_user_id": "1012092569923346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim como nesse sonho, as bruxas conseguiram invadir a \u00e1rea protegida e tudo virou uma bagun\u00e7a e em algum momento eu tomei consci\u00eancia que estava sonhando e que ele se dividia em duas partes representados por dois v\u00eddeos que tinham uma marca d'\u00e1gua de grief seed no canto"
        },
        {
            "author_id": "1319428383445483521",
            "created_at": "2021-06-05T12:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1319129389150445568",
                        "start": 0,
                        "username": "laramaximo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401156443349438465",
            "in_reply_to_user_id": "1319129389150445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laramaximo_ v\u00e1  para a Garganta do Registro e visiste a parte alta do Parque Nacional de Itatiaia... a base das Pratelereiras \u00e9 extraordin\u00e1ria. Mirant\u00e3o na \u00fanica pousada que l\u00e1  h\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de Exuberante... Quase uma volta no tempo com conforto pra quem n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o  aventureir https://t.co/oInYWdo8lb"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-06-05T12:14:30.000Z",
            "id": "1401150436342747137",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83e\udd9c Hoje, Dia Mundial do Meio Ambiente, conhe\u00e7a essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o reconhecida pela Unesco como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-06-05T12:14:30.000Z",
            "id": "1401150434174291971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Estado de S\u00e3o Paulo possui riquezas naturais preservadas e que permanecem protegidas por \u00f3rg\u00e3os gestores do governo estadual. \u00c9 o caso da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins, localizada no litoral sul paulista. https://t.co/xpRmkFusRA"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-06-05T12:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "61843152",
                        "start": 147,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "2709871813",
                        "start": 213,
                        "username": "paranaportal"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "145332799",
                        "start": 232,
                        "username": "katnabaran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401146791949656069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que cortava o Parque Nacional do Igua\u00e7u, j\u00e1 recoberta por mata nativa, pode ser aberta de novo, se projeto nesse sentido for aprovado pela @camaradeputados.\n\n#aboiadapassando\n\nhttps://t.co/PX2Do05xiX\n\nvia @paranaportal, por @katnabaran \n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T11:30:48.000Z",
            "id": "1401139437300375553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,90 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 26 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 6 dias com alertas e 3,67 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2021-06-05T11:30:24.000Z",
            "id": "1401139336138178564",
            "in_reply_to_user_id": "2372200146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Percorremos algumas das \u00e1reas mais cr\u00edticas de desmatamento no AM e em RO. Nessa regi\u00e3o que encontramos uma invas\u00e3o na Floresta Nacional de Jacund\u00e1. Invasores dizem que foram \u00e0 \u00e1rea incentivados pela promessa de Salles e Bolsonaro de revisar a situa\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/uMby2W24zt"
        },
        {
            "author_id": "1253719468188020738",
            "created_at": "2021-06-05T11:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401136118104576009",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Deputado bolsonarista conhecido como Vermelho pede urg\u00eancia para votar projeto PL 984/2019, para reabrir estrada que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. O parque conserva um dos maiores trechos da vegeta\u00e7\u00e3o original da\u00a0Floresta Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T11:15:01.000Z",
            "id": "1401135464367771650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-06-05T11:14:49.000Z",
            "id": "1401135416691003395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/2zjjTDJask"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-05T11:01:07.000Z",
            "id": "1401131966280441857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente | Desastres em Mariana e Brumadinho mostraram como a minera\u00e7\u00e3o pode ser nociva para o Meio-Ambiente. Na Amaz\u00f4nia, 26 barragens levam inseguran\u00e7a a uma Floresta Nacional e a povos que vivem a jusante. Veja no nosso novo livro: https://t.co/XOWBNEQsmf"
        },
        {
            "author_id": "72677146",
            "created_at": "2021-06-05T10:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401129311088881665",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva A estrada cortando o parque nacional de Igua\u00e7u \u00e9 terrivelmente nociva e est\u00e1 prestes a ser aprovada."
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-06-05T08:00:36.000Z",
            "id": "1401086541133451267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Gramado recebe doa\u00e7\u00e3o de pinh\u00f5es apreendidos para alimenta\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies | Pioneiro - GramadoZoo recebeu mais de 200 pinhas retiradas ilegalmente de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Francisco de Paula; entenda por que a extra\u00e7\u00e3o prejudica a biodiv\u2026 https://t.co/V1nI0rtfz0"
        },
        {
            "author_id": "129044297",
            "created_at": "2021-06-05T07:46:05.000Z",
            "id": "1401082884249866242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer minha primeira reserva em um parque nacional pra acampar aqui no Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-06-05T06:13:45.000Z",
            "id": "1401059648946515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trata-se da maior bas\u00edlica deste tipo encontrada em Israel, que foi desenterrada em um parque nacional localizado na cidade de Ashkelon, no oeste do pa\u00eds\nhttps://t.co/0MsxhLSnXj"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2021-06-05T04:28:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1401033093331537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansioso pela minha primeira vez na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA).\n\nN\u00e3o consigo dormir!  Doido pra subir na voadeira\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1395861698045779973",
            "created_at": "2021-06-05T03:58:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1401025714623746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 o nosso maior patrim\u00f4nio e orgulho. Proteg\u00ea-la \u00e9 um dever de todos n\u00f3s. Que tal conhecer melhor este lugar incr\u00edvel, cheio de belezas e biodiversidade?  No Dia Mundial do Meio Ambiente, valorize e preserve o que a nossa terra tem de mais bonito. https://t.co/EhQA4Ws367"
        },
        {
            "author_id": "696015899963355136",
            "created_at": "2021-06-05T03:07:39.000Z",
            "id": "1401012813884182531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e tem um filme de romance favorito chamado P.S eu te amo, e tem uma cena no parque nacional de wicklow, na Irlanda, trabalhar pra levar ela l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-06-05T02:46:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bdfb80649ecfe3f5"
            },
            "id": "1401007392402382851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuTinah \u00e9 um pequeno #Arquip\u00e9lago em meio a extensas forma\u00e7\u00f5es de corais e leitos de ervas marinhas, localizado a cerca de 35 km ao norte da #Ilha #Marawah, nos #Emirados\u00c1rabesUnidos, o arquip\u00e9lago \u00e9 uma \u00e1rea protegida como reserva natural privada, rica em biodiversidade. #Nice https://t.co/kF7ue4RgRD"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-06-05T02:00:00.000Z",
            "id": "1400995791028764678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Domingo (06), \u00e0s 19h, o #ParquesDoBrasil estreia nova temporada. E o primeiro ponto de parada est\u00e1 localizado na fronteira do Brasil com a Bol\u00edvia, bem na divisa do Mato Grosso com o Mato Grosso do Sul. Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/Js6BapgMgU"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987967280254978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/igOslQIDHg"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987802238525443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/V17yRGn9NW"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987595895717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1BF5nrTH3U"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987399933640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qdKJSFLYkA"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987166612807682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OAOCXIF6dR"
        },
        {
            "author_id": "988240767155167232",
            "created_at": "2021-06-05T00:36:00.000Z",
            "id": "1400974652860682246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "GENTE\nTem um projeto de lei aqui no Paran\u00e1, que prev\u00ea reabrir uma estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio\nEssa \u00e9 a maior reserva da mata Atl\u00e2ntica do Brasil\nvote em \"DISCORDO TOTALMENTE\"\nSegue o fio pra saber+\n\nhttps://t.co/8YwhET5JP8\n\n#EstradadoColonon\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/2VOzs4v380"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T00:15:01.000Z",
            "id": "1400969372051595266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no CE https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1392926929511141379",
            "created_at": "2021-06-05T00:04:51.000Z",
            "id": "1400966812381192194",
            "in_reply_to_user_id": "1392926929511141379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles s\u00e3o um pequeno grupo de guardas florestais que protegem Virunga, o mais antigo parque nacional da \u00c1frica, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo. As florestas do parque abrigam os \u00faltimos 800 gorilas da montanha do planeta, grandes jazidas minerais e uma enorme biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-06-05T00:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.35,
                        -27.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "1400965797506433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/8LfFlHKBKc"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-04T23:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400961317230546946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jpJqtQluww"
        },
        {
            "author_id": "499159632",
            "created_at": "2021-06-04T23:27:50.000Z",
            "id": "1400957498031550475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes \u00e9 s\u00f3 disso que precisamos.... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/QdesK5kxlx"
        },
        {
            "author_id": "1282762620450344960",
            "created_at": "2021-06-04T23:21:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3ae9be3bb02d623"
            },
            "id": "1400955945681829889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/pw8rJqgGB0"
        },
        {
            "author_id": "1282762620450344960",
            "created_at": "2021-06-04T23:21:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3ae9be3bb02d623"
            },
            "id": "1400955919391936523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/6KJJwUVhUy"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2021-06-04T23:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1080790483465658368",
                        "start": 0,
                        "username": "frnmrrf"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 9,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400951909486374912",
            "in_reply_to_user_id": "1080790483465658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frnmrrf @avidanocerrado A \u00faltima foto foi tirada do mirante da trilha da Cachoeira Saltos, que fica dentro do Parque Nacional. Vale muito a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2021-06-04T23:02:23.000Z",
            "id": "1400951091915808778",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "White, acaba de se formar na Academia  do FBI em Quantico, e se envolve um s\u00e9rio caso de um assassino em s\u00e9rie. As mulheres s\u00e3o mortas ao acampar em um remoto parque nacional no  Oeste da Virginia. No entanto, o parque \u00e9 imenso, e nenhuma"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-04T23:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1265389938540937216",
                        "start": 217,
                        "username": "Dario_Kopenawa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400950613333221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "#AlertaYanomami! Brigadistas do ICMBio que atuam na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, pr\u00f3xima \u00e0 Terra Yanomami, relataram \"arrast\u00e3o\" realizado por garimpeiros armados. \"O povo Yanomami est\u00e1 correndo risco\", alerta @Dario_Kopenawa, lideran\u00e7a da Hutukara. https://t.co/8sQhWCaiye"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-06-04T22:49:00.000Z",
            "id": "1400947723239522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico recebeu doa\u00e7\u00e3o de mais de 200 pinhas retiradas ilegalmente de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Francisco de Paula. \u2b07 https://t.co/R0liEJh7sa"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-04T22:48:55.000Z",
            "id": "1400947704507908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2040,
                "quote_count": 42,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 201
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/u8e8v439pw"
        },
        {
            "author_id": "18377458",
            "created_at": "2021-06-04T22:27:21.000Z",
            "id": "1400942276923297794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho muitas queixas qnto ao curso de geografia mas foi atrav\u00e9s dele q conheci os lugares mais fodas q ja fui na vida como o Parque Nacional Serra da Capivara pense em um lugar foda c uma energia incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "408457007",
            "created_at": "2021-06-04T22:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3795946697",
                        "start": 0,
                        "username": "beicude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400942245512101889",
            "in_reply_to_user_id": "3795946697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beicude j\u00e1 sim. visitei o parque nacional tambem... lindo emocionante"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2021-06-04T22:23:01.000Z",
            "id": "1400941184697044992",
            "in_reply_to_user_id": "1292867559449071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o Parque Nacional de Yala, que \u00e9 um dos mais visitados, possui aproximadamente 980 quil\u00f4metros quadrados e \u00e9 dividido em cinco \u00e1reas, mas apenas duas delas podem receber visitantes. \n\n\ud83d\udc49 Os passeios ao parque s\u00e3o guiados em ve\u00edculos abertos, com at\u00e9 6 pessoas. https://t.co/R7N9S4fnGn"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-04T22:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64697482",
                        "start": 0,
                        "username": "batistela04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400939516962258951",
            "in_reply_to_user_id": "64697482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batistela04 Mais um motivo para lutarmos contra o projeto de lei que tenta reabrir a famosa Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u.... um dos lugares onde h\u00e1 on\u00e7as ainda vivas e bem!"
        },
        {
            "author_id": "1236447743503147013",
            "created_at": "2021-06-04T22:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "153191419",
                        "start": 0,
                        "username": "trueEdgar111"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "908966676",
                        "start": 14,
                        "username": "Andresbluh"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "54090855",
                        "start": 26,
                        "username": "Natajoignant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400937950247014404",
            "in_reply_to_user_id": "153191419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trueEdgar111 @Andresbluh @Natajoignant Impulsada por Bachelet con ministro Mena: https://t.co/4QANIIs6P9"
        },
        {
            "author_id": "403847172",
            "created_at": "2021-06-04T21:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1400934143261822983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 + uma \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/aKsUZi7ASp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-04T21:40:03.000Z",
            "id": "1400930374507581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (3,67 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 26 de maio de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 7 dias com alertas e 10,73 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-04T21:34:20.000Z",
            "id": "1400928932501860352",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 20 focos\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 11% do total, com 13 focos"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-04T21:10:07.000Z",
            "id": "1400922838371127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1:  https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1179728484",
            "created_at": "2021-06-04T21:06:48.000Z",
            "id": "1400922003226365961",
            "in_reply_to_user_id": "1179728484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre os projetos mostrados, foram apresentadas as pesquisas desenvolvidas na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, na Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Sesc Pantanal e no projeto do Museu do Pantanal, que ser\u00e1 constru\u00eddo no Parque Sesc Ba\u00eda das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-04T21:00:29.000Z",
            "id": "1400920413501329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 300 contribui\u00e7\u00f5es em consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/PKbkMWo6sx"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [HumanoTerraqueo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HumanoTerraqueo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HumanoTerraqueo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreiras do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "da829260946fc04a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abaetetuba, Brasil",
                "id": "418fdf67c0776ed7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil",
                "id": "bdfb80649ecfe3f5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imbituba, Brasil",
                "id": "d3ae9be3bb02d623",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61891111",
                "name": "Raul Silva Telles do Valle",
                "username": "rstvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061358900149149696",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FREITAS, RS \ud83d\udcda\u270f\ufe0f\ud83d\udcd8",
                "username": "FreitasRomerito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273009007570178054",
                "name": "Roberto Andrade \ud83e\uddc9\ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "ekocidadao_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385622073880481795",
                "name": "Ciro do Zodiaco\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CirodoZodiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591142492",
                "name": "Tiago\ud83d\udc51",
                "username": "TiagoSoaresR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485347048",
                "name": "Miguel Sanches Neto",
                "username": "miguelsanchesnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189426595716567042",
                "name": "Renato da Terra",
                "username": "re_daterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326994877746438145",
                "name": "fimdomundoequando",
                "username": "fimdomundoequa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1046805154312392704",
                "name": "Agripino Jara",
                "username": "AgripinoJara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214277",
                "name": "Kris \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "silvakris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49180898",
                "name": "Vlad Urban",
                "username": "Vladurban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931226931068063744",
                "name": "Ciro Progressista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "CiroProg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210538923",
                "name": "Gustavo Casta\u00f1on \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u2618\ufe0f",
                "username": "gustavocastanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383677695276376065",
                "name": "Trabalhismo Digital",
                "username": "trabalhismo40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325562184",
                "name": "Felipe Lins",
                "username": "FelipeMHLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114940496592482304",
                "name": "Martim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mrtn_blackberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87475976",
                "name": "Eduardo Chaves",
                "username": "edchavesdeodato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290492856155611136",
                "name": "Ciro Gomes Pernambuco \ud83c\udf39\ud83c\udd98",
                "username": "CiroPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190360398",
                "name": "Diana\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "LsDiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190480427",
                "name": "Paulo Azevedo #Ciro2022 -\ud83c\udf39",
                "username": "Pcazevedo1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187389840",
                "name": "Cleber Vargas",
                "username": "clebersvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993847388220612609",
                "name": "Germano \ud83e\uddc9",
                "username": "germanopjneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832971401",
                "name": "Delegada do Brasil que deu certo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarthaDebochada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224881806",
                "name": "Pedr\u00e3o Latino-Americano",
                "username": "ComunicadorP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290736349025390602",
                "name": "lais_araujosi",
                "username": "lais_araujosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261385220",
                "name": "Elza Mendon\u00e7a \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elzamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138221826",
                "name": "Borba Ol\u00edmpico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49",
                "username": "DaeBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586127204",
                "name": "Borbinha",
                "username": "Borba_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848694764262367233",
                "name": "Angela Tischner",
                "username": "AngelaTischner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402034829781356546",
                "name": "Rosani Borba",
                "username": "RosaniBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Delegado Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303496629161517060",
                "name": "Coletiva Bem Viver",
                "username": "ColetivaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4389500122",
                "name": "U\u00e9slei",
                "username": "wesley_david97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390296678104805381",
                "name": "Incluir e Preservar",
                "username": "InclPreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125974569",
                "name": "Jefferson Campos",
                "username": "DepJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287490158510723072",
                "name": "Elisa Sorriso",
                "username": "sorriso_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145332799",
                "name": "Katna Baran",
                "username": "katnabaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837064057396072452",
                "name": "Melo",
                "username": "ZTrovo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157700416",
                "name": "e-girl BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "strawhat_singer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80907501",
                "name": "Neve Gois",
                "username": "nevegois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787884411",
                "name": "Nicolas Villela",
                "username": "NVillelaBerrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954527633638903808",
                "name": "Alex Bager",
                "username": "AlexBager_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227527001",
                "name": "Ruth Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BlackLivesMatter #Vacinaja",
                "username": "Ruthleanai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086572547372658688",
                "name": "Ninja Gaiden \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0d\ud83c\udf31",
                "username": "fabioninjagaid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19462284",
                "name": "Misha",
                "username": "RealUrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9882772",
                "name": "Alberto Lage",
                "username": "AlbertoLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867841095",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviaciulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137017407",
                "name": "Mauro",
                "username": "KropfMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62149576",
                "name": "Wagner de A. A.",
                "username": "waasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172673789462814721",
                "name": "Drica de Castro",
                "username": "DricadeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115557122",
                "name": "Ernesto Vazquez",
                "username": "vazquezernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924692781523783680",
                "name": "\u0299\u1d00\u0280\u01eb\u1d1c\u1d07\u026a\u0280\u1d0f\u2693\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "gustavo_ng15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098219700553740290",
                "name": "1977\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udc0a",
                "username": "7hia7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142865159054118912",
                "name": "King Crimson no forr\u00f3\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "DeadFlowers62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316464324",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Gramado",
                "username": "camvergramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323926385",
                "name": "Ferreira, Migliorini & Pedrosa",
                "username": "fmpadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93947233",
                "name": "Eduardo Andrea\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f\u2618",
                "username": "eduardoandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93040289",
                "name": "Gracie",
                "username": "graciebastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Brasil em Folhas S/A",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224364737045110784",
                "name": "Medio Ambiente, Territorio e Vivenda",
                "username": "MAmbienteXunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38139275",
                "name": "Afundaci\u00f3n",
                "username": "Afundacion_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043549832424706048",
                "name": "markzinho\ud83e\ude9e",
                "username": "oh_MarcoMolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "438595035",
                "name": "marina",
                "username": "sobremarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36096958",
                "name": "dabdalla",
                "username": "diogo_abdalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "588635803",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "mariade58023124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355176379860590592",
                "name": "Tr\u00edplice Fronteira",
                "username": "TrpliceFrontei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734181048347693057",
                "name": "Enrique",
                "username": "Enrique_cenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356807907",
                "name": "Patr\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patriciaarpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308989283525591041",
                "name": "@Ferreira.rick81",
                "username": "FerreiraRick81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210577280",
                "name": "Democracia Sempre\ud83c\udf31",
                "username": "fredaelisacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159961937138126849",
                "name": "Fala Nordeste",
                "username": "nordeste_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252370782124232704",
                "name": "Jani valverde\ud83e\udd29\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50Petista \u00e9 lulapetista\ud83e\udd29,.",
                "username": "JANI_VALVERD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859351965335244801",
                "name": "Fletcher Podolski \ud83c\udf35",
                "username": "Fletcher13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055927027428147200",
                "name": "Eco Clubes",
                "username": "ecoclubesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379835867141902336",
                "name": "Marco The Polo",
                "username": "MarcoThePolo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339745934",
                "name": "Carlos Victor Pedro (CVP\u00ae\u2122)",
                "username": "VictorPedro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197510674160799751",
                "name": "Destination Colombia",
                "username": "DestinationCol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718134061731090432",
                "name": "Indonesian Embassy Brasilia",
                "username": "INAinBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111068976585547777",
                "name": "Laise Diniz",
                "username": "laise_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202366930",
                "name": "criatura gay",
                "username": "dante_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776502269399400449",
                "name": "Lucas Uhlig",
                "username": "lucasuhlig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120658807124836352",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo96123214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803713648",
                "name": "stefano",
                "username": "stefanodonno75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239690053078704129",
                "name": "Ricardo Correia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "OrgulhosamenteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78140369",
                "name": "Cultura Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoCultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25682776",
                "name": "M\u00f4nica Nunes",
                "username": "monica_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204116075887157256",
                "name": "Quintal da Giulia",
                "username": "plantiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353356046",
                "name": "ktia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "khaity23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "CALIBRADA\u00ae",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159088086934052864",
                "name": "txai suru\u00ed #PL490N\u00c3O",
                "username": "walela15",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739146841510514688",
                "name": "Vic",
                "username": "cloroazitrzonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169276022",
                "name": "\ud83d\udd25Fogo no Pastinho\ud83d\udd25",
                "username": "rf_fred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97332851",
                "name": "n\u00f3ia de olimp\u00edadas",
                "username": "bigoderas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207291679",
                "name": "Milton Belarmino",
                "username": "milbelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094321723623858177",
                "name": "\u02b2\u1d58\u02e2\u1d57\u2071\u1d9c\u1d49 :)",
                "username": "baebizzle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844726258848141312",
                "name": "Bieber Fever Brasil",
                "username": "bieberfbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24705687",
                "name": "The JUNO Awards",
                "username": "TheJUNOAwards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16512946",
                "name": "Polli Lopes \u270a\ud83c\udffd she/her",
                "username": "pollidicastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940309058090946560",
                "name": "narair",
                "username": "naraier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726972424965742592",
                "name": "andressinha \ud83e\udda9",
                "username": "andressatdiass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807292815675887616",
                "name": "Ilona Szab\u00f3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IlonaSzaboC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "5831572",
                "name": "Marco Ferrara",
                "username": "MPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582375974",
                "name": "ruben arango",
                "username": "RubenSelvaYMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651411744",
                "name": "Guillermo Andreo",
                "username": "AndreoGuillermo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067145560010952712",
                "name": "Alan \"cimarron\" Benad\u00eda\ud83c\udf31",
                "username": "AlanBenadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387393239",
                "name": "Nen\u00e9m",
                "username": "amalrilioCRF95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "V\u1d00\u029f\u1d07\u0280\u026a\u1d00 B\u1d0f\u0280\u0262\u1d07s\u2600(Nolite te bastarde carborundorum)",
                "username": "valeria_borg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224111843892920320",
                "name": "Guii_Augusto",
                "username": "Guii_August0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341862330251042822",
                "name": "India Dalva De Freitas",
                "username": "india_dalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214662297769127936",
                "name": "only \u26a7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "littlemomotian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3102666916",
                "name": "Theruz \ud83d\udca4",
                "username": "LeonardoTheruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819764426530324480",
                "name": "Gabisn't",
                "username": "Gabitchela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820814392",
                "name": "Came",
                "username": "CamynArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469532745",
                "name": "anabela",
                "username": "jaykachu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306308031605608449",
                "name": "Alison Enjoyer",
                "username": "brujjar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite \ud83d\udc89",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274483804",
                "name": "Marcio Momberger",
                "username": "marciomomberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55964539",
                "name": "Flavio Demarchi",
                "username": "flaviodemarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24690583",
                "name": "Maiko",
                "username": "maikovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245864671091064834",
                "name": "Alexandre Nascimento",
                "username": "alexandrenasc77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43278215",
                "name": "Bruno Pinta",
                "username": "bpinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364640079",
                "name": "karlus Aubertu",
                "username": "KarlusAubertus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186331377",
                "name": "Rodolfo Vale",
                "username": "rodfvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974851073985925120",
                "name": "Junior Gomes \ud83c\udf85",
                "username": "minhavidajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185785961",
                "name": "Bruno Lima",
                "username": "brunolima1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196920497134587904",
                "name": "\uff30\uff45\u0301\uff54\uff41\uff4c\uff41",
                "username": "DVareIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353909810308255744",
                "name": "Garoto De Munique \ud83e\udd4a BLM \ud83e\udd4a",
                "username": "munichkid1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144986253638688769",
                "name": "@cansera \ud83d\udce2\ud83d\udce2 canal youtube: cansera ok",
                "username": "ManfroiRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904744669",
                "name": "Pedro Ba\u00eda J\u00fanior",
                "username": "PedroBaiaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325872302865723392",
                "name": "yas | \ud83d\udcd4 a \u00faltima m\u00fasica",
                "username": "avonleayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270724431254450181",
                "name": "Correio de Piedade",
                "username": "correiodpiedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817323960681590784",
                "name": "S\u00e9rgio Wanderley",
                "username": "Sfwanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995707176206454784",
                "name": "Hrodebert 22/45 \ud83c\udfae\u26a1\ufe0f\ud83c\udf11\ud83c\udfac",
                "username": "hrodebertwagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499116566",
                "name": "SANTIAGO",
                "username": "SammFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880900842",
                "name": "bianca | gatinha comunista \ud83d\udc89",
                "username": "eigurjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135369120",
                "name": ",",
                "username": "carlosandre144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285287071586955265",
                "name": "SilvanaZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee",
                "username": "SilvanaZambonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316113208470536206",
                "name": "Allan Morais",
                "username": "AllanMRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276025624",
                "name": "Manuela Felix",
                "username": "manuelafelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89789477",
                "name": "paulo   amaral",
                "username": "pauloamaral100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753463418",
                "name": "Dr H\u00e9lio Santos",
                "username": "drhelio12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076129",
                "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "carlagastal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303372634",
                "name": "Messi\u00e9delafrancesca",
                "username": "messiedelafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011395722997043200",
                "name": "Disoluble",
                "username": "esfemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52115322",
                "name": "Jorge Moreira\u264d\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jtcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91798790",
                "name": "Renan Almeida\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Renan_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75128118",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates",
                "username": "jgprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104458335",
                "name": "Felipe Pepe Machado",
                "username": "f_pepe_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1391749024169013248",
                "name": "Curta Qu\u00edmica",
                "username": "CurtaQuimica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331625977",
                "name": "Cristiane",
                "username": "Ccerqueira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228100284448153601",
                "name": "Cinthya",
                "username": "cin_braun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585001029",
                "name": "Breno Diniz (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39Parnamirim-RN)",
                "username": "BrenoDinizRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242247428432179201",
                "name": "Paulo Maycon",
                "username": "paulomayconn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44124916",
                "name": "Marcos Lapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mralapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024403315164160000",
                "name": "Eduardo Gir\u00e3o",
                "username": "EduGiraoOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189296654677172225",
                "name": "PcCabral",
                "username": "PauloCesarCabr9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394563064163352576",
                "name": "Rafael Rodrigues",
                "username": "RafaelR61114847",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003427519868080129",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd98 \ud83e\udde3",
                "username": "viciousmaresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157038699",
                "name": "d\u00e9bora\ud83d\udd06",
                "username": "danversvenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #PL2633Nao",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015266312896106497",
                "name": "nelson freitas",
                "username": "nelsonf96896856",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234494627",
                "name": "Jeferson Vitor",
                "username": "Jefer_Vitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302795413796327425",
                "name": "DiegoGuerrero",
                "username": "guerreromas18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048131805",
                "name": "Armando Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "apmendes2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201820776",
                "name": "ISAAC #TIMBETA",
                "username": "ISAACBETALAB11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218630819",
                "name": "ISAAC BETALAB",
                "username": "ISAACBETALAB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885854684",
                "name": "Braian Tim Beta",
                "username": "braian_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201452896",
                "name": "ISAAC #TIMBETA",
                "username": "ISAACBETALAB09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61371280",
                "name": "Ialy \ud83d\udc1d",
                "username": "LyCintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244326599077609472",
                "name": "JulianaP",
                "username": "JupascalPascal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49215845",
                "name": "luan\u00e3o",
                "username": "loulou_luanao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303954943",
                "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "dornelasmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556478",
                "name": "Tati Zanon",
                "username": "tatizanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049103625912561664",
                "name": "Luiz Felipe Desenhado",
                "username": "LuizFelipeOC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82441396",
                "name": "I hate man but I'm not a lesbian",
                "username": "fogeluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447275441",
                "name": "MonGiba Coen (tretast\u00ea)",
                "username": "GibaGiacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58791735",
                "name": "Silvia Netto",
                "username": "silvianetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743521",
                "name": "AbsintheSpirit",
                "username": "AbsintheSpirit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826788077305733123",
                "name": "Carolaica\ud83c\udf93",
                "username": "Carolincasttro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48426584",
                "name": "Dara Sant'Anna",
                "username": "darasantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Mountain \ud83c\udfd5\ufe0f",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1160505413697253376",
                "name": "Karla Sarney",
                "username": "karlasarney_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802762793",
                "name": "Francisco A. Assis",
                "username": "fcoaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272959198",
                "name": "Pedro Silva",
                "username": "SilvaPfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344154101",
                "name": "Laudeci Lula Rousseff",
                "username": "laudeci_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858009322957283329",
                "name": "patativa \u2601\ufe0f\ud83d\udc26",
                "username": "Ananda_swt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288548320064004098",
                "name": "Paulo Porto",
                "username": "pauloportopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487514031",
                "name": "\u041c\u0435ndes",
                "username": "MendesOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130462090743996421",
                "name": "Antropofagista",
                "username": "Antropofagista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736942609663467520",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2665\ufe0f Silvia \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "silviacbap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254516745844535301",
                "name": "Astrof\u00edsica Brasil",
                "username": "AstrofisicaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750048781723459584",
                "name": "P\u00e3o de Mel Nunu Egg",
                "username": "nuhodessert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299695320",
                "name": "_-_-_-_",
                "username": "WoolfVir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277060268510580738",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "Fabio06007726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116732064",
                "name": "Carreira Inteligente",
                "username": "carreira_ci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34312497",
                "name": "L\u00facio Big da OPS",
                "username": "LucioBig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161937617753190400",
                "name": "Rede Sustentabilidade RO",
                "username": "rede_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239920618323271688",
                "name": "Rodrigo Turin",
                "username": "rodrigo_turin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57233555",
                "name": "Aliocha",
                "username": "lia_anr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230275483545341953",
                "name": "Hannah",
                "username": "anneagt99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119913703",
                "name": "matem\u00e1tica celestial",
                "username": "comtesset",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184854340",
                "name": "rhea",
                "username": "venusfucklibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81088939",
                "name": "Enio Verri",
                "username": "enioverri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161649060039843841",
                "name": "C\u00e2ndido Henrique \ud83d\udd30\ud83d\udc51 \u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udfdb",
                "username": "candidohenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251558672821600259",
                "name": "Dr. Jaziel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jaziel_dr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17475609",
                "name": "RAFFCorp",
                "username": "RAFF_Corp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284464230159319044",
                "name": "Sonia Maria de Oliveira Jacinto / Sonia Jacinto",
                "username": "SoniaMa82630720",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349722293224796161",
                "name": "Cachoeira Do Label",
                "username": "cachoeiralabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782252977",
                "name": "MartaSigrist",
                "username": "martasigrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157984524116156416",
                "name": "Alan Lopes",
                "username": "AlanLopesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360590991653224448",
                "name": "FlaviaNeviani",
                "username": "NevianiFlavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2947906132",
                "name": "Rond\u00f4nia Prix\ud83c\udf10",
                "username": "Rondoniaprix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048908404578816000",
                "name": "Bethina Stein-Soares",
                "username": "plantologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91368546",
                "name": "Carol",
                "username": "caizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62401528",
                "name": "Ufam",
                "username": "UFAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381232741237334021",
                "name": "Preto ,H\u00e9tero e Conservador",
                "username": "Pedro47337041",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396635159286407168",
                "name": "Marivaldo Pontes",
                "username": "MarivaldoPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54612905",
                "name": "Reimont",
                "username": "Reimont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776050845465083904",
                "name": "Ani Rocha",
                "username": "aanirocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740906437925310464",
                "name": "eu n\u00e3o pago pau pra ningu\u00e9m",
                "username": "chamasobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012092569923346432",
                "name": "Yoko on mars",
                "username": "La_Yokobox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319428383445483521",
                "name": "Investidorzen\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5",
                "username": "Investidorzen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319129389150445568",
                "name": "Lara M\u00e1ximo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "laramaximo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253719468188020738",
                "name": "Carlos Cesar \ud83c\udff4",
                "username": "Caesar_vr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72677146",
                "name": "Mario Barila Filho",
                "username": "mariobarila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129044297",
                "name": "Fe \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "FelipeeJLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395861698045779973",
                "name": "SEMTUR Parauapebas",
                "username": "semtur_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "696015899963355136",
                "name": "\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5e\ud835\udd56 \u2740",
                "username": "dancetothissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988240767155167232",
                "name": "Andrew\u2600\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "sunset_via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392926929511141379",
                "name": "Di\u00e1rio do Campus Oficial",
                "username": "diariodocampus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499159632",
                "name": "Shirlei Ribeiro",
                "username": "shirlei1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282762620450344960",
                "name": "Kah_silva_08",
                "username": "karensilva0410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080790483465658368",
                "name": "nohek",
                "username": "frnmrrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265389938540937216",
                "name": "D\u00e1rio Kopenawa Yanomami",
                "username": "Dario_Kopenawa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18377458",
                "name": "triste bahia",
                "username": "gsalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408457007",
                "name": "domingos\u033d\u0353",
                "username": "sundaysilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3795946697",
                "name": "Ivana 'Boom Boom'",
                "username": "beicude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "C.L.B.",
                "username": "BorioClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "JOAO BATISTELA \u2618\ufe0f",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236447743503147013",
                "name": "Ale Pozo Araya",
                "username": "un_sapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153191419",
                "name": "Eduardo Garate Rojas",
                "username": "trueEdgar111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908966676",
                "name": "Andr\u00e9s",
                "username": "Andresbluh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54090855",
                "name": "Nathalie Joignant",
                "username": "Natajoignant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403847172",
                "name": "L\u00facia Helena",
                "username": "lucia1624",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179728484",
                "name": "Sesc Brasil",
                "username": "SescBrasil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1402317918873034756",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg6xcxi820vxnfgcw443afre9dvh",
        "oldest_id": "1400920413501329408",
        "result_count": 498
    }
}